(this.webpackJsonptoliman=this.webpackJsonptoliman||[]).push([[0],{117:function($,a,e){$.exports={font:"Textarea2MathJax_font__13s3n"}},33:function($,a,e){"use strict";var r=e(32),t=e.n(r),n=e(103),s=e.n(n),i=e(117),c=e.n(i),o=e(1);a.a=function($){var a=$.className,e=$.text;return Object(o.jsx)(s.a.Provider,{url:"https://cdn.jsdelivr.net/npm/mathjax@3/es5/tex-chtml.js",options:{loader:{load:["[tex]/mathtools","[tex]/physics"]},tex:{inlineMath:[["$","$"]],packages:{"[+]":["mathtools","physics"]},macros:{vector:["\\overset{\\small\\rightharpoonup}{#1}",1],xvector:["\\overset{\\LARGE\\rightharpoonup}{#1}",1],parallel:["\\mathrel{/\\mkern-5mu/}",0],arc:["\\overset{\\huge\\frown}{#1}",1],du:["^\\circ",0],arg:["\\operatorname{Arg}",0]}}},children:e.split("\n").map((function($,e){return Object(o.jsx)("div",{className:t()(a,c.a.font),children:Object(o.jsx)(s.a.Formula,{formula:$})},e)}))})}},43:function($,a,e){"use strict";e.d(a,"b",(function(){return r})),e.d(a,"a",(function(){return t}));var r=["\u6578\u8207\u5f0f","\u6307\u6578\u5c0d\u6578","\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578","\u76f4\u7dda\u8207\u5713","\u4e09\u89d2\u6bd4","\u6578\u5217\u7d1a\u6578","\u6578\u64da\u5206\u6790","\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387","\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A","\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B","\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578","\u5e73\u9762\u5411\u91cf","\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5","\u7a7a\u9593\u5411\u91cf","\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda","\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387","\u77e9\u9663A","\u77e9\u9663B","\u6975\u9650","\u9078\u4fee\u6578\u7532","\u9078\u4fee\u6578\u4e59","\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762","\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda"],t=[{id:"178f776e6fd",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5b78\u751f $7$ \u4eba(\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u3001\u620a\u3001\u5df1\u3001\u5e9a)\u53c3\u52a0\u63a5\u529b\u8cfd\u8dd1\uff0c\u8acb\u56de\u7b54\u4e0b\u5217\u554f\u984c\u5404\u6709\u591a\u5c11\u7a2e\u6b21\u5e8f\u3002\n(1)\u4efb\u610f\u6392\u68d2\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(2)\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u5fc5\u9808\u662f\u76f8\u9130\u7684\u4e09\u68d2\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(3)\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u7684\u68d2\u6b21\u4e92\u4e0d\u76f8\u9023\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"(1) $5040$ (2) $720$ (3) $1440$",hasImage:!1},{id:"178f777ce0b",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4e00\u5217\u706b\u8eca\u6709\u4e03\u7bc0\u8eca\u5ec2\uff0c\u8eca\u5ec2\u865f\u78bc $1$\u3001$2$\u3001$3$\u3001$4$\u3001$5$\u3001$6$\u3001$7$\uff0c\u4eca\u6709\u5169\u5c0d\u592b\u5a66\u540c\u6642\u642d\u4e0a\u706b\u8eca\u3002\u6b64\u56db\u4eba\u525b\u597d\u9078\u5750\u5169\u7bc0\u4e0d\u540c\u8eca\u5ec2\u800c\u4e14\u662f\u4e00\u5c0d\u592b\u5a66\u5728\u4e00\u7bc0\u8eca\u5ec2\uff0c\u53e6\u5916\u4e00\u5c0d\u592b\u5a66\u9078\u5750\u53e6\u4e00\u7bc0\u8eca\u5ec2\uff0c\u5247\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u9078\u6cd5\uff1f",answer:"$42$",hasImage:!1},{id:"178f7791d87",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4ee5 $1$\u3001$2$\u3001$4$\u3001$6$\u3001$9$ \u7b49\u4e94\u500b\u6578\u4e0d\u53ef\u91cd\u8907\u6392\u6210\u4e00\u500b\u4e94\u4f4d\u6578\uff0c\u5c07\u9019\u4e9b\u4e94\u4f4d\u6578\u7531\u5c0f\u6392\u5230\u5927(\u5982 $12469$\u3001$12496$\u3001...)\u5f8c\uff0c\u5247\u7b2c $50$ \u500b\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$41296$",hasImage:!1},{id:"178f779646a",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7528 $0$\u3001$0$\u3001$1$\u3001$1$\u3001$1$\u3001$2$ \u5171 $6$ \u500b\u6578\u5b57\u4f5c\u6210\u516d\u4f4d\u6578\uff0c\u5247\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u4e0d\u540c\u7684\u6578\u5b57\uff1f",answer:"$40$",hasImage:!1},{id:"178f779de67",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u4e2d\u5b78\u665a\u6703\u5171\u5206\u6210 $7$ \u6bb5\uff0c\u5176\u4e2d\u9b54\u8853\u3001\u6b4c\u5531\u9808\u5728\u71b1\u821e\u8868\u6f14\u7684\u524d\u9762\uff0c\u5247\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u6392\u6cd5\uff1f",answer:"$1680$",hasImage:!1},{id:"178f77a38e2",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07 $abscissa$ \u516b\u500b\u5b57\u6392\u6210\u4e00\u5217\uff0c\u4efb\u610f\u6392\uff0c\u5247\u6392\u6cd5\u6709\u591a\u5c11\u7a2e\uff1f",answer:"$3360$",hasImage:!1},{id:"178f77a66b0",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7531\u4e00\u6a13\u4e0a\u4e8c\u6a13\u7684\u6a13\u68af\u5171\u6709 $8$ \u968e\uff0c\u67d0\u4eba\u4ee5\u6bcf\u6b65\u8e0f\u4e00\u968e\u6216\u4e8c\u968e\u4e0a\u6a13\uff0c\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u8d70\u6cd5\uff1f",answer:"$34$",hasImage:!1},{id:"178f77a9938",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5f9e $1$\u3001$2$\u3001$3$\u3001$4$\u3001$5$\u3001$6$ \u9019 $6$ \u500b\u6578\u5b57\u4e2d\uff0c\u4efb\u610f\u6311\u9078 $3$ \u500b\u76f8\u7570\u7684\u6578\u5b57\u6392\u6210\u4e09\u4f4d\u6578\uff0c\u82e5\u5c07\u6240\u6709\u6392\u6210\u7684\u4e09\u4f4d\u6578\u7531\u5c0f\u5230\u5927\u4f9d\u5e8f\u6392\u5217\uff0c\u5247 $345$ \u70ba\u7b2c\u5e7e\u500b\u4e09\u4f4d\u6578\uff1f",answer:"$51$",hasImage:!1},{id:"178f77ac93d",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u73ed\u60f3\u5f9e $7$ \u540d\u5b78\u751f\u4e2d\u9078\u6d3e $4$ \u4eba\u5206\u5225\u53c3\u52a0\u6f14\u8b1b\u3001\u90ce\u8b80\u3001\u4f5c\u6587\u3001\u5b57\u97f3\u5b57\u5f62\u6bd4\u8cfd\uff0c\u5176\u4e2d\u5c0f\u5b87\u4e0d\u53c3\u52a0\u6f14\u8b1b\u6bd4\u8cfd\uff0c\u963f\u5149\u4e0d\u53c3\u52a0\u6717\u8b80\u6bd4\u8cfd\uff0c\u5247\u6709\u5e7e\u7a2e\u9078\u6d3e\u65b9\u5f0f\uff1f",answer:"$620$",hasImage:!1},{id:"178f77b0f54",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u3001\u620a\u3001\u5df1\u516d\u4eba\u6392\u6210\u4e00\u5217\uff0c\u5176\u4e2d\u7532\u8207\u4e59\u70ba\u76f8\u9130\u800c\u4e14\u4e19\u8207\u4e59\u5206\u958b\uff0c\u5247\u53ef\u80fd\u7684\u60c5\u5f62\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$192$",hasImage:!1},{id:"178f77b3896",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7531\u7532\u5730\u81f3\u4e59\u5730\u662f\u68cb\u76e4\u5f0f\u7684\u8857\u9053\uff0c\u67d0\u4eba\u4ee5\u8d70\u6377\u5f91\u7684\u65b9\u5f0f\u7531\u7532\u5730\u81f3\u4e59\u5730\uff0c\u6c42\u5fc5\u9808\u7d93\u904e $P$ \u9ede\u6216 $Q$ \u9ede\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u591a\u5c11\u7a2e\uff1f",answer:"$154$",hasImage:!0},{id:"178f77b6e66",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07 $1$\u3001$2$\u3001$3$\u3001$4$\u3001$5$\u3001$6$ \u516d\u500b\u6578\u5b57\u5168\u53d6\u6392\u6210\u516d\u4f4d\u6578\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A)\u516d\u4f4d\u6578\u5171\u6709 $720$ \u500b\n(B)\u5076\u6578\u6709 $360$ \u500b\n(C) $3$ \u7684\u500d\u6578\u6709 $240$ \u500b\n(D) $4$ \u7684\u500d\u6578\u6709 $192$ \u500b\n(E) $5$ \u7684\u500d\u6578\u6709 $120$ \u500b",answer:"(A)(B)(D)(E)",hasImage:!1},{id:"178f9e3fc7b",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07 $5$ \u5f35\u4e0d\u540c\u9762\u984d\u7684\u79ae\u5238\u5206\u7d66\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\uff0c\u79ae\u5238\u5fc5\u9808\u5168\u90e8\u5206\u5b8c\uff0c\u5247\u7532\u6070\u5f97\u4e00\u5f35\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$80$",hasImage:!1},{id:"178f9e85218",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07 $5$ \u672c\u4e0d\u540c\u7684\u66f8\uff0c\u5206\u7d66\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\uff0c\u5c31\u4ee5\u4e0b\u60c5\u5f62\u7684\u5206\u6cd5\uff0c\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\uff1f\n(A)\u4efb\u610f\u5206\u70ba $125$ \u7a2e\n(B)\u7532\u81f3\u5c11\u4e00\u672c\u70ba $211$ \u7a2e\n(C)\u4e59\u6070\u5f97\u4e00\u672c\u70ba $80$ \u7a2e\n(D)\u4e09\u4eba\u5747\u81f3\u5c11\u4e00\u672c\u70ba $149$ \u7a2e\n(E)\u6070\u6709\u4e00\u4eba\u6c92\u62ff\u5230\u66f8\u70ba $96$ \u7a2e",answer:"(B)(C)",hasImage:!1},{id:"178fa340b81",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6709 $t$\u3001$e$\u3001$e$\u3001$e$\u3001$e$\u3001$n$\u3001$n$\u3001$s$\u3001$s$ \u9019 $9$ \u5f35\u5b57\u6bcd\u5361\uff0c\u6b32\u5f9e\u9019 $9$ \u5f35\u5b57\u6bcd\u5361\u4e2d\u4efb\u53d6 $4$ \u5f35\u5b57\u6bcd\u5361\u51fa\u4f86\u6392\u5217\uff0c\u5247\u5176\u6392\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$163$",hasImage:!1},{id:"178fa3eee69",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u5730\u5340\u7684\u8eca\u724c\u865f\u78bc\u5171\u516d\u78bc\uff0c\u5176\u4e2d\u524d\u5169\u78bc\u70ba $O$ \u4ee5\u5916\u7684\u82f1\u6587\u5927\u5beb\u5b57\u6bcd\uff0c\u5f8c\u56db\u78bc\u70ba $0$ \u5230 $9$ \u7684\u963f\u62c9\u4f2f\u6578\u5b57\uff0c\u4f46\u898f\u5b9a\u4e0d\u80fd\u9023\u7e8c\u51fa\u73fe\u4e09\u500b $4$\u3002\u4f8b\u5982\uff1a$AA1234$\u3001$AB4434$ \u70ba\u53ef\u51fa\u73fe\u7684\u8eca\u724c\u865f\u78bc\uff1b\u800c $AO1234$\uff0c$AB3444$ \u70ba\u4e0d\u53ef\u51fa\u73fe\u7684\u8eca\u724c\u865f\u78bc\u3002\u5247\u6240\u6709\u7b2c\u4e00\u78bc\u70ba $E$ \u4e14\u6700\u5f8c\u4e00\u78bc\u70ba $4$ \u7684\u8eca\u724c\u865f\u78bc\u500b\u6578\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"$24750$",hasImage:!1},{id:"178fa4ccd10",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u516d\u4eba\u642d\u4e09\u8f1b\u4e0d\u540c\u7684\u8a08\u7a0b\u8eca\uff0c\u6bcf\u8f1b\u81f3\u5c11\u5750\u4e00\u540d\u4e58\u5ba2\uff0c\u6700\u591a\u8f09\u56db\u540d\u4e58\u5ba2\uff0c\u8d85\u904e\u56db\u4eba\u5373\u9055\u898f\uff0c\u6c42\u516d\u4eba\u642d\u4e58\u4e14\u4e0d\u9055\u898f\u7684\u642d\u4e58\u60c5\u6cc1\u4e0b\uff0c\u6709\u5e7e\u7a2e\u642d\u4e58\u65b9\u6cd5\uff1f",answer:"$540$",hasImage:!1},{id:"178fa58b177",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d\u6709\u6e21\u8f2a $3$ \u8258(\u5206\u5225\u6a19\u865f\u70ba $A$\u3001$B$\u3001$C$)\uff0c\u6bcf\u8258\u8239\u6700\u591a\u53ef\u8f09 $5$\u4eba\uff0c\u4eca\u6709 $7$ \u4eba\u904e\u6e21\uff0c\u4f46\u7532\u9700\u4e58 $A$ \u8239\uff0c\u4e14\u4e59\u4e0d\u4e58 $B$ \u8239\uff0c\u6709\u5e7e\u7a2e\u5b89\u5168\u904e\u6e21\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f",answer:"$473$",hasImage:!1},{id:"178fa706cd1",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u3001\u620a\u3001\u5df1\u3001\u5e9a\u5171 $7$ \u4eba\uff0c\u5f9e\u4e2d\u9078\u51fa $4$ \u4eba\uff0c\u5247\u7532\u3001\u4e59\u4e0d\u80fd\u540c\u6642\u5165\u9078\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$25$",hasImage:!1},{id:"178fa7b2ef0",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6469\u65af\u5bc6\u78bc\u662f\u7531\u300c\u2027\u300d\u8207\u300c\u2014\u300d\u5169\u7a2e\u7b26\u865f\u6240\u6392\u6210\u4e00\u5217\u7684\u5b57\u4e32\u3002\u82e5\u6709\u4e00\u500b\u6469\u65af\u5bc6\u78bc\u5b57\u4e32\u662f\u7531 $3$ \u500b\u300c\u2027\u300d\u7b26\u865f\u53ca $8$ \u500b\u300c\u2014\u300d\u7b26\u865f\u6240\u7d44\u6210\uff0c\u4e14 $3$ \u500b\u300c\u2027\u300d\u7b26\u865f\u4e0d\u76f8\u9130\uff0c\u5247\u53ef\u7522\u751f\u5e7e\u7a2e\u4e0d\u540c\u7684\u6469\u65af\u5bc6\u78bc\u5b57\u4e32\uff1f",answer:"$84$",hasImage:!1},{id:"178fa7e4b84",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7531\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01...\u7b49 $10$ \u4eba\u4e2d\u9078\u51fa $4$ \u4eba\uff0c\u7d44\u6210\u4e00\u4ee3\u8868\u5718\uff0c\u5247\u81f3\u5c11\u542b\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u5176\u4e2d $1$ \u4eba\u7684\u9078\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e?",answer:"$195$",hasImage:!1},{id:"178fa9cba82",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5df2\u77e5\u53f3\u5716\u70ba $16$ \u500b\u77e9\u5f62\u7d44\u6210\u7684\u5927\u77e9\u5f62\uff0c\u5247\u5716\u4e2d\u4e0d\u5305\u542b $P$ \u9ede\u7684\u77e9\u5f62\u6709\u5e7e\u500b\uff1f",answer:"$64$",hasImage:!0},{id:"178fabee5c1",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5716\u66f8\u9928\u8cb7\u9032 $6$ \u672c\u4e0d\u540c\u7684\u7ae5\u66f8\uff0c\u8acb\u9078\u51fa\u4e0b\u5217\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\uff1a\n(A)\u5e73\u5206\u6210\u4e09\u5806\uff0c\u6709 $C^6_2\\cdot C^4_2\\cdot C^2_2$ \u7a2e\u5206\u6cd5\n(B)\u5e73\u5206\u7d66\u4e09\u4eba\uff0c\u6bcf\u4eba\u5169\u672c\uff0c\u6709 $C^6_2\\cdot C^4_2\\cdot C^2_2$ \u7a2e\u5206\u6cd5\n(C)\u5206\u7d66\u4e09\u4eba\uff0c\u4e00\u4eba\u56db\u672c\uff0c\u53e6\u5169\u4eba\u4e00\u4eba\u4e00\u672c\uff0c\u6709 $C^6_4\\cdot C^2_1\\cdot C^1_1$ \u7a2e\u5206\u6cd5\n(D)\u5206\u7d66\u4e09\u4eba\uff0c\u6709\u4e00\u4eba\u4e00\u672c\uff0c\u6709\u4e00\u4eba\u5169\u672c\uff0c\u53e6\u4e00\u4eba\u4e09\u672c\uff0c\u6709 $C^6_3\\cdot C^3_2\\cdot C^1_1\\cdot 3!$ \u7a2e\u5206\u6cd5\n(E)\u5206\u7d66\u4e09\u4eba\u6bcf\u4eba\u81f3\u5c11\u4e00\u672c\uff0c\u6709 $C^6_3\\cdot3!\\times 3^3$ \u7a2e\u5206\u6cd5",answer:"(B)(D)",hasImage:!1},{id:"178fac14a06",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8209\u8fa6\u73ed\u969b\u7c43\u7403\u8cfd\uff0c\u67d0\u73ed\u9078\u51fa\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19...\u7b49 $15$ \u500b\u6700\u5f37\u7684\u540c\u5b78\u4e0a\u5834\u6bd4\u8cfd\uff0c\u82e5\u6bcf\u968a\u9700\u8981 $5$ \u500b\u4eba\u4e14\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u4e0d\u540c\u968a\uff0c\u5247\u6709\u5e7e\u7a2e\u7d44\u968a\u65b9\u5f0f\uff1f",answer:"$34650$",hasImage:!1},{id:"178fac261fc",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"$\\left(2x^2-3y\\right)^5$ \u5c55\u958b\u5f0f\u4e2d $x^4y^3$ \u9805\u7684\u4fc2\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$-1080$",hasImage:!1},{id:"178fac331f4",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"$\\left(3x^2+\\frac{1}{x}\\right)^6$ \u5c55\u958b\u5f0f\u4e2d\uff0c\u5e38\u6578\u9805\u70ba\uff1f",answer:"$135$",hasImage:!1},{id:"178fac4d07c",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a08\u7b97\u5404\u5f0f\u7684\u503c\uff1a\n(1) $C^3_3+C^4_3+C^5_3+C^6_3+\\dots+C^{10}_3=$\uff1f\n(2) $C^9_1+C^9_2+C^9_3+C^9_4+\\dots+C^9_8=$\uff1f",answer:"(1) $330$ (2) $510$",hasImage:!1},{id:"178fac883bd",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $(1+\\sqrt{2})^6=a+b\\sqrt{2}$\uff0c\u5176\u4e2d $a$\u3001$b$ \u70ba\u5be6\u6578\u3002\u8acb\u554f $b$ \u7b49\u65bc\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\uff1f\n(A) $C^6_0+2C^6_2+2^2C^6_4+2^3C^6_6$\n(B) $2C^6_1+2^2C^6_3+2^3C^6_5$\n(C) $C^6_1+2C^6_3+2^2C^6_5$\n(D) $C^6_0+2C^6_1+2^2C^6_2+2^3C^6_3+2^4C^6_4+2^5C^6_5+2^6C^6_6$\n(E) $C^6_0+2^2C^6_2+2^4C^6_4+2^6C^6_6$",answer:"(C)",hasImage:!1},{id:"1791b42e622",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6295\u64f2 $1$ \u679a\u5747\u52fb\u7684\u786c\u5e63 $4$ \u6b21\uff0c\u6c42\u4e0b\u5217\u5404\u4e8b\u4ef6\u7684\u6a5f\u7387\uff1a\n(1)\u51fa\u73fe $1$ \u6b21\u6b63\u9762\uff0c$3$ \u6b21\u53cd\u9762\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f\n(2)\u51fa\u73fe\u7684\u6b63\u9762\u6b21\u6578\u5927\u65bc\u53cd\u9762\u6b21\u6578\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f\n(3)\u5728\u7b2c $3$ \u6b21\u51fa\u73fe\u7b2c $2$ \u6b21\u6b63\u9762\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"(1) $\\frac{1}{4}$ (2) $\\frac{5}{16}$ (3) $\\frac{1}{4}$",hasImage:!1},{id:"1791b44c122",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u4e2d\u6709 $6$ \u9846\u5927\u5c0f\u76f8\u540c\u7684\u7403\uff0c\u5176\u4e2d\u7d05\u7403 $4$ \u9846\uff0c\u767d\u7403 $2$ \u9846\u3002\u53d6\u4e00\u7403\u5f8c\u4e0d\u653e\u56de\uff0c\u518d\u53d6\u4e00\u7403\uff0c\u5247\u5169\u7403\u90fd\u662f\u7d05\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{2}{5}$",hasImage:!1},{id:"1791b45cd54",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5beb\u6709 $1,2,3,4,5,6,7$ \u5404\u6578\u5b57\u4e4b\u4e03\u5f35\u5361\u7247\u4e2d\u4efb\u53d6\u5169\u5f35\uff0c\u5247\u6578\u5b57\u4e4b\u548c\u70ba\u5076\u6578\u4e4b\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{3}{7}$",hasImage:!1},{id:"1791b469f25",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u56db\u4eba\u540c\u6642\u73a9\u300c\u526a\u5200\u3001\u77f3\u982d\u3001\u5e03\u300d\u7684\u904a\u6232\uff0c\u6c42\u53ea\u73a9\u4e00\u6b21\u5c31\u5206\u51fa\u52dd\u8ca0\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{14}{27}$",hasImage:!1},{id:"1791b4911d8",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d\u4e8b\u4ef6 $A$ \u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac{2}{5}$\uff0c\u4e8b\u4ef6 $B$ \u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac{3}{10}$\uff0c\u82e5\u4ee5 $p$ \u8868 $A$ \u6216 $B$ \u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\uff0c\u5247 $p$ \u503c\u7684\u7bc4\u570d\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"$\\frac{2}{5}\\le p\\le\\frac{7}{10}$",hasImage:!1},{id:"1791b4a62cb",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $A$\uff0c$B$ \u70ba\u5169\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e14 $P(A)=\\frac{1}{2}$\uff0c$P(B)=\\frac{7}{10}$\uff0c$P(A\\cap B)=\\frac{2}{5}$\uff0c\u5247 $P(A\\cup B)=$\uff1f",answer:"$\\frac{4}{5}$",hasImage:!1},{id:"1791b4d6f84",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u4e2d\u6709 $5$ \u5f35\u540c\u6a23\u5927\u5c0f\u7684\u5361\u7247\uff0c\u5176\u4e2d $3$ \u5f35\u5beb\u4e0a\u865f\u78bc $15$\uff0c$2$ \u5f35\u5beb\u4e0a\u865f\u78bc $20$\uff0c\u8a2d\u6bcf\u5f35\u5361\u7247\u88ab\u53d6\u51fa\u7684\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\u3002\u888b\u4e2d\u4e00\u6b21\u53d6 $2$ \u5f35\u5361\u7247\uff0c\u53ef\u5f97\u5169\u5f35\u5361\u7247\u865f\u78bc\u548c\u7684\u9322\u6578\uff0c\u5247\u53d6\u4e00\u6b21\u6240\u5f97\u9322\u6578\u7684\u671f\u671b\u503c\u70ba\uff1f",answer:"$34$ \u5143",hasImage:!1},{id:"1791b4f3389",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7bb1\u4e2d\u6709\u4e09\u9846\u7d05\u7403\u8207\u4e09\u9846\u767d\u7403\uff0c\u4e00\u6478\u5f69\u904a\u6232\u662f\u5f9e\u7bb1\u4e2d\u96a8\u6a5f\u540c\u6642\u62bd\u51fa\u5169\u9846\u7403\u3002\u5982\u679c\u62bd\u51fa\u7684\u5169\u7403\u984f\u8272\u4e0d\u540c\uff0c\u5247\u5f97\u734e\u91d1 $100$ \u5143\uff1b\u5982\u679c\u5169\u7403\u984f\u8272\u76f8\u540c\uff0c\u5247\u734e\u91d1 $150$ \u5143\u3002\u8acb\u554f\u6b64\u904a\u6232\u734e\u91d1\u7684\u671f\u671b\u503c\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"$120$ \u5143",hasImage:!1},{id:"1791b50de9e",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u82e5\u4e00\u500b $80$ \u6b72\u8001\u4eba\u6839\u64da\u7d71\u8a08\uff0c\u53ef\u6d3b\u904e\u4e00\u5e74\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $95\\%$\uff0c\u82e5\u67d0 $80$ \u6b72\u8001\u723a\u723a\u4fdd\u4e00\u5e74 $10000$ \u5143\u7684\u58fd\u96aa\uff0c\u4f46\u9808\u7e73\u7d0d\u4fdd\u8cbb $1000$ \u5143\uff0c\u8a66\u554f\u6b64 $80$ \u6b72\u8001\u4eba\u6295\u4fdd\uff0c\u4fdd\u96aa\u516c\u53f8\u7372\u76ca\u7684\u671f\u671b\u503c\u70ba\uff1f",answer:"$500$ \u5143",hasImage:!1},{id:"1791b528b1d",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u57ce\u5e02\u767c\u884c\u5f69\u5238\uff0c\u6bcf\u5f35\u552e\u50f9 $100$ \u5143\uff0c\u5728\u6bcf\u6b21\u767c\u884c $1$ \u767e\u842c\u5f35\u5f69\u5238\u4e2d\u6709\u58f9\u4f70\u842c\u5143\u734e $10$ \u5f35\uff0c\u62fe\u842c\u5143\u734e $100$ \u5f35\uff0c\u58f9\u842c\u5143\u734e $1000$ \u5f35\uff0c\u58f9\u4edf\u5143\u734e $10000$ \u5f35\uff0c\u4f0d\u4f70\u5143\u734e $50000$ \u5f35\uff0c\u82e5\u5c0f\u5f35\u8cfc\u8cb7\u5169\u5f35\uff0c\u9810\u671f\u6703\u640d\u5931\u5e7e\u5143\uff1f",answer:"$70$ \u5143",hasImage:!1},{id:"1791b53bc19",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u738b\u5148\u751f\u5728\u63d0\u6b3e\u6642\u5fd8\u4e86\u5e33\u865f\u5bc6\u78bc\uff0c\u4f46\u4ed6\u9084\u8a18\u5f97\u5bc6\u78bc\u7684\u4e03\u4f4d\u6578\u5b57\u4e2d\uff0c\u6709\u5169\u500b $3$\uff0c\u4e09\u500b $5$\uff0c\u5169\u500b $9$\uff0c\u65bc\u662f\u4ed6\u5c31\u7528\u9019\u4e03\u500b\u6578\u5b57\u96a8\u610f\u6392\u6210\u4e00\u500b\u4e03\u4f4d\u6578\u8f38\u5165\u63d0\u6b3e\u6a5f\u5617\u8a66\uff0c\u5247\u4ed6\u53ea\u8a66\u4e00\u6b21\u5c31\u6210\u529f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{1}{210}$",hasImage:!1},{id:"1791b572ecb",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u4e2d\u6709 $12$ \u500b\u5927\u5c0f\u76f8\u540c\u7684\u7403\uff0c\u5176\u4e2d\u7d05\u7403 $5$ \u500b\uff0c\u767d\u7403 $4$ \u500b\uff0c\u9ed1\u7403 $3$ \u500b\u3002\n(1)\u81ea\u888b\u4e2d\u4efb\u53d6 $4$ \u7403\uff0c\u53d6\u51fa\u7684\u7d50\u679c\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(2)\u81ea\u888b\u4e2d\u4efb\u53d6 $4$ \u7403\uff0c\u6070\u70ba\u4e09\u8272\u4e4b\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"(1) $14$ (2) $\\frac{6}{11}$",hasImage:!1},{id:"17942b291a4",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5df2\u77e5\u888b\u4e2d\u6709 $6$ \u500b\u7d05\u7403\uff0c$4$ \u500b\u767d\u7403\uff0c\u82e5\u6bcf\u7403\u88ab\u53d6\u51fa\u7684\u6a5f\u6703\u76f8\u540c\u3002\u82e5\u4e00\u6b21\u53d6\u4e00\u7403\uff0c\u53d6\u5f8c\u653e\u56de\uff0c\u5171\u53d6\u5169\u6b21\uff0c\u53d6\u51fa\u4e00\u7d05\u7403\u4e00\u767d\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $P_1$\uff1b\u82e5\u4e00\u6b21\u53d6\u4e00\u7403\uff0c\u53d6\u5f8c\u4e0d\u653e\u56de\uff0c\u5171\u53d6\u5169\u6b21\uff0c\u53d6\u51fa\u4e00\u7d05\u7403\u4e00\u767d\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $P_2$\uff1b\u82e5\u4e00\u6b21\u53d6\u5169\u7403\uff0c\u53ea\u53d6\u4e00\u6b21\uff0c\u53d6\u51fa\u4e00\u7d05\u7403\u4e00\u767d\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $P_3$\uff0c\u5247 $P_1$\u3001$P_2$\u3001$P_3$ \u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\u70ba\u4f55\uff1f\n(A) $P_1=P_2<P_3$\n(B) $P_1<P_2=P_3$\n(C) $P_2<P_3=P_1$\n(D) $P_1<P_2<P_3$\n(E) $P_3<P_2<P_1$",answer:"(B)",hasImage:!1},{id:"17942b5ea75",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07\u6b63\u65b9\u5f62 $ABCD$ \u7684\u56db\u689d\u908a\u5404\u81ea\u6a19\u4e0a $1$\u3001$2$\u3001$3$ \u4e2d\u7684\u67d0\u4e00\u500b\u6578\uff0c\u4f7f\u5f97\u4efb\u5169\u689d\u76f8\u9130\u7684\u908a\uff0c\u90fd\u6a19\u6709\u6070\u597d\u5dee $1$ \u7684\u5169\u500b\u6578\u3002\u6eff\u8db3\u9019\u7a2e\u689d\u4ef6\u7684\u6a19\u793a\u6cd5\u7e3d\u5171\u6709\u591a\u5c11\u7a2e\uff1f\n(A) $2$ \u7a2e\n(B) $4$ \u7a2e\n(C) $6$ \u7a2e\n(D) $8$ \u7a2e",answer:"(D)",hasImage:!0},{id:"17942ba194e",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5728 $9$ \u500b\u5c0f\u6b63\u65b9\u683c\u5b50\u4e2d\u6bcf\u4e00\u683c\u586b\u5165\u300cO\u300d\u6216\u300cX\u300d\uff0c\u5247\u586b\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(A) $9^2$\n(B) $2^9$\n(C) $P^9_2$\n(D) $C^9_0+C^9_1+C^9_2+\\dots+C^9_9$\n(E) $2(C^9_0+C^9_1+C^9_2+\\dots+C^9_9)$",answer:"(B)(D)",hasImage:!0},{id:"17942bc2fb6",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u9078\u51fa\u7b54\u6848\u4e0d\u70ba $C^7_3$ \u7684\u9078\u9805\u3002\n(A)\u5f9e $7$ \u4eba\u4e2d\u9078\u51fa $3$ \u4eba\u53c3\u52a0\u6bd4\u8cfd\u7684\u65b9\u6cd5\u6578\n(B)\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u5f9e $7$ \u672c\u4e0d\u540c\u7684\u66f8\u4e2d\uff0c\u6bcf\u4eba\u5404\u9078\u4e00\u672c\u7684\u65b9\u6cd5\u6578\n(C)\u5c07\u300c$aaaabbb$\u300d\u5171 $7$ \u500b\u5b57\u6bcd\uff0c\u4efb\u610f\u6392\u6210\u4e00\u5217\u7684\u65b9\u6cd5\u6578\n(D)\u5728 $(a-b)^7$ \u7684\u5c55\u958b\u5f0f\u4e2d\uff0c$a^4b^3$ \u7684\u4fc2\u6578\n(E)\u5728 $(a-b)^7$ \u7684\u5c55\u958b\u5f0f\u4e2d\uff0c$a^3b^4$ \u7684\u4fc2\u6578",answer:"(B)(D)",hasImage:!1},{id:"17942c0dd28",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u95dc\u65bc\u4e0b\u5217\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(A)\u6295\u64f2\u4e00\u5747\u52fb\u786c\u5e63 $6$ \u6b21\uff0c\u300c$6$ \u6b21\u90fd\u51fa\u73fe\u6b63\u9762\u300d\u7684\u6a5f\u7387\u5c0f\u65bc\u300c\u524d $3$ \u6b21\u6b63\u9762\uff0c\u5f8c $3$ \u6b21\u53cd\u9762\u300d\u7684\u6a5f\u7387\n(B)\u64f2\u5169\u9846\u516c\u6b63\u9ab0\u5b50\u4e00\u6b21\uff0c\u5169\u9846\u9ede\u6578\u76f8\u540c\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac{1}{6}$\n(C)\u540c\u6642\u6295\u64f2\u4e8c\u679a\u5747\u52fb\u786c\u5e63\u4e00\u6b21\uff0c\u51fa\u73fe\u4e00\u6b63\u4e00\u53cd\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac{1}{4}$\n(D)\u5c0d\u4efb\u610f\u5169\u4e8b\u4ef6 $A$\u3001$B$\uff0c$P(A\\cap B')=P(A)-P(A\\cap B)$\n(E)\u5c0d\u4efb\u610f\u5169\u4e8b\u4ef6 $A$\u3001$B$\uff0c$P(A'\\cap B')=1-P(A\\cup B)$",answer:"(B)(D)(E)",hasImage:!1},{id:"17942c55d7f",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u5b50\u4e2d\u6709 $k$ \u865f\u5361\u7247 $k$ \u5f35($k=1$\u3001$2$\u3001$3$)\uff0c\u6bcf\u5f35\u5361\u7247\u88ab\u53d6\u5230\u7684\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A)\u53d6\u51fa\u4e00\u5f35\u5361\u7247\uff0c\u5247\u6b64\u5f35\u5361\u7247\u4e0a\u6578\u5b57\u4e4b\u671f\u671b\u503c\u70ba $\\frac{7}{3}$\n(B)\u4e00\u6b21\u53d6\u51fa\u5169\u5f35\u5361\u7247\uff0c\u5247\u5169\u5f35\u5361\u7247\u4e0a\u6578\u5b57\u548c\u4e4b\u671f\u671b\u503c\u70ba $\\frac{14}{3}$\n(C)\u4e00\u6b21\u53d6\u51fa\u5169\u5f35\u5361\u7247\uff0c\u5247\u5169\u5f35\u5361\u7247\u4e0a\u6578\u5b57\u7a4d\u4e4b\u671f\u671b\u503c\u70ba $\\frac{49}{9}$\n(D)\u4e00\u6b21\u53d6\u51fa\u4e00\u5f35\u5361\u7247\uff0c\u53d6\u5f8c\u653e\u56de\uff0c\u5171\u53d6\u5169\u6b21\uff0c\u5247\u5169\u6b21\u5361\u7247\u4e0a\u6578\u5b57\u548c\u4e4b\u671f\u671b\u503c\u70ba $\\frac{14}{3}$\n(E)\u4e00\u6b21\u53d6\u51fa\u4e00\u5f35\u5361\u7247\uff0c\u53d6\u5f8c\u653e\u56de\uff0c\u5171\u53d6\u5169\u6b21\uff0c\u5247\u5169\u6b21\u5361\u7247\u4e0a\u6578\u5b57\u7a4d\u4e4b\u671f\u671b\u503c\u70ba $\\frac{49}{9}$",answer:"(A)(B)(D)(E)",hasImage:!1},{id:"17942c8c37e",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7f8e\u570b\u8077\u68d2\u5927\u806f\u76df\u7e3d\u51a0\u8ecd\u8cfd\u63a1\u4e03\u6230\u56db\u52dd\u5236\uff0c\u82e5\u6bd4\u5b8c\u7b2c\u4e09\u5834\u6642\u6d0b\u57fa\u968a\u4ee5\u4e00\u52dd\u5169\u6557\u843d\u5f8c\u9053\u5947\u968a\uff0c\u5247\u5f80\u5f8c\u6bd4\u8cfd\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u53ef\u80fd\u60c5\u5f62\u662f\u6d0b\u57fa\u968a\u7372\u5f97\u51a0\u8ecd\u7684\u60c5\u5f62\uff1f",answer:"$4$",hasImage:!1},{id:"17942ccbdb7",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d\u96c6\u5408 $A=\\{x|1\\le x\\le4,x\\in \\mathbb{R}\\}$\uff0c\u96c6\u5408 $B=\\{x|x^2-2x-3\\le0,x\\in\\mathbb{R}\\}$\uff0c\u5247\u96c6\u5408 $A$ \u8207 $B$ \u7684\u5dee\u96c6 $A-B=$\uff1f",answer:"$\\{x|3<x\\le4,x\\in\\mathbb{R}\\}$",hasImage:!1},{id:"17942ce3940",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07 $4$ \u672c\u4e0d\u540c\u7684\u66f8\u5168\u90e8\u5206\u7d66\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\uff0c\u5247\u7532\u6070\u5f97\u4e00\u672c\u66f8\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$32$",hasImage:!1},{id:"17942d0321c",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u611b\u5403\u9b3c\u54c1\u8ed2\u5bb6\u9644\u8fd1\u7684\u9910\u9928\u4f9b\u61c9\u665a\u9910\u4fbf\u7576\u5171 $3$ \u7a2e\uff0c\u5979\u6253\u7b97\u5f9e\u9019\u9031\u661f\u671f\u4e00\u5230\u661f\u671f\u4e94\u7684 $5$ \u5929\u665a\u9910\uff0c\u5c07\u9910\u9928\u6bcf\u7a2e\u4fbf\u7576\u90fd\u81f3\u5c11\u5403\u904e\u4e00\u6b21\uff0c\u662f\u554f\u5979\u6709\u5e7e\u7a2e\u642d\u914d\u9078\u64c7\uff1f",answer:"$150$",hasImage:!1},{id:"17942d1e94a",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6295\u64f2\u4e00\u516c\u6b63\u9ab0\u5b50 $4$ \u6b21\uff0c\u89c0\u5bdf\u51fa\u73fe\u7684\u9ede\u6578\uff0c\u5247 $4$ \u6b21\u9ab0\u5b50\u9ede\u6578\u5747\u76f8\u7570\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{5}{18}$",hasImage:!1},{id:"17942d5a8b2",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u8cfc\u7269\u5546\u5834\u88e1\u7684\u7279\u50f9\u5546\u54c1\u5c08\u6ac3\u88e1\u7684 $10$ \u4ef6 T \u6064\u4e2d\uff0c\u6709 $2$ \u4ef6\u662f\u7455\u75b5\u54c1\u3002\u4eca\u5f9e\u4e2d\u4efb\u53d6 $3$ \u4ef6\uff0c\u5247\u81f3\u591a\u53ea\u53d6\u5230 $1$ \u4ef6\u7455\u75b5\u54c1\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{14}{15}$",hasImage:!1},{id:"17942eb8abe",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u5169\u4eba\u6bd4\u8cfd\u4e0b\u897f\u6d0b\u68cb\uff0c\u7d04\u5b9a\u5148\u8d0f $3$ \u5c40\u8005\u8d0f\uff0c\u6557\u8005\u4ed8\u52dd\u8005 $3000$ \u5143\u3002\u5df2\u77e5\u7532\u3001\u4e59\u5169\u4eba\u7372\u52dd\u7684\u6a5f\u7387\u5404\u662f $\\frac{1}{2}$\uff0c\u6c92\u6709\u548c\u5c40\u3002\u73fe\u65bc\u7532\u8d0f $2$ \u5c40\u3001\u4e59\u8d0f $1$ \u5c40\u6642\uff0c\u6bd4\u8cfd\u56e0\u6545\u4e2d\u6b62\u4e14\u6c7a\u5b9a\u6309\u671f\u671b\u503c\u7684\u6982\u5ff5\u6c7a\u5b9a\u91d1\u984d\u7684\u8655\u7406\u65b9\u5f0f\uff0c\u8a66\u6c42\u4e59\u61c9\u4ed8\u7d66\u7532\u5e7e\u5143\u624d\u5408\u7406\uff1f",answer:"$2250$",hasImage:!1},{id:"17942ede30d",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $(\\sqrt{3}-1)^6=a+b\\sqrt{3}$\uff0c\u5176\u4e2d $a$\u3001$b$ \u70ba\u6574\u6578\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)=$\uff1f",answer:"$(208,-120)$",hasImage:!1},{id:"179494f559b",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5728 $(2x^2-y)^8$ \u5c55\u958b\u5f0f\u4e2d $x^4y^6$ \u9805\u7684\u4fc2\u6578\u70ba\uff1f\n(A) $112$ (B) $-112$ (C) $-28$ (D) $28$ (E) $56$",answer:"(A)",hasImage:!1},{id:"17949512c9c",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4e0b\u5217\u5404\u4e8b\u4ef6\u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u6700\u5927\uff1f\n(A)\u4e1f $1$ \u679a\u5747\u52fb\u7684\u786c\u5e63\uff0c\u51fa\u73fe\u6b63\u9762\u7684\u6a5f\u7387\n(B)\u64f2\u4e00\u9846\u516c\u6b63\u9ab0\u5b50\uff0c\u51fa\u73fe\u9ede\u6578 $2$ \u7684\u6a5f\u7387\n(C)\u540c\u6642\u4e1f $2$ \u679a\u5747\u52fb\u7684\u786c\u5e63\uff0c\u51fa\u73fe\u5169\u6b63\u7684\u6a5f\u7387\n(D)\u4e1f $1$ \u679a\u5747\u52fb\u7684\u786c\u5e63\u4e09\u6b21\uff0c\u51fa\u73fe\u4e09\u6b63\u7684\u6a5f\u7387\n(E)\u7532\u3001\u4e59\u5169\u4eba\u4ee5\u300c\u526a\u5200\u77f3\u982d\u5e03\u300d\u731c\u62f3\uff0c\u7532\u8d0f\u7684\u6a5f\u7387",answer:"(A)",hasImage:!1},{id:"1794953b18a",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07\u7532\u3001\u4e59...\u7b49 $9$ \u500b\u4eba\u5206\u6210 $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u4e09\u7d44\u57f7\u884c\u4e0d\u540c\u4efb\u52d9\uff0c\u5176\u4e2d $A$ \u7d44 $5$ \u4eba\uff0c\u53e6\u5916\u5169\u7d44\u5404 $2$ \u4eba\uff0c\u8a66\u6c42\u7532\u548c\u4e59\u5728\u540c\u4e00\u7d44\u7684\u60c5\u6cc1\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(A) $42$ (B) $126$ (C) $210$ (D) $252$ (E) $630$",answer:"(D)",hasImage:!1},{id:"1794955ca14",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u4e2d\u6709 $5$ \u9846\u7d05\u7403\u548c $4$ \u9846\u767d\u7403\uff0c\u4e00\u6478\u5f69\u904a\u6232\u662f\u5f9e\u888b\u4e2d\u96a8\u6a5f\u540c\u6642\u53d6\u51fa $2$ \u7403\uff0c\u4e14\u6bcf\u7403\u88ab\u53d6\u51fa\u7684\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\u3002\u82e5\u53d6\u51fa\u5169\u7d05\u7403\uff0c\u53ef\u5f97\u734e\u91d1 $40$ \u5143\uff0c\u53d6\u51fa\u5169\u767d\u7403\uff0c\u53ef\u5f97\u734e\u91d1 $100$ \u5143\uff0c\u5247\u7576\u53d6\u51fa\u5169\u7403\u4e0d\u540c\u8272\u6642\uff0c\u61c9\u4ed8\u5e7e\u5143\uff0c\u65b9\u80fd\u4f7f\u6478\u5f69\u904a\u6232\u70ba\u516c\u5e73\u904a\u6232\uff1f",answer:"$50$",hasImage:!1},{id:"17949570a6b",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07\u300c$little$\u300d\u4e00\u5b57\u4e2d\u7684 $6$ \u500b\u5b57\u6bcd\uff0c\n(1)\u5168\u53d6\u51fa\u4f86\u6392\u6210\u4e00\u5217\uff0c\u540c\u5b57\u4e0d\u76f8\u9130\u6709\u5e7e\u7a2e\u6392\u6cd5\uff1f\n(2)\u4efb\u53d6 $4$ \u500b\u5b57\u6bcd\u70ba\u4e00\u7d44\uff0c\u6709\u5e7e\u7a2e\u7d44\u5408\uff1f\n(3)\u4efb\u53d6 $4$ \u500b\u5b57\u6bcd\u51fa\u4f86\u6392\u6210\u4e00\u5217\uff0c\u6709\u5e7e\u7a2e\u6392\u6cd5\uff1f",answer:"(1) $84$ (2) $8$ (3) $102$",hasImage:!1},{id:"17949590335",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4e00\u888b\u4e2d\u6709 $7$ \u500b\u5927\u5c0f\u76f8\u540c\u7684\u7403\uff0c\u7de8\u865f $1\\sim7$ \u865f\uff0c\u5f9e\u888b\u4e2d\u4e00\u6b21\u53d6\u51fa $4$ \u7403\uff0c\u5247\u53d6\u51fa\u7684\u7403\u7de8\u865f\u548c\u70ba\u5076\u6578\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{19}{35}$",hasImage:!1},{id:"179495cac3e",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u64f2\u5169\u9846\u516c\u6b63\u9ab0\u5b50\u4e00\u6b21\uff0c\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(A)\u9ede\u6578\u548c\u70ba $5$ \u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac{1}{9}$\n(B)\u9ede\u6578\u76f8\u540c\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac{1}{6}$\n(C)\u9ede\u6578\u548c\u5927\u65bc $10$ \u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac{1}{6}$\n(D)\u9ede\u6578\u4e58\u7a4d\u70ba\u5947\u6578\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac{1}{12}$\n(E)\u9ede\u6578\u548c\u70ba\u8cea\u6578\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac{7}{18}$",answer:"(A)(B)",hasImage:!1},{id:"179495d8575",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u96fb\u529b\u516c\u53f8\u9810\u8a08\u5728\u63a5\u4e0b\u4f86\u7684 $12$ \u5929\u4e2d\u9078\u64c7 $4$ \u5929\u505c\u96fb\uff0c\u4f46\u662f\u8981\u6c42\u505c\u96fb\u7684 $2$ \u5929\u4e0d\u5f97\u76f8\u9023\uff0c\u5247\u6eff\u8db3\u6b64\u60c5\u5f62\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{14}{55}$",hasImage:!1},{id:"17900fd2403",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u4e00\u7b49\u5dee\u6578\u5217 $\\langle a_n\\rangle$\uff0c\u82e5 $a_{11}=19$\uff0c$a_{20}=-26$\uff0c\u4e14 $S_n$ \u8868\u524d $n$ \u9805\u548c\uff0c\u5247 $S_n$ \u6709\u6700\u5927\u503c\u70ba\uff1f",answer:"$511$",hasImage:!1},{id:"17901003c6e",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u8a2d\u6578\u5217 $\\langle a_n\\rangle$ \u4e4b\u524d $n$ \u9805\u7684\u548c $S_n=a_1+a_2+\\dots+a_n=3n^2-2n-5$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A) $a_1=-4$\n(B) $a_2=3$\n(C) $a_{20}=a_{19}+6$\n(D) $a_{34}>200$\n(E) $\\langle a_n\\rangle$ \u662f\u7b49\u5dee\u6578\u5217",answer:"(A)(C)",hasImage:!1},{id:"17901015b15",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u8a2d\u6578\u5217 $\\langle a_n\\rangle$ \u662f\u7b49\u6bd4\u6578\u5217\uff0c\u5176\u516c\u6bd4\u70ba\u5be6\u6578\u4e14 $a_3=48$\uff0c$a_6=-384$\uff0c\u5247\u6b64\u6578\u5217\u524d $10$ \u9805\u4e4b\u548c\u70ba\uff1f",answer:"$-4092$",hasImage:!1},{id:"17901027cbd",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u8a66\u6c42\u7d1a\u6578\u548c\uff1a$11^3+12^3+13^3+\\dots+20^3=$\uff1f",answer:"$41075$",hasImage:!1},{id:"1790103334d",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u6c42 $1\\times2+2\\times3+3\\times4+\\dots+30\\times31=$\uff1f",answer:"$9920$",hasImage:!1},{id:"1790106289d",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u5047\u8a2d\u5b9a\u671f\u5b58\u6b3e\u7684\u5e74\u5229\u7387\u70ba $2\\%$\uff0c\u5c0f\u660e\u6bcf\u5e74\u521d\u5b58\u9032 $1000$ \u5143\uff0c\u5b9a\u671f\u5b58\u5341\u4e94\u5e74\n(1)\u82e5\u55ae\u5229\u8a08\u606f\uff0c\u6bcf\u5e74\u70ba\u4e00\u671f\uff0c\u5247\u671f\u6eff\u5f8c\u4e4b\u672c\u5229\u548c\u70ba\uff1f\n(2)\u82e5\u8907\u5229\u8a08\u606f\uff0c\u6bcf\u5e74\u70ba\u4e00\u671f\uff0c\u5247\u671f\u6eff\u5f8c\u4e4b\u672c\u5229\u548c\u70ba\uff1f($1.02^{15}\\approx1.346$)",answer:"(1) $17400$ \u5143 (2) $17646$ \u5143",hasImage:!1},{id:"17901070ba5",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u82e5 $200\\le n\\le900$\uff0c\u4e14 $n$ \u70ba\u81ea\u7136\u6578\uff0c\u5247\u9019\u4e9b\u81ea\u7136\u6578\u4e2d $7$ \u7684\u500d\u6578\u4e4b\u548c\u70ba\uff1f",answer:"$54950$",hasImage:!1},{id:"179010f94b5",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u96fb\u5f71\u9662\u88e1\u76f8\u9130\u5169\u6392\u7684\u5ea7\u4f4d\uff0c\u5f8c\u6392\u90fd\u6bd4\u524d\u6392\u591a $2$ \u500b\u4f4d\u5b50\u3002\u5df2\u77e5\u6700\u524d\u6392\u6709 $12$ \u500b\u5ea7\u4f4d\uff0c\u4e14\u5ea7\u4f4d\u7e3d\u6578\u4e0d\u8d85\u904e $600$ \u500b\u3002\u82e5\u6b64\u96fb\u5f71\u9662\u80fd\u5bb9\u7d0d\u6700\u591a\u7684\u6392\u6578\u70ba $x$\uff0c\u4e14\u6700\u591a\u7684\u7e3d\u5ea7\u4f4d\u6578\u70ba $y$\uff0c\u5247 $x+y=$\uff1f",answer:"$589$",hasImage:!1},{id:"179011103d5",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u8a2d $\\langle a_n\\rangle$ \u70ba\u4e00\u500b\u9996\u9805\u4e0d\u70ba $0$ \u7684\u7b49\u6bd4\u6578\u5217\uff0c\u6eff\u8db3 $2a_1+a_2=0$ \u4e14 $a_1+a_2+a_3=3$\uff0c\u5247\u524d $10$ \u9805\u7684\u548c\u70ba\uff1f",answer:"$-341$",hasImage:!1},{id:"1790111e4ab",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u6709\u4e00\u7b49\u6bd4\u7d1a\u6578\uff0c\u524d $5$ \u9805\u7684\u548c\u70ba $60$\uff0c\u524d $10$ \u9805\u7684\u548c\u70ba $180$\uff0c\u8a66\u6c42\u7b2c $16$ \u9805\u81f3\u7b2c $20$ \u9805\u7684\u548c\u70ba\uff1f",answer:"$480$",hasImage:!1},{id:"1790112e430",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u908a\u9577\u70ba $1$ \u516c\u5206\u7684\u6b63\u7acb\u65b9\u9ad4\u7a4d\u6728\u5806\u758a\u5982\u5716\u6240\u793a\uff1a\u7b2c\u4e00\u5c64\u7528 $1$ \u500b\u7a4d\u6728\uff0c\u7b2c\u4e8c\u5c64\u7528 $3$ \u500b\u7a4d\u6728\uff0c\u7b2c\u4e09\u5c64\u7528 $6$ \u500b\u7a4d\u6728\uff0c\u4ee5\u6b64\u985e\u63a8\uff0c\u8a66\u554f\uff1a\n(1)\u7b2c\u4e8c\u5341\u5c64\u7528\u4e86\u5e7e\u500b\u7a4d\u6728\uff1f\n(2)\u5982\u679c\u5806\u5b8c $20$ \u5c64\uff0c\u5247\u6b64 $20$ \u5c64\u7e3d\u5171\u525b\u597d\u9700\u8981\u5e7e\u500b\u7a4d\u6728\uff1f",answer:"(1) $210$ (2) $1540$",hasImage:!0},{id:"1790118bdaf",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u5728\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c\u879e\u87fb\u7531\u539f\u9ede\u51fa\u767c\u3002\u7260\u7b2c\u4e00\u6b21\u5411\u53f3\u79fb\u52d5 $1$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u5230\u9054\u9ede $P_1(1,0)$\uff0c\u7b2c\u4e8c\u6b21\u5411\u4e0a\u79fb\u52d5 $\\frac{1}{2}$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u5230\u9054\u9ede $P_2\\left(1,\\frac{1}{2}\\right)$\uff0c\u800c\u5f8c\u4f9d\u7167\u5148\u5411\u53f3\u518d\u5411\u4e0a\u7684\u65b9\u5f0f\u79fb\u52d5\uff0c\u800c\u4e14\u7b2c $2k-1$ \u6b21\u5411\u53f3\u79fb\u52d5 $2k-1$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u7b2c $2k$ \u6b21\u5411\u4e0a\u79fb\u52d5 $\\left(\\frac{1}{2}\\right)^k$ \u55ae\u4f4d\uff0c$k$ \u70ba\u6b63\u6574\u6578\u3002\u5982\u6b64\u4f9d\u5e8f\u79fb\u52d5\u5230\u9ede $P_3$\uff0c$P_4$\uff0c$P_5$\uff0c...\uff0c\u5247\u9ede $P_{11}$ \u7684\u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"$\\left(36,\\frac{31}{32}\\right)$",hasImage:!1},{id:"179490dab91",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u5c0f\u5b89\u7684\u5abd\u5abd\u6bcf\u5e74\u6703\u5c07 $5$ \u842c\u5143\u5b58\u5165\u9280\u884c\u5e33\u6236\u4f5c\u70ba\u6559\u80b2\u57fa\u91d1\uff0c\u7d04\u5b9a $10$ \u5e74\u5f8c\u6240\u6709\u5132\u84c4\u7684\u57fa\u91d1(\u5171 $50$ \u842c\u5143)\u53ea\u80fd\u7528\u5728\u652f\u4ed8\u5927\u5b78\u5b78\u8cbb\uff0c\u53ea\u6709\u5229\u606f\u5c0f\u5b89\u624d\u80fd\u81ea\u884c\u904b\u7528\u3002\u5373\u5c07\u4e0a\u5927\u5b78\u7684\u5c0f\u5b89\uff0c\u6253\u7b97\u9818\u51fa\u7d2f\u7a4d\u7684\u5229\u606f\uff0c\u7528\u4f86\u8cfc\u8cb7\u7b46\u96fb\u3002\u5df2\u77e5\u9280\u884c\u5b9a\u5b58\u7684\u5e74\u5229\u7387\u70ba $2\\%$\uff0c\u5c0f\u5b89\u5e0c\u671b\u9078\u64c7\u5728\u9810\u7b97\u5167\uff0c\u6700\u9ad8\u50f9\u4f4d\u7684\u7b46\u96fb\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53f0\u7b46\u96fb\u7684\u50f9\u683c\u6703\u662f\u5c0f\u5b89\u7684\u9078\u64c7\uff1f($1.02^{10}\\approx1.22$)\n(A) $57000$ \u5143 (B) $62000$ \u5143 (C) $65000$ \u5143 (D) $69000$ \u5143 (E) $81000$ \u5143",answer:"(A)",hasImage:!1},{id:"17949103f4d",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u6578\u5217 $\\langle a_n\\rangle$ \u7684\u9996\u9805\u70ba $107$\uff0c\u82e5\u7b26\u5408\u905e\u8ff4\u95dc\u4fc2\u5f0f $a_n=a_{n-1}-3,n\\ge2$\u3002\u4ee4 $S_n$ \u8868\u793a\u6b64\u6578\u5217\u7684\u524d $n$ \u9805\u548c\uff0c\u6c42 $n$ \u70ba\u591a\u5c11\u6642\uff0c$S_n$ \u6703\u6709\u6700\u5927\u503c\uff1f\n(A) $35$ (B) $36$ (C) $37$ (D) $38$ (E) $39$",answer:"(B)",hasImage:!1},{id:"17949124c3c",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u6eff\u8db3\u6578\u5217\uff1a$1,2,6,15,\\dots$\u4e4b\u524d\u56db\u9805\u7684\u905e\u8ff4\u95dc\u4fc2\u5f0f\u53ef\u8868\u793a\u70ba\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\uff1f\n(A) $a_n=a_{n-1}+2n-1$\n(B) $a_n=a_{n-1}+3n-2$\n(C) $a_n=a_{n-1}+3n-5$\n(D) $a_n=a_{n-1}+(n-1)^2$\n(E) $a_n=a_{n-1}+2^{2n-4}",answer:"(D)",hasImage:!1},{id:"179492402bc",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u4e00\u6578\u5217 $\\langle a_n\\rangle$\uff0c\u5176\u524d $n$ \u9805\u7684\u7e3d\u548c $S_n=n^2-11n$\uff0c\u5176\u4e2d $n$ \u70ba\u6b63\u6574\u6578\uff0c\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A) $a_1=-10$\n(B) $a_n=-2n-12$\uff0c$n$ \u70ba\u6b63\u6574\u6578\n(C) $\\langle a_n\\rangle$ \u662f\u516c\u5dee\u70ba $2$ \u7684\u7b49\u5dee\u6578\u5217\n(D) $S_n$ \u6709\u6700\u5c0f\u503c\u6642\uff0c$n=5$ \u6216 $ 6$\n(E) $\\langle a_n^2\\rangle$ \u70ba\u7b49\u5dee\u6578\u5217",answer:"(A)(C)(D)",hasImage:!1},{id:"179492d1179",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u82e5\u516c\u5dee\u4e0d\u70ba $0$ \u7684\u7b49\u5dee\u6578\u5217\u4e2d\uff0c$a_1$\u3001$a_2$ \u8207 $a_5$ \u4f9d\u5e8f\u5f62\u6210\u7b49\u6bd4\u6578\u5217\uff0c\u5247 $\\frac{a_4}{a_3}=$\uff1f",answer:"$\\frac{7}{5}$",hasImage:!1},{id:"179492f0517",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u5df2\u77e5\u4e09\u6b63\u6578\u6210\u7b49\u6bd4\u4e14\u5176\u548c\u70ba $39$\uff0c\u82e5\u5c07\u5176\u4f9d\u5e8f\u6e1b\u53bb $2$\uff0c$5$\uff0c$20$ \u5f8c\uff0c\u4e09\u6578\u6210\u7b49\u5dee\uff0c\u5247\u539f\u4e09\u6578\u4e2d\u6700\u5927\u4e4b\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$27$",hasImage:!1},{id:"17949318701",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u89c0\u5bdf\u4e00\u7cfb\u5217\u7684\u5716\uff1a\u7b2c $1$ \u500b\u5716\u70ba\u4e00\u500b\u5169\u80a1\u9577\u5ea6\u70ba $1$ \u7684\u7b49\u8170\u76f4\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62\u3002\u9023\u63a5\u6bcf\u500b\u9ed1\u8272\u4e09\u89d2\u5f62\u7684\u4e09\u908a\u4e2d\u9ede\uff0c\u7136\u5f8c\u53bb\u6389\u6240\u570d\u7684\u4e09\u89d2\u5f62\uff0c\u5c31\u5f97\u5230\u4e0b\u4e00\u500b\u5716\u3002\u5247\u524d $6$ \u500b\u5716\u7e3d\u5171\u6709\u5e7e\u500b\u9ed1\u8272\u4e09\u89d2\u5f62\uff1f",answer:"$364$",hasImage:!0},{id:"17949334a55",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u5c0f\u6bdb\u8d81\u65b0\u51a0\u80ba\u708e\u6642\u623f\u50f9\u5927\u8dcc\u7a4d\u6975\u5165\u624b\u623f\u5b50\u4e00\u68df\uff0c\u7c3d\u7d04\u6642\u5148\u4ed8 $100$ \u842c\u5143\u7576\u982d\u671f\u6b3e\uff0c\u9918\u6b3e\u5206\u56db\u5341\u671f\u4ed8\u6e05\u3002\u5df2\u77e5\u56db\u5341\u671f\u6b3e\u984d\u6210\u7b49\u5dee\u6578\u5217\uff0c\u524d\u5169\u671f\u5171 $40.5$ \u842c\u5143\uff0c\u4e09\u3001\u56db\u5169\u671f\u5171 $38.5$ \u842c\u5143\uff0c\u5247\u6b64\u68df\u623f\u5c4b\u7e3d\u50f9\u70ba\u591a\u5c11\u842c\u5143\uff1f",answer:"$530$",hasImage:!1},{id:"1794935ffb2",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u5982\u5716\u662f $3$ \u5c64\u7684\u7a4d\u6728\u5806\u3002\u6700\u4e0a\u5c64\u6709 $3\\times1$ \u584a\u7a4d\u6728\uff0c\u6bcf\u5f80\u4e0b\u4e00\u5c64\uff0c\u9577\u908a\u589e\u52a0 $2$ \u584a\u7a4d\u6728\uff0c\u5bec\u908a\u589e\u52a0 $1$ \u584a\u7a4d\u6728\uff0c\u5373\u7b2c\u4e8c\u5c64\u6709 $5\\times2$ \u584a\u7a4d\u6728\uff0c\u7b2c\u4e09\u5c64\u6709 $7\\times3$ \u584a\u7a4d\u6728\u3002\u8a66\u554f\uff1a\u5982\u679c\u4eff\u7167\u4e0a\u9762\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u7531\u4e0a\u5f80\u4e0b\u5806\u758a $10$ \u5c64\u7a4d\u6728\uff0c\u5247\u9700\u8981\u6e96\u5099\u591a\u5c11\u584a\u7a4d\u6728\uff1f",answer:"$825$",hasImage:!0},{id:"179032bab5b",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u6709\u4e00\u500b\u5b69\u7ae5\u731c\u62f3\uff0c\u904e\u53bb $20$ \u6b21\u4e2d\uff0c\u6b64\u5b69\u7ae5\u51fa\u77f3\u982d\u548c\u5e03\u7684\u6b21\u6578\u5404\u6709 $8$ \u6b21\uff0c\u6839\u64da\u6b64\u9019 $20$ \u6b21\u7684\u7d00\u9304\uff0c\u4e0b\u4e00\u6b21\u9019\u4f4d\u5b69\u7ae5\u51fa\u526a\u5200\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{1}{5}$",hasImage:!1},{id:"179032cd151",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u6709\u4e00\u500b\u4e0d\u516c\u6b63\u9ab0\u5b50\uff0c\u5176\u9ede\u6578\u5206\u5225\u70ba $1$\u3001$2$\u3001$3$\u3001$4$\u3001$5$\u3001$6$\uff0c\u800c\u5404\u9ede\u6578\u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u8207\u5176\u9ede\u6578\u6210\u6b63\u6bd4\uff0c\u5247\u51fa\u73fe $1$ \u9ede\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{1}{21}$",hasImage:!1},{id:"179032e41d6",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u64f2\u4e00\u9846\u9ab0\u5b50\u5169\u6b21\uff0c\u82e5\u7b2c\u4e00\u6b21\u51fa\u73fe $a$ \u9ede\uff0c\u7b2c\u4e8c\u6b21\u51fa\u73fe $b$ \u9ede\uff0c\u5728 $a+b=7$ \u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u7b2c\u4e8c\u6b21\u51fa\u73fe $3$ \u9ede\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{1}{6}$",hasImage:!1},{id:"179032ff4e6",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d\u4e00\u822c\u5bb6\u5ead\u6bcf\u80ce\u751f\u7537\u751f\u5973\u7684\u6a5f\u7387\u5747\u70ba $\\frac{1}{2}$\uff0c\u4e0d\u8003\u616e\u96d9\u80de\u80ce\u8207\u4e09\u80de\u80ce\uff0c\u5728\u4e00\u500b\u96a8\u6a5f\u53d6\u6a23\u7684\u5bb6\u5ead\u4e2d\uff0c\u5df2\u77e5\u6b64\u5bb6\u5ead\u6070\u6709\u4e09\u500b\u5c0f\u5b69\uff0c\u4e14\u81f3\u5c11\u6709\u4e00\u500b\u5973\u5b69\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u5247\u7b2c\u4e00\u80ce\u70ba\u7537\u5b69\u4e4b\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{3}{7}$",hasImage:!1},{id:"179033094e9",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u64f2\u4e09\u679a\u76f8\u540c\u4e14\u5747\u52fb\u7684\u9285\u677f\u4e00\u6b21\uff0c\u5247\u5728\u81f3\u5c11\u51fa\u73fe\u4e00\u500b\u6b63\u9762\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u6070\u597d\u51fa\u73fe\u5169\u500b\u6b63\u9762\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{3}{7}$",hasImage:!1},{id:"179033272c5",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u5df2\u77e5\u5728\u67d0\u57ce\u5e02\u7684\u4eba\u53e3\u4e2d\uff0c\u7537\u6027\u5360 $60\\%$\uff0c\u53c8\u5973\u6027\u4e14\u62bd\u83f8\u7684\u4eba\u5360 $10\\%$\u3002\u5f9e\u6b64\u57ce\u5e02\u4efb\u9078\u4e00\u4eba\uff0c\u5df2\u77e5\u6b64\u4eba\u70ba\u5973\u6027\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u6b64\u4eba\u6709\u62bd\u83f8\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{1}{4}$",hasImage:!1},{id:"1790334645d",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $A$\uff0c$B$ \u70ba\u5169\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e14 $P(A)=\\frac{2}{3}$\uff0c$P(B)=\\frac{2}{5}$\uff0c$P(A\\cup B)=\\frac{4}{5}$\uff0c\u5247 $P(B|A)=$\uff1f",answer:"$\\frac{2}{5}$",hasImage:!1},{id:"17903353520",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u82e5 $A$\u3001$B$ \u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e14 $P(A)=\\frac{1}{3}$\uff0c$P(B)=\\frac{2}{5}$\uff0c$P(A\\cap B)=$\uff1f",answer:"$\\frac{2}{15}$",hasImage:!1},{id:"1790336d2b8",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u5df2\u77e5\u670d\u7528\u67d0\u85e5\u7269\u6cbb\u7642\u6d41\u884c\u6027\u611f\u5192\uff0c\u6cbb\u7652\u7387\u70ba $\\frac{3}{5}$\uff0c\u4eca\u6709\u7532\u3001\u4e59\u5169\u4eba\u540c\u6642\u56e0\u6d41\u884c\u6027\u611f\u5192\u670d\u7528\u6b64\u85e5\u7269\uff0c\u4e14\u5169\u4eba\u662f\u5426\u88ab\u6cbb\u7652\u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5247\u5169\u4eba\u90fd\u88ab\u6cbb\u7652\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{9}{25}$",hasImage:!1},{id:"17903380dda",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $A$\u3001$B$ \u70ba\u5169\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u82e5 $P(A)=P(B)$\uff0c$P(A'\\cap B')=\\frac{4}{9}$\uff0c\u5247 $P(B)=$\uff1f",answer:"$\\frac{1}{3}$",hasImage:!1},{id:"179033af1d1",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u70ba\u63a8\u5ee3\u6c11\u773e\u9a0e\u4e58\u81ea\u884c\u8eca\u4f5c\u70ba\u77ed\u7a0b\u63a5\u99c1\u4ea4\u901a\u5de5\u5177\uff0c\u53f0\u4e2d\u5e02\u653f\u5e9c\u8fa6\u7406 YouBike \u79df\u8cc3\u670d\u52d9\u3002\u8a2d\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u7368\u7acb\u79df\u8cc3\u81ea\u884c\u8eca\u4e0a\u5b78\u7684\u6a5f\u7387\u5206\u5225\u70ba $0.8$\u3001$0.6$\u3001$0.5$\uff0c\u4e14\u4e09\u4eba\u79df\u8cc3\u8207\u5426\u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5247\u81f3\u5c11\u6709\u4e00\u4eba\u79df\u8cc3\u81ea\u884c\u8eca\u4e0a\u5b78\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$0.96$",hasImage:!1},{id:"179033cd2cf",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u4e1f\u4e00\u679a\u5747\u52fb\u786c\u5e63 $3$ \u6b21\uff0c\u5df2\u77e5\u7b2c $3$ \u6b21\u51fa\u73fe\u6b63\u9762\uff0c\u5247 $3$ \u6b21\u4e2d\u51fa\u73fe $2$ \u6b21\u6b63\u9762\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"$\\frac{1}{2}$",hasImage:!1},{id:"17927459344",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $A$\u3001$B$ \u70ba\u6a23\u672c\u7a7a\u9593\u4e4b\u5169\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e14 $P(A)=\\frac{1}{3}$\uff0c$P(B)=\\frac{1}{2}$\uff0c$P(A\\cup B)=\\frac{7}{12}$\uff0c\u5247 $P(B|A)=$\uff1f",answer:"$\\frac{3}{4}$",hasImage:!1},{id:"1792748064d",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u6709\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u500b\u888b\u5b50\uff0c\u7532\u888b\u4e2d\u6709 $1$ \u767d\u7403\u3001$2$ \u9ed1\u7403\u3001$3$ \u7d05\u7403\uff1b\u4e59\u888b\u4e2d\u6709 $2$ \u767d\u7403\u3001$1$ \u9ed1\u7403\u3001$1$ \u7d05\u7403\uff1b\u4e19\u888b\u4e2d\u6709 $4$ \u767d\u7403\u3001$2$ \u9ed1\u7403\u3001$2$ \u7d05\u7403\u3002\u8a2d\u6bcf\u888b\u88ab\u9078\u7684\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\uff0c\u4e14\u6bcf\u888b\u4e2d\u7684\u6bcf\u4e00\u7403\u88ab\u53d6\u7684\u6a5f\u6703\u4e5f\u5747\u7b49\uff0c\u4eca\u4efb\u9078\u4e00\u888b\uff0c\u518d\u5f9e\u4e2d\u4efb\u9078\u4e00\u7403\u3002\u5247\u6b64\u7403\u662f\u7d05\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{1}{3}$",hasImage:!1},{id:"17927498755",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u4e2d\u6709 $8$ \u500b\u767d\u7403\uff0c$4$ \u500b\u7d05\u7403\uff0c\u6bcf\u500b\u7403\u88ab\u53d6\u5230\u7684\u6a5f\u7387\u5747\u7b49\uff0c\u4e00\u6b21\u53d6\u4e09\u7403\uff0c\u5247\u4e09\u7403\u540c\u8272\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u4e09\u7403\u7686\u70ba\u7d05\u8272\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{1}{15}$",hasImage:!1},{id:"179274b0593",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u5b78\u671f\u7d50\u675f\uff0c\u6559\u52d9\u8655\u516c\u544a\uff1a\u5168\u6821\u5b78\u751f\u4e2d\uff0c\u6709 $\\frac{2}{5}$ \u570b\u6587\u4e0d\u53ca\u683c\uff0c\u6709 $\\frac{3}{4}$ \u6578\u5b78\u4e0d\u53ca\u683c\uff0c\u6709 $\\frac{3}{20}$ \u5169\u79d1\u90fd\u4e0d\u53ca\u683c\u3002\u4eca\u4efb\u9078\u4e00\u5b78\u751f\uff0c\u82e5\u5df2\u77e5\u4ed6\u570b\u6587\u4e0d\u53ca\u683c\uff0c\u5247\u4ed6\u6578\u5b78\u53ca\u683c\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{5}{8}$",hasImage:!1},{id:"179274c0e0c",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u64f2\u4e00\u9846\u516c\u6b63\u7684\u9ab0\u5b50\u4e00\u6b21\uff0c\u5728\u64f2\u51fa\u4e4b\u9ede\u6578\u70ba\u5947\u6578\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u5247\u64f2\u51fa\u7684\u9ede\u6578\u70ba $3$ \u9ede\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{1}{3}$",hasImage:!1},{id:"179274d4483",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u4e2d\u6709 $3$ \u9846\u7d05\u7403\u8207 $2$ \u9846\u767d\u7403\uff0c\u5047\u8a2d\u6bcf\u9846\u7403\u88ab\u9078\u53d6\u7684\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\uff0c\u4eca\u5f9e\u888b\u4e2d\u53d6\u7403\uff0c\u6bcf\u6b21\u53d6 $1$ \u9846\u9023\u53d6\u5169\u6b21\uff0c\u53d6\u5f8c\u4e0d\u653e\u56de\uff0c\u5247\u7b2c\u4e00\u6b21\u53d6\u5230\u767d\u7403\u4e14\u7b2c\u4e8c\u6b21\u53d6\u5230\u7d05\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u662f\uff1f",answer:"$\\frac{3}{10}$",hasImage:!1},{id:"179274de9ba",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u6295\u64f2\u4e09\u9846\u516c\u6b63\u7684\u9ab0\u5b50\uff0c\u89c0\u5bdf\u51fa\u73fe\u7684\u9ede\u6578\u3002\u5728\u9ede\u6578\u548c\u70ba $12$ \u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u81f3\u5c11\u6709 $2$ \u9846\u9ab0\u5b50\u662f\u5947\u6578\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{18}{25}$",hasImage:!1},{id:"179274f6369",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u5169\u4eba\u5c04\u64ca\u540c\u4e00\u500b\u9776\u9762\uff0c\u7532\u5c04\u64ca\u5169\u767c\uff0c\u4e59\u5c04\u64ca\u4e00\u767c\u3002\u8a2d\u7532\u3001\u4e59\u7684\u547d\u4e2d\u7387\u5206\u5225\u70ba $\\frac{2}{5}$\u3001$\\frac{1}{4}$\uff0c\u4e14\u6bcf\u767c\u5c04\u64ca\u662f\u5426\u4e2d\u9776\u662f\u4e92\u76f8\u7368\u7acb\u7684\uff0c\u5247\u9776\u9762\u6070\u4e2d\u5169\u767c\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{6}{25}$",hasImage:!1},{id:"17927511d39",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u516c\u53f8\u54e1\u5de5\u4e2d\uff0c\u7537\u751f\u5360 $80\\%$\uff0c\u5973\u751f\u5360 $20\\%$\uff0c\u53c8\u77e5\u7537\u751f\u54e1\u5de5\u4e2d $40\\%$ \u662f\u8fd1\u8996\uff0c\u5973\u751f\u54e1\u5de5\u4e2d $35\\%$ \u662f\u8fd1\u8996\uff0c\u7531\u8a72\u516c\u53f8\u54e1\u5de5\u4e2d\u4efb\u9078\u4e00\u4eba\uff0c\u5df2\u77e5\u9019\u4f4d\u54e1\u5de5\u6c92\u6709\u8fd1\u8996\uff0c\u5247\u9019\u4f4d\u54e1\u5de5\u662f\u5973\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{13}{61}$",hasImage:!1},{id:"17927541a05",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u7531\u4e00\u7a2e\u6aa2\u9a57\u67d0\u50b3\u67d3\u75c5\u7684\u5100\u5668\u5f97\u77e5\uff1a\u60a3\u6b64\u75c5\u7684\u4eba\uff0c\u6709 $90\\%$ \u7684\u6a5f\u7387\u7d93\u6b64\u5100\u5668\u6aa2\u9a57\u6703\u5448\u967d\u6027\u53cd\u61c9\uff1b\u4e0d\u60a3\u6b64\u75c5\u7684\u4eba\uff0c\u4e5f\u6709 $5\\%$ \u7684\u6a5f\u7387\u6703\u88ab\u8aa4\u6aa2\u800c\u5448\u73fe\u967d\u6027\u53cd\u61c9\u3002\u5047\u8a2d\u67d0\u5730\u5340\u6709 $6\\%$ \u7684\u4eba\u7f79\u60a3\u6b64\u75c5\uff0c\u5f9e\u6b64\u5730\u5340\u4e2d\u4efb\u9078\u4e00\u4eba\u63a5\u53d7\u6aa2\u9a57\uff0c\u82e5\u6b64\u4eba\u6aa2\u9a57\u7d50\u679c\u70ba\u9670\u6027\uff0c\u5247\u4ed6\u78ba\u5be6\u6c92\u6709\u67d3\u75c5\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{893}{899}$",hasImage:!1},{id:"179275625e9",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u6821\u9ad8\u4e00\u3001\u9ad8\u4e8c\u3001\u9ad8\u4e09\u5b78\u751f\u4eba\u6578\u5404\u5360\u5168\u6821\u7e3d\u4eba\u6578\u7684 $\\frac{1}{3}$\u3002\u4f9d\u8a72\u6821\u5b78\u52d9\u8655\u7d71\u8a08\u77e5\uff1a\u9ad8\u4e00\u5b78\u751f\u4e2d\u7684 $28\\%$\uff0c\u9ad8\u4e8c\u5b78\u751f\u4e2d\u7684 $35\\%$\uff0c\u9ad8\u4e09\u5b78\u751f\u4e2d\u7684 $42\\%$ \u6301\u6709\u667a\u6167\u578b\u624b\u6a5f\u3002\u4eca\u5f9e\u5168\u6821\u5b78\u751f\u4e2d\u4efb\u62bd\u4e00\u4eba\uff0c\u5df2\u77e5\u62bd\u5230\u7684\u5b78\u751f\u6301\u6709\u667a\u6167\u578b\u624b\u6a5f\uff0c\u5247\u8a72\u751f\u662f\u9ad8\u4e00\u5b78\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{4}{15}$",hasImage:!1},{id:"1792757828f",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u4f9d\u64da\u904e\u53bb\u7684\u7d93\u9a57\uff0c\u4e2d\u5ddd\u5c0d\u6578\u5b78\u4e2d\u7684\u6a5f\u7387\u9078\u64c7\u984c $10$ \u984c\u4e2d\u6703\u505a $7$ \u984c\uff0c\u4e14\u6703\u505a\u7684\u4e2d\u5ddd\u4e00\u5b9a\u7b54\u5c0d\uff0c\u4e2d\u5ddd\u4e0d\u6703\u6642\uff0c\u4e5f\u6703\u7528\u731c\u7684\uff0c\u82e5\u6709\u6b21\u8003\u8a66\u6709\u4e00\u984c $5$ \u9078 $1$ \u7684\u6a5f\u7387\u9078\u64c7\u984c\uff0c\u7d50\u679c\u4e2d\u5ddd\u7b54\u5c0d\uff0c\u5247\u4e2d\u5ddd\u662f\u771f\u6b63\u6703\u505a\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{35}{38}$",hasImage:!1},{id:"1790658dfdc",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6709 $n$ \u500b\u6578\u503c\uff0c\u5176\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u70ba $5$\uff0c\u82e5\u518d\u52a0\u4e0a\u4e00\u6578\u300c$14$\u300d\uff0c\u5247\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u8b8a\u70ba $6$\uff0c\u5247 $n=$\uff1f",answer:"$8$",hasImage:!1},{id:"1790659e4b8",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6709\u5341\u500b\u6578\u64da $2$\uff0c$2$\uff0c$2$\uff0c$4$\uff0c$5$\uff0c$6$\uff0c$7$\uff0c$7$\uff0c$7$\uff0c$8$\uff0c\u5247\u6b64\u5341\u500b\u6578\u64da\u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba\uff1f",answer:"$\\sqrt{5}$",hasImage:!1},{id:"179065c0fdf",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u5df2\u77e5\u6578\u503c\u8cc7\u6599 $x_1,x_2,\\dots,x_n$ \u4e4b\u5e73\u5747\u6578\u70ba $15$\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba $4$\uff0c\u82e5 $y_i=\u20133x_i+1$ ($i=1,2,\\dots,n$)\uff0c\u5247 $y_1,y_2,\\dots,y_n$ \u4e4b\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba\uff1f",answer:"$12$",hasImage:!1},{id:"179065d6873",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6709 $n$ \u500b\u6574\u6578\uff0c\u52a0\u5165\u4e00\u500b\u6578\u300c$36$\u300d\u5f8c\uff0c\u5176\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u591a $2$\uff1b\u4f46\u5f9e\u6b64 $n$ \u500b\u6574\u6578\u4e2d\u53bb\u6389\u5176\u4e2d\u4e00\u500b\u6578\u300c$20$\u300d\u5f8c\uff0c\u5176\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u5c11 $1$\uff0c\u5247 $n=$\uff1f",answer:"$13$",hasImage:!1},{id:"179065e0be4",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u4e00\u570b\u5bb6\u8fd1\u56db\u5e74\u7684\u7d93\u6fdf\u5e74\u6210\u9577\u7387\u5206\u5225\u70ba $60\\%$\u3001$80\\%$\u3001$\u201310\\%$\u3001$\u201320\\%$\uff0c\u5247\u8a72\u570b\u5bb6\u8fd1\u56db\u5e74\u6bcf\u4e00\u5e74\u7684\u5e73\u5747\u7d93\u6fdf\u6210\u9577\u7387\u70ba\u591a\u5c11 $\\%$\uff1f",answer:"$20\\%$",hasImage:!1},{id:"1790660b19a",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u516c\u53f8 $55$ \u4f4d\u8077\u54e1\u7684\u6708\u85aa\u53ca\u4eba\u6578\u5206\u914d\u5982\u4e0b\u8868\uff0c\u5247\u5e73\u5747\u6708\u85aa\u70ba\u591a\u5c11\u5143\uff1f\n $\\begin{array} {|c|c|}\\hline \u6708\u85aa(\u842c) & 3 & 3.2 & 3.5 & 4 & 5.05 \\\\ \\hline \u4eba\u6578 & 5 & 10 & 20 & 18 & 2 \\\\ \\hline  \\end{array}$",answer:"$36200$",hasImage:!1},{id:"1790661989e",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u73ed\u8001\u5e2b\u7b97\u51fa\u5b78\u751f\u5b78\u671f\u6210\u7e3e\u5f8c\uff0c\u9451\u65bc\u5b78\u751f\u5e73\u6642\u90fd\u5f88\u7528\u529f\uff0c\u6c7a\u5b9a\u6bcf\u4eba\u5404\u52a0 $5$ \u5206(\u52a0\u5206\u5f8c\u6c92\u4eba\u8d85\u904e $100$\u5206)\uff0c\u5247\u52a0\u5206\u524d\u8207\u52a0\u5206\u5f8c\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u7d71\u8a08\u6578\u503c\u4e0d\u8b8a\uff1f\n(A)\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\n(B)\u6a19\u6e96\u5dee\n(C)\u5168\u8ddd\n(D)\u4e2d\u4f4d\u6578\n(E)\u8b8a\u7570\u6578",answer:"(B)(C)(E)",hasImage:!1},{id:"17906631b9a",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u89c0\u5bdf\u4e0b\u5217\u56db\u7d44\u6578\u64da(\u6bcf\u7d44 $10$ \u7b46)\n $X_1: 1, 1, 1, 1, 1, \u20135, \u20135, \u20135, \u20135, \u20135$\n $X_2: \u20132, \u20132, \u20132, \u20132, \u20132, 10, 10, 10, 10, 10$\n $X_3: 2, 2, 2, 5, 5, 5, 5, 8, 8, 8$\n $X_4: \u20131, \u20131, \u20131, \u20131, \u20131, 1, 1, 1, 1, 1$\n\u5176\u6a19\u6e96\u5dee\u5206\u5225\u70ba $\\sigma_1,\\sigma_2,\\sigma_3,\\sigma_4$\uff0c\u5247\u9019\u56db\u8005\u7684\u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"$\\sigma_2>\\sigma_1>\\sigma_3>\\sigma_4$",hasImage:!1},{id:"179066679d7",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u8001\u5e2b\u5c0d\u5169\u500b\u73ed\u5b78\u751f\u5be6\u65bd\u6e2c\u9a57\uff0c\u7d50\u679c\u5982\u4e0b\u8868\uff1a\n $\\begin{array} {|c|c|}\\hline & \u4eba\u6578 & \u5e73\u5747 & \u6a19\u6e96\u5dee \\\\ \\hline \u7532\u73ed & 30 & 60 & 10 \\\\ \\hline \u4e59\u73ed & 20 & 70 & 5 \\\\ \\hline  \\end{array}$\n\u73fe\u5c07\u5b78\u751f\u5171 $50$ \u4eba\u7684\u6210\u7e3e\u5408\u4f75\u8a08\u7b97\uff0c\u5247\uff1a\n(1)\u5408\u4f75\u5f8c\u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u70ba\uff1f\n(2)\u5408\u4f75\u5f8c\u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba\uff1f",answer:"(1) $64$ (2) $\\sqrt{94}$",hasImage:!1},{id:"17906678a7e",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u73ed $41$ \u4f4d\u5b78\u751f\u6210\u7e3e\u4e0d\u4f73\uff0c\u5e73\u5747 $48$ \u5206\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee $8$ \u5206\uff0c\u8001\u5e2b\u6c7a\u5b9a\u5c07\u6210\u7e3e\u4ee5 $y=ax+b$ \u7684\u65b9\u5f0f\u52a0\u5206($x$ \u70ba\u539f\u5206\u6578\uff0c$y$ \u70ba\u52a0\u5206\u5f8c\u5206\u6578\uff0c$a>0$)\uff0c\u5c07\u6210\u7e3e\u63d0\u9ad8\u5230\u5e73\u5747 $60$ \u5206\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee $9$ \u5206\uff0c\u6309\u7167\u9019\u500b\u8a08\u7b97\u65b9\u5f0f\uff0c\u8a72\u73ed\u5b78\u751f\u5c0f\u660e\u52a0\u5206\u5f8c\u5206\u6578\u5c07\u8d85\u904e $100$ \u5206\uff0c\u5247\u5c0f\u660e\u539f\u5206\u6578\u81f3\u5c11\u70ba\u591a\u5c11\u5206\uff1f(\u539f\u5206\u6578\u7686\u70ba\u6574\u6578)",answer:"$84$",hasImage:!1},{id:"179066936d3",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u79d1\u7684\u5b78\u671f\u6210\u7e3e\u8a08\u7b97\u65b9\u5f0f\u5982\u4e0b\uff1a\u5e73\u6642\u6210\u7e3e\u5360 $30\\%$\uff0c\u5169\u6b21\u671f\u4e2d\u8003\u5404\u5360 $20\\%$\uff0c\u671f\u672b\u8003\u5360 $30\\%$\u3002\u5df2\u77e5\u5c0f\u83ef\u7684\u5e73\u6642\u6210\u7e3e\u70ba $65$ \u5206\uff0c\u5169\u6b21\u671f\u4e2d\u8003\u5206\u5225\u70ba $35$ \u5206\u53ca $37$ \u5206\uff0c\u5247\u4ed6\u671f\u672b\u8003\u81f3\u5c11\u9808\u8003\u5e7e\u5206\uff0c\u5b78\u671f\u6210\u7e3e\u624d\u6709 $60$ \u5206\uff1f",answer:"$87$",hasImage:!1},{id:"1790669db0d",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6709 $21$ \u500b\u6578\u64da\uff0c\u5176\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u70ba $32$\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba $3$\u3002\u4eca\u767c\u89ba\u5176\u4e2d\u4e00\u6578\u300c$32$\u300d\u5fc5\u9808\u5254\u9664\uff0c\u5247\u6240\u5269\u7684 $20$ \u500b\u6578\u64da\u4e4b\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba\uff1f",answer:"$\\sqrt{9.45}$",hasImage:!1},{id:"1791c38f96b",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u4e00\u7d44\u8cc7\u6599\u5171 $6$ \u7b46\u6578\u64da\uff0c\u7d93\u6a19\u6e96\u5316\u5f8c\u5f97\u5230\u5176 $z$ \u5206\u6578\u70ba $0.25$\uff0c$-0.75$\uff0c$1.25$\uff0c$0.75$\uff0c$-0.3$\uff0c$x$\uff0c\u5df2\u77e5\u539f\u4f86\u7684 $6$ \u500b\u6578\u64da\u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u70ba $60$\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba $5$\uff0c\u5247\u539f\u59cb\u6578\u64da\u4e2d\u6700\u5c0f\u7684\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$54$",hasImage:!1},{id:"1791c3d6dda",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u73ed\u6bb5\u8003\u570b\u6587\u3001\u6578\u5b78\u8207\u82f1\u6587\u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578($\\mu$)\u548c\u6a19\u6e96\u5dee($\\sigma$)\u5982\u4e0b\u8868\uff1a\n $\\begin{array} {|c|c|}\\hline & \u570b\u6587 & \u6578\u5b78 & \u82f1\u6587 \\\\ \\hline \\mu & 70 & 68 & 60 \\\\ \\hline  \\sigma & 8 & 5 & 4 \\\\ \\hline \\end{array}$\n\u5df2\u77e5\u73ed\u4e0a\u7532\u751f\u6b64\u6b21\u6bb5\u8003\u570b\u6587\u6210\u7e3e\u70ba $81$ \u5206\uff0c\u6578\u5b78\u6210\u7e3e\u70ba $75$ \u5206\u8207\u82f1\u6587\u6210\u7e3e\u70ba $60$ \u5206\uff0c\u76f8\u5c0d\u65bc\u5168\u73ed\uff0c\u7532\u751f\u5728\u9019\u4e09\u79d1\u4e2d\uff0c\u8868\u73fe\u6700\u597d\u7684\u79d1\u76ee\u662f\uff1f\u8868\u73fe\u6700\u5dee\u7684\u79d1\u76ee\u662f\uff1f",answer:"\u6700\u597d\u7684\u662f\u6578\u5b78\uff1b\u6700\u5dee\u7684\u662f\u82f1\u6587",hasImage:!1},{id:"1791c668816",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u7cfb\u5165\u5b78\u8003\u8a66\u5206\u70ba\u53e3\u8a66\u8207\u7b46\u8a66\u5169\u6e2c\u9a57\uff0c\u7531\u65bc\u6700\u8fd1\u75ab\u60c5\u56b4\u91cd\uff0c\u61c9\u6e1b\u5c11\u7fa4\u805a\uff0c\u8abf\u95b1\u53bb\u5e74 $4$ \u540d\u8003\u751f\u7684\u7b46\u8a66($x$)\u8207\u53e3\u8a66\u6210\u7e3e($y$)\u5982\u4e0b\uff1a\n $\\begin{array} {|c|c|}\\hline & \u7532 & \u4e59 & \u4e19 & \u4e01 \\\\ \\hline x & 10 & 10 & 14 & 14 \\\\ \\hline  y & 9 & 14 & 15 & 14 \\\\ \\hline \\end{array}$\n\u8a72\u7cfb\u8a0e\u8ad6\u5f8c\u6c7a\u5b9a\u82e5\u7b46\u8a66\u8207\u53e3\u8a66\u6210\u7e3e\u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578 $r>0.6$\uff0c\u4eca\u5e74\u5c31\u53d6\u6d88\u53e3\u8a66\uff0c\u50c5\u4ee5\u7b46\u8a66\u6210\u7e3e\u8a08\u7b97\u3002\u6839\u64da\u9019\u4efd\u8cc7\u6599\u5224\u65b7\uff0c\u4eca\u5e74\u662f\u5426\u53d6\u6d88\u53e3\u8a66\uff1f",answer:"\u662f",hasImage:!1},{id:"1791c6788cf",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u8a2d\u5169\u8b8a\u6578 $x$\uff0c$y$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $-0.4$\uff0c\u82e5 $x'=5x+3$\uff0c$y'=20-3y$\uff0c\u5247 $x'$\uff0c$y'$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$0.4$",hasImage:!1},{id:"1791c6a521e",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6578\u5b78\u8001\u5e2b\u8a18\u9304\u4e86\u73ed\u4e0a\u4e94\u4f4d\u540c\u5b78\u6bcf\u9031\u4e0a\u7db2\u6642\u6578($x$)\u8207\u6bb5\u8003\u6578\u5b78\u6210\u7e3e($y$)\u5982\u4e0b\u8868\u3002\n $\\begin{array} {|c|c|}\\hline \u5b78\u751f & \u7532 & \u4e59 & \u4e19 & \u4e01 & \u620a \\\\ \\hline x & 14 & 17 & 20 & 23 & 26 \\\\ \\hline  y & 88 & 70 & 79 & 61 & 52 \\\\ \\hline \\end{array}$\n\u8a2d\u6bb5\u8003\u6578\u5b78\u6210\u7e3e $y$ \u5c0d\u6bcf\u9031\u4e0a\u7db2\u6642\u6578 $x$ \u7684\u8ff4\u6b78\u503c\u7dda\u70ba $y=a+bx$\uff0c\u8a66\u56de\u7b54\u4e0b\u5217\u554f\u984c\uff1a\n(1) $b$ \u7684\u503c\u70ba\uff1f\n(2)\u8a2d\u672c\u73ed\u5b78\u751f\u5c0f\u83ef\u6bcf\u9031\u4e0a\u7db2\u6642\u6578\u70ba $19$ \u5c0f\u6642\uff0c\u5176\u6bb5\u8003\u6578\u5b78\u6210\u7e3e\u7684\u9810\u6e2c\u503c\u70ba\uff1f",answer:"(1) $\u20132.7$ (2) $72.7$",hasImage:!1},{id:"1791c6df60a",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u4e0b\u8868\u662f\u9ad8\u4e09\u67d0\u73ed\u90e8\u5206\u540c\u5b78\u6578\u5b78\u6a21\u64ec\u8003($x$)\u8ddf\u6307\u8003($y$)\u7684\u6210\u7e3e\uff1a\n $\\begin{array} {|c|c|}\\hline \u5ea7\u865f & 01 & 02 & 03 & 04 & 05 & 06 \\\\ \\hline x & 60 & 90 & 65 & 80 & a & 75 \\\\ \\hline  y & 85 & 100 & 80 & 95 & 80  & 70\\\\ \\hline \\end{array}$\n(1)\u5df2\u77e5\u5229\u7528\u4e0a\u8ff0\u516d\u7b46\u6578\u64da\u6c42\u51fa\u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u70ba $y=0.5x+47.5$\uff0c\u5247 $a=$\uff1f\n(2)\u82e5\u628a\u5ea7\u865f $06$ \u7684\u8cc7\u6599\u522a\u9664\uff0c\u4ee5\u524d\u9762\u4e94\u7b46\u6578\u64da\u8a08\u7b97\u6307\u8003\u6210\u7e3e\u5c0d\u6a21\u64ec\u8003\u6210\u7e3e\u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\uff0c\u5247\u6b64\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba\uff1f",answer:"(1) $80$ (2) $y=0.5x+50.5$",hasImage:!1},{id:"1791c6f30c9",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u9ad8\u4e00\u67d0\u73ed\u671f\u672b\u8003\u6578\u5b78\u6210\u7e3e $x$ \u8207\u7269\u7406\u6210\u7e3e $y$ \u4e4b\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u3001\u6a19\u6e96\u5dee\u3001\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u5206\u5225\u70ba $\\mu_x=70$\u3001$\\mu_y=65$\u3001$\\sigma_x=10$\u3001$\\sigma_y=5$\u3001$r=0.8$\u3002\u82e5\u8a72\u73ed\u67d0\u4f4d\u8003\u751f\u7684\u6578\u5b78\u6210\u7e3e\u662f $80$ \u5206\uff0c\u5247\u53ef\u63a8\u4f30\u4ed6\u7684\u7269\u7406\u6210\u7e3e\u662f\u591a\u5c11\u5206\uff1f",answer:"$69$",hasImage:!1},{id:"1791c71967e",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u8a2d\u6709 $n$ \u7d44\u6578\u64da $(x_i,y_i)$\uff0c$i=1,2,3,\\dots,n$\uff0c\u5169\u8b8a\u91cf $x$ \u8207 $y$ \u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u5206\u5225\u70ba $\\mu_x=7$\uff0c$\\mu_y=6$\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u5206\u5225\u70ba $\\sigma_x=6$\uff0c$\\sigma_y=10$\u3002\u82e5 $y$ \u5c0d $x$ \u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u904e\u9ede $(10,2)$\uff0c\u5247\u5169\u8b8a\u91cf $x$ \u8207 $y$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$-\\frac{4}{5}$",hasImage:!1},{id:"1791c7369d7",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6709 $2$ \u7d44\u8cc7\u6599 $x$\uff0c$y$ \u5982\u8868\u6240\u793a\u3002\u82e5 $x$ \u8207 $y$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $0$\uff0c\u5247 $k=$\uff1f\n $\\begin{array} {|c|c|}\\hline x & 1 & 2 & 3 & 4 \\\\ \\hline  y & k & 3 & 2 & 1 \\\\ \\hline \\end{array}$",answer:"$\\frac{2}{3}$",hasImage:!1},{id:"1791c752f6a",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6709 $5$ \u7b46\u4e8c\u7dad\u6578\u64da $(x,y)$\uff1a$A(1,3)$\uff0c$B(2,4)$\uff0c$C(3,9)$\uff0c$D(4,4)$\uff0c$E(10,10)$\uff0c\u8a66\u554f\u53bb\u6389\u54ea\u4e00\u7b46\u6578\u64da\u5f8c\uff0c\u5269\u4e0b $4$ \u7b46\u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u6700\u5927\uff1f",answer:"$C$",hasImage:!1},{id:"1791c770c85",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u4e00\u7d44\u4e8c\u7dad\u6578\u64da $x$\uff0c$y$ \u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba $y=2x+1$\uff0c\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578 $r=\\frac{6}{7}$\uff0c\u5e73\u5747 $\\mu_x=2$\uff0c$\\mu_y=5$\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee $\\sigma_x=3$\uff0c\u5247 $\\sigma_y=$\uff1f",answer:"$7$",hasImage:!1},{id:"1791c79132c",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6709\u5169\u7b46\u8cc7\u6599 $x$\uff0c$y$ \u5982\u8868\u3002\u82e5 $y$ \u5c0d $x$ \u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u70ba $y=-3+bx$\uff0c\u5247\u6578\u5c0d $(k,b)=$\uff1f\n $\\begin{array} {|c|c|}\\hline x & 1 & 2 & 3 & 4 \\\\ \\hline  y & 1 & 3 & 5 & k \\\\ \\hline \\end{array}$",answer:"$(11,3.2)$",hasImage:!1},{id:"17942f3a1f6",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u516c\u53f8\u8fd1\u4e94\u5e74\u7684\u71df\u696d\u984d\u6210\u9577\u7387\u5206\u5225\u70ba $-28\\%$\u3001$-25\\%$\u3001$28\\%$\u3001$80\\%$\u3001$100\\%$\uff0c\u5247\u9019\u4e94\u5e74\u4f86\u516c\u53f8\u71df\u696d\u984d\u7684\u5e73\u5747\u6210\u9577\u7387\u70ba\u4f55\uff1f\n(A) $18\\%$\n(B) $20\\%$\n(C) $21\\%$\n(D) $23\\%$\n(E) $24\\%$",answer:"(B)",hasImage:!1},{id:"17942fddb53",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u9ad8\u4e00\u67d0\u73ed $40$ \u4f4d\u5b78\u751f\uff0c\u6578\u5b78\u79d1\u7b2c\u4e00\u6b21\u6bb5\u8003\u3001\u7b2c\u4e8c\u6b21\u6bb5\u8003\u5206\u5225\u4ee5 $x_i$\u3001$y_i$(\u5176\u4e2d $i=1,2,\\dots,40$)\u8868\u793a\uff0c\u6bcf\u4f4d\u5b78\u751f\u7684\u6210\u7e3e\u7528 $0$ \u81f3 $100$ \u8a55\u5206\uff0c\u4e14 $x'=\\frac{x-\\mu_x}{\\sigma_x}$\u3001$y'=\\frac{y-\\mu_y}{\\sigma_y}$\uff0c\u5176\u4e2d $\\mu_x$\u3001$\\mu_y$ \u5206\u5225\u70ba $x$\u3001$y$ \u7684\u5e73\u5747\uff0c$\\sigma_x$\u3001$\\sigma_y$ \u5206\u5225\u70ba $x$\u3001$y$ \u7684\u6a19\u6e96\u5dee\uff0c\u82e5\u9019\u5169\u6b21\u6bb5\u8003\u6578\u5b78\u79d1\u6210\u7e3e $x$\u3001$y$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $0.6$\uff0c\u8a66\u554f\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A) $x-1$ \u8207 $3y+2$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u4ecd\u70ba $0.6$\n(B) $-1+2x$ \u8207 $3y$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u4ecd\u70ba $0.6$\n(C) $x'$ \u8207 $y'$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $0.6$\n(D) $y'$ \u5c0d $x'$ \u7684\u56de\u6b78\u76f4\u7dda\u7684\u659c\u7387\u70ba $0.6$\n(E) $y'$ \u5c0d $x'$ \u7684\u56de\u6b78\u76f4\u7dda\u5fc5\u904e\u539f\u9ede",answer:"(A)(B)(C)(D)(E)",hasImage:!1},{id:"1794305ee54",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u6b21\u8003\u8a66\uff0c\u6709 $8$ \u540d\u540c\u5b78\u7684\u6210\u7e3e\u4e4b\u5e73\u5747\u70ba $80$ \u5206\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba $\\sqrt{7}$ \u5206\u3002\u5df2\u77e5\u5176\u6210\u7e3e\u5206\u5225\u70ba $76$\uff0c$80$\uff0c$80$\uff0c$82$\uff0c$85$\uff0c$81$\uff0c$a$\uff0c$b$\uff0c\u5247 $|a-b|=$\uff1f",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"1794923ad9e",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u751f\u7b2c\u4e00\u3001\u4e8c\u3001\u4e09\u6b21\u7684\u6578\u5b78\u6bb5\u8003\u5206\u6578\u5206\u5225\u70ba $50$\u3001$x$\u3001$72$ \u5206\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A)\u9019\u4e09\u6b21\u6bb5\u8003\u7684\u5e73\u5747\u6210\u9577\u7387\u70ba $20\\%$\n(B)\u82e5\u7b2c\u4e8c\u6b21\u6bb5\u8003\u6bd4\u7b2c\u4e00\u6b21\u6bb5\u8003\u8870\u9000 $20\\%$\uff0c\u5247\u7b2c\u4e09\u6b21\u6bb5\u8003\u6bd4\u7b2c\u4e8c\u6b21\u6bb5\u8003\u6210\u9577 $80\\%$\n(C)\u82e5\u7b2c\u4e8c\u6b21\u6bb5\u8003\u6210\u7e3e\u6709\u53ca\u683c(\u5373 $x\\ge60$)\uff0c\u5247\u7b2c\u4e8c\u3001\u4e09\u6b21\u6bb5\u8003\u7684\u6210\u9577\u7387\u7686\u70ba\u6b63\n(D)\u82e5\u7b2c\u4e8c\u6b21\u6bb5\u8003\u6210\u7e3e\u6070\u70ba\u4e09\u6b21\u6bb5\u8003\u4e4b\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\uff0c\u5247\u4e8c\u3001\u4e09\u6b21\u6bb5\u8003\u7684\u6210\u9577\u7387\u76f8\u7b49\n(E)\u82e5\u7b2c\u4e8c\u6b21\u6bb5\u8003\u6210\u7e3e\u6070\u70ba\u4e09\u6b21\u6210\u7e3e\u4e4b\u4e2d\u4f4d\u6578\uff0c\u5247\u7b2c\u4e8c\u3001\u4e09\u6b21\u6bb5\u8003\u7684\u6210\u9577\u7387\u7686\u70ba\u6b63",answer:"(A)(B)",hasImage:!1},{id:"179492651ec",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u4e0b\u8868\u70ba\u67d0\u5730\u5340\u6bcf\u500b\u5bb6\u5ead\u5b69\u5b50\u500b\u6578\u7684\u8abf\u67e5\u8868\uff0c\u5df2\u77e5\u6bcf\u500b\u5bb6\u5ead\u5b69\u5b50\u500b\u6578\u7684\u4e2d\u4f4d\u6578\u662f $2$\uff0c\u5247 $x$ \u53ef\u80fd\u70ba\uff1f\n(A) $1$ (B) $2$ (C) $3$ (D) $4$ (E) $5$\n $\\begin{array} {|c|c|}\\hline \u5b69\u5b50\u6578 & 0 & 1 & 2 & 3 & 4 \\\\ \\hline \u6b21\u6578 & x & 3 & 2 & 5 & 2 \\\\ \\hline  \\end{array}$",answer:"(C)(D)(E)",hasImage:!1},{id:"179492bf409",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6c23\u6eab\u96a8\u9ad8\u5ea6\u4e0d\u540c\u800c\u6539\u8b8a\uff0c\u70ba\u4e86\u7814\u7a76\u9ad8\u5ea6\u5c0d\u6c23\u6eab\u7684\u5f71\u97ff\uff0c\u7d93\u904e\u5be6\u5730\u6e2c\u91cf\u5f97\u5230\u7684\u8cc7\u6599\u5982\u4e0b\uff1a$(1,14)$\uff0c$(1.5,11)$\uff0c$(2,7.5)$\uff0c$(2.5,4)$\uff0c$(3,1.5)$\uff0c\u5176\u4e2d\u6e2c\u91cf\u55ae\u4f4d\u5206\u5225\u70ba $x$ \u516c\u91cc\u548c\u651d\u6c0f\u6eab\u5ea6 $y$ \u5ea6\u3002\u6b64\u8cc7\u6599\u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $r$\uff0c\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u659c\u7387\u70ba $m$\u3002\u73fe\u5c07\u55ae\u4f4d\u8f49\u63db\u70ba\u54e9(\u4e00\u516c\u91cc\u7d04\u7b49\u65bc $0.6215$ \u54e9)\u53ca\u83ef\u6c0f\u6eab\u5ea6($\u83ef\u6c0f=\\frac{9}{5}\\times\u651d\u6c0f+32$)\uff0c\u82e5\u55ae\u4f4d\u63db\u7b97\u5f8c\u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $R$\uff0c\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u659c\u7387\u70ba $M$\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u662f\u6b63\u78ba\u7684\uff1f\n(A) $rm>0$ (B) $r>0$ (C) $r=R$ (D) $m>0$ (E) $m=M$",answer:"(A)(C)",hasImage:!1},{id:"1794939a76e",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u73ed\u7537\u3001\u5973\u751f\u7b2c\u4e8c\u6b21\u6bb5\u8003\u6578\u5b78\u6210\u7e3e\u5982\u8868\u3002\u82e5\u5168\u73ed $50$ \u4eba\u7684\u5e73\u5747\u6210\u7e3e\u662f $78$ \u5206\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u662f $7$ \u5206\uff0c\u5247\u6578\u5c0d $(a,b)=$\uff1f\n $\\begin{array} {|c|c|}\\hline & \\mu & \\sigma & \u4eba\u6578 \\\\ \\hline \u7537\u751f & 75 & b & 20 \\\\ \\hline \u5973\u751f & a & 7 & 30 \\\\ \\hline \\end{array}$",answer:"$(80,\\sqrt{34})$",hasImage:!1},{id:"179493d9795",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u5169\u7d44\u8b8a\u91cf $x$ \u8207 $y$\uff0c\u6bcf\u7d44\u5747\u6709 $10$ \u500b\u6578\u503c\u8cc7\u6599\uff0c\u5f97\u6563\u5e03\u5716\u7684\u6a23\u672c\u9ede $(x_i,y_i)$\uff0c$i=1,2,\\dots,10$\uff0c\u5df2\u77e5 $x_1+x_2+\\dots+x_{10}=13$\uff0c$y_1+y_2+\\dots+y_{10}=17$\uff0c$x_1^2+x_2^2+\\dots+x_{10}^2=46.9$\uff0c$y_1^2+y_2^2+\\dots+y_{10}^2=58.9$\uff0c$x_1y_1+x_2y_2+\\dots+x_{10}y_{10}=25.1$\uff0c\u5247 $0.3-4x$ \u8207 $2y+0.5$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$-0.1$",hasImage:!1},{id:"1794307a23e",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u8a2d\u6709\u56db\u7b46\u6578\u64da\u4f9d\u5e8f\u70ba $(1,2)$\u3001$(a,3)$\u3001$(b,1)$\u3001$(5,c)$\uff0c\u82e5 $a+b=6$\uff0c\u4e14 $y$ \u5c0d $x$ \u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba $y=2x-2$\uff0c\u5247\u5be6\u6578 $c=$\uff1f",answer:"$10$",hasImage:!1},{id:"1794a2206aa",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u6709\u4e00\u8cea\u9ede\u4f5c\u7b49\u901f\u5ea6\u904b\u52d5\u3002\u82e5\u6642\u9593 $t=0$ \u6642\uff0c\u6b64\u9ede\u4f4d\u65bc $A(2,-3,4)$\uff1b\u800c $t=2$ \u6642\uff0c\u6b64\u9ede\u4f4d\u65bc $B(6,7,3)$\uff0c\u8a66\u6c42\u7576 $t$ \u7b49\u65bc\u591a\u5c11\u6642\uff0c\u6b64\u9ede\u6070\u597d\u843d\u5728\u5e73\u9762 $E:2x-y-10z=7$ \u4e0a\uff1f\n(A) $5$ (B) $10$ (C) $12$ (D) $14$ (E) $15",answer:"(B)",hasImage:!1},{id:"1794a27814f",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u5e73\u9762 $E$ \u904e $A(6,0,0)$\u3001$B(0,-4,0)$\u3001$C(0,0,k)$\uff0c$k>0$\uff0c\u53c8\u9ede $D(0,1,-1)$ \u5230\u5e73\u9762 $E$ \u7684\u8ddd\u96e2\u70ba $3$\u3002\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u4e2d\u7684\u9ede\uff0c\u54ea\u500b\u9ede\u5728\u5e73\u9762 $E$ \u4e0a\uff1f\n(A) $(3,4,1)$ (B) $(-5,-3,2)$ (C) $(3,4,3)$ (D) $(5,6,3)$ (E) $(1,2,3)$",answer:"(C)",hasImage:!1},{id:"1794a2a729b",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u6578\u5b78\u7b2c\u4e09\u6b21\u6bb5\u8003\u55ae\u9078\u984c\u90e8\u5206\u5171 $5$ \u984c\uff0c\u5c0f\u91d1\u56e0\u70ba\u6c92\u6709\u8b80\u66f8\uff0c\u6240\u4ee5\u53ea\u80fd\u5168\u90e8\u7528\u731c\u7684\uff0c\u82e5\u5c0f\u91d1\u6bcf\u984c\u731c\u5c0d\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac{1}{5}$ \u4e14\u6bcf\u984c\u731c\u5c0d\u8207\u5426\u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\u3002\u8a66\u6c42\u5c0f\u91d1\u5947\u6578\u984c\u5168\u5c0d\uff0c\u5076\u6578\u984c\u5168\u932f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f\n(A) $\\frac{1}{5^5}$ (B) $\\frac{4}{5^5}$ (C) $\\frac{16}{5^5}$ (D) $\\frac{64}{5^5}$ (E) $\\frac{80}{5^5}$",answer:"(C)",hasImage:!1},{id:"1794a300cc0",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u4e0b\u5217\u5404\u76f4\u7dda\u4e2d\uff0c\u8acb\u9078\u51fa\u8207 $y$ \u8ef8\u4e92\u70ba\u6b6a\u659c\u7dda\u7684\u9078\u9805\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n(A) $L_1: \\begin{cases} y=0\\\\ x+z=2 \\end{cases}$ (B) $L_2: \\begin{cases} x+y=1\\\\ z=0 \\end{cases}$\n(C) $L_3: \\begin{cases} y=1\\\\ z=2 \\end{cases}$ (D) $L_4: \\begin{cases} y=0\\\\ z=0 \\end{cases}$ (E) $L_5: \\begin{cases} x=1\\\\ z=1 \\end{cases}$",answer:"(A)(C)",hasImage:!1},{id:"17932d2b76c",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A)\u82e5 $L_1:\\frac{x-1}{2}=\\frac{y-2}{3}=\\frac{z}{4}$\uff0c\u5e73\u9762 $E:x+2y-2z=5$\uff0c\u5247 $L_1\\parallel E$\n(B)\u82e5 $L_2:\\frac{x-1}{2}=\\frac{y-2}{2}=\\frac{z-5}{3}$\uff0c\u5e73\u9762 $E:x+2y-2z=5$\uff0c\u5247 $L_2$ \u5728\u5e73\u9762 $E$ \u4e0a\n(C)\u82e5 $L_3:\\frac{x+3}{-1}=\\frac{y-4}{-2}=\\frac{z-1}{2}$\uff0c\u5e73\u9762 $E:x+2y-2z=5$\uff0c\u5247 $L_3\\perp E$\n(D)\u76f4\u7dda $\\frac{x-3}{2}=\\frac{y-2}{4}=\\frac{z-4}{3}$ \u8207 $\\frac{x-1}{4}=\\frac{y+2}{8}=\\frac{z-1}{6}$ \u4ee3\u8868\u540c\u4e00\u76f4\u7dda\n(E)\u76f4\u7dda $\\frac{x-1}{3}=\\frac{y-2}{2}=\\frac{z-1}{4}$ \u8207 $\\frac{x-2}{2}=\\frac{y-3}{1}=\\frac{z+1}{2}$ \u4e92\u70ba\u6b6a\u659c",answer:"(C)(D)(E)",hasImage:!1},{id:"1794b22404e",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u4e00\u5149\u675f\u6cbf $\\vec{a}=(2,3,4)$ \u65b9\u5411\u5c04\u5411\u5e73\u9762 $E$ \u4e0a\u4e00\u9ede $P(4,5,6)$ \u5f8c\uff0c\u518d\u6cbf $\\vec{b}=(4,3,-2)$ \u7684\u65b9\u5411\u53cd\u5c04\u51fa\uff0c\u5247\u5e73\u9762 $E$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba\uff1f",answer:"$x-3z+14=0$",hasImage:!1},{id:"1794b23b610",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u5e73\u9762 $E$ \u904e\u9ede $(1,-2,3)$\uff0c\u4e14\u8207 $E_1:3x+y+z-2=0$\uff0c$E_2:x-2y+z+4=0$ \u7686\u5782\u76f4\uff0c\u5247\u5e73\u9762 $E$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba\uff1f",answer:"$3x-2y-7z+14=0$",hasImage:!1},{id:"1794b258d0a",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u9ede $P(2,1,4)$ \u5230\u5e73\u9762 $E:ax+2y-3z=0$ ($a\\neq0$)\u7684\u8ddd\u96e2\u70ba $\\sqrt{5}$\uff0c\u8a66\u6c42 $P$ \u9ede\u5230\u76f4\u7dda $L:\\frac{x}{a}=\\frac{y-3}{2}=\\frac{z-2}{-3}$ \u7684\u8ddd\u96e2\u70ba\uff1f",answer:"$\\sqrt{7}$",hasImage:!1},{id:"1794b278d6e",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u8a2d\u7a7a\u9593\u4e2d\u5169\u5e73\u9762 $E_1:\\frac{x}{a}+\\frac{y}{b}+\\frac{z}{c}=1$\uff0c$E_2:\\frac{x}{a+6}+\\frac{y}{b+3}+\\frac{z}{c+3}=1$\uff0c\u5176\u4e2d $abc\\neq0$\uff1a\n(1)\u82e5 $E_1$ \u8207 $E_2$ \u5e73\u884c\uff0c\u5247 $a:b:c=$\uff1f\n(2)\u627f(1)\uff0c$E_1$ \u8207 $E_2$ \u7684\u8ddd\u96e2\u70ba\uff1f",answer:"(1) $2:1:1$ (2) $2$",hasImage:!1},{id:"1794b2905a7",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u5c04\u64ca\u7684\u547d\u4e2d\u7387\u5206\u5225\u70ba $\\frac{2}{5}$\u3001$\\frac{1}{2}$\u3001$\\frac{3}{5}$\uff0c\u4eca\u5728\u9776\u5834\u4e0a\uff0c\u6709\u4e00\u76ee\u6a19\u9776\uff0c\u4e09\u4eba\u5404\u5c04\u64ca\u4e00\u767c\uff0c\u4e14\u6bcf\u500b\u4eba\u547d\u4e2d\u9776\u9762\u7684\u4e8b\u4ef6\u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5247\u6070\u6709\u5169\u4eba\u547d\u4e2d\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{19}{50}$",hasImage:!1},{id:"1794b2b1ff5",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u5df2\u77e5\u4e00\u7bb1\u4e2d\u5171\u6709 $20$ \u679a\u786c\u5e63\uff0c\u5176\u4e2d $7$ \u679a\u5169\u9762\u7686\u662f\u4eba\u982d\uff0c $8$ \u679a\u5169\u9762\u7686\u662f\u5b57\uff0c\u5176\u9918 $5$ \u679a\u4e00\u9762\u662f\u4eba\u982d\u4e00\u9762\u662f\u5b57\uff0c\u6bcf\u679a\u786c\u5e63\u88ab\u9078\u5230\u4e4b\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\uff0c\u4eca\u5c07\u624b\u4f38\u5165\u7bb1\u4e2d\u63e1\u4f4f\u4e00\u679a\u786c\u5e63\uff0c\u53d6\u51fa\u5f8c\u6253\u958b\u624b\u638c\uff0c\u767c\u73fe\u4e00\u9762\u662f\u4eba\u982d\uff0c\u5247\u53e6\u4e00\u9762\u4e5f\u662f\u4eba\u982d\u4e4b\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{14}{19}$",hasImage:!1},{id:"1794b2de9c1",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u8001\u5e2b\u70ba\u4e86\u8ddf\u5b69\u5b50\u5efa\u7acb\u826f\u597d\u7684\u4e92\u52d5\uff0c\u8fa6\u4e86\u4e00\u500b\u95d6\u95dc\u904a\u6232\uff0c\u6b64\u95d6\u95dc\u904a\u6232\u5171\u6709\u56db\u95dc\uff0c\u53ea\u6709\u56db\u95dc\u5168\u901a\u904e\u624d\u80fd\u7372\u5f97\u7cbe\u7f8e\u734e\u54c1\uff0c\u898f\u5b9a\u82e5\u524d\u4e09\u95dc\u4e2d\u6709\u4e00\u95dc\u95d6\u95dc\u5931\u6557\uff0c\u5247\u904a\u6232\u5c31\u7d50\u675f\uff0c\u4f46\u82e5\u5728\u7b2c\u56db\u95dc\u624d\u95d6\u95dc\u5931\u6557\uff0c\u5247\u518d\u7d66\u4e00\u6b21\u95d6\u6700\u5f8c\u4e00\u95dc\u7684\u6a5f\u6703\uff0c\u5df2\u77e5\u963f\u5091\u524d\u4e09\u95dc\u6bcf\u95dc\u901a\u904e\u7684\u6a5f\u7387\u90fd\u662f $\\frac{3}{4}$\uff0c\u6700\u5f8c\u4e00\u95dc\u901a\u904e\u7684\u6a5f\u7387\u662f $\\frac{2}{5}$\uff0c\u800c\u6bcf\u95dc\u901a\u904e\u8207\u5426\u90fd\u4e92\u76f8\u7368\u7acb\uff0c\u5df2\u77e5\u963f\u5091\u7372\u5f97\u7cbe\u7f8e\u734e\u54c1\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u5247\u963f\u5091\u66fe\u95d6\u95dc\u5931\u6557\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f\n.\n.",answer:"$\\frac{3}{8}$",hasImage:!1},{id:"1794b31a1ca",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u672c\u5b63\u7c43\u7403\u51a0\u8ecd\u8cfd\u4e2d\uff0c\u7531\u66b4\u9f8d\u968a\u64ca\u6557\u52c7\u58eb\u968a\u62ff\u4e0b\u51a0\u8ecd\uff0c\u6bd4\u8cfd\u904e\u7a0b\u4e2d\uff0c\u52c7\u58eb\u968a\u7684\u7403\u54e1 K \u56e0\u50b7\u9000\u8cfd\uff0c\u8a31\u591a\u7403\u8ff7\u4fbf\u6307\u8cac\u52c7\u58eb\u968a\u7684\u7e3d\u7ba1\u8abf\u5ea6\u4e0d\u4f73\uff1b\u6b64\u6642\u6709\u4f4d\u7db2\u8def\u9109\u6c11\u8df3\u51fa\u4f86\u8aaa\uff1a\u300c\u6211\u6574\u7406\u4e86\u7403\u54e1 K \u904e\u53bb $80$ \u5834\u6bd4\u8cfd\u4e0a\u5834\u5373\u7372\u52dd\u7684\u5834\u6b21\u4ea4\u53c9\u5206\u6790\uff0c\u767c\u73fe\u7403\u54e1 K \u4e0a\u5834\u8207\u5426\u548c\u7403\u968a\u52dd\u8ca0\u4e0d\u6703\u4e92\u76f8\u5f71\u97ff\uff01\u300d\u547c\u7c72\u5927\u5bb6\u5225\u518d\u8b3e\u7f75\u3002\u800c\u4e0b\u8868\u70ba\u7db2\u8def\u9109\u6c11\u6574\u7406\u7684\u8cc7\u6599\uff0c\u5176\u4e2d\u7684\u6578\u5c0d $(x,y)=$\uff1f\n $\\begin{array} {|c|c|}\\hline & \u52dd & \u8ca0 \\\\ \\hline \u4e0a\u5834 & 30 & x \\\\ \\hline \u672a\u4e0a\u5834 & 20 & y \\\\ \\hline \\end{array}$",answer:"$(18,12)$",hasImage:!1},{id:"1794b330d76",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"$A$ \u888b\u4e2d\u6709\u4e09\u7d05\u7403\u53ca\u5169\u767d\u7403\u3001$B$ \u888b\u4e2d\u6709\u4e09\u767d\u7403\u53ca\u5169\u7d05\u7403\uff0c\u4eca\u5148\u7531 $A$ \u888b\u4efb\u53d6\u5169\u7403\u653e\u5165 $B$ \u888b\uff0c\u518d\u7531 $B$ \u888b\u4efb\u53d6\u5169\u7403\u653e\u56de $A$ \u888b\uff0c\u5247 $A$ \u888b\u767d\u7403\u6578\u589e\u52a0\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{27}{70}$",hasImage:!1},{id:"1794b3ba04a",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u5c0f\u660e\u6bcf\u5929\u4e0a\u5b78\u6709\u7532\u3001\u4e59\u5169\u689d\u8def\u53ef\u4f9b\u9078\u64c7\u3002\u65e9\u4e0a\u5b9a\u6642\u5f9e\u5bb6\u88e1\u51fa\u767c\uff0c\u8d70\u7532\u8def\u7dda\u6709 $\\frac{1}{10}$ \u7684\u6a5f\u7387\u6703\u9072\u5230\uff0c\u8d70\u4e59\u8def\u7dda\u5247\u6709 $\\frac{1}{5}$ \u7684\u6a5f\u7387\u6703\u9072\u5230\u3002\u7121\u8ad6\u8d70\u54ea\u4e00\u689d\u8def\u7dda\uff0c\u53ea\u8981\u4e0d\u9072\u5230\uff0c\u660e\u5929\u5c31\u8d70\u540c\u4e00\u689d\u8def\u7dda\uff0c\u5426\u5247\u5c31\u53e6\u4e00\u689d\u8def\u7dda\u3002\u82e5\u4ed6\u7b2c\u4e00\u5929\u8d70\u7532\u8def\u7dda\uff0c\u5247\u7b2c\u4e09\u5929\u4e5f\u8d70\u7532\u8def\u7dda\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f\n(A) $\\frac{4}{9}$ (B) $\\frac{1}{50}$ (C) $\\frac{83}{100}$ (D) $\\frac{1}{20}$ (E) $\\frac{1}{2}$ ",answer:"(C)",hasImage:!1},{id:"1794b3e19bb",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $A$\u3001$B$ \u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\u4e14 $P(A)=\\frac{1}{3}$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A) $A$ \u548c $A'$ \u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\n(B)\u82e5 $P(B)\\neq0$\uff0c\u5247 $A$\u3001$B$ \u4e0d\u53ef\u80fd\u70ba\u4e92\u65a5\u4e8b\u4ef6\n(C) $P(A|A\\cap B')=\\frac{1}{3}$\n(D)\u82e5 $P(A\\cup B)=\\frac{2}{3}$\uff0c\u5247 $P(B)=\\frac{1}{4}$\n(E)\u82e5 $B\\subseteq A$\uff0c\u5247 $P(B)=1$",answer:"(B)",hasImage:!1},{id:"1794b40e9f2",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u540c\u6642\u5c04\u64ca\u540c\u4e00\u9776\uff0c\u6bcf\u4eba\u4e00\u767c\uff0c\u8a2d\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u7684\u5c04\u64ca\u547d\u4e2d\u7387\u4f9d\u6b21\u70ba $0.5$\u3001$0.6$\u3001$0.8$\uff0c\u82e5\u5404\u4eba\u547d\u4e2d\u9776\u9762\u7684\u4e8b\u4ef6\u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(A)\u9776\u9762\u6070\u4e2d $3$ \u767c\u7684\u6a5f\u7387\u5927\u65bc $0.25$\n(B)\u6c92\u4eba\u547d\u4e2d\u9776\u9762\u7684\u6a5f\u7387\u5927\u65bc $0.05$\n(C)\u53ea\u6709\u7532\u547d\u4e2d\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $0.5$\n(D)\u9776\u9762\u6070\u4e2d $2$ \u767c\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $0.46$\n(E)\u5df2\u77e5\u9776\u9762\u6070\u4e2d $2$ \u767c\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u5247\u7532\u547d\u4e2d\u9776\u9762\u7684\u6a5f\u7387\u5c0f\u65bc\u7532\u6c92\u547d\u4e2d\u9776\u9762\u7684\u6a5f\u7387",answer:"(D)(E)",hasImage:!1},{id:"1794b428fd7",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $A$\u3001$B$ \u5169\u4e8b\u4ef6\u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5df2\u77e5 $P(A)=P(B)=0.3$\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u6b63\u78ba\uff1f\n(A) $P(A|B)=P(A)$\n(B) $P(B|A')=P(B)$\n(C) $P(A|B)=P(B|A)$\n(D) $P(A\\cap B)=0.3$\n(E) $P(A\\cap B)=0$",answer:"(A)(B)(C)",hasImage:!1},{id:"1794b43c0f7",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u64f2\u4e00\u9ab0\u5b50\u5169\u6b21\uff0c\u5728\u5df2\u77e5\u5169\u6b21\u7684\u9ede\u6578\u548c\u70ba $8$ \u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u5247\u7b2c\u4e00\u6b21\u9ede\u6578\u5927\u65bc\u7b2c\u4e8c\u6b21\u9ede\u6578\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{2}{5}$",hasImage:!1},{id:"1794b4648c8",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d\u7532\u888b\u6709 $2$ \u500b\u7d05\u7403\u3001$3$ \u500b\u767d\u7403\uff1b\u4e59\u888b\u6709 $4$ \u500b\u7d05\u7403\u3001$2$ \u500b\u767d\u7403\u3002\u73fe\u6295\u64f2\u4e00\u9ab0\u5b50 $1$ \u6b21\uff0c\u82e5\u51fa\u73fe\u9ede\u6578\u70ba $1$ \u6216 $3$\uff0c\u5247\u9078\u7532\u888b\u4e26\u5f9e\u888b\u4e2d\u53d6\u51fa $2$ \u7403\uff1b\u82e5\u51fa\u73fe $2$ \u6216 $4$ \u6216 $5$ \u6216 $6$\uff0c\u5247\u9078\u4e59\u888b\u4e26\u5f9e\u888b\u4e2d\u53d6\u51fa $2$ \u7403\u3002\u82e5\u5df2\u77e5\u62bd\u51fa\u70ba\u540c\u8272\u7403\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u6b64 $2$ \u7403\u4f86\u81ea\u7532\u888b\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{3}{10}$",hasImage:!1},{id:"1794b48d2a9",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u5de5\u5ee0\u6709 $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u4e09\u689d\u751f\u7522\u7dda\u5f9e\u4e8b\u751f\u7522\uff0c\u5176\u4e2d $A$ \u751f\u7522\u7684\u5360\u5168\u90e8\u7684 $40\\%$\uff0c$B$ \u751f\u7522\u7684\u5360\u5168\u90e8\u7684 $25\\%$\uff0c$C$ \u751f\u7522\u7684\u5360\u5168\u90e8\u7684 $35\\%$\uff0c\u53c8 $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u751f\u7522\u4e4b\u7522\u54c1\u4e2d\u4e0d\u826f\u54c1\u5206\u5225\u5404\u5360 $k\\%$\u3001$8\\%$\u3001$6\\%$\uff0c\u4eca\u96a8\u6a5f\u62bd\u53d6\u4e00\u7522\u54c1\uff0c\u5df2\u77e5\u53d6\u5230\u7684\u662f\u4e0d\u826f\u54c1\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u7531 $A$ \u751f\u7522\u7684\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac{16}{57}$\uff0c\u5247 $k=$\uff1f",answer:"$4$",hasImage:!1},{id:"1794b4a21c2",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u5df2\u77e5\u67d0\u7a2e\u98db\u5f48\u64ca\u4e2d\u76ee\u6a19\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac{3}{5}$\uff0c\u5247\u81f3\u5c11\u8981\u540c\u6642\u767c\u5c04\u5e7e\u679a\u98db\u5f48\uff0c\u624d\u80fd\u4f7f\u64ca\u4e2d\u76ee\u6a19(\u5373\u81f3\u5c11\u4e2d $1$ \u767c)\u7684\u6a5f\u7387\u63d0\u9ad8\u5230 $99.9\\%$\uff1f($\\log2\\approx0.3010$)",answer:"$8$",hasImage:!1},{id:"1794b4e0cc5",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\uff0c\u8a2d $P(2,3,4)$\uff0c$Q(0,1,0)$\uff0c$R(1,-1,0)$\uff0c\u5247 $\\triangle PQR$ \u7684\u9762\u7a4d\u70ba\u4f55\uff1f\n(A) $2$ (B) $\\sqrt{29}$ (C) $2\\sqrt{29}$ (D) $\\frac{5\\sqrt{3}}{2}$ (E) $5\\sqrt{3}$",answer:"(B)",hasImage:!1},{id:"1794b531b15",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $A(1,1,2)$\uff0c$B(5,0,4)$\uff0c$C(1,x-2,4)$\uff0c$D(0,3,x)$\uff0c\u82e5\u56db\u9762\u9ad4 $ABCD$ \u4e4b\u9ad4\u7a4d\u70ba $\\frac{2}{3}$\uff0c\u5247 $x=$\uff1f(\u56db\u89e3)",answer:"$0$ \u6216 $\\frac{9}{2}$ \u6216 $\\frac{1}{2}$ \u6216 $4$",hasImage:!1},{id:"1794b54f66b",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5\u7531\u4e09\u5411\u91cf $\\vec{a}$\u3001$\\vec{b}$\u3001$\\vec{c}$ \u6240\u5f35\u51fa\u7684\u5e73\u884c\u516d\u9762\u9ad4\u7684\u9ad4\u7a4d\u70ba $10$\uff0c\u5247\u7531\u4e09\u5411\u91cf $\\vec{a}$\u3001$2\\vec{a}+3\\vec{b}$\u3001$\\vec{a}-\\vec{b}+4\\vec{c}$ \u6240\u5f35\u51fa\u7684\u5e73\u884c\u516d\u9762\u9ad4\u7684\u9ad4\u7a4d\u70ba\uff1f",answer:"$120$",hasImage:!1},{id:"1794b568308",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u4e09\u5411\u91cf $\\vec{a}$\u3001$\\vec{b}$\u3001$\\vec{c}$\uff0c\u6eff\u8db3 $(2\\vec{a}-3\\vec{b})\\cdot\\left[2\\vec{b}\\times(-5\\vec{c})\\right]=40$\uff0c\u5247\u7531 $\\vec{a}$\u3001$\\vec{b}$\u3001$\\vec{c}$ \u6240\u5f35\u51fa\u7684\u5e73\u884c\u516d\u9762\u9ad4\u9ad4\u7a4d\u70ba\uff1f",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"1794b57b830",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5\u7a7a\u9593\u4e2d $A(1,-1,0)$\uff0c$B(7-a,3,1)$\uff0c$C(0,a-2,2)$\uff0c$D(-1,-1,1)$ \u56db\u9ede\u5171\u5e73\u9762\uff0c\u5247 $a=$\uff1f(\u5169\u89e3)",answer:"$4$ \u6216 $5$",hasImage:!1},{id:"1794b599d64",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u884c\u5217\u5f0f $\\left|\\begin{matrix}2 & 4 & -2 \\\\ 1 & 3 & 1 \\\\ 1 & 1 & 3 \\end{matrix}\\right|=$\uff1f",answer:"$12$",hasImage:!1},{id:"17966d95335",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $(3a-2b)^3$",answer:"$27a^3-18a^2b+12ab^2-8b^3$",hasImage:!1},{id:"17966da3a45",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $(2x+3)(4x^2-6x+9)$",answer:"$8x^3+27$",hasImage:!1},{id:"17966db0d85",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $(a-b+3)(a-b-3)$",answer:"$a^2-2ab+b^2-9$",hasImage:!1},{id:"17966e46808",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u56e0\u5f0f\u5206\u89e3 $x^3+6x^2+12xy^2+8y^3$",answer:"$(x+2y)^3$",hasImage:!1},{id:"17966e50e90",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u56e0\u5f0f\u5206\u89e3 $x^4-y^4$",answer:"$(x^2+y^2)(x+y)(x-y)$",hasImage:!1},{id:"17966e6cae0",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $(a-3)(a+3)(a^2-3a+9)(a^2+3a+9)$",answer:"$a^6-729$",hasImage:!1},{id:"179670b1cf0",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21\u4e0b\u5217\u5404\u5f0f\uff1a\n(1) $\\frac{1}{x-3}-\\frac{2}{x^2-4x+3}$ (2) $\\frac{2}{x+5}-\\frac{x+25}{x^2-25}$",answer:"(1) $\\frac{1}{x-1}$ (2) $\\frac{3}{x-5}$",hasImage:!1},{id:"1796711996f",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21\u4e0b\u5217\u5404\u5f0f\uff1a\n(1) $\\frac{1}{x+2}-\\frac{2x+5}{x^2+3x+2}$ (2) $\\frac{x^2+3x}{x^2+5x+6}\\div\\frac{x}{x-2}$",answer:"(1) $\\frac{3}{x+1}$ (2) $\\frac{x-2}{x+2}$",hasImage:!1},{id:"1796721257b",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $a+b=5$\uff0c$a^2+b^2=33$\uff0c\u5247\uff1a\n(1) $a^3+b^3$ (2) $\\frac{a}{b}+\\frac{b}{a}$ (3) $a^2-b^2$",answer:"(1) $185$ (2) $-\\frac{33}{4}$ (3) $\\pm\\sqrt{41}$",hasImage:!1},{id:"1796722b7b6",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $a+b=3$\uff0c$ab=1$\uff0c\u5247\uff1a\n(1) $a^2+b^2$ (2) $a^2-b^2$ (3) $a^3+b^3$",answer:"(1) $7$ (2) $\\pm3\\sqrt{5}$ (3) $18$",hasImage:!1},{id:"17967250e4f",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5df2\u77e5 $x+\\frac{1}{x}=5$\uff0c\u8a66\u6c42\u4e0b\u5217\u5404\u5f0f\u4e4b\u503c\uff1a\n(1) $x^2+\\frac{1}{x^2}$ (2) $x^3+\\frac{1}{x^3}$",answer:"(1) $23$ (2) $110$",hasImage:!1},{id:"1796725f6d0",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5df2\u77e5 $x-\\frac{1}{x}=3$\uff0c\u8a66\u6c42\u4e0b\u5217\u5404\u5f0f\u4e4b\u503c\uff1a\n(1) $x^2+\\frac{1}{x^2}$ (2) $x^3-\\frac{1}{x^3}$",answer:"(1) $11$ (2) $36$",hasImage:!1},{id:"17971323175",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"$16$ \u7684\u5e73\u65b9\u6839\u70ba\uff1f",answer:"$\\pm4$",hasImage:!1},{id:"179713341f3",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"$2x-1$ \u662f $64$ \u7684\u5e73\u65b9\u6839\uff0c\u5247 $x=$\uff1f",answer:"$\\frac{9}{2}$ \u6216 $-\\frac{7}{2}$",hasImage:!1},{id:"179713f505b",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $(2\\sqrt{3}+5\\sqrt{6})(2\\sqrt{6}-\\sqrt{3})$",answer:"$54-3\\sqrt{2}$",hasImage:!1},{id:"17971404754",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $(\\sqrt{6}+\\sqrt{2})^2$",answer:"$8+4\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17971414438",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $\\frac{2\\sqrt{3}}{\\sqrt{6}}+\\frac{4}{\\sqrt{2}}$",answer:"$3\\sqrt{2}$",hasImage:!1},{id:"1797146a9d6",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $\\frac{\\sqrt{2}}{\\sqrt{3}+\\sqrt{2}}-\\frac{\\sqrt{2}}{\\sqrt{3}-\\sqrt{2}}$",answer:"$-4$",hasImage:!1},{id:"17971430035",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $\\sqrt{3+2\\sqrt{2}}$",answer:"$1+\\sqrt{2}$",hasImage:!1},{id:"1797143dff1",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $\\sqrt{11-\\sqrt{72}}$",answer:"$3-\\sqrt{2}$",hasImage:!1},{id:"17971486cd5",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $\\sqrt{28-10\\sqrt{3}}$",answer:"$5-\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"1797144b8ac",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $\\sqrt{2+\\sqrt{3}}$",answer:"$\\frac{\\sqrt{6}+\\sqrt{2}}{2}$",hasImage:!1},{id:"179714ae086",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $\\sqrt{4+2\\sqrt{3}}$ \u4e4b\u6574\u6578\u90e8\u5206\u70ba $a$\uff0c\u5c0f\u6578\u90e8\u5206\u70ba $b$ ($0\\le b\\le1$)\uff0c\u8a66\u6c42 $\\frac{1}{b}-\\frac{1}{a+b}=$\uff1f",answer:"$1$",hasImage:!1},{id:"179714bed16",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $a=\\sqrt{41-12\\sqrt{5}}$\uff0c\u4e14 $b$ \u70ba $a$ \u7684\u7d14\u5c0f\u6578\u90e8\u5206\uff0c\u5247 $\\frac{a}{4}+\\frac{1}{b}=$\uff1f",answer:"$\\frac{9}{4}$",hasImage:!1},{id:"179714e1972",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a66\u6bd4\u8f03 $a=\\sqrt{20}+\\sqrt{10}$\uff0c$b=\\sqrt{19}+\\sqrt{11}$ \u7684\u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\u3002",answer:"$b>a$",hasImage:!1},{id:"17971508a12",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $a=2\\sqrt{2}+\\sqrt{3}$\uff0c$b=\\sqrt{7}+2$\uff0c$c=\\sqrt{6}+\\sqrt{5}$\uff0c\u5247 $a$\uff0c$b$\uff0c$c$ \u7684\u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\u70ba\uff1f",answer:"$c>b>a$",hasImage:!1},{id:"179734d440d",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $\\frac{1}{1+\\sqrt{2}}+\\frac{1}{\\sqrt{2}+\\sqrt{3}}+\\frac{1}{\\sqrt{3}+\\sqrt{4}}+\\dots$\n$+\\frac{1}{\\sqrt{99}+\\sqrt{100}}=$\uff1f",answer:"$9$",hasImage:!1},{id:"179734ed12b",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $\\frac{1}{1+\\sqrt{3}}+\\frac{1}{\\sqrt{3}+\\sqrt{5}}+\\frac{1}{\\sqrt{5}+\\sqrt{7}}+\\frac{1}{\\sqrt{7}+\\sqrt{9}}=$\uff1f",answer:"$1$",hasImage:!1},{id:"17973e3e4c0",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u516d\u4f4d\u6578 $92a92b$ \u53ef\u88ab $9$ \u6574\u9664\uff0c\u5247 $a+b=$\uff1f",answer:"$5$ \u6216 $14$",hasImage:!1},{id:"17973e5d9f2",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"$247023846$ \u662f\u5426\u70ba $6$ \u7684\u500d\u6578\uff1f",answer:"\u662f",hasImage:!1},{id:"17974036c15",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5c07\u5206\u6578\u5316\u70ba\u5c0f\u6578\uff1a(1) $\\frac{1}{8}$ (2) $\\frac{3}{7}$ ",answer:"(1) $0.125$ (2) $0.\\overline{428571}$",hasImage:!1},{id:"17974071318",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5c07\u4e0b\u5217\u5faa\u74b0\u5c0f\u6578\u5316\u70ba\u5206\u6578\uff1a\n(1) $0.\\overline{4}$ (2) $0.\\overline{45}$ (3) $0.2\\overline{75}$ ",answer:"(1) $\\frac{4}{9}$ (2) $\\frac{5}{11}$ (3) $\\frac{91}{330}$",hasImage:!1},{id:"1797416af7c",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u5206\u6578\u53ef\u5316\u6210\u6709\u9650\u5c0f\u6578\uff1f(\u591a\u9078)\n(A) $\\frac{7}{25}$ (B) $\\frac{5}{32}$ (C) $\\frac{3}{48}$ (D) $\\frac{224}{175}$ (E) $\\frac{5}{60}$",answer:"(A)(B)(C)(D)",hasImage:!1},{id:"179742106b6",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $a=\\frac{50}{37}$\u3001$b=\\frac{59}{46}$\u3001$c=\\frac{86}{73}$\uff0c\u5247 $a$\u3001$b$\u3001$c$ \u7684\u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\u70ba\uff1f",answer:"$a>b>c$",hasImage:!1},{id:"17974229355",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $a=\\frac{128}{123}$\u3001$b=\\frac{461}{456}$\u3001$c=\\frac{794}{789}$\uff0c\u5247 $a$\u3001$b$\u3001$c$ \u7684\u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\u70ba\uff1f",answer:"$a>b>c$",hasImage:!1},{id:"1797429c954",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u4e0b\u5217\u9078\u9805\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u6b63\u78ba\u7684\uff1f(\u591a\u9078)\n(A)\u82e5 $a,b\\in\\mathbb{Q}$\uff0c\u5247 $a+b\\in\\mathbb{Q}$\n(B)\u82e5 $a,b\\notin\\mathbb{Q}$\uff0c\u5247 $a+b\\notin\\mathbb{Q}$\n(C)\u82e5 $a\\in\\mathbb{Q}$\uff0c$b\\notin\\mathbb{Q}$\uff0c\u5247 $ab\\notin\\mathbb{Q}$\n(D)\u82e5 $a,b\\notin\\mathbb{Q}$\uff0c\u5247 $ab\\notin\\mathbb{Q}$\n(E)\u8a2d $a,b\\in\\mathbb{Q}$\uff0c$a,b\\neq0$\uff0c\u5247 $a+b\\sqrt{2}\\notin\\mathbb{Q}$",answer:"(A)(E)",hasImage:!1},{id:"179742f217d",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"$a,b\\notin\\mathbb{Q}$\uff0c$c\\in\\mathbb{Q}$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f(\u55ae\u9078)\n(A) $a\\times b\\notin\\mathbb{Q}$\n(B) $a+b\\notin\\mathbb{Q}$\n(C) $a\\times c\\notin\\mathbb{Q}$\n(D) $a+c\\notin\\mathbb{Q}$\n(E) $a\\times b$ \u8207 $a+b$ \u81f3\u5c11\u6709\u4e00\u500b\u662f\u7121\u7406\u6578",answer:"(D)",hasImage:!1},{id:"1797447ff23",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d\u5be6\u6578 $a$\u3001$b$ \u6eff\u8db3 $0<a<1$\uff0c$0<b<1$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u5fc5\u5b9a\u70ba\u771f\uff1f(\u591a\u9078)\n(A) $0<a+b<2$\n(B) $0<ab<1$\n(C) $-1<b-a<0$\n(D) $0<\\frac{a}{b}<1$\n(E) $|a-b|<1$",answer:"(A)(B)(E)",hasImage:!1},{id:"179744adbca",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"$a,b,c,d\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f(\u591a\u9078)\n(A) \u82e5 $a>b$\uff0c\u5247 $ac>bc$\n(B) \u82e5 $a>b$\uff0c$c>d$\uff0c\u5247 $a-c>b-d$\n(C) \u82e5 $a>b$\uff0c$c>d$\uff0c\u5247 $ac>bd$\n(D) \u82e5 $a>b$\uff0c$c>d$\uff0c\u5247 $a+c>b+d$\n(E) \u82e5 $|a|<|b|$\uff0c\u5247 $a+|b|>0$",answer:"(D)(E)",hasImage:!1},{id:"1797456a8ad",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5728\u6578\u7dda\u4e0a\u6a19\u51fa\u7bc4\u570d\uff1a\n(1) $x>3$ (2) $-2\\le x<4$",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"17974577c58",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5728\u6578\u7dda\u4e0a\u6a19\u51fa\u7bc4\u570d\uff1a\n(1) $[-1,2)$ (2) $(-\\infty,2]$",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"179747194d1",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6578\u7dda\u4e0a $A$\u3001$B$ \u5169\u9ede\u7684\u5750\u6a19\u5206\u5225\u70ba $-5$\u3001$9$\uff0c\u4e14 $P$ \u9ede\u5728 $\\overline{AB}$ \u4e0a\uff0c\u82e5 $\\overline{AP}:\\overline{BP}=3:4$\uff0c\u5247 $P$ \u9ede\u7684\u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"$1$",hasImage:!1},{id:"1797473e1e3",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6578\u7dda\u4e0a $A$\u3001$B$ \u5169\u9ede\u7684\u5750\u6a19\u5206\u5225\u70ba $-\\frac{7}{3}$\u3001$\\frac{11}{2}$\uff0c$P$ \u9ede\u70ba $A$\u3001$B$ \u4e2d\u9ede\uff0c\u5247 $P$ \u9ede\u7684\u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{19}{12}$",hasImage:!1},{id:"1797476bcdb",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6578\u7dda\u4e0a $A$\u3001$B$ \u5169\u9ede\u7684\u5750\u6a19\u5206\u5225\u70ba $3$\u3001$-7$\uff0c\u82e5 $P$ \u9ede\u5728 $AB$ \u76f4\u7dda\u4e0a\uff0c\u4e14 $\\overline{AP}:\\overline{PB}=2:3$\uff0c\u5247 $P$ \u9ede\u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"$-1$ \u6216 $23$",hasImage:!1},{id:"1797479e4e0",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6578\u7dda\u4e0a $A$\u3001$B$\u3001$P$\u3001$Q$ \u56db\u9ede\uff0c\u5750\u6a19\u5206\u5225\u662f $-6$\u3001$9$\u3001$1$\u3001$-5$\uff0c\u82e5 $C$ \u9ede\u5728 $\\overline{AB}$ \u4e0a\u4e14 $\\overline{AC}:\\overline{CB}=3:2$\uff0c$R$ \u9ede\u662f $\\overline{PQ}$ \u7684\u4e2d\u9ede\uff0c\u5247 $\\overline{CR}=$\uff1f",answer:"$5$",hasImage:!1},{id:"179747bfde7",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"$r,s\\in\\mathbb{R}$\uff0c$r<s$\uff0c$a=\\frac{r+3s}{4}$\uff0c$b=\\frac{r+5s}{6}$\uff0c$c=\\frac{5r+s}{6}$\uff0c\u5247 $a$\u3001$b$\u3001$c$ \u7684\u5927\u5c0f\u4f9d\u5e8f\u70ba\uff1f",answer:"$c<a<b$",hasImage:!1},{id:"1797480949e",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"$a,b\\in\\mathbb{R}$\uff0c$a<b$\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u6578\u6700\u5927\uff1f(\u55ae\u9078)\n(A) $\\frac{a+b}{2}\\quad$(B) $\\frac{a+2b}{3}\\quad$(C) $\\frac{2a+b}{3}$\n(D) $\\frac{3a+2b}{5}\\quad$(E) $\\frac{a+4b}{5}$",answer:"(E)",hasImage:!1},{id:"179757a606e",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6c42 $|x|=5$ \u4e26\u5c07\u89e3\u63cf\u7e6a\u5728\u6578\u7dda\u4e0a",answer:"$\\pm5$",hasImage:!1},{id:"179757bb299",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6c42 $|x+4|=6$ \u4e26\u5c07\u89e3\u63cf\u7e6a\u5728\u6578\u7dda\u4e0a",answer:"$-10$ \u6216 $2$",hasImage:!1},{id:"179757f30b3",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6578\u7dda\u4e0a $A$\u3001$B$\u3001$C$\u3001$D$ \u56db\u9ede\uff0c$A$ \u9ede\u7684\u5750\u6a19\u70ba $-2$\uff0c$B$ \u9ede\u7684\u5750\u6a19\u70ba $7$\uff0c$C$ \u9ede\u7684\u5750\u6a19\u70ba $24$\uff0c\u82e5 $\\overline{AB}=\\overline{CD}$\uff0c\u8a66\u6c42 $D$ \u9ede\u7684\u5750\u6a19",answer:"$15$ \u6216 $33$",hasImage:!1},{id:"17975876dfa",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6578\u7dda\u4e0a\u4e09\u9ede $A$\u3001$B$\u3001$C$\uff0c\u6240\u4ee3\u8868\u7684\u6578\u5206\u5225\u70ba $3$\u3001$5$\u3001$8$\uff0c\u4eca\u5c07 $\\overline{AB}$ \u5341\u7b49\u5206\uff0c\u7531\u5de6\u81f3\u53f3\u5176\u7b2c\u4e09\u500b\u7b49\u5206\u9ede $P$\uff1b\u5c07 $\\overline{BC}$ \u4e94\u7b49\u5206\uff0c\u7531\u5de6\u81f3\u53f3\u5176\u7b2c\u4e8c\u500b\u7b49\u5206\u9ede $Q$\uff0c\u5247 $\\overline{PQ}=$\uff1f",answer:"$2.6$",hasImage:!1},{id:"1797fcf4177",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $|2x-1|=|x+3|$\uff0c\u5247 $x=$\uff1f",answer:"$-\\frac{2}{3}$ \u6216 $4$",hasImage:!1},{id:"1797fd09764",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $|x-1|+|x-2|=4$\uff0c\u5247 $x=$\uff1f",answer:"$-\\frac{1}{2}$ \u6216 $\\frac{7}{2}$",hasImage:!1},{id:"1797fd30bb4",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u89e3\u4e0b\u5217\u4e0d\u7b49\u5f0f\uff1a\n(1) $|2x-1|>3$ (2) $3<|3x-2|\\le8$",answer:"(1) $x>2$ \u6216 $x<-1$ (2) $\\frac{5}{3}<x\\le\\frac{10}{3}$ \u6216 $-2\\le x<-\\frac{1}{3}$",hasImage:!1},{id:"1797fd9a454",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u4e0d\u7b49\u5f0f $2<|3x+1|\\le7$ \u4e4b\u89e3\u70ba\uff1f",answer:"$-\\frac{8}{3}\\le x<-1$ \u6216 $\\frac{1}{3}<x\\le2$",hasImage:!1},{id:"1797fd59820",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u82e5 $|ax+1|\\le b$ \u7684\u89e3\u70ba $-2\\le x\\le6$\uff0c\u5247\u6578\u5c0d $(a,b)=$\uff1f",answer:"$\\left(-\\frac{1}{2},2\\right)$",hasImage:!1},{id:"1797fd78e76",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u82e5 $|-3x+a|\\le b$ \u7684\u89e3\u70ba $-1\\le x\\le5$\uff0c\u5247\u6578\u5c0d $(a,b)=$\uff1f",answer:"$(6,9)$",hasImage:!1},{id:"1797fdd1fa4",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u4e0d\u7b49\u5f0f $|x-5|>|2x-4|$ \u4e4b\u89e3\u70ba\uff1f",answer:"$-1<x<3$",hasImage:!1},{id:"1797fdeaccf",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u4e0d\u7b49\u5f0f $|x|+2|x-2|>5$ \u4e4b\u89e3\u70ba\uff1f",answer:"$x>3$ \u6216 $x<-\\frac{1}{3}$",hasImage:!1},{id:"1798b050aba",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5df2\u77e5 $x$\uff0c$y$ \u70ba\u5be6\u6578\uff0c\u4e14\u6eff\u8db3 $-1\\le x\\le2$\uff0c$1\\le y\\le3$\uff0c\u5247\uff1a\n(1) $x-2y$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u70ba\uff1f\u6700\u5c0f\u503c\u70ba\uff1f\n(2) $x^2+y^2$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u70ba\uff1f\u6700\u5c0f\u503c\u70ba\uff1f\n(3) $\\frac{x}{y}$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u70ba\uff1f\u6700\u5c0f\u503c\u70ba\uff1f",answer:"(1) $0$\uff1b$-7$ (2) $13$\uff1b$1$ (3) $2$\uff1b$-1$",hasImage:!1},{id:"1798b07214b",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $x$\uff0c$y$ \u70ba\u5be6\u6578\uff0c$|x+1|\\le3$\uff0c$|y-3|\\le3$\uff0c\u5247\uff1a\n(1) $-2x+3y$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u70ba\uff1f\u6700\u5c0f\u503c\u70ba\uff1f\n(2) $xy$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u70ba\uff1f\u6700\u5c0f\u503c\u70ba\uff1f",answer:"(1) $26$\uff1b$-4$ (2) $12$\uff1b$-24$",hasImage:!1},{id:"1798b109339",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $a,b\\ge0$\uff0c\u4e14 $a+2b=8$\uff0c\u5247 $ab$ \u4e4b\u6700\u5927\u503c\u70ba\uff1f\u6b64\u6642 $(a,b)=$\uff1f",answer:"$8$\uff1b$(4,2)$",hasImage:!1},{id:"1798b1374e2",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $a,b\\ge0$\uff0c\u4e14 $ab=16$\uff0c\u6c42 $a+b$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u70ba\uff1f\u6b64\u6642 $(a,b)=$\uff1f",answer:"$8$\uff1b$(4,4)$",hasImage:!1},{id:"1798b16b101",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u7528\u4e00\u689d\u9577 $24$ \u516c\u5c3a\u7684\u7e69\u5b50\uff0c\u6240\u80fd\u570d\u51fa\u7684\u77e9\u5f62\u9762\u7a4d\u6700\u5927\u662f\u591a\u5c11\uff1f",answer:"$36$ \u5e73\u65b9\u516c\u5c3a",hasImage:!1},{id:"1798b184ce6",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u7528\u4e00\u689d\u9577 $40$ \u516c\u5c3a\u7684\u7e69\u5b50\u5728\u6cb3\u908a\u570d\u4e00\u77e9\u5f62\u8349\u5730(\u53ea\u570d\u4e09\u908a\uff0c\u9760\u6cb3\u90a3\u908a\u4e0d\u570d)\uff0c\u5247\u6b64\u77e9\u5f62\u8349\u5730\u7684\u6700\u5927\u9762\u7a4d\u70ba\uff1f",answer:"$200$ \u5e73\u65b9\u516c\u5c3a",hasImage:!1},{id:"1798cf58181",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\left|\\vec{a}\\right|=2$\uff0c$\\left|\\vec{b}\\right|=3$\uff0c$\\left|\\vec{a}+\\vec{b}\\right|=2$\uff0c\u8a66\u6c42\u5411\u91cf $\\vec{a}$\uff0c$\\vec{b}$ \u6240\u5c55\u7684\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac{3\\sqrt{7}}{2}$",hasImage:!1},{id:"1798cf7faea",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $A$\uff0c$B$\uff0c$C$ \u70ba\u76f8\u7570\u4e09\u9ede\uff0c\u82e5 $\\overrightarrow{GA}+\\overrightarrow{GB}+\\overrightarrow{GC}=\\vec{0}$\uff0c\u5247$\\overrightarrow{GA}=2$\uff0c$\\overrightarrow{GB}=6$\uff0c$\\overrightarrow{GC}=2\\sqrt{7}$\uff0c\u6c42 $\\overline{AB}$ \u548c $\\triangle ABC$ \u9762\u7a4d\u4e4b\u503c\u3002",answer:"$2\\sqrt{13}$\uff1b$9\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"1798cf9fd23",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5\u6709 $\\theta$ \u4f7f\u4e0b\u8ff0\u65b9\u7a0b\u7d44\u4e0d\u53ea\u6709\u4e00\u7d44\u89e3\uff0c\u6c42 $\\sin\\theta\\cos\\theta$ \u7684\u503c\u3002\n$\\begin{cases}(1+\\cos\\theta)x-y=0\\\\-x+(1+\\sin\\theta)y=0\\end{cases}$",answer:"$1-\\sqrt{2}$",hasImage:!1},{id:"1798d160dda",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $\\begin{vmatrix}a&b\\\\c&d\\end{vmatrix}=2$\uff0c\u8a66\u6c42 $\\begin{vmatrix}3a+2c&3b+2d\\\\2a-3c&2b-3d\\end{vmatrix}$ \u4e4b\u503c\u3002",answer:"$-26$",hasImage:!1},{id:"1798d181ea7",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u4e00\u500b\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62 $ABCD$\uff0c\u5176\u4e2d\u9ede $A$ \u7684\u5750\u6a19\u70ba $(2,1)$\uff0c\u9ede $B$ \u7684\u5750\u6a19\u70ba $(8,2)$\uff0c\u9ede $C$ \u5728\u7b2c\u4e00\u8c61\u9650\u4e14\u77e5\u5176 $x$ \u5750\u6a19\u70ba $12$\u3002\u82e5\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62 $ABCD$ \u7684\u9762\u7a4d\u7b49\u65bc $38$ \u5e73\u65b9\u55ae\u4f4d\uff0c\u5247\u9ede $D$ \u7684\u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"$(6,8)$",hasImage:!1},{id:"1798d197fca",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u4e00\u9762\u7a4d\u70ba $40$ \u7684\u51f8\u56db\u908a\u5f62\uff0c\u5176\u56db\u500b\u9802\u9ede\u7684\u5750\u6a19\u6309\u9006\u6642\u91dd\u65b9\u5411\u4f9d\u5e8f\u70ba $(0,0)$\u3001$(4,2)$\u3001$(x,2x)$ \u53ca $(2,6)$\uff0c\u5247 $x=$\uff1f",answer:"$10$",hasImage:!1},{id:"1798d26f518",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5229\u7528\u514b\u62c9\u746a\u516c\u5f0f\uff0c\u89e3\u4e8c\u5143\u4e00\u6b21\u806f\u7acb\u65b9\u7a0b\u5f0f\uff1a\n(1) $\\begin{cases}2x+5y=4\\\\x-y=9\\end{cases}$\n(2) $\\begin{cases}99x+100y=101\\\\101x+102y=103\\end{cases}$",answer:"(1) $(7,-2)$ (2) $(-1,2)$",hasImage:!1},{id:"1798d296bf7",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"(1) \u8a66\u5c07 $\\vec{c}=\\begin{bmatrix}5\\\\8\\end{bmatrix}$ \u5206\u89e3\u6210 $\\vec{a}=\\begin{bmatrix}4\\\\1\\end{bmatrix}$\uff0c$\\vec{b}=\\begin{bmatrix}-1\\\\2\\end{bmatrix}$ \u7684\u7dda\u6027\u7d44\u5408\u3002\n(2) \u5229\u7528\u7b2c(1)\u984c\u7684\u7d50\u679c\uff0c\u89e3\u806f\u7acb\u65b9\u7a0b\u5f0f $\\begin{cases}4x-y=5\\\\x+2y=8\\end{cases}$",answer:"(1) $\\vec{c}=2\\vec{a}+3\\vec{b}$ (2) $(x,y)=(2,3)$",hasImage:!1},{id:"1798d2fb555",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $L_1:2x-y+1=0$\uff0c\u8a66\u6c42\u904e\u9ede $(2,3)$ \u4e14\u8207 $L_1$ \u7684\u4e00\u593e\u89d2\u70ba $\\frac{\\pi}{4}$ \u7684\u76f4\u7dda $L_2$ \u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$3x+y-9=0$ \u6216 $x-3y+7=0$",hasImage:!1},{id:"1798d30c13e",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d\u5169\u76f4\u7dda $L_1:2x+y=0$\uff0c$L_2:x+2y=0$\uff0c\u8a66\u6c42 $L_1$\uff0c$L_2$ \u7684\u4ea4\u89d2\u4e2d\u920d\u89d2\u5e73\u5206\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$x-y=0$",hasImage:!1},{id:"1798d3385c0",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$G$ \u70ba $\\triangle ABC$ \u91cd\u5fc3\uff0c\u82e5 $\\left|\\overrightarrow{GA}\\right|=3$\uff0c$\\left|\\overrightarrow{GB}\\right|=5$\uff0c$\\left|\\overrightarrow{GC}\\right|=7$\uff0c\u5247\u6c42\uff1a\n(1) $\\overrightarrow{GA}\\cdot\\overrightarrow{GB}$\n(2) $\\triangle ABC$ \u7684\u9762\u7a4d",answer:"(1) $\\frac{15}{2}$ (2) $\\frac{45\\sqrt{3}}{4}$",hasImage:!1},{id:"1798d3def42",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $x$\uff0c$y$ \u70ba\u6b63\u6578\uff0c\u4e14 $3x+2y=21$\uff0c\u6c42 $\\frac{3}{x}+\\frac{8}{y}$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\uff0c\u53ca\u6b64\u6642\u7684\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$\\frac{3}{7}$\uff1b$(3,6)$",hasImage:!1},{id:"1798d8949d9",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5c07\u9577\u65b9\u5f62 $ABCD$ \u6cbf\u8457\u5c0d\u89d2\u7dda $\\overline{AC}$ \u647a\u8d77\uff0c\u4f7f\u5e73\u9762 $ABC$ \u8207\u5e73\u9762 $ACD$ \u4e92\u76f8\u5782\u76f4\uff0c\u5df2\u77e5 $\\overline{AB}=a$\uff0c$\\overline{BC}=b$\uff0c\u5247\u4ee5 $a$\uff0c$b$ \u8868\u793a $\\overline{BD}=$\uff1f",answer:"$\\sqrt{\\frac{a^4+b^4}{a^2+b^2}}$",hasImage:!1},{id:"1798d8f19fb",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5728\u7a7a\u9593\u5750\u6a19\u7cfb\u4e2d\uff0c\u9ede $P$ \u5728\u7b2c\u4e00\u5366\u9650\uff0c\u4e14\u9ede $P$ \u5230 $x$ \u8ef8\u3001$y$ \u8ef8\u3001$z$ \u8ef8\u7684\u8ddd\u96e2\u5206\u5225\u70ba $2\\sqrt{5}$\u3001$5$\u3001$\\sqrt{13}$\uff0c\u8a66\u6c42\u9ede $P$ \u7684\u5750\u6a19\u3002",answer:"$(3,2,4)$",hasImage:!1},{id:"1798da4d1c8",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5728\u5750\u6a19\u7a7a\u9593\u4e2d\uff0c\u4e00\u6b63\u7acb\u65b9\u9ad4\u7684\u516b\u500b\u9802\u9ede\u5206\u5225\u70ba $(0,0,0)$\u3001$(1,0,0)$\u3001$(1,1,0)$\u3001$(0,1,0)$\u3001$(0,0,1)$\u3001$(1,0,1)$\u3001$(1,1,1)$ \u8207 $(0,1,1)$\u3002\u82e5 $A$\u3001$B$ \u5206\u5225\u70ba\u6b64\u6b63\u7acb\u65b9\u9ad4\u5169\u7a1c\u908a\u7684\u4e2d\u9ede\uff0c\u5247\u5411\u91cf $\\overrightarrow{AB}$ \u53ef\u80fd\u70ba\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\uff1f(\u591a\u9078)\n(A) $(1,0,0)\\quad$ (B) $\\left(\\frac{1}{2},0,0\\right)$\n(C) $\\left(\\frac{1}{2},0,1\\right)\\quad$ (D) $\\left(0,-\\frac{1}{2},-\\frac{1}{2}\\right)$",answer:"(A)(D)",hasImage:!1},{id:"1798da60c51",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"$\\triangle ABC$ \u7684\u4e09\u9802\u9ede\u5750\u6a19\u70ba $A(2,-3,5)$\u3001$B(3,0,10)$\u3001$C(x,y,0)$\uff0c\u5247\u4f7f $\\triangle ABC$ \u7684\u5468\u9577\u70ba\u6700\u5c0f\u4e4b\u9ede $C$ \u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"$\\left(\\frac{7}{3},-2,0\\right)$",hasImage:!1},{id:"1798db7f40f",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u53f3\u5716\u4e2d\uff0c$ABCD-EFGH$ \u70ba\u4e00\u6b63\u7acb\u65b9\u9ad4\uff0c$Q$ \u70ba $\\overline{GH}$ \u7684\u4e2d\u9ede\uff0c$P$ \u70ba $\\overline{AD}$ \u7684\u4e2d\u9ede\uff0c$O$ \u70ba\u6b63\u7acb\u65b9\u9ad4\u7684\u4e2d\u5fc3\uff0c\u8a66\u6c42 $\\cos(\\angle POQ)$ \u7684\u503c\u3002",answer:"$-\\frac{1}{2}$",hasImage:!0},{id:"1798dbaa732",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5728\u7a7a\u9593\u5750\u6a19\u7cfb\u4e2d\uff0c$A$\u3001$B$\u3001$C$ \u5206\u5225\u70ba $x$\u3001$y$\u3001$z$ \u8ef8\u4e0a\u7684\u9ede\uff0c$O$ \u70ba\u539f\u9ede\uff0c\u82e5 $\\triangle AOB$\u3001$\\triangle BOC$\u3001$\\triangle COA$ \u7684\u9762\u7a4d\u5206\u5225\u70ba $3$\u3001$4$\u3001$5$\uff0c\u8a66\u6c42 $\\triangle ABC$ \u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$5\\sqrt{2}$",hasImage:!1},{id:"1798dbb684c",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u53f3\u5716\u4e2d\uff0c$A-BCD$ \u70ba\u6b63\u56db\u9762\u9ad4\uff0c\u8a66\u6c42 $\\overrightarrow{AC}\\cdot\\overrightarrow{BD}$ \u7684\u503c\u3002",answer:"$0$",hasImage:!0},{id:"1798f1a9043",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $U=\\{x|1\\le x\\le300,x\\in\\mathbb{Z}\\}$ \u70ba\u5b87\u96c6\uff0c\u4e14 $A$\u3001$B$ \u5169\u96c6\u5408\u5747\u70ba $U$ \u7684\u5b50\u96c6\uff0c\u4eca\u82e5 $A$ \u8868\u793a $5$ \u7684\u500d\u6578\u6240\u6210\u7684\u96c6\u5408\uff0c$B$ \u8868\u793a $8$ \u7684\u500d\u6578\u6240\u6210\u7684\u96c6\u5408\uff0c\u8a66\u6c42\u4e0b\u5217\u5404\u96c6\u5408\u7684\u5143\u7d20\u500b\u6578\u3002\n(1) $n(A)\\quad$ (2) $n(B')\\quad$ (3) $n(A\\cap B)$\n(4) $n(A\\cup B)\\quad$ (5) $n(A\\cap B')\\quad$ (6) $n((A\\cup B)')$",answer:"(1) $60$ (2) $263$ (3) $7$ (4) $90$ (5) $53$ (6) $210$",hasImage:!1},{id:"1798f69e9c1",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"$1$ \u5230 $1000$ \u7684\u6240\u6709\u81ea\u7136\u6578\u4e2d\uff0c$2$ \u7684\u500d\u6578\u6216 $3$ \u7684\u500d\u6578\u6216 $5$ \u7684\u500d\u6578\u6709\u5e7e\u500b\uff1f",answer:"$734$",hasImage:!1},{id:"1798f6e706b",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4e0a\u6578\u5b78\u8ab2\u6642\uff0c\u8001\u5e2b\u51fa\u5169\u500b\u984c\u76ee\u7d66\u5168\u73ed\u540c\u5b78\u505a\uff0c\u5df2\u77e5\u5168\u73ed\u6709 $50$ \u4eba\uff0c\u89e3\u51fa\u7b2c\u4e00\u984c\u7684\u540c\u5b78\u6709 $32$ \u4eba\uff0c\u89e3\u51fa\u7b2c\u4e8c\u984c\u7684\u540c\u5b78\u6709 $24$ \u4eba\uff0c\u5169\u984c\u5747\u89e3\u51fa\u7684\u540c\u5b78\u6709 $15$ \u4eba\uff0c\u5247\u5169\u984c\u90fd\u89e3\u4e0d\u51fa\u7684\u540c\u5b78\u6709\u5e7e\u4eba\uff1f",answer:"$9$",hasImage:!1},{id:"1798f782757",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5b50\u898b\u56e0\u5de5\u4f5c\u9700\u8981\u661f\u671f\u4e00\u5230\u661f\u671f\u4e94\u5fc5\u9700\u5230 $A$\u3001$B$\u3001$C$\u3001$D$\u3001$E$\u3001$F$ \u7b49 $6$ \u9593\u4ed6\u8ca0\u8cac\u7684\u5e97\u5bb6\u8a2a\u67e5\uff0c\u82e5\u4ed6\u6bcf\u5929\u53ea\u80fd\u8a2a\u67e5\u4e00\u9593\u5e97\u5bb6\uff0c\u4e14\u76f8\u9130\u5169\u5929\u4e0d\u8a2a\u67e5\u540c\u4e00\u5e97\u5bb6\uff0c\u800c\u661f\u671f\u4e00\u53ca\u661f\u671f\u4e94\u9019\u5169\u5929\u4e00\u5b9a\u8981\u5230 $A$ \u5e97\u5bb6\u8a2a\u67e5\uff0c\u8acb\u554f\u5728\u4e00\u9031\u4e94\u5929\u7576\u4e2d\uff0c\u5b50\u898b\u7684\u8a2a\u67e5\u884c\u7a0b\u6709\u5e7e\u7a2e\u5b89\u6392\uff1f(\u55ae\u9078)\n(A) $100$ \u7a2e (B) $105$ \u7a2e (C) $110$ \u7a2e (D) $120$ \u7a2e (E) $126$ \u7a2e",answer:"(B)",hasImage:!1},{id:"1798f7be697",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u516c\u53f8 $6$ \u4f4d\u54e1\u5de5\u6392\u6210\u4e00\u5217\u7167\u76f8\uff0c\n(1) \u4efb\u610f\u6392\u5217\uff0c\u5247\u6392\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(2) \u82e5\u8463\u4e8b\u9577\u4e00\u5b9a\u8981\u6392\u5728\u7b2c\u4e00\u500b\u4f4d\u7f6e\u6bd4\u8b9a\uff0c\u5247\u6392\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"(1) $720$ (2) $120$",hasImage:!1},{id:"1798f7d9034",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"(1) $P^5_3=$\uff1f\n(2) \u82e5 $P^n_3:P^{n+2}_3=5:12$\uff0c\u5247 $n=$\uff1f",answer:"(1) $20$ (2) $7$",hasImage:!1},{id:"1798f813ff8",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4ee5 $1$\u3001$2$\u3001$3$\u3001$4$\u3001$5$ \u5171 $5$ \u500b\u6578\u5b57\u4f5c\u4e09\u4f4d\u6578\uff0c\u6578\u5b57\u4e0d\u53ef\u91cd\u8907\u4f7f\u7528\uff0c\u5247\uff1a\n(1) \u6b64\u4e09\u4f4d\u6578\u5171\u6709\u5e7e\u500b\uff1f\n(2) \u9019\u4e9b\u4e09\u4f4d\u6578\u4e2d\uff0c\u5171\u6709\u5e7e\u500b\u5947\u6578\uff1f\u5e7e\u500b\u5076\u6578\uff1f\n(3) \u9019\u4e9b\u4e09\u4f4d\u6578\uff0c\u7531\u5c0f\u800c\u5927\u6392\u5217\uff0c\u7b2c $30$ \u500b\u6578\u5b57\u70ba\uff1f$342$ \u662f\u7b2c\u5e7e\u500b\u6578\uff1f",answer:"(1) $60$ (2) $36$\uff1b$24$ (3) $325$\uff1b$32$",hasImage:!1},{id:"1798f837c86",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u68d2\u7403\u6bd4\u8cfd\u4e2d\uff0c\u6bcf\u968a\u8981\u6392\u51fa $9$ \u540d\u7403\u54e1\u8f2a\u6d41\u4e0a\u5834\u6253\u64ca\uff0c\u4f9d\u5e8f\u7a31\u70ba\u7b2c\u4e00\u68d2\u5230\u7b2c\u4e5d\u68d2\uff0c\u73fe\u5728\u67d0\u968a\u9078\u51fa\u7684 $9$ \u540d\u7403\u54e1\u4e2d\uff0c\u7532\u4e00\u5b9a\u6392\u5728\u7b2c\u4e00\u68d2\uff0c\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u4e09\u4eba\u5247\u6392\u5728\u4e09\u3001\u56db\u3001\u4e94\u68d2\uff0c\u9019\u4e09\u4eba\u7684\u68d2\u6b21\u53ef\u4ee5\u8abf\u63db\uff0c\u554f\u8a72\u968a\u7684\u6253\u64ca\u9806\u5e8f\u6709\u5e7e\u7a2e\u6392\u5217\u65b9\u5f0f\uff1f",answer:"$720$",hasImage:!1},{id:"1798f86e6cf",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u3001\u620a\u3001\u5df1\u3001\u5e9a\u5171\u4e03\u4eba\u6392\u6210\u4e00\u5217\uff0c\u4f9d\u4e0b\u5217\u689d\u4ef6\u5206\u5225\u6c42\u5176\u6392\u6cd5\u6709\u591a\u5c11\u7a2e\uff1f\n(1) \u4e03\u4eba\u4efb\u610f\u6392\u5217\n(2) \u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u9808\u5b8c\u5168\u76f8\u9130\u4e0d\u53ef\u5206\u958b\n(3) \u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u9808\u5b8c\u5168\u5206\u958b",answer:"(1) $5040$ (2) $720$ (3) $1440$",hasImage:!1},{id:"1798f8d2bfb",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u56db\u500b\u597d\u670b\u53cb\u5171\u4e58\u9999\u8549\u8239\u73a9\u6a02\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a\n(1) \u7532\u4e0d\u5750\u5728\u6700\u524d\u9762\u7684\u6392\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(2) \u7532\u4e0d\u5750\u5728\u6700\u524d\u9762\uff0c\u4e14\u4e01\u4e0d\u5750\u5728\u6700\u5f8c\u9762\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"(1) $18$ (2) $14$",hasImage:!1},{id:"1798f8fed2e",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"(1) \u5c07 $4$ \u9846\u767d\u7403 $2$ \u9846\u9ed1\u7403\u6392\u6210\u4e00\u5217\u7684\u6392\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(2) \u5c07\u300c\u963f\u96c4\u68d2\u68d2\u963f\u96c4\u5e25\u5e25\u300d\u516b\u500b\u5b57\u6392\u6210\u4e00\u5217\u7684\u6392\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"(1) $15$ (2) $2520$ (3) $420$",hasImage:!1},{id:"1798f91a336",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5982\u53f3\u5716\uff0c\u67d0\u8655\u64fa\u653e\u8457 $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u4e09\u6392\u7f50\u5b50\uff0c\u6709\u795e\u5c04\u624b\u7528\u69cd\u5f48\u4e00\u500b\u500b\u628a\u7f50\u5b50\u64ca\u843d\uff0c\u4e0d\u5206 $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u7684\u9806\u5e8f\uff0c\u4efb\u610f\u5c04\u64ca\uff0c\u4f46\u6bcf\u6b21\u53ea\u80fd\u64ca\u843d\u4e00\u74f6\u7f50\u5b50\uff0c\u5373\u6bcf\u6392\u4f9d\u5e8f\u7531\u4e0a\u800c\u4e0b\u5c04\u64ca\uff0c\u8acb\u554f $9$ \u74f6\u7f50\u5b50\u5168\u90e8\u6253\u4e0b\u4f86\uff0c\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u65b9\u6cd5\uff1f",answer:"$1260$",hasImage:!0},{id:"1798fa42cb3",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4e00\u6a13\u6709 $10$ \u968e\uff0c\u4e0a\u6a13\u6642\u53ef\u4e00\u6b65\u8de8 $1$ \u968e\u6216 $2$ \u968e\uff0c\u4eca\u67d0\u9811\u7ae5\u6b32\u767b\u6b64\u6a13\uff0c\u5247\uff1a\n(1) \u6709\u591a\u5c11\u7a2e\u4e0d\u540c\u7684\u4e0a\u6a13\u65b9\u5f0f\uff1f\n(2) \u82e5\u898f\u5b9a\u9808\u8de8\u4e0a\u7b2c\u4e94\u968e\uff0c\u5247\u591a\u5c11\u7a2e\u4e0d\u540c\u7684\u4e0a\u6a13\u65b9\u5f0f\uff1f(\u55ae\u9078)\n(A) $9$ (B) $16$ (C) $64$ (D) $89$",answer:"(1) $89$ (2) (C)",hasImage:!1},{id:"17990a8b9e3",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d\u96c6\u5408 $A=\\{a,b\\}$\uff0c$B=\\{a,b,c,d,e\\}$\uff0c\u5247\u6eff\u8db3 $A\\subset C\\subset B$ \u7684\u96c6\u5408 $C$ \u6709\u5e7e\u500b\uff1f",answer:"$8$",hasImage:!1},{id:"17990aa1fd6",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5df2\u77e5\u96c6\u5408 $A=\\{2,4,a^2-a+3\\}$\uff0c$B=\\{3,a,a+2,a+5\\}$ \u6eff\u8db3 $A-B=\\{5\\}$\uff0c\u5247\u5be6\u6578 $a=$\uff1f",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"17990ab0495",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c0f\u65b0\u3001\u5c0f\u767d\u5169\u4eba\u5404\u64f2\u4e00\u9846\u9ab0\u5b50\uff0c\u9ede\u6578\u5dee\u7684\u7d55\u5c0d\u503c\u5927\u65bc $3$ \u7684\u60c5\u5f62\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$6$",hasImage:!1},{id:"17990abfa09",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u5404\u9078\u597d\u4e00\u500b\u300c$-2$\u300d\u4ee5\u5916\u7684\u6574\u6578\uff0c\u767c\u73fe\u9019\u4e09\u500b\u6578\u7684\u5e73\u65b9\u548c\u70ba $9$\uff0c\u5247\u6b64\u4e09\u4eba\u7684\u9078\u64c7\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u60c5\u5f62\uff1f",answer:"$12$",hasImage:!1},{id:"17990adbce5",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u9910\u98f2\u90e8\u4f9b\u61c9\u7684\u83dc\u8272\u70ba\u8089\u985e $4$ \u7a2e\uff0c\u9b5a\u985e $3$ \u7a2e\uff0c\u852c\u83dc $5$ \u7a2e\uff0c\u751c\u9ede $2$ \u7a2e\uff0c\u6709\u4f4d\u5ba2\u4eba\u8981\u9ede\u8089\u985e\u3001\u9b5a\u985e\u3001\u852c\u83dc\u5404\u4e00\u7a2e\uff0c\u4e0d\u9ede\u751c\u9ede\uff0c\u5247\u9019\u4f4d\u5ba2\u4eba\u6709\u5e7e\u7a2e\u9ede\u6cd5\uff1f",answer:"$60$",hasImage:!1},{id:"17990aea8de",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u9910\u5ef3\u7684\u4e3b\u83dc\u6709\u725b\u3001\u8c6c\u3001\u96de\u8207\u7f8a $4$ \u7a2e\uff1b\u6e6f\u6709\u7389\u7c73\u6e6f\u3001\u6d77\u9bae\u6e6f\u8207\u852c\u83dc\u6e6f $3$ \u7a2e\uff1b\u98f2\u6599\u6709\u5496\u5561\u3001\u7d05\u8336\u8207\u5976\u8336 $3$ \u7a2e\u3002\u6bcf\u4f4d\u5ba2\u4eba\u9808\u9ede\u5168\u9910(\u4e3b\u83dc\u3001\u6e6f\u53ca\u98f2\u6599\u5404\u4efb\u9078\u4e00\u7a2e)\u6216\u8d85\u503c\u9910(\u4e3b\u83dc\u3001\u98f2\u6599\u5404\u4efb\u9078\u4e00\u7a2e)\u3002\u8acb\u554f\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u9910\u9ede\u7d44\u5408\uff1f",answer:"$48$",hasImage:!1},{id:"17990b0fd75",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u5169\u5730\u9593\u6709 $12$ \u689d\u8def\uff0c\u5176\u4e2d $3$ \u689d\u662f\u7531\u7532\u5730\u5230\u4e59\u5730\u7684\u55ae\u884c\u9053\uff0c$4$ \u689d\u662f\u7531\u4e59\u5730\u5230\u7532\u5730\u7684\u55ae\u884c\u9053\uff0c\u53e6 $5$ \u689d\u662f\u96d9\u5411\u9053\uff0c\u4eca\u7531\u7532\u5730\u5230\u4e59\u5730\u518d\u56de\u5230\u7532\u5730\uff0c\u82e5\u5f80\u8fd4\u4e0d\u8d70\u540c\u4e00\u689d\u8def\uff0c\u8d70\u6cd5\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$67$",hasImage:!1},{id:"17990b2b6ba",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c0d\u5168\u73ed $45$ \u4eba\u4f5c\u559d\u98f2\u6599\u7fd2\u6163\u7684\u8abf\u67e5\uff0c\u767c\u73fe\u7fd2\u6163\u534a\u7cd6\u7684\u6709 $30$ \u4eba\uff0c\u7fd2\u6163\u53bb\u51b0\u7684\u6709 $25$ \u4eba\u3002\u8a66\u554f\uff1a\u8a72\u73ed\u559d\u98f2\u6599\u7684\u7fd2\u6163\u662f\u534a\u7cd6\u4e14\u53bb\u51b0\u8005\u6700\u591a\u6709 $a$ \u4eba\uff0c\u6700\u5c11\u6709 $b$ \u4eba\uff0c\u5247 $a+b=$\uff1f",answer:"$35$",hasImage:!1},{id:"17990e367f4",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u53f3\u5716\u70ba\u4e00\u6b63\u7acb\u65b9\u9ad4\uff0c\u88ab\u4e00\u5e73\u9762\u622a\u51fa\u4e00\u500b\u56db\u908a\u5f62 $ABCD$\uff0c\u5176\u4e2d $B$\u3001$D$ \u5206\u5225\u70ba\u7a1c\u7684\u4e2d\u9ede\uff0c\u4e14 $\\overline{EA}:\\overline{AF}=3:7$\uff0c\u5247 $\\cos\\angle DAB=$\uff1f",answer:"$\\frac{1}{26}$",hasImage:!1},{id:"17990e3909e",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u8b49\u660e\u4e0b\u5217\u5404\u5f0f\uff1a\n(1) $\\begin{vmatrix}1&a&a^2\\\\1&b&b^2\\\\1&c&c^2\\end{vmatrix}=(a-b)(b-c)(c-a)$\n(2) $\\begin{vmatrix}1&a&a^3\\\\1&b&b^3\\\\1&c&c^3\\end{vmatrix}=(a-b)(b-c)(c-a)(a+b+c)$\n(3) $\\begin{vmatrix}b+c&a&a\\\\b&c+a&b\\\\c&c&a+b\\end{vmatrix}=4abc$\n(4) $\\begin{vmatrix}1+a^2&ab&ac\\\\ab&1+b^2&bc\\\\ac&bc&1+c^2\\end{vmatrix}=a^2+b^2+c^2+1$",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"17990e56c0b",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $A(0,0,0)$\u3001$B(1,2,3)$\u3001$C(-2,1,-1)$\u3001$D(3,1,2)$\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a\n(1) \u56db\u9762\u9ad4 $ABCD$ \u7684\u9ad4\u7a4d\n(2) $\\triangle ABC$ \u7684\u9762\u7a4d\n(3) \u56db\u9762\u9ad4 $ABCD$ \u904e $D$ \u7684\u9ad8\u9577\u5ea6\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"(1) $\\frac{5}{3}$ (2) $\\frac{5\\sqrt{3}}{2}$ (3) $\\frac{2\\sqrt{3}}{3}$",hasImage:!1},{id:"17990e6a7ea",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u8a2d\u5e73\u9762\u4e0a\u4e09\u76f8\u7570\u76f4\u7dda $L_1:2x-3y+1=0$\uff0c$L_2:ax+y+5=0$\uff0c$L_3:x+2ay+8=0$ \u5171\u9ede\uff0c\u6c42 $a$ \u4e4b\u503c\u3002",answer:"$0$ \u6216 $-2$",hasImage:!1},{id:"17991b7e1d2",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"$1$ \u5230 $1000$ \u7684\u6b63\u6574\u6578\u4e2d\uff0c\u8a66\u6c42\u662f $6$ \u6216\u662f $10$ \u7684\u500d\u6578\uff0c\u4f46\u4e0d\u662f $8$ \u7684\u500d\u6578\u4e00\u5171\u6709\u5e7e\u500b\uff1f",answer:"",hasImage:!1},{id:"17991fa8dd5",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4ee5 $0$\u3001$1$\u3001$2$\u3001$3$\u3001$4$\u3001$5$ \u7b49\u516d\u500b\u6578\u5b57\u4f5c\u6210\u56db\u4f4d\u6578\uff0c\u6578\u5b57\u4e0d\u53ef\u91cd\u8907\u4f7f\u7528\uff0c\u5247\uff1a\n(1) \u6b64\u56db\u4f4d\u6578\u5171\u6709\u5e7e\u500b\uff1f\n(2) \u9019\u4e9b\u56db\u4f4d\u6578\u4e2d\uff0c\u6709\u5e7e\u500b\u5076\u6578\uff1f\n(3) \u9019\u4e9b\u56db\u4f4d\u6578\uff0c\u7531\u5c0f\u800c\u5927\u6392\u5217\uff0c\u7b2c $100$ \u500b\u6578\u5b57\u70ba\uff1f$3420$ \u662f\u7b2c\u5e7e\u500b\u6578\uff1f",answer:"(1) $300$ (2) $156$ (3) $2410$\uff1b$163$",hasImage:!1},{id:"17992b9b195",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\triangle ABC$ \u4e4b $\\angle A=60\\du$\uff0c$\\overline{AC}=b$\uff0c$\\overline{AB}=c$\uff0c\u4eca\u5728 $\\overline{BC}$ \u4e0a\u53d6\u4e00\u9ede $D$\uff0c\u4f7f\u5f97 $\\overline{BD}=\\frac{1}{3}\\overline{BC}$\uff0c$s=\\overline{AD}$\uff0c\u5247 $s^2=$\uff1f",answer:"$\\frac{1}{9}(b^2+4c^2+2bc)$",hasImage:!1},{id:"179933a1b86",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5229\u7528\u9ad8\u65af\u6d88\u53bb\u6cd5\u89e3\u65b9\u7a0b\u7d44 $\\begin{cases}2x+3y-z=6\\\\x-y+z=2\\\\3x-2y-9z=-5\\end{cases}$",answer:"$x=2$\u3001$y=1$\u3001$z=1$",hasImage:!1},{id:"179933bfba0",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5229\u7528\u77e9\u9663\u7684\u5217\u904b\u7b97\u89e3\u7dda\u6027\u65b9\u7a0b\u7d44 $\\begin{cases}x+2y-2z=-3\\\\3x-y+4z=14\\\\2x+3y-z=2\\end{cases}$",answer:"$x=1$\u3001$y=1$\u3001$z=3$",hasImage:!1},{id:"179933d62f8",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5229\u7528\u77e9\u9663\u7684\u5217\u904b\u7b97\u6c42\u65b9\u7a0b\u7d44 $\\begin{cases}2x+y-z=5\\\\x+2y+z=7\\\\7x+8y+z=31\\end{cases}$",answer:"$\\begin{cases}x=1+t\\\\y=3-t\\\\z=t\\end{cases},t\\in\\mathbb{R}$",hasImage:!1},{id:"179933e6cf1",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5229\u7528\u77e9\u9663\u7684\u5217\u904b\u7b97\u6c42\u65b9\u7a0b\u7d44 $\\begin{cases}3x+y-z=2\\\\x+2y+z=8\\\\x-3y-3z=1\\end{cases}$",answer:"\u7121\u89e3",hasImage:!1},{id:"17993401086",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a66\u5c31 $a$ \u503c\u8a0e\u8ad6\u65b9\u7a0b\u7d44 $\\begin{cases}x-2y-3z=1\\\\x+z=3\\\\3x-2y-z=a\\end{cases}$",answer:"\u7576 $a\\neq7$ \u6642\uff0c\u7121\u89e3\uff1b\u7576 $a=7$ \u6642\uff0c\u7121\u9650\u89e3\uff0c\u5176\u89e3\u70ba $\\begin{cases}x=3-t\\\\y=1-2t\\\\z=t\\end{cases},t\\in\\mathbb{R}$",hasImage:!1},{id:"179934e51e4",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5229\u7528\u725b\u9813\u63d2\u503c\u6cd5\u6c42\u901a\u904e\u4e09\u9ede $(1,5)$\u3001$(2,7)$\u3001$(-2,23)$ \u7684\u4e8c\u6b21\u591a\u9805\u5f0f $f(x)=$\uff1f",answer:"$2x^2-4x+7$",hasImage:!1},{id:"1799350a87d",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u7d66\u5b9a\u5750\u6a19\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u56db\u500b\u5411\u91cf $\\vec{a}=(2,1,4)$\uff0c$\\vec{b}=(1,-3,1)$\uff0c$\\vec{c}=(2,-2,3)$ \u8207 $\\vec{d}=(1,-4,1)$\uff0c\u8a66\u5c07 $\\vec{d}$ \u8868\u793a\u6210 $\\vec{a}$\u3001$\\vec{b}$\u3001$\\vec{c}$ \u7684\u7dda\u6027\u7d44\u5408 $x\\vec{a}+y\\vec{b}+z\\vec{c}$\uff0c\u5247\u5e8f\u7d44 $(x,y,z)=$\uff1f",answer:"$(1,3,-2)$",hasImage:!1},{id:"179935955d4",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u4e0b\u5217\u6f14\u7b97\u5f0f\u70ba\u4e00\u500b\u95dc\u65bc $x$\uff0c$y$\uff0c$z$ \u65b9\u7a0b\u7d44\u7684\u9ad8\u65af\u6d88\u53bb\u6cd5\uff1a\n$\\begin{bmatrix}2&3&-2&5\\\\3&-2&1&10\\\\1&2&-1&2\\end{bmatrix}\\rightarrow\\begin{bmatrix}1&2&a&2\\\\3&-2&1&10\\\\2&3&-2&5\\end{bmatrix}\\rightarrow\\begin{bmatrix}1&2&a&2\\\\0&b&4&4\\\\0&-1&0&1\\end{bmatrix}$\n$\\rightarrow\\begin{bmatrix}1&2&a&2\\\\0&-1&0&1\\\\0&b&4&4\\end{bmatrix}\\rightarrow\\begin{bmatrix}1&2&a&2\\\\0&-1&0&1\\\\0&0&4&c\\end{bmatrix}\\rightarrow\\cdots$\n\u82e5\u7e7c\u7e8c\u9032\u884c\u77e9\u9663\u7684\u5217\u904b\u7b97\uff0c\u5373\u53ef\u6c42\u5f97 $x$\uff0c$y$\uff0c$z$ \u4e4b\u89e3\uff0c\u5247\u5e8f\u7d44 $(a,b,c)=$\uff1f",answer:"$(-1,-8,-4)$",hasImage:!1},{id:"179935cd335",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5c0f\u81fb\u5229\u7528\u77e9\u9663\u7684\u5217\u904b\u7b97\u5728\u7d19\u4e0a\u89e3\u4e00\u500b\u4e09\u5143\u4e00\u6b21\u65b9\u7a0b\u7d44\uff0c\u904e\u7a0b\u5982\u4e0b\uff1a\n$\\cdots\\rightarrow\\begin{bmatrix}1&-1&a&8\\\\0&5&-3&b\\\\0&1&c&-15\\end{bmatrix}\\rightarrow\\cdots\\rightarrow\\begin{bmatrix}1&0&0&4\\\\0&1&0&-3\\\\0&0&1&1\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42\u6578\u5b57 $a$\uff0c$b$\uff0c$c$\u3002",answer:"$a=1$\uff0c$b=-18$\uff0c$c=-12$",hasImage:!1},{id:"179935fbc50",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u67d0\u516c\u53f8\u6709\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u689d\u751f\u7522\u7dda\uff0c\u73fe\u6b32\u751f\u7522\u4e09\u842c\u500b\u7522\u54c1\uff0c\u82e5\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u689d\u751f\u7522\u7dda\u540c\u6642\u958b\u52d5\uff0c\u5247\u9700 $10$ \u5c0f\u6642\uff1b\u82e5\u53ea\u958b\u52d5\u4e59\u3001\u4e19\u5169\u689d\u751f\u7522\u7dda\uff0c\u5247\u9700 $15$ \u5c0f\u6642\uff1b\u82e5\u53ea\u958b\u52d5\u7532\u751f\u7522\u7dda $15$ \u5c0f\u6642\uff0c\u5247\u9700\u518d\u958b\u52d5\u4e19\u751f\u7522\u7dda $30$ \u5c0f\u6642\uff0c\u624d\u80fd\u5b8c\u6210\u6240\u6709\u7522\u54c1\u3002\u8a66\u554f\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u689d\u751f\u7522\u7dda\u55ae\u7368\u5b8c\u6210\u6240\u6709\u7522\u54c1\u5206\u5225\u5404\u9700\u591a\u5c11\u5c0f\u6642\uff1f",answer:"\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u5206\u5225\u5404\u9700 $30$\u3001$20$\u3001$60$ \u5c0f\u6642",hasImage:!1},{id:"1799364fdfe",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5df2\u77e5\u77e9\u9663 $\\begin{bmatrix}1&-3&-2&-4\\\\2&1&3&6\\\\3&-2&5&6\\end{bmatrix}$ \u7d93\u904e\u5217\u904b\u7b97\u5f8c\uff0c\u5f97 $\\begin{bmatrix}1&-3&-2&-4\\\\0&1&1&a\\\\0&0&1&b\\end{bmatrix}$\uff0c\u5247\u6578\u5c0d $(a,b)=$\uff1f",answer:"$(2,1)$",hasImage:!1},{id:"1799367145e",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"$\\begin{cases}3x+4y+z=8\\\\2x+3y+z=7\\\\x+y+z=4\\end{cases}$ \u7684\u89e3\u70ba\u5e8f\u7d44 $(x,y,z)=$\uff1f",answer:"$(-1,2,3)$",hasImage:!1},{id:"1799369132f",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5df2\u77e5\u4e0a\u7b49\u7a3b\u79be $2$ \u6346\u3001\u4e2d\u7b49\u7a3b\u79be $3$ \u6346\u3001\u4e0b\u7b49\u7a3b\u79be $3$ \u6346\uff0c\u5171\u53ef\u6253\u51fa\u7a3b\u7c73 $28$ \u6597\uff1b\u4e0a\u7b49\u7a3b\u79be $1$ \u6346\u3001\u4e2d\u7b49\u7a3b\u79be $5$ \u6346\u3001\u4e0b\u7b49\u7a3b\u79be $4$ \u6346\uff0c\u5171\u53ef\u6253\u51fa\u7a3b\u7c73 $33$ \u6597\uff1b\u4e0a\u7b49\u7a3b\u79be $3$ \u6346\u3001\u4e2d\u7b49\u7a3b\u79be $1$ \u6346\u3001\u4e0b\u7b49\u7a3b\u79be $1$ \u6346\uff0c\u5171\u53ef\u6253\u51fa\u7a3b\u7c73 $21$ \u6597\uff0c\u5247\u4e0a\u7b49\u7a3b\u79be\u3001\u4e2d\u7b49\u7a3b\u79be\u3001\u4e0b\u7b49\u7a3b\u79be\u5404 $1$ \u6346\uff0c\u5171\u53ef\u6253\u51fa\u7a3b\u7c73\u5e7e\u6597\uff1f",answer:"$11$",hasImage:!1},{id:"179936be142",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u67d0\u9ad8\u4e2d\u6709\u5169\u500b\u751f\u614b\u6c60\uff0c\u5176\u4e2d $A$\u3001$B$ \u5169\u500b\u6ce8\u6c34\u7ba1\u53ca\u4e00\u500b $C$ \u6392\u6c34\u7ba1\uff0c\u82e5\u53ea\u958b $A$\u3001$B$ \u5169\u7ba1\u9700 $6$ \u5c0f\u6642\u5373\u53ef\u6ce8\u6eff\u6c34\uff0c\u82e5\u958b $A$ \u6ce8\u6c34\u7ba1\u53ca $C$ \u6392\u6c34\u7ba1\uff0c\u5247\u9700 $12$ \u5c0f\u6642\u65b9\u53ef\u6ce8\u6eff\u6c34\uff0c\u82e5\u958b $B$ \u6ce8\u6c34\u7ba1\u53ca $C$ \u6392\u6c34\u7ba1\uff0c\u5247\u9700 $20$ \u5c0f\u6642\u624d\u53ef\u6ce8\u6eff\u6c34\uff0c\u5247\u6e05\u6383\u5b8c\u7562\u5f8c\u6392\u7a7a\u7684\u751f\u614b\u6c60\u5728\u53ea\u958b $A$ \u6ce8\u6c34\u7ba1\u7684\u60c5\u6cc1\u4e0b\uff0c\u9700\u5e7e\u5c0f\u6642\u624d\u53ef\u6ce8\u6eff\u6c34\uff1f",answer:"$10$",hasImage:!1},{id:"179936d719f",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u82e5\u65b9\u7a0b\u7d44 $\\begin{cases}ax+y+z=7\\\\x+by+z=8\\\\x+y+cz=9\\end{cases}$ \u77e9\u9663\u7d93\u904e\u5217\u904b\u7b97\u4e4b\u5f8c\uff0c\u53ef\u4ee5\u5316\u6210 $\\begin{bmatrix}1&0&0&1\\\\0&1&0&2\\\\0&0&1&3\\end{bmatrix}$\uff0c\u5247\u5e8f\u7d44 $(a,b,c)=$\uff1f",answer:"$(2,2,2)$",hasImage:!1},{id:"179936f7f2f",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5c0f\u6960\u5229\u7528\u77e9\u9663\u7684\u5217\u904b\u7b97\u5728\u7d19\u4e0a\u89e3\u4e00\u500b\u4e09\u5143\u4e00\u6b21\u65b9\u7a0b\u7d44\uff0c\u904e\u7a0b\u5982\u4e0b\uff1a\n$\\cdots\\rightarrow\\begin{bmatrix}1&-2&a&5\\\\2&b&-3&-3\\\\3&-1&2&c\\end{bmatrix}\\rightarrow\\cdots$ \n$\\rightarrow\\begin{bmatrix}1&0&0&1\\\\0&1&0&1\\\\0&0&1&2\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42\u5e8f\u7d44 $(a,b,c)=$\uff1f",answer:"$(3,1,6)$",hasImage:!1},{id:"17993729e8b",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u82e5\u65b9\u7a0b\u7d44 $\\begin{cases}x-y+z=3\\\\x+3y-2z=-8\\\\5x-y+2z=a\\end{cases}$ \u7121\u89e3\uff0c\u5247 $a$ \u4e0d\u53ef\u4ee5\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"$4$",hasImage:!1},{id:"179937355f2",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u82e5\u65b9\u7a0b\u7d44 $\\begin{cases}x-2y-3z=1\\\\x-z=-1\\\\3x+2y-z=a\\end{cases}$ \u6709\u89e3\uff0c\u5247 $a=$\uff1f",answer:"$-5$",hasImage:!1},{id:"1799374e08b",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d\u5411\u91cf $\\vec{a}=(1,2,1)$\uff0c$\\vec{b}=(1,3,-1)$\uff0c$\\vec{c}=(1,-1,2)$\uff0c$\\vec{d}=(4,-2,9)$\uff0c\u82e5 $\\vec{d}=x\\vec{a}+y\\vec{b}+z\\vec{c}$\uff0c\u5247\u5e8f\u7d44 $(x,y,z)=$\uff1f",answer:"$(2,-1,3)$",hasImage:!1},{id:"1799376c060",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u6709\u4e00\u5de5\u7a0b\uff0c\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u5408\u4f5c $10$ \u5929\u53ef\u5b8c\u6210\uff1b\u4e59\u7368\u505a $15$ \u5929\uff0c\u5269\u9918\u7684\u7531\u4e19\u7368\u505a $30$ \u5929\u53ef\u5b8c\u6210\uff1b\u7532\u7368\u505a $10$ \u5929\uff0c\u5269\u9918\u7684\u7531\u4e19\u7368\u505a $30$ \u5929\u53ef\u5b8c\u6210\u3002\u82e5\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u7368\u505a\u5404 $x$\u3001$y$\u3001$z$ \u5929\u53ef\u5b8c\u6210\uff0c\u5247\u5e8f\u7d44 $(x,y,z)=$\uff1f",answer:"$(20,30,60)$",hasImage:!1},{id:"1799377e304",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5df2\u77e5 $(x,y,z)$ \u70ba\u806f\u7acb\u65b9\u7a0b\u7d44 $\\begin{cases}x+2y-z=1\\\\x-y+2z=4\\\\4x-y+5z=13\\end{cases}$ \u7684\u4e00\u89e3\uff0c\u5247 $x^2+y^2+z^2$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{14}{3}$",hasImage:!1},{id:"1799392a68f",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u4e8c\u6b21\u591a\u9805\u5f0f $f(x)$\uff0c\u5df2\u77e5 $f(11)=5$\uff0c$f(12)=-3$\uff0c$f(13)=6$\uff0c\u5247 $f(14)=$\uff1f",answer:"$32$",hasImage:!1},{id:"179964bbaa7",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a66\u6c42\uff1a$\\frac{\\sin30\\du+\\cos45\\du}{\\sin30\\du-\\cos45\\du}$",answer:"$-3-2\\sqrt{2}$",hasImage:!1},{id:"179964e143a",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a2d $\\triangle ABC$ \u662f\u76f4\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62\uff0c$\\angle C=90\\du$\uff0c$\\overline{AC}=3$\uff0c$\\overline{BC}=4$\uff0c\u6c42 $\\sin A$\u3001$\\cos A$\u3001$\\tan A$\u3002",answer:"$\\frac{4}{5}$\uff1b$\\frac{3}{5}$\uff1b$\\frac{4}{3}$",hasImage:!1},{id:"17996591520",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u53f3\u5716\uff0c\u5728 $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{BD}$ \u5782\u76f4 $\\overline{AC}$\uff0c$\\overline{AB}=25$\uff0c$\\sin A=\\frac{24}{25}$\uff0c\u4e14 $\\tan C=\\frac{12}{5}$\uff0c\u5247\uff1a\n(1) $\\overline{BD}$ (2) $\\overline{AC}$",answer:"(1) $24$ (2) $17$",hasImage:!0},{id:"179965c10c8",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u6211\u5011\u53ef\u4ee5\u4f9d\u5982\u4e0b\u7684\u65b9\u6cd5\u4f5c\u51fa $15\\du$ \u89d2\u3002\u5148\u4f5c\u4e00\u500b $30\\du-60\\du-90\\du$ \u7684\u76f4\u89d2 $\\triangle ABC$\uff0c\u5ef6\u9577 $\\overrightarrow{CA}$ \u4e26\u5728 $\\overrightarrow{CA}$ \u4e0a\u53d6 $\\overline{AD}=\\overline{AB}$\uff0c\u9023\u63a5 $\\overline{BD}$\uff0c\u5247 $\\angle D=15\\du$\uff0c\u5982\u53f3\u5716\u6240\u793a\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\sin15\\du$ (2) $\\cos15\\du$ (3) $\\tan 15\\du$",answer:"(1) $\\frac{\\sqrt{6}-\\sqrt{2}}{4}$ (2) $\\frac{\\sqrt{6}+\\sqrt{2}}{4}$ (3) $2-\\sqrt{3}$",hasImage:!0},{id:"179965dfeed",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u53f3\u5716\uff0c$\\theta$ \u70ba\u92b3\u89d2\uff0c\u5713 $O$ \u70ba\u534a\u5f91 $1$ \u7684\u55ae\u4f4d\u5713\uff0c\u4e14 $\\overline{AB}$ \u8207 $\\overline{CD}$ \u70ba\u5713 $O$ \u7684\u5207\u7dda\u6bb5\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(A) $\\overline{AB}=\\tan\\theta\\quad$ (B) $\\overline{OE}=\\sin\\theta$\n(C) $\\overline{CD}=\\tan\\theta\\quad$ (D) $\\overline{EF}=\\sin\\theta$\n(E) $\\overline{OD}=\\sin\\theta",answer:"(A)(D)",hasImage:!0},{id:"179965f4505",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5df2\u77e5 $\\theta$ \u70ba\u92b3\u89d2\uff0c\u4e14 $\\cos\\theta=\\frac{15}{17}$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\sin\\theta$ (2) $\\tan\\theta$",answer:"(1) $\\frac{8}{17}$ (2) $\\frac{8}{15}$",hasImage:!0},{id:"1799660a068",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a2d $\\theta$ \u70ba\u92b3\u89d2\uff0c\u4e14 $\\sin\\theta=2\\cos\\theta$\uff0c\u8a66\u6c42 $\\sin\\theta+\\cos\\theta=$\uff1f",answer:"$\\frac{3\\sqrt{5}}{5}$",hasImage:!1},{id:"17996638499",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a08\u7b97\u4e0b\u5217\u5404\u5f0f\uff1a\n(1) \u8a2d $\\theta$ \u70ba\u92b3\u89d2\uff0c\u82e5 $\\cos40\\du=\\sin\\theta$\uff0c\u6c42 $\\theta$\u3002\n(2) $\\cos^240\\du+\\cos^250\\du+\\cos^260\\du=$\uff1f\n(3) $\\sin^210\\du+\\sin^220\\du+\\sin^230\\du+\\sin^240\\du+\\sin^250\\du+\\sin^260\\du+\\sin^270\\du+\\sin^280\\du=$\uff1f",answer:"(1) $50$ (2) $\\frac{5}{4}$ (3) $4$",hasImage:!1},{id:"17996672891",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a2d $\\theta$ \u70ba\u92b3\u89d2\uff0c\u82e5 $\\sin\\theta+\\cos\\theta=\\frac{5}{4}$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\sin\\theta\\cos\\theta\\quad$ (2) $\\sin\\theta-\\cos\\theta\\quad$ (3) $\\sin^3\\theta+\\cos^3\\theta$",answer:"(1) $\\frac{9}{32}$ (2) $\\pm\\frac{\\sqrt{7}}{4}$ (3) $\\frac{115}{128}$",hasImage:!1},{id:"17996695a20",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a2d $\\theta$ \u70ba\u92b3\u89d2\uff0c\u8a66\u8b49\u660e\u4e0b\u5217\u5404\u5f0f\uff1a\n(1) $(\\sin\\theta+\\cos\\theta)^2=1+2\\sin\\theta\\cos\\theta$\n(2) $\\frac{1+\\sin\\theta}{\\cos\\theta}+\\frac{\\cos\\theta}{1+\\sin\\theta}=\\frac{2}{\\cos\\theta}\n(3) $\\tan\\theta+\\frac{1}{\\tan\\theta}=\\frac{1}{\\sin\\theta\\cos\\theta}$",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"179966cda60",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a66\u6bd4\u8f03\u4e0b\u5217\u4e4b\u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\uff1a\n(1) $\\sin65\\du$\u3001$\\sin55\\du$ (2) $\\cos65\\du$\u3001$\\cos55\\du$ (3) $\\sin46\\du$\u3001$\\cos46\\du$\n(4) $\\sin35\\du$\u3001$\\frac{1}{2}$ (5) $\\cos35\\du$\u3001$\\frac{\\sqrt{3}}{2}$ (6) $\\tan46\\du$\u3001$1$",answer:"(1) $\\sin65\\du>\\sin55\\du$ (2) $\\cos65\\du<\\cos55\\du$ (3) $\\sin46\\du>\\cos46\\du$ (4) $\\sin35\\du>\\frac{1}{2}$ (5) $\\cos35\\du<\\frac{\\sqrt{3}}{2}$ (6) $\\tan46\\du>1$",hasImage:!1},{id:"1799677886e",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u82e5 $\\angle C=90\\du$\uff0c\u4e14 $\\sin A=\\frac{1}{3}$\uff0c\u5247 $\\tan B=$\uff1f",answer:"$2\\sqrt{2}$",hasImage:!1},{id:"1799678c5da",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u5716\uff0c$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AD}\\perp\\overline{BC}$\uff0c\u5df2\u77e5 $\\overline{AB}=20$\uff0c$\\sin B=\\frac{3}{5}$\uff0c$\\sin C=\\frac{12}{13}$\uff0c\u5247 $\\overline{BC}=$\uff1f",answer:"$21$",hasImage:!0},{id:"179967a4e21",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u5716\uff0c$\\overline{BC}\\perp\\overline{AC}$\uff0c$\\overline{AD}=\\overline{BD}$\uff0c\u82e5 $\\cos\\angle BDC=\\frac{2}{3}$\uff0c\u5247 $\\tan A$ \u7684\u503c\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{\\sqrt{5}}{5}$",hasImage:!0},{id:"179967b9e90",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"(1) $\\tan^230\\du\\times\\cos60\\du=$\uff1f\n(2) $(1+\\sin30\\du+\\sin45\\du)(1-\\cos45\\du+\\cos60\\du)=$\uff1f",answer:"(1) $\\frac{1}{6}$ (2) $\\frac{7}{4}$",hasImage:!1},{id:"179967c79a3",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5316\u7c21 $(\\sin87\\du+\\cos87\\du)^2+(\\sin87\\du-\\cos87\\du)^2$",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"179967d65a9",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u82e5 $\\theta$ \u662f\u4e00\u500b\u92b3\u89d2\u4e14 $\\tan\\theta=2$\uff0c\u5247 $\\frac{2\\sin\\theta-\\cos\\theta}{2\\sin\\theta+\\cos\\theta}=$\uff1f",answer:"$\\frac{3}{5}$",hasImage:!1},{id:"179967ee279",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\sin^25\\du+\\sin^225\\du+\\sin^245\\du+\\sin^265\\du$ \n$+\\sin^285\\du=$\uff1f",answer:"$\\frac{9}{2}$",hasImage:!1},{id:"179968447b6",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5df2\u77e5 $0\\du<\\theta<90\\du$\uff0c\u82e5 $\\sin\\theta+\\cos\\theta=\\frac{6}{5}$\uff0c\u5247\uff1a\n(1) $\\sin\\theta\\cos\\theta=$\uff1f\n(2) $\\sin\\theta-\\cos\\theta=$\uff1f(\u5169\u89e3)",answer:"(1) $\\frac{11}{50}$ (2) $\\pm\\frac{\\sqrt{14}}{5}$",hasImage:!1},{id:"179968541c0",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u5716\uff0c\u7b49\u8170\u76f4\u89d2 $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{BM}$ \u70ba $\\overline{AC}$ \u4e4b\u4e2d\u7dda\uff0c\u82e5 $\\angle CBM=\\theta$\uff0c\u5247 $\\tan\\theta=$\uff1f",answer:"$\\frac{1}{3}$",hasImage:!0},{id:"1799685e5d3",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\sqrt{3}(\\cos30\\du+\\sin60\\du)+\\sqrt{2}\\cos45\\du=$\uff1f",answer:"$4$",hasImage:!1},{id:"1799686d5ac",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u6bd4\u8f03 $a=\\sin61\\du$\u3001$b=\\cos11\\du$\u3001$c=\\tan29\\du$ \u4e4b\u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\u3002",answer:"$b>a>c$",hasImage:!1},{id:"179968926c1",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5df2\u77e5\u76f4\u89d2 $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\angle C=90\\du$\uff0c\u82e5 $3\\cos A+5\\cos B=5$\uff0c\u5247 $\\sin A=$\uff1f",answer:"$\\frac{8}{17}$",hasImage:!1},{id:"179a32ab7fd",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u8f49\u79fb\u65b9\u9663\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u6b63\u78ba\u7684\uff1f\n(A) $\\begin{bmatrix}0.2&0.8\\\\0.6&0.4\\end{bmatrix}$ \u662f\u8f49\u79fb\u65b9\u9663\n(B) $\\begin{bmatrix}0.2&2\\\\0.8&-1\\end{bmatrix}$ \u662f\u8f49\u79fb\u65b9\u9663\n(C) $\\begin{bmatrix}0.2&1&0.6\\\\0.4&0&0.1\\\\0.4&0&0.3\\end{bmatrix}$ \u662f\u8f49\u79fb\u65b9\u9663\n(D) \u82e5 $A$\u3001$B$ \u90fd\u662f\u8f49\u79fb\u65b9\u9663\uff0c\u5247 $AB$ \u4e5f\u662f\u8f49\u79fb\u65b9\u9663\n(E) \u82e5 $A$\u3001$B$ \u90fd\u662f\u8f49\u79fb\u65b9\u9663\uff0c\u5247 $\\frac{1}{2}(A+B)$ \u4e5f\u662f\u8f49\u79fb\u65b9\u9663",answer:"",hasImage:!1},{id:"179a32ca487",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u82e5 $A=\\begin{bmatrix}0.3&y\\\\x&0.5\\end{bmatrix}$ \u662f\u8f49\u79fb\u65b9\u9663\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3001$A^2$\u3001$A^{-1}$\u3002",answer:"",hasImage:!1},{id:"179a32f7d6b",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u884c\u77e9\u9663 $\\begin{bmatrix}a_1\\\\b_1\\end{bmatrix}$\u3001$\\begin{bmatrix}a_2\\\\b_2\\end{bmatrix}$\u3001$\\begin{bmatrix}a_3\\\\b_3\\end{bmatrix}$\u3001$\\cdots$ \u6eff\u8db3 $\\begin{cases}a_{n+1}=\\frac{2}{3}a_n+\\frac{1}{4}b_n\\\\b_{n+1}=\\frac{1}{3}a_n+\\frac{3}{4}b_n\\end{cases},n\\in\\mathbb{N}$\uff0c\u5247\u53ef\u770b\u6210\u4e8c\u968e\u8f49\u79fb\u65b9\u9663 $A$ \u4e58\u4e0a\u7b2c $n$ \u9805\u5f97\u5230\u7b2c $(n+1)$ \u9805\uff0c\u8acb\u5beb\u51fa\u4e8c\u968e\u8f49\u79fb\u65b9\u9663 $A=$\uff1f",answer:"",hasImage:!1},{id:"179a33289c5",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u67d0\u57ce\u5e02\u6709\u6578\u767e\u842c\u6236\uff0c\u89c0\u5bdf\u6709\u8a02\u95b1\u5831\u7d19\u8207\u672a\u8a02\u95b1\u5831\u7d19\u7684\u6236\u6578\u767c\u73fe\uff0c\u6bcf\u5e74\u6709 $70\\%$ \u7684\u8a02\u6236\u5728\u4e0b\u4e00\u5e74\u6703\u7e7c\u7e8c\u8a02\u95b1\u5831\u7d19\uff0c\u6709 $30\\%$ \u7684\u8a02\u6236\u5247\u4e0d\u518d\u7e8c\u8a02\uff1b\u800c\u6bcf\u5e74\u6709 $10\\%$ \u539f\u672c\u672a\u8a02\u95b1\u5831\u7d19\u7684\u4f4f\u6236\u6703\u8f49\u800c\u8a02\u95b1\u5831\u7d19\uff0c\u6709 $90\\%$ \u7684\u4f4f\u6236\u4ecd\u820a\u672a\u8a02\u3002\u82e5\u4ee5 $\\begin{bmatrix}\u8a02\u5831\\\\\u672a\u8a02\\end{bmatrix}$ \u8868\u793a\u8a72\u57ce\u5e02\u7684\u8a02\u5831\u72c0\u614b\uff0c\u5247\u4ee5\u5e74\u70ba\u6642\u9593\u55ae\u4f4d\u7684\u8f49\u79fb\u65b9\u9663\u70ba\uff1f",answer:"",hasImage:!1},{id:"179a334ea0f",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u67d0\u4eba\u4e0a\u73ed\u6709\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u689d\u8def\u7dda\u53ef\u4f9b\u9078\u64c7\uff0c\u82e5\u67d0\u5929\u8d70\u7532\u8def\u7dda\uff0c\u5247\u9694\u5929\u8d70\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u7684\u6a5f\u7387\u4f9d\u5e8f\u70ba $0.5$\u3001$0.2$\u3001$0.3$\uff1b\u82e5\u67d0\u5929\u8d70\u4e59\uff0c\u5247\u9694\u5929\u8d70\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u7684\u6a5f\u7387\u4f9d\u5e8f\u70ba $0.4$\u3001$0.6$\u3001$0$\uff1b\u82e5\u67d0\u5929\u8d70\u4e19\uff0c\u5247\u9694\u5929\u8d70\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u7684\u6a5f\u7387\u4f9d\u5e8f\u70ba $0.2$\u3001$0.1$\u3001$0.7$\u3002\u82e5\u4ee5\u884c\u77e9\u9663\u7531\u4e0a\u800c\u4e0b\u5beb\u51fa\u8d70\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u8def\u7dda\u7684\u6a5f\u7387\uff0c\u8acb\u5beb\u51fa\u8f49\u79fb\u65b9\u9663\u70ba\uff1f",answer:"",hasImage:!1},{id:"179a35714f2",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u591a\u6b21\u6578\u5b78\u8003\u8a66\u4e0b\u4f86\uff0c\u6578\u5b78\u8001\u5e2b\u767c\u73fe\uff0c\u5168\u9ad4\u540c\u5b78\u82e5\u4e0a\u6b21\u6578\u5b78\u8003\u53ca\u683c\uff0c\u5247\u9019\u6b21\u4e5f\u6703\u53ca\u683c\u7684\u6bd4\u7387\u70ba $80\\%$\uff0c\u82e5\u4e0a\u6b21\u6578\u5b78\u4e0d\u53ca\u683c\uff0c\u5247\u9019\u6b21\u6578\u5b78\u4ecd\u4e0d\u53ca\u683c\u7684\u6bd4\u7387\u70ba $60\\%$\u3002\u82e5\u9019\u6b21\u6578\u5b78\u8003\u5b8c\u5171\u6709\u4e03\u6210\u7684\u540c\u5b78\u53ca\u683c\uff0c\u5247\uff1a\n(1) \u4e0b\u6b21\u53ca\u683c\u7684\u6bd4\u7387\u70ba\uff1f\n(2) \u4e0b\u4e0b\u6b21\u53ca\u683c\u7684\u6bd4\u7387\u70ba\uff1f\n(3) \u591a\u6b21\u8003\u8a66\u5f8c\u53ca\u683c\u7684\u6bd4\u7387\u6703\u8da8\u8fd1\u65bc\uff1f",answer:"",hasImage:!1},{id:"179a35857f3",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d $A$ \u7bb1\u5167\u6709 $2$ \u767d\u7403\uff0c$B$ \u7bb1\u5167\u6709 $1$ \u9ed1\u7403\uff0c\u5169\u624b\u4f38\u9032 $A$ \u8207 $B$ \u5167\u5404\u53d6\u4e00\u7403\u4e92\u63db\uff0c\u5247\u591a\u6b21\u4ea4\u63db\u5f8c\u9ed1\u7403\u5728 $A$ \u7bb1\u5167\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"",hasImage:!1},{id:"179a35be52b",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u65b9\u9663 $A=\\begin{bmatrix}2&1\\\\3&4\\end{bmatrix}$\uff0c\n(1) $A$ \u4f5c\u7528\u5728 $P(-1,5)$ \u6240\u5f97\u7684\u50cf\u70ba $Q$\uff0c\u6c42 $Q$ \u5750\u6a19\u70ba\uff1f\n(2) \u82e5\u9ede $(k+1,2k-3)$ \u7d93 $A$ \u8b8a\u63db\u4e4b\u5f8c\u6240\u5f97\u7684\u50cf\u70ba $(7,m)$\uff0c\u6c42 $k=$\uff1f$m=$\uff1f\n(3) \u6b63\u65b9\u5f62\u56db\u500b\u9802\u9ede\u70ba $(0,0)$\u3001$(1,0)$\u3001$(1,1)$\u3001$(0,1)$\uff0c\u7d93\u904e $A$ \u8b8a\u63db\u5f8c\u7684\u5716\u5f62\u70ba $\\Gamma$\uff0c\u8a66\u5728\u65b9\u683c\u7d19\u4f5c\u51fa $\\Gamma$ \u7684\u5716\u5f62",answer:"",hasImage:!1},{id:"179a35cf63d",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u65b9\u9663 $A=\\begin{bmatrix}1&2\\\\4&3\\end{bmatrix}$\uff0c$A$ \u4f5c\u7528\u5728\u9ede $P$ \u7684\u50cf\u70ba $(15,55)$\uff0c\u6c42 $P$ \u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"",hasImage:!1},{id:"179a35ea337",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u5169\u9ede $P(1,4)$ \u8207 $Q(5,7)$ \u53ef\u8868\u70ba $\\begin{bmatrix}1&5\\\\4&7\\end{bmatrix}$\uff0c\u7d93\u5e73\u9762\u8b8a\u63db $A=\\begin{bmatrix}2&3\\\\-6&1\\end{bmatrix}$ \u4f5c\u7528\u5f8c\uff0c\u5f97\u5230 $P'$ \u8207 $Q'$\uff0c\u5247 $\\overline{P'Q'}$ \u7684\u9577\u5ea6\u70ba\uff1f",answer:"",hasImage:!1},{id:"179a3622df1",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u67d0\u5e73\u9762\u8b8a\u63db\u628a\u5e73\u9762\u4e0a\u7684\u9ede $(x,y)$ \u8b8a\u63db\u5230 $(2x+3y,4x-7y)$\uff0c\u5247\u6b64\u5e73\u9762\u8b8a\u63db\u8868\u6210\u4e8c\u968e\u65b9\u9663\u70ba\uff1f",answer:"",hasImage:!1},{id:"179a36366a6",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u82e5\u4e8c\u968e\u65b9\u9663 $A$ \u628a\u9ede $(2,5)$ \u8b8a\u63db\u6210 $(4,3)$\uff0c\u628a\u9ede $(1,3)$ \u8b8a\u63db\u6210 $(-5,12)$\uff0c\u6c42 $A=$\uff1f\n$A$ \u628a\u9ede $(1,2)$ \u8b8a\u63db\u5230\u53e6\u4e00\u9ede\uff0c\u5176\u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"",hasImage:!1},{id:"179a364124d",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u82e5\u6b63\u516d\u908a\u5f62\u7684\u908a\u9577\u70ba $2$\uff0c\u7d93 $\\begin{bmatrix}3&-1\\\\1&2\\end{bmatrix}$ \u8b8a\u63db\u5f8c\u6240\u5f97\u7684\u5716\u5f62\u9762\u7a4d\u70ba\uff1f",answer:"",hasImage:!1},{id:"179a3678925",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u6709 $\\triangle PQR$\uff0c\u5df2\u77e5 $P(1,2)$\u3001$Q(3,8)$\u3001$R(6,-5)$\uff0c\u5247 $\\triangle PQR$ \u7d93 $\\begin{bmatrix}9&3\\\\2&-1\\end{bmatrix}$ \u7dda\u6027\u8b8a\u63db\u5f8c\u5f97 $\\triangle P'Q'R'$\uff0c\u6c42 $\\triangle P'Q'R'$ \u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"",hasImage:!1},{id:"179b365007b",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u3001\u620a\u3001\u5df1\u7b49\u516d\u4eba\u6392\u6210\u4e00\u5217\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) \u7532\u4e00\u5b9a\u8981\u5728\u4e59\u7684\u5de6\u65b9\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(2) \u7532\u5728\u4e59\u7684\u5de6\u65b9\uff0c\u4e59\u53c8\u5728\u4e19\u7684\u5de6\u65b9\u4e4b\u65b9\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(3) \u7532\u5728\u4e59\u548c\u4e19\u7684\u5de6\u65b9\u4e4b\u65b9\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(4) \u7532\u5728\u4e59\u4e4b\u5de6\uff0c\u4e19\u5728\u4e01\u4e4b\u5de6\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(5) \u7532\u3001\u4e59\u5169\u4eba\u5fc5\u6392\u5728\u4e01\u3001\u620a\u3001\u5df1\u4e4b\u5de6\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f10",answer:"(1) $360$ (2) $120$ (3) $240$ (4) $180$ (5) $72$",hasImage:!1},{id:"179b36b4b9b",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4e00\u68cb\u76e4\u5f62\u8857\u9053\uff0c\u7e31\u8857\u6709 $6$ \u689d\uff0c\u6a6b\u8857\u6709 $5$ \u689d\uff0c\u67d0\u4eba\u7531 $A$ \u8d70\u6700\u77ed\u8def\u5f91\u5230 $B$\uff0c\u5247\uff1a\n(1) \u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u4e0d\u540c\u7684\u8d70\u6cd5\uff1f\n(2) \u5fc5\u9808\u7d93\u904e $C$ \u9ede\u6709\u5e7e\u7a2e\u8d70\u6cd5\uff1f\n(3) \u5fc5\u9808\u7d93\u904e $D$ \u9ede\u6709\u5e7e\u7a2e\u8d70\u6cd5\uff1f\n(4) \u540c\u6642\u7d93\u904e $C$\u3001$D$ \u5169\u9ede\u6709\u5e7e\u7a2e\u8d70\u6cd5\uff1f\n(5) \u4e0d\u7d93 $C$ \u9ede\u4e14\u4e0d\u7d93 $D$ \u9ede\u7684\u8d70\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"(1) $126$ (2) $70$ (3) $60$ (4) $36$ (5) $32$",hasImage:!0},{id:"179b36d0791",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"(1) \u5c07 $5$ \u5c01\u4e0d\u540c\u4fe1\u6295\u5165 $4$ \u500b\u4e0d\u540c\u90f5\u7b52\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(2) $5$ \u7a2e\u4e0d\u540c\u7684\u9152\u5012\u5165 $4$ \u500b\u4e0d\u540c\u7684\u9152\u676f(\u6bcf\u676f\u9650\u5012 $1$ \u7a2e\u9152)\uff0c\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u4e0d\u540c\u7684\u5012\u6cd5\uff1f",answer:"(1) $1024$ (2) $625$",hasImage:!1},{id:"179b38d7317",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"(1) \u6211\u570b\u81ea\u7528\u5c0f\u6c7d\u8eca\u7684\u724c\u7167\u865f\u78bc\uff0c\u524d\u5169\u4f4d\u70ba\u5927\u5beb\u82f1\u6587\u5b57\u6bcd\uff0c\u5f8c\u56db\u4f4d\u70ba\u6578\u5b57\uff0c\u4f8b\u5982 $AB-0321$\uff0c\u82e5\u6700\u5f8c\u4e00\u4f4d\u6578\u5b57\u4e0d\u7528 $4$\uff0c\u4e14\u5f8c\u56db\u4f4d\u6578\u5b57\u6c92\u6709 $0000$ \u9019\u500b\u865f\u78bc\uff0c\u90a3\u9ebc\u6211\u570b\u53ef\u80fd\u6709\u7684\u81ea\u7528\u5c0f\u6c7d\u8eca\u724c\u7167\u865f\u78bc\u6709\u591a\u5c11\u500b\uff1f\n(2) \u5982\u679c\u96fb\u8a71\u865f\u78bc\u9664\u300c\u7b2c\u4e00\u500b\u6578\u4e0d\u5f97\u70ba $0$\u300d\u5916\u6c92\u6709\u5176\u4ed6\u9650\u5236\uff0c\u5247 $7$ \u4f4d\u6578\u6539\u70ba $8$ \u4f4d\u6578\u53ef\u589e\u52a0\u591a\u5c11\u9580\u865f\uff1f",answer:"(1) $26\\times26\\times(9000-1)$ (2) $81000000$",hasImage:!1},{id:"179b394296e",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07 $5$ \u4ef6\u4e0d\u540c\u7684\u734e\u54c1\uff0c\u5206\u7d66 $4$ \u500b\u5c0f\u670b\u53cb\uff0c\u734e\u54c1\u4e00\u5b9a\u8981\u5206\u5b8c\u3002\n(1) \u82e5\u6bcf\u4eba\u53ef\u517c\u5f97\u4ea6\u53ef\u4e0d\u5f97\uff0c\u5247\u5206\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(2) $A$ \u81f3\u5c11\u5f97 $1$ \u4ef6\u734e\u54c1\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(3) $A$ \u6070\u5f97 $1$ \u4ef6\u734e\u54c1\u7684\u5206\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(4) $A$ \u81f3\u5c11\u5f97 $2$ \u4ef6\u734e\u54c1\u7684\u5206\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"(1) $1024$ (2) $781$ (3) $405$ (4) $376$",hasImage:!1},{id:"179b397f713",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6e21\u8239\u4e09\u8258\uff0c\u6bcf\u8258\u53ef\u8f09 $5$ \u4eba\uff0c\u6c42\u4e0b\u5217\u5404\u5b89\u5168\u904e\u6e21\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(1) $5$ \u4eba\u540c\u6642\u904e\u6e21 (2) $6$ \u4eba\u540c\u6642\u904e\u6e21 (3) $7$ \u4eba\u540c\u6642\u904e\u6e21",answer:"(1) $243$ (2) $726$ (3) $2142$",hasImage:!1},{id:"179b39a2a3b",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"(1) $C^{20}_2=$\uff1f\n(2) $C^{18}_4=C^{18}_{n+2}$\uff0c\u5247 $n=$\uff1f\n(3) $3C^n_3=10C^{n-2}_2$\uff0c\u5247 $n=$\uff1f",answer:"(1) $190$ (2) $2$ \u6216 $12$ (3) $6$ \u6216 $5$",hasImage:!1},{id:"179b39bd539",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7531\u7537\u751f $7$ \u4eba\uff0c\u5973\u751f $6$ \u4eba\u4e2d\uff0c\u9078\u51fa $4$ \u4eba\u7d44\u6210\u4e00\u500b\u59d4\u54e1\u6703\uff0c\u5247\uff1a\n(1) \u4efb\u610f\u9078\u51fa $4$ \u4eba\u7684\u65b9\u6cd5\u6578\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(2) \u82e5\u898f\u5b9a\u7537\u751f $2$ \u4eba\uff0c\u5973\u751f $2$ \u4eba\u7684\u65b9\u6cd5\u6578\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f\n(3) \u82e5\u81f3\u5c11\u6709\u4e00\u540d\u662f\u5973\u751f\u7684\u65b9\u6cd5\u6578\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"(1) $715$ (2) $315$ (3) $680$",hasImage:!1},{id:"179b39f973b",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"(1) \u5e73\u9762\u4e0a\u6709 $8$ \u689d\u76f8\u7570\u76f4\u7dda\uff0c\u6700\u591a\u6703\u6709\u5e7e\u500b\u4ea4\u9ede\uff1f\n(2) \u5e73\u9762\u4e0a\u6709 $12$ \u689d\u76f4\u7dda\uff0c\u5176\u4e2d\u6709 $3$ \u689d\u5e73\u884c\u4e14\u53e6\u6709 $4$ \u689d\u5171\u9ede\uff0c\u9664\u6b64\u4e4b\u5916\uff0c\u7121\u4efb $2$ \u7dda\u5e73\u884c\u4e14\u7121\u4efb $3$ \u7dda\u5171\u9ede\u7684\u60c5\u5f62\uff0c\u5247\u5171\u6709\u5e7e\u500b\u4ea4\u9ede\uff1f",answer:"(1) $28$ (2) $58$",hasImage:!1},{id:"179b3a0ab68",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u56e0\u4e7e\u65f1\u6c34\u6e90\u4e0d\u8db3\uff0c\u81ea\u4f86\u6c34\u516c\u53f8\u8a08\u756b\u5728\u4e0b\u9031\u4e00\u81f3\u65e5\u7684 $7$ \u5929\u4e2d\u9078\u64c7 $2$ \u5929\u505c\u6b62\u4f9b\u6c34\u3002\u82e5\u8981\u6c42\u505c\u6c34\u7684\u5169\u5929\u4e0d\u76f8\u9023\uff0c\u5247\u81ea\u4f86\u6c34\u516c\u53f8\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u9078\u64c7\u65b9\u5f0f\uff1f",answer:"$15$",hasImage:!1},{id:"179b3a31aaa",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5982\u5716\uff0c\u81f3\u5c11\u5305\u542b $A$ \u6216 $B$ \u5169\u9ede\u4e4b\u4e00\u7684\u9577\u65b9\u5f62\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$15$",hasImage:!0},{id:"179b3a3c055",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5982\u5716\uff0c\u6709 $7$ \u689d\u925b\u76f4\u7dda\u8207 $5$ \u689d\u6c34\u5e73\u7dda\uff0c\u5247\u53ef\u6c7a\u5b9a\u5e7e\u500b\u77e9\u5f62\uff1f",answer:"$210$",hasImage:!0},{id:"179b3a70c49",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07 $6$ \u4ef6\u76f8\u7570\u7269\u4f9d\u4e0b\u5217\u7684\u5206\u6cd5\uff0c\u6c42\u5176\u65b9\u6cd5\u6578\uff1a\n(1) \u5e73\u5206\u7d66\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba (2) \u5e73\u5206\u6210\u4e09\u5806\n(3) \u7532\u5f97 $4$ \u4ef6\uff0c\u4e59\u5f97 $1$ \u4ef6\uff0c\u4e19\u5f97 $1$ \u4ef6 (4) \u4f9d $4$\uff0c$1$\uff0c$1$ \u5206\u6210\u4e09\u5806\n(5) \u7532\u5f97 $3$ \u4ef6\uff0c\u4e59\u5f97 $2$ \u4ef6\uff0c\u4e19\u5f97 $1$ \u4ef6 (6) \u4f9d $3$\uff0c$2$\uff0c$1$ \u5206\u6210\u4e09\u5806",answer:"(1) $90$ (2) $15$ (3) $30$ (4) $15$ (5) $60$ (6) $60$",hasImage:!1},{id:"179b45ec1d4",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u77e9\u9663 $A$ \u4e4b\u7b2c $(i,j)$ \u5143\u5b9a\u7fa9\u70ba $a_{ij}=2i-j^2+2$\uff0c\u5176\u4e2d $i=1,2$\uff0c$j=1,2,3$\uff0c\u8a66\u6c42\u77e9\u9663 $A$\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}3&0&-5\\\\5&2&-3\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179b460e47e",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d $\\begin{bmatrix}x+y&5&3x\\\\a&2&x-2y\\end{bmatrix}=\\begin{bmatrix}4&5&b\\\\x-y&2&2x+1\\end{bmatrix}$\uff0c\u8a66\u6c42\u5e8f\u7d44 $(x,y,a,b)$\u3002",answer:"$(9,-5,14,27)$",hasImage:!1},{id:"179b464e08b",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d $A=\\begin{bmatrix}3&1&-2\\\\1&0&4\\end{bmatrix}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}2&-1&3\\\\3&2&1\\end{bmatrix}$\uff0c$C=\\begin{bmatrix}-2&1&0\\\\0&3&2\\end{bmatrix}$\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a\n(1) $-B$ (2) $A-B$ (3) $2A+3B$ (4) $(A+B)+C$\uff0c$A+(B+C)$",answer:"(1) $\\begin{bmatrix}-2&1&-3\\\\-3&-2&-1\\end{bmatrix}$ (2) $\\begin{bmatrix}1&2&-5\\\\-2&-2&3\\end{bmatrix}$ (3) $\\begin{bmatrix}12&-1&5\\\\11&6&11\\end{bmatrix}$ (4) $\\begin{bmatrix}3&1&1\\\\4&5&7\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179b466a1f7",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d $A=\\begin{bmatrix}1&0&3\\\\2&-1&0\\end{bmatrix}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}1&0&0\\\\0&0&1\\end{bmatrix}$\uff0c$C=\\begin{bmatrix}3&4&-7\\\\5&2&1\\end{bmatrix}$\uff0c\u8a66\u6c42\u6eff\u8db3 $3X-2A+3B=2X-5C$ \u7684\u77e9\u9663 $X$\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}-16&-20&41\\\\-21&-12&-8\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179b46ae9d1",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a66\u8a08\u7b97\u4e0b\u5217\u77e9\u9663\u7684\u4e58\u7a4d\uff1a\n(1) $\\begin{bmatrix}1&-1\\\\3&2\\end{bmatrix}\\begin{bmatrix}4&6\\\\7&-5\\end{bmatrix}$ (2) $\\begin{bmatrix}1&2&3\\\\4&5&6\\end{bmatrix}\\begin{bmatrix}4&3\\\\1&9\\end{bmatrix}$\n(3) $\\begin{bmatrix}3&2&4\\end{bmatrix}\\begin{bmatrix}-1\\\\6\\\\3\\end{bmatrix}$ (4) $\\begin{bmatrix}2&-1&3\\\\0&2&-1\\end{bmatrix}\\begin{bmatrix}1&3&4\\\\2&1&2\\\\0&5&3\\end{bmatrix}$",answer:"(1) $\\begin{bmatrix}-3&11\\\\26&8\\end{bmatrix}$ (2) \u7121\u610f\u7fa9 (3) $\\begin{bmatrix}21\\end{bmatrix}$ (4) $\\begin{bmatrix}0&20&15\\\\4&-3&1\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179b46cfca1",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d $A=\\begin{bmatrix}1&3\\end{bmatrix}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}2&-3\\end{bmatrix}$\uff0c$C=\\begin{bmatrix}5&-4\\\\6&3\\end{bmatrix}$\uff0c\u8a66\u9a57\u8b49 $(A+B)C=AC+BC$\u3002",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"179b46db45a",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d $A=\\begin{bmatrix}1&2\\end{bmatrix}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}1&1\\\\-1&0\\end{bmatrix}$\uff0c$C=\\begin{bmatrix}-2&1\\\\0&3\\end{bmatrix}$\uff0c\u8a66\u9a57\u8b49 $(AB)C=A(BC)$\u3002",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"179b46f9055",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"(1) \u82e5 $A=\\begin{bmatrix}3&2\\\\1&1\\end{bmatrix}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}1&2\\\\3&1\\end{bmatrix}$\uff0c\u8a66\u6c42 $A^2-B^2$\u3001$(A+B)(A-B)$\u3002\n(2) \u8a2d $A=\\begin{bmatrix}1&2\\\\4&8\\end{bmatrix}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}4&-2\\\\-2&1\\end{bmatrix}$\uff0c$C=\\begin{bmatrix}-10&4\\\\5&-2\\end{bmatrix}$\uff0c\u8a66\u6c42 $AB$\u3001$AC$\u3002",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"179b47209f6",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u5df2\u77e5 $M$ \u70ba $3\\times2$ \u968e\u77e9\u9663\uff0c\u4e14 $M\\begin{bmatrix}1&0\\\\0&0\\end{bmatrix}=\\begin{bmatrix}3&0\\\\2&0\\\\1&0\\end{bmatrix}$\uff0c$M\\begin{bmatrix}0&0\\\\0&1\\end{bmatrix}=\\begin{bmatrix}0&1\\\\0&2\\\\0&3\\end{bmatrix}$\uff0c\u8a66\u6c42 $M\\begin{bmatrix}0&1\\\\1&0\\end{bmatrix}$\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}1&3\\\\2&2\\\\3&1\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179b477953e",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8acb\u554f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\u4e2d\u7684\u77e9\u9663\u4e58\u7a4d\u7b49\u65bc $\\begin{bmatrix}2a&3b\\\\2c&3d\\end{bmatrix}$`?\n(A) $\\begin{bmatrix}a&b\\\\c&d\\end{bmatrix}\\begin{bmatrix}2\\\\3\\end{bmatrix}$ (B) $\\begin{bmatrix}2&3\\end{bmatrix}\\begin{bmatrix}a&b\\\\c&d\\end{bmatrix}$\n(C) $\\begin{bmatrix}2&3\\\\2&3\\end{bmatrix}\\begin{bmatrix}a&b\\\\c&d\\end{bmatrix}$ (D) $\\begin{bmatrix}2&0\\\\0&3\\end{bmatrix}\\begin{bmatrix}a&b\\\\c&d\\end{bmatrix}$\n(E) $\\begin{bmatrix}a&b\\\\c&d\\end{bmatrix}\\begin{bmatrix}2&0\\\\0&3\\end{bmatrix}$",answer:"(E)",hasImage:!1},{id:"179b678da6e",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u4e00\u5e73\u9762 $E$ \u904e\u9ede $A(1,-2,1)$\uff0c\u4e14\u8207\u5169\u5e73\u9762 $E_1:x+2y-z+2=0$\uff0c$E_2:x-y+2z-3=0$ \u5747\u5782\u76f4\uff0c\u8a66\u6c42\u6b64\u5e73\u9762 $E$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$x-y-z-2=0$",hasImage:!1},{id:"179b67a2641",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u8a2d\u5e73\u9762 $E$ \u901a\u904e $(-1,0,0)$\u3001$(0,0,1)$ \u4e14\u8207 $yz$ \u5e73\u9762\u7684\u593e\u89d2\u70ba $60\\du$\uff0c\u8a66\u6c42\u5e73\u9762 $E$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$x-\\sqrt{2}y-z+1=0$ \u6216 $x+\\sqrt{2}y-z+1=0$",hasImage:!1},{id:"179b67bd4c0",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u8a2d $A(4,3,2)$\uff0c$B(2,1,4)$\uff0c\u9ede $P$ \u5728\u5e73\u9762 $E:x-2y-2z=2$ \u4e0a\u79fb\u52d5\uff0c\u8a66\u6c42 $\\overline{PA}^2+\\overline{PB}^2$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"$24$",hasImage:!1},{id:"179b67de736",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u6c42\u6eff\u8db3\u4e0b\u5217\u5404\u689d\u4ef6\u7684\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\uff1a\n(1) \u904e $A(1,0,1)$\uff0c$B(3,1,2)$\n(2) \u904e $A(1,0,1)$\uff0c\u4e14\u5782\u76f4\u65bc\u5e73\u9762 $x-2y+3z=2$\n(3) \u904e $A(1,0,1)$\uff0c\u4e14\u5782\u76f4 $L_1:\\frac{x}{2}=\\frac{y}{1}=\\frac{z+3}{3}$\uff0c$L_2:\\frac{x-1}{2}=\\frac{y}{-1}=\\frac{z-1}{1}$",answer:"(1) $\\frac{x-1}{2}=\\frac{y}{1}=\\frac{z-1}{1}$ (2) $\\frac{x-1}{1}=\\frac{y}{-2}=\\frac{z-1}{3}$ (3) $\\frac{x-1}{1}=\\frac{y}{1}=\\frac{z-1}{1}$",hasImage:!1},{id:"179b67f74a6",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u8a2d $A(1,2,3)$\uff0c$B(2,1,-1)$\uff0c$C(0,-3,1)$\uff0c\u6c42\u904e $\\triangle ABC$ \u91cd\u5fc3\u4e14\u5782\u76f4 $\\triangle ABC$ \u6240\u5728\u5e73\u9762\u7684\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"$\\frac{x-1}{3}=\\frac{y}{-1}=\\frac{z-1}{1}$",hasImage:!1},{id:"179b680fa03",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u8a2d\u9ede $P(4,-3,2)$ \u8207 $E_1:x+y+z=1$\uff0c$E_2:2x+3y+5z=7$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $E_1$\u3001$E_2$ \u4ea4\u7dda $L$ \u7684\u53c3\u6578\u5f0f (2) $P$ \u5230 $L$ \u7684\u8ddd\u96e2",answer:"(1) $L:\\begin{cases}x=-4+2t\\\\y=5-3t\\\\z=t\\end{cases},t\\in\\mathbb{R}$ (2) $\\sqrt{6}$",hasImage:!1},{id:"179b6874f73",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d\u4e8c\u6b21\u51fd\u6578 $f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u901a\u904e $(1,3)$\uff0c$(2,5)$\uff0c$(3,9)$ \u4e09\u9ede\uff0c\u8a66\u6c42 $f(x)$\u3002",answer:"$f(x)=x^2-x+3$",hasImage:!1},{id:"179b68bbf94",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u4e00\u5bb9\u91cf\u70ba $100$ \u7acb\u65b9\u516c\u5c3a\u7684\u6c34\u6c60\uff0c\u7531 $A$\u3001$B$ \u4e8c\u6c34\u7ba1\u6ce8\u6c34\uff0c\u800c\u7531\u7b2c\u4e09\u6c34\u7ba1 $C$ \u653e\u6c34\uff0c\u82e5\u4e09\u6c34\u7ba1\u5168\u958b\uff0c\u5247\u7531\u6eff\u6c60\u81f3\u6c34\u4e7e\u9700\u6642 $3$ \u5c0f\u6642\uff1b\u82e5\u53ea\u958b $A$\u3001$C$ \u5169\u6c34\u7ba1\uff0c\u5247 $1$ \u5c0f\u6642\u6c34\u4e7e\uff1b\u82e5\u53ea\u958b $B$\u3001$C$ \u5169\u6c34\u7ba1\uff0c\u5247\u53ea\u9700 $45$ \u5206\u9418\u6c34\u4e7e\uff0c\u6c42 $A$ \u6c34\u7ba1\u6bcf\u5c0f\u6642\u7684\u6ce8\u6c34\u91cf\u70ba\u591a\u5c11\u7acb\u65b9\u516c\u5c3a\uff1f$C$ \u6c34\u7ba1\u6bcf\u5c0f\u6642\u7684\u653e\u6c34\u91cf\u70ba\u591a\u5c11\u7acb\u65b9\u516c\u5c3a\uff1f",answer:"$100$\uff1b$200$",hasImage:!1},{id:"179b68c7821",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5229\u7528\u6d88\u53bb\u6cd5\u89e3 $\\begin{cases}2x-y+z=0\\\\x-3y+2z=2\\\\x+2y-z=-2\\end{cases}$ \u4e26\u89e3\u91cb\u5176\u5e7e\u4f55\u610f\u7fa9\u3002",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"179b694fded",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5c0f\u5029\u4f7f\u7528\u9ad8\u65af\u6d88\u53bb\u6cd5\u89e3$x$\uff0c$y$\uff0c$z$ \u7684\u65b9\u7a0b\u7d44 $\\begin{cases}a_1x+b_1y+c_1z=d_1\\\\a_2x+b_2y+c_2z=d_2\\\\a_3x+b_3y+c_3z=d_3\\end{cases}$ \u5982\u4e0b\uff1a\n$\\begin{bmatrix}a_1&b_1&c_1&d_1\\\\a_2&b_2&c_2&d_2\\\\a_3&b_3&c_3&d_3\\end{bmatrix}\\rightarrow\\begin{bmatrix}1&2&-1&p\\\\0&q&-5&25\\\\0&12&r&0\\end{bmatrix}\\rightarrow\\cdots\\rightarrow\\begin{bmatrix}1&0&0&2\\\\0&1&0&5\\\\0&0&1&-6\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $(p,q,r)$\u3002",answer:"$(18,-1,10)$",hasImage:!1},{id:"179b697d167",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u4e0b\u5217\u6709\u95dc $x$\uff0c$y$\uff0c$z$ \u7684\u4e00\u6b21\u65b9\u7a0b\u7d44\u7684\u589e\u5ee3\u77e9\u9663\uff0c\u54ea\u4e00\u500b\u6240\u8868\u793a\u7684\u65b9\u7a0b\u7d44\u6709\u7121\u9650\u591a\u7d44\u89e3\uff1f\n(A) $\\begin{bmatrix}1&3&-2&6\\\\0&-1&0&2\\end{bmatrix}$ (B) $\\begin{bmatrix}-2&1&0&-5\\\\0&2&3&1\\\\0&4&6&4\\end{bmatrix}$\n(C) $\\begin{bmatrix}1&0&2&4\\\\0&-3&1&2\\\\0&1&0&3\\end{bmatrix}$ (D) $\\begin{bmatrix}1&1&0&5\\\\0&2&2&-6\\\\3&0&3&-6\\end{bmatrix}$\n(E) $\\begin{bmatrix}1&1&2&3\\\\0&-3&1&0\\\\0&0&0&0\\end{bmatrix}$",answer:"(A)(E)",hasImage:!1},{id:"179b69ae21e",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"(1) \u8a2d\u5be6\u6578 $a$\uff0c$b$\uff0c$c$ \u6eff\u8db3 $\\begin{cases}a+b+3c=6\\\\2a+3b-2c=3\\end{cases}$\uff0c\u5c07\u4e0a\u8ff0\u65b9\u7a0b\u7d44\u7684\u589e\u5ee3\u77e9\u9663 $\\begin{bmatrix}1&1&3&6\\\\2&3&-2&3\\end{bmatrix}$ \u4f5c\u82e5\u5e72\u6b21\u5217\u904b\u7b97\u5f8c\u5f97\u77e9\u9663 $\\begin{bmatrix}1&0&m&n\\\\0&1&p&q\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $(m,n,p,q)$\u3002\n(2) \u627f(1)\uff0c\u5728 $a\\ge0$\uff0c$b\\ge0$ \u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u6c42 $a+2b-c$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"(1) $(11,15,-8,-9)$ (2) $\\frac{3}{2}$",hasImage:!1},{id:"179b77e25d5",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u82e5 $A=\\begin{bmatrix}k+2&3\\\\4&k+3\\end{bmatrix}$ \u6709\u4e58\u6cd5\u53cd\u65b9\u9663\uff0c\u8a66\u6c42 $k$ \u503c\u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$k\\neq6$ \u4e14 $k\\neq1$",hasImage:!1},{id:"179b78770ab",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a66\u5229\u7528\u57fa\u672c\u5217\u904b\u7b97\u6c42 $A=\\begin{bmatrix}1&4\\\\3&11\\end{bmatrix}$ \u7684\u4e58\u6cd5\u53cd\u65b9\u9663\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}-11&4\\\\3&-1\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179b7891978",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u5df2\u77e5\u4e8c\u968e\u65b9\u9663 $A=\\begin{bmatrix}3&8\\\\2&5\\end{bmatrix}$\uff0c\u5247\uff1a\n(1) $A$ \u662f\u5426\u6709\u4e58\u6cd5\u53cd\u65b9\u9663(\u5373 $A^{-1}$ \u662f\u5426\u5b58\u5728)\uff1f\n(2) \u82e5 $A^{-1}$ \u5b58\u5728\uff0c\u8a66\u6c42 $A^{-1}$\u3002",answer:"(1) \u662f (2) $\\begin{bmatrix}-5&8\\\\2&-3\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179b78b1b3f",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u5c07 $\\begin{cases}7x+6y=10\\\\5x-3y=29\\end{cases}$ \u5beb\u6210 $AX=B$ \u7684\u5f62\u5f0f\uff0c\u6c42\u77e9\u9663 $X$\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}4\\\\-3\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179b78d03b6",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d\u5be6\u4fc2\u6578\u4e8c\u968e\u65b9\u9663 $A$ \u6eff\u8db3 $A\\begin{bmatrix}4\\\\3\\end{bmatrix}=\\begin{bmatrix}-1\\\\-2\\end{bmatrix}$\uff0c$A\\begin{bmatrix}-5\\\\-4\\end{bmatrix}=\\begin{bmatrix}3\\\\1\\end{bmatrix}$\uff0c\u8a66\u6c42 $A=$\uff1f",answer:"$\\begin{bmatrix}5&-7\\\\-5&6\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179b78fb741",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u82e5\u4e8c\u968e\u65b9\u9663 $A$ \u6eff\u8db3 $A^3=\\begin{bmatrix}3&-10\\\\2&-7\\end{bmatrix}$\uff0c$A^5=\\begin{bmatrix}7&-25\\\\5&-18\\end{bmatrix}$\uff0c\u8a66\u6c42\u4e0b\u5217\u5404\u65b9\u9663\uff1a\n(1) $A^2$ (2) $A$",answer:"(1) $\\begin{bmatrix}-1&5\\\\-1&4\\end{bmatrix}$ (2) $\\begin{bmatrix}2&-5\\\\1&-3\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179b7a29ea3",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d $A$ \u8207 $B$ \u968e\u70ba\u4e8c\u968e\u65b9\u9663\uff0c$I$ \u662f\u4e8c\u968e\u55ae\u4f4d\u65b9\u9663\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u5404\u6558\u8ff0\u54ea\u4e9b\u6046\u70ba\u771f\uff1f\n(A) $A^2-B^2=(A+B)(A-B)$ (B) $(A+I)^2=A^2+2A+I$\n(C) $\\det(2A)=4\\det A$ (D) \u82e5 $A^2=I$\uff0c\u5247 $A=I$ \u6216 $A=-I$\n(E) $(AB)^2=A^2B^2$",answer:"(B)(C)",hasImage:!1},{id:"179b7d9c8b9",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d $X$\uff0c$Y$ \u70ba\u77e9\u9663\uff0c\u4e14\u6eff\u8db3 $5X+3Y=\\begin{bmatrix}1&-2\\\\0&3\\end{bmatrix}$\uff0c$2X+Y=\\begin{bmatrix}2&1\\\\-1&4\\end{bmatrix}$\uff0c\u8a66\u6c42 $X$\u3001$Y$\u3002",answer:"",hasImage:!1},{id:"179b7f22975",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d $A=\\begin{bmatrix}a_{ij}\\end{bmatrix}_{4\\times5}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}b_{ij}\\end{bmatrix}_{5\\times3}$\uff0c\u5176\u4e2d $a_{ij}=2i-j$\uff0c$b_{ij}=i+j^2$\uff0c\u53c8 $AB=C=\\begin{bmatrix}c_{ij}\\end{bmatrix}_{4\\times3}$\uff0c\u8a66\u6c42 $c_{32}$\u3002",answer:"",hasImage:!1},{id:"179ba8708bf",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a66\u6c42\u4e0b\u5217\u5ee3\u7fa9\u89d2\u7684\u540c\u754c\u89d2 $\\theta$\uff0c\u4f7f $0\\du<\\theta<360\\du$\u3002\n(1) $980\\du$ (2) $-700\\du$",answer:"(1) $260\\du$ (2) $20\\du$",hasImage:!1},{id:"179ba8dda7e",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u662f $45\\du$ \u7684\u540c\u754c\u89d2\uff1f\u3002\n(A) $2115\\du$ (B) $-2115\\du$ (C) $1215\\du$ (D) $-1215\\du$ (E) $405\\du$",answer:"(B)(E)",hasImage:!1},{id:"179ba90315d",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a2d $\\theta$ \u70ba\u4e00\u6a19\u6e96\u4f4d\u7f6e\u89d2\uff0c$P(-12,5)$ \u662f $\\theta$ \u7d42\u908a\u4e0a\u4e00\u9ede\uff0c\u6c42 $\\sin\\theta$\u3001$\\cos\\theta$\u3001$\\tan\\theta$\u3002",answer:"$\\frac{5}{13}$\uff1b$-\\frac{12}{13}$\uff1b$-\\frac{5}{12}$",hasImage:!1},{id:"179ba918ba2",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a66\u6c42 $\\sin210\\du$\u3001$\\cos210\\du$\u3001$\\tan210\\du$\u3002",answer:"$-\\frac{1}{2}$\uff1b$-\\frac{\\sqrt{3}}{2}$\uff1b$\\frac{\\sqrt{3}}{3}$",hasImage:!1},{id:"179ba926e2b",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u82e5\u5df2\u77e5\u4e00\u9ede $P(\\sin\\theta,\\cos\\theta)$ \u5728\u7b2c\u56db\u8c61\u9650\uff0c\u5247 $Q(\\cos\\theta,\\tan\\theta)$ \u5728\u7b2c\u5e7e\u8c61\u9650\uff1f",answer:"\u4e09",hasImage:!1},{id:"179ba94727d",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a66\u6c42\u4e0b\u5217\u5404\u5f0f\u4e4b\u503c\uff1a\n(1) $\\tan225\\du-\\cos150\\du+\\sin330\\du$\n(2) $\\sin0\\du+\\cos270\\du+\\cos180\\du-\\tan180\\du\\sin270\\du$",answer:"(1) $\\frac{1}{2}+\\frac{\\sqrt{3}}{2} (2) $-1$",hasImage:!1},{id:"179ba96c098",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5df2\u77e5 $\\cos\\theta=\\frac{3}{5}$ \u4e14 $270\\du<\\theta<360\\du$\uff0c\u8a66\u6c42 $\\sin\\theta$\u3001$\\tan\\theta$\u3002",answer:"$-\\frac{4}{5}$\uff1b$-\\frac{4}{3}$",hasImage:!1},{id:"179ba984cb2",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u7531\u5ee3\u7fa9\u89d2\u4e09\u89d2\u6bd4\u7684\u6027\u8cea\uff0c\u8a66\u6c42\u4e0b\u5217\u5404\u503c\uff1a\n(1) $\\sin150\\du$ (2) $\\cos225\\du$ (3) $\\tan(-240\\du)$",answer:"(1) $\\frac{1}{2}$ (2) $-\\frac{\\sqrt{2}}{2}$ (3) $-\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"179ba99c63e",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a08\u7b97\u4e0b\u5217\u5404\u5f0f\u4e4b\u503c\uff1a\n(1) $\\sin(-150\\du)\\times\\tan225\\du\\times\\cos(-300\\du)-\\sin135\\du\\times\\cos315\\du$\n(2) $\\sin90\\du+\\tan180\\du-\\cos270\\du+\\cos(-720\\du)$",answer:"(1) $\\frac{1}{2}$ (2) $-\\frac{\\sqrt{2}}{2}$ (3) $-\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"179ba9c9ba6",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5df2\u77e5 $\\theta$ \u70ba\u92b3\u89d2\uff0c\u82e5 $\\sin\\theta=\\frac{1}{3}$\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a\n(1) $\\sin(180\\du-\\theta)$ (2) $\\cos(180\\du+\\theta)$\n(3) $\\tan(180\\du+\\theta)$ (4) $\\cos(\\theta-270\\du)$",answer:"(1) $\\frac{1}{3}$ (2) $-\\frac{2\\sqrt{2}}{3}$ (3) $\\frac{\\sqrt{2}}{4}$ (4) $-\\frac{1}{3}$",hasImage:!1},{id:"179ba9e608a",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5df2\u77e5 $\\theta$ \u70ba\u7b2c\u4e8c\u8c61\u9650\u89d2\uff0c\u4e14 $\\tan\\theta=-\\frac{2}{3}$\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a\n$3\\sin(180\\du+\\theta)\\cos(90\\du+\\theta)-2\\sin(90\\du-\\theta)\\cos(180\\du-\\theta)$ ",answer:"$\\frac{30}{13}$",hasImage:!1},{id:"179baa133db",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u82e5 $\\cos130\\du=k$\uff0c\u8a66\u4ee5 $k$ \u8868\u793a\u4e0b\u5217\u5404\u503c\uff1a\n(1) $\\sin(-220\\du)$ (2) $\\tan230\\du$",answer:"(1) $-k$ (2) $-\\frac{\\sqrt{1-k^2}}{k}$",hasImage:!1},{id:"179baa2e921",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5df2\u77e5 $\\sin\\theta+\\cos\\theta=\\frac{17}{25}$ \u4e14 $90\\du<\\theta<180\\du$\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a\n(1) $\\sin\\theta\\cos\\theta$ (2) $\\sin\\theta-\\cos\\theta$",answer:"(1) $-\\frac{168}{625}$ (2) $-\\frac{31}{25}$",hasImage:!1},{id:"179bc15bed1",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u5df2\u77e5\u77e9\u9663 $A=\\begin{bmatrix}a_{11}&a_{12}&a_{13}\\\\a_{21}&a_{22}&a_{23}\\\\a_{31}&a_{32}&a_{33}\\end{bmatrix}$\uff0c\u5176\u4e2d $a_{ij}=i+j$\uff0c\u5247\u77e9\u9663 $A$ \u4e2d $a_{11}+a_{21}+a_{31}=$\uff1f",answer:"$9$",hasImage:!1},{id:"179bc173e66",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d $A=\\begin{bmatrix}1&-1&-3&4\\\\2&0&1&5\\end{bmatrix}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}2&0&-3&7\\\\1&2&-2&6\\end{bmatrix}$\uff0c\u82e5 $A+2X=3B$\uff0c\u5247\u77e9\u9663 $X$ \u4e2d\uff0c\u5404\u5143\u7684\u7e3d\u548c\u70ba\uff1f",answer:"$15$",hasImage:!1},{id:"179bc18676f",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d $A=\\begin{bmatrix}1&2\\\\3&4\\end{bmatrix}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}k&2\\\\3&9\\end{bmatrix}$\uff0c\u82e5 $AB=BA$\uff0c\u5247 $k=$\uff1f",answer:"$6$",hasImage:!1},{id:"179bc197175",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u5df2\u77e5\u5be6\u6578 $a$\uff0c\u82e5\u77e9\u9663 $A=\\begin{bmatrix}6&14\\\\a&a+4\\end{bmatrix}$ \u7684\u53cd\u77e9\u9663\u4e0d\u5b58\u5728\uff0c\u5247 $a=$\uff1f",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"179bc1a15ee",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d\u77e9\u9663 $A=\\begin{bmatrix}a&1\\\\-8&-a\\end{bmatrix}$\uff0c$a>0$\uff0c\u82e5 $A^{-1}=A$\uff0c\u5247\u5be6\u6578 $a=$\uff1f",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"179bc1c030a",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u5df2\u77e5\u77e9\u9663 $A$ \u8207\u77e9\u9663 $AB$ \u7684\u53cd\u65b9\u9663\u5206\u5225\u70ba $A^{-1}=\\begin{bmatrix}2&4\\\\3&1\\end{bmatrix}$\uff0c$(AB)^{-1}=\\begin{bmatrix}12&14\\\\1&-3\\end{bmatrix}$\uff0c\u5247\u77e9\u9663 $B$ \u7684\u53cd\u65b9\u9663\u70ba\uff1f",answer:"$\\begin{bmatrix}3&2\\\\-1&1\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179bc1d63a9",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u5df2\u77e5\u77e9\u9663 $A=\\begin{bmatrix}1&2\\\\3&4\\end{bmatrix}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}2&-1\\\\1&-1\\end{bmatrix}$\uff0c$C=\\begin{bmatrix}2&1\\\\1&3\\end{bmatrix}$\uff0c\u4e14\u6eff\u8db3 $AX+3B=C$ \u7684\u77e9\u9663 $X=$\uff1f",answer:"$\\begin{bmatrix}6&-2\\\\-5&3\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179bc1f7a0d",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u5df2\u77e5 $A=\\begin{bmatrix}9&-1&-2\\\\-4&8&1\\end{bmatrix}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}-8&-3&4\\\\-7&4&3\\end{bmatrix}$\uff0c\u4e14\u77e9\u9663 $X$\u3001$Y$ \u6eff\u8db3 $2X+Y=A$ \u548c $X-2Y=B$\uff0c\u5247\u77e9\u9663 $Y=$\uff1f",answer:"$\\begin{bmatrix}5&1&-2\\\\2&0&-1\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179bc225957",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d $A=\\begin{bmatrix}a_{ij}\\end{bmatrix}_{5\\times3}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}b_{jk}\\end{bmatrix}_{3\\times4}$\uff0c\u4e14 $a_{ij}=j-i+2$\uff0c$b_{jk}=2j+k$\uff0c\u4ee4 $C=AB=\\begin{bmatrix}c_{ik}\\end{bmatrix}_{5\\times4}$\uff0c\u5247 $c_{23}=$\uff1f",answer:"$46$",hasImage:!1},{id:"179bc23d7cf",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u5df2\u77e5\u5169\u500b\u4e8c\u968e\u65b9\u9663 $X$ \u53ca $Y$ \u6eff\u8db3 $X+Y=\\begin{bmatrix}2&2\\\\2&5\\end{bmatrix}$\uff0c$X-Y=\\begin{bmatrix}0&2\\\\4&3\\end{bmatrix}$\uff0c\u5247 $X^2-Y^2=$\uff1f",answer:"$\\begin{bmatrix}6&10\\\\17&21\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179bc2547e3",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d $A=\\begin{bmatrix}1&1\\\\-1&0\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $A^2$\u3001$A^{2019}$\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}0&1\\\\-1&-1\\end{bmatrix}$\uff1b$\\begin{bmatrix}-1&0\\\\0&-1\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179bc2672ca",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d $A^3=\\begin{bmatrix}-7&-2\\\\10&3\\end{bmatrix}$\uff0c$A^5=\\begin{bmatrix}-18&-5\\\\25&7\\end{bmatrix}$\uff0c\u5247 $A^2=$\uff1f",answer:"$\\begin{bmatrix}4&1\\\\-5&-1\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179bc280c82",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a2d $0\\du<\\theta<90\\du$\uff0c$\\tan\\theta=100$\uff0c\u5247 $\\frac{100\\cos\\theta+\\sin\\theta}{200\\cos\\theta}$=\uff1f",answer:"$1$",hasImage:!1},{id:"179bc29b548",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5df2\u77e5 $\\theta$ \u89d2\u7684\u7d42\u908a\u7d93\u904e\u9ede $(x,-6)$ \u4e14 $\\cos\\theta=\\frac{4}{5}$\uff0c\u5247 $x=$\uff1f",answer:"$8$",hasImage:!1},{id:"179bc2a940f",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u5716\uff0c\u5df2\u77e5 $\\sin\\theta=\\frac{3}{5}$\uff0c\u5247 $\\cos\\angle CEA=$\uff1f",answer:"$-\\frac{4}{5}$",hasImage:!0},{id:"179bc2baac6",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a2d $\\theta$ \u70ba\u7b2c\u4e8c\u8c61\u9650\u89d2\uff0c\u82e5 $\\sin\\theta=\\frac{4}{5}$\uff0c\u6c42 $\\sin(90\\du+\\theta)+\\sin(180\\du+\\theta)+\\sin(270\\du+\\theta)$\u3002",answer:"$-\\frac{4}{5}$",hasImage:!1},{id:"179bc2d5ae7",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u82e5 $270\\du\\le\\theta\\le360\\du$ \u4e14 $\\sin2020\\du=\\sin\\theta$\uff0c\u5247 $\\theta=$\uff1f",answer:"$320\\du$",hasImage:!1},{id:"179bc2e059e",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u6a19\u6e96\u4f4d\u7f6e\u89d2 $2020\\du$ \u5728\u54ea\u4e00\u500b\u8c61\u9650\uff1f",answer:"\u4e09",hasImage:!1},{id:"179bc2ecb34",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u82e5 $P(\\cos\\theta,\\tan\\theta)$ \u70ba\u7b2c\u4e09\u8c61\u9650\u7684\u9ede\uff0c\u5247 $Q(\\sin\\theta,\\cos\\theta)$ \u70ba\u7b2c\u5e7e\u8c61\u9650\u7684\u9ede\uff1f",answer:"\u56db",hasImage:!1},{id:"179bc2f9816",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5df2\u77e5 $\\sin\\theta=-\\frac{1}{5}$\uff0c\u5247 $\\cos(\\theta-1170\\du)=$\uff1f",answer:"$-\\frac{1}{5}$",hasImage:!1},{id:"179bc30c6bf",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u6c42 $\\sin(-300\\du)\\tan1830\\du$\n$+\\tan210\\du\\cos510\\du+2\\sin270\\du$\u3002",answer:"$-2$",hasImage:!1},{id:"179bc322655",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5df2\u77e5 $\\tan350\\du=k$\uff0c\u5247 $\\sin1970\\du=$\uff1f(\u4ee5 $k$ \u8868\u793a)",answer:"$\\frac{-k}{\\sqrt{1+k^2}}$",hasImage:!1},{id:"179bc33b270",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u6c42 $\\sin^21\\du+\\sin^22\\du+\\sin^23\\du+\\cdots$\n$+\\sin^2180\\du$\u3002",answer:"$90$",hasImage:!1},{id:"179bc364ccb",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u6c42 $\\sin300\\du\\tan150\\du+\\sin150\\du\\cos120\\du$\u3002",answer:"$\\frac{1}{4}$",hasImage:!1},{id:"179c1c6a005",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u82e5\u76f4\u7dda $3x+2y=7$ \u7d93\u904e\u4e8c\u968e\u65b9\u9663 $A$ \u8b8a\u63db\u5f8c\u7684\u50cf\u70ba\u4e00\u9ede $(14,21)$\uff0c\u6c42 $A$\u3002",answer:"",hasImage:!1},{id:"179c1c7a57c",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u82e5 $\\begin{bmatrix}a&2\\\\-1&b\\end{bmatrix}$ \u6240\u5b9a\u7fa9\u7684\u5e73\u9762\u8b8a\u63db\u628a\u76f4\u7dda $L:2x+y=5$ \u8b8a\u63db\u5230 $L':7x+3y=10$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"",hasImage:!1},{id:"179c1c86170",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"$A=\\begin{bmatrix}2&1\\\\0&3\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42\u5713 $x^2+y^2=1$ \u7d93 $A$ \u8b8a\u63db\u5f8c\u7684\u5716\u5f62\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"",hasImage:!1},{id:"179c1c91c4c",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"$A=\\begin{bmatrix}2&0\\\\-1&3\\end{bmatrix}$\uff0c\u66f2\u7dda $\\Gamma$ \u7d93 $A$ \u8b8a\u63db\u5f8c\u7684\u5716\u5f62\u70ba $\\Gamma':y=x^2+3x+1$\uff0c\u6c42 $\\Gamma$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"",hasImage:!1},{id:"179c1ca4a43",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5e73\u9762\u4e0a $O$ \u70ba\u539f\u9ede\uff0c$P$ \u70ba $(2,6)$\uff0c$\\overline{OP}$ \u662f\u6b63\u516d\u908a\u5f62\u7684\u4e00\u500b\u908a\uff0c\u4e5f\u662f\u6b63\u516b\u908a\u5f62\u7684\u4e00\u500b\u908a\uff0c\u5982\u5716\uff0c\u6c42\u6b63\u516d\u908a\u5f62\u7684\u9802\u9ede $Q$ \u4e4b\u5750\u6a19\u3001\u6b63\u516b\u908a\u5f62\u7684\u9802\u9ede $R$\u5750\u6a19\u3002",answer:"",hasImage:!0},{id:"179c1cdd587",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u76f4\u7dda $3x+5y=10$ \u7e5e\u539f\u9ede\u9006\u6642\u91dd\u65cb\u8f49 $45\\du$ \u5f8c\u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba\uff1f",answer:"",hasImage:!1},{id:"179c1ceec7d",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u5713 $x^2+y^2+4x-8y-1=0$ \u7d93 $\\begin{bmatrix}\\cos30\\du&-\\sin30\\du\\\\\\sin30\\du&\\cos30\\du\\end{bmatrix}$ \u8b8a\u63db\u5f8c\u6240\u5f97\u5716\u5f62\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba\uff1f",answer:"",hasImage:!1},{id:"179c1d03e26",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5316\u7c21 $\\begin{bmatrix}\\cos80\\du&-\\sin80\\du\\\\\\sin80\\du&\\cos80\\du\\end{bmatrix}\\begin{bmatrix}\\cos50\\du&-\\sin50\\du\\\\\\sin50\\du&\\cos50\\du\\end{bmatrix}\\begin{bmatrix}\\cos10\\du&\\sin10\\du\\\\-\\sin10\\du&\\cos10\\du\\end{bmatrix}$\u3002",answer:"",hasImage:!1},{id:"179c1d18f78",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u6c42 $\\begin{bmatrix}\\frac{1}{2}&-\\frac{\\sqrt{3}}{2}\\\\\\frac{\\sqrt{3}}{2}&\\frac{1}{2}\\end{bmatrix}^{100}$\u3002",answer:"",hasImage:!1},{id:"179c1d20cfc",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u6c42 $\\begin{bmatrix}1&1\\\\-1&1\\end{bmatrix}^{20}$\u3002",answer:"",hasImage:!1},{id:"179c1d3299c",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u9ede $(x,y)$ \u5c0d $x$ \u8ef8\u93e1\u5c04\uff0c\u5176\u5e73\u9762\u8b8a\u63db\u70ba $(x,y)\\rightarrow(x,-y)$\uff0c\u5beb\u6210\u4e8c\u968e\u65b9\u9663\u70ba\uff1f\u76f4\u7dda $3x+2y=7$ \u7d93\u904e\u6b64\u5e73\u9762\u8b8a\u63db\u6240\u6210\u65b0\u5716\u5f62\u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba\uff1f",answer:"",hasImage:!1},{id:"179c1d3a8a0",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u9ede $(x,y)$ \u5c0d\u76f4\u7dda $x-y=0$ \u93e1\u5c04\uff0c\u5176\u5e73\u9762\u8b8a\u63db\u70ba $(x,y)\\rightarrow(y,x)$\uff0c\u5beb\u6210\u4e8c\u968e\u65b9\u9663\u70ba\uff1f\u76f4\u7dda $5x-7y=1$ \u7d93\u904e\u6b64\u5e73\u9762\u8b8a\u63db\u6240\u6210\u65b0\u5716\u5f62\u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba\uff1f",answer:"",hasImage:!1},{id:"179c1d42085",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5e73\u9762\u8b8a\u63db $A$ \u76f8\u7576\u65bc\u628a\u9ede $(x,y)$ \u5c0d\u76f4\u7dda $3x-2y=0$ \u505a\u5c0d\u7a31\u9ede\uff0c\u6c42 $A$\u3002",answer:"",hasImage:!1},{id:"179c1d7ad2c",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5df2\u77e5\u93e1\u5c04\u77e9\u9663 $A=\\begin{bmatrix}-\\frac{1}{2}&-\\frac{\\sqrt{3}}{2}\\\\-\\frac{\\sqrt{3}}{2}&\\frac{1}{2}\\end{bmatrix}$ \u8207\u65cb\u8f49\u77e9\u9663 $B=\\begin{bmatrix}\\frac{1}{2}&-\\frac{\\sqrt{3}}{2}\\\\\\frac{\\sqrt{3}}{2}&\\frac{1}{2}\\end{bmatrix}$\uff0c\u8a66\u554f\uff1a\n(1) \u9ede $(x,y)$ \u7d93\u77e9\u9663 $A$ \u4f5c\u7528\uff0c\u76f8\u7576\u65bc\u5c0d\u54ea\u4e00\u689d\u76f4\u7dda\u93e1\u5c04\uff1f\n(2) \u9ede $(x,y)$ \u5148\u7d93 $A$ \u518d\u7d93 $B$ \u4f5c\u7528\uff0c\u6703\u5f97\u5230\u93e1\u5c04\u77e9\u9663\uff0c\u76f8\u7576\u65bc\u5c0d\u54ea\u4e00\u689d\u76f4\u7dda\u93e1\u5c04\uff1f\n(A) $y=\\sqrt{3}x$ (B) $y=\\frac{x}{\\sqrt{3}}$ (C) $y=-\\sqrt{3}x$ (D) $y=-\\frac{x}{\\sqrt{3}}$",answer:"",hasImage:!1},{id:"179c1d8ab0c",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u82e5 $y=5x^2$ \u5728 $(x,y)\\rightarrow(3x,2y)$ \u7684\u4f38\u7e2e\u8b8a\u63db\u4e0b\u8b8a\u6210\u53e6\u4e00\u5716\u5f62\uff0c\u6c42\u6b64\u65b0\u5716\u5f62\u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"",hasImage:!1},{id:"179c1d9afa3",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u4e00\u500b\u5713 $C:(x+3)^2+(y-2)^2=25$\uff0c\u7d93\u904e\u4f38\u7e2e\u77e9\u9663 $\\begin{bmatrix}4&0\\\\0&3\\end{bmatrix}$ \u8b8a\u63db\u5f8c\u7684\u5716\u5f62\u70ba $\\Gamma$\uff0c\u5176\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba\uff1f\u5716\u5f62 $\\Gamma$ \u7684\u9762\u7a4d\u70ba\uff1f",answer:"",hasImage:!1},{id:"179c1da661b",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u82e5\u76f4\u7dda $L:3x-4y=5$ \u5728 $(x,y)\\rightarrow(x+2y,y)$ \u7684\u63a8\u79fb\u4e0b\u8b8a\u63db\u6210\u53e6\u4e00\u76f4\u7dda $L'$\uff0c\u6c42 $L'$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"",hasImage:!1},{id:"179c1db30cc",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u76f4\u7dda $L:x=3$\uff0c\u7d93\u63a8\u79fb\u8b8a\u63db $\\begin{bmatrix}1&k\\\\0&1\\end{bmatrix}$ \u4f5c\u7528\u5f8c\u8b8a\u6210 $L'$\uff0c\u4e14 $L'$ \u7d93\u904e\u9ede $(15,2)$\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"",hasImage:!1},{id:"179c5a8681e",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u6c42 $\\frac{(2^2\\times3^2)\\times(2^5\\times3^2\\times5^3)}{(2^4\\times3^3)\\times(3\\times5^2)}$\u3002",answer:"$40$",hasImage:!1},{id:"179c5bb1a92",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u6c42 $\\left(\\frac{5}{2}\\right)^3\\times\\left(\\frac{6}{5}\\right)^4\\times\\left(\\frac{4}{3}\\right)^2$\u3002",answer:"$\\frac{288}{5}$",hasImage:!1},{id:"179c5bad9e9",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u6c42 $\\left(\\frac{1}{4}\\right)^{-2}\\times2^{-3}$\u3002",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"179c5be5558",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u6c42 $(\\sqrt{3}+1)^{-4}\\times(\\sqrt{3}-1)^{-3}$\u3002",answer:"$\\frac{\\sqrt{3}-1}{16}$",hasImage:!1},{id:"179c5c443f0",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u5df2\u77e5\u5728\u67d0\u9805\u65b0\u5be6\u9a57\u4e2d\uff0c\u7d30\u83cc\u6578 $1$ \u65e5\u5f8c\u589e\u52a0 $k$ \u500d\uff0c\u4e14 $3$ \u65e5\u5f8c\u7d30\u83cc\u6578\u70ba $200$\uff0c$5$ \u65e5\u5f8c\u7d30\u83cc\u6578\u70ba $1800$\uff0c\u8a66\u554f\uff1a\n(1) $k=$\uff1f\n(2) \u82e5 $n$ \u65e5\u5f8c\u7684\u7d30\u83cc\u6578\u70ba $48600$\uff0c\u6c42 $n$\u3002",answer:"(1) $3$ (2) $8$",hasImage:!1},{id:"179c5c685a9",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u4e00\u5f35 A4 \u7684\u5f71\u5370\u7d19\u539a\u5ea6\u5927\u7d04 $0.01$ \u516c\u5206\uff0c\u82e5\u5c0d\u647a\u4e00\u6b21\u8b8a\u6210 $0.01\\times2$ \u516c\u5206\uff0c\u518d\u5c0d\u647a\u4e00\u6b21\u8b8a\u6210 $0.01\\times2^2$ \u516c\u5206\uff0c\u4ee5\u6b64\u985e\u63a8\u3002\u82e5\u5c07\u9019\u5f35 A4 \u7684\u7d19\u5c0d\u647a $15$ \u6b21\uff0c\u8a66\u8a08\u7b97\u51fa\u5b83\u7684\u539a\u5ea6\u5927\u7d04\u70ba\u5e7e\u516c\u5206\u3002(\u56db\u6368\u4e94\u5165\u81f3\u6574\u6578\u4f4d)",answer:"$328$",hasImage:!1},{id:"179d801ee76",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07 $12$ \u4ef6\u4e0d\u540c\u7684\u73a9\u5177\uff0c\u4f9d\u4e0b\u5217\u5206\u6cd5\u6c42\u5176\u65b9\u6cd5\u6578\uff1a\n(1) \u5e73\u5206\u7d66\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba (2) \u5e73\u5206\u6210\u4e09\u5806\n(3) \u7d66\u7532 $6$ \u4ef6\uff0c\u4e59 $3$ \u4ef6\uff0c\u4e19 $3$ \u4ef6 (4) \u4f9d $6$ \u4ef6\uff0c$3$ \u4ef6\uff0c$3$ \u4ef6\u5206\u6210\u4e09\u5806\n(5) \u7d66\u7532 $5$ \u4ef6\uff0c\u4e59 $4$ \u4ef6\uff0c\u4e19 $3$ \u4ef6 (6) \u4f9d $5$ \u4ef6\uff0c$4$ \u4ef6\uff0c$3$ \u4ef6\u5206\u6210\u4e09\u5806\n(7) \u4f9d $5$ \u4ef6\uff0c$4$ \u4ef6\uff0c$3$ \u4ef6\u96a8\u610f\u7d66\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba",answer:"(1) $34650$ (2) $5775$ (3) $18480$ (4) $9240$ (5) $27720$ (6) $27720$ (7) $166320$",hasImage:!1},{id:"179d8058508",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7c43\u7403 $3$ \u4eba\u9b25\u725b\u8cfd\uff0c\u5171\u6709\u7532\u3001\u4e59...\u7b49 $9$ \u4eba\u53c3\u52a0\uff0c\u7d44\u6210 $3$ \u968a\uff0c\u4e14\u7532\u3001\u4e59\u5169\u4eba\u4e0d\u5728\u540c\u4e00\u968a\u7684\u7d44\u968a\u65b9\u5f0f\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$210$",hasImage:!1},{id:"179d80e3f65",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u81ea\u4e00\u526f\u64b2\u514b\u724c\u4e2d\u4efb\u53d6 $3$ \u5f35\uff0c\u8a66\u6c42\u4e0b\u5217\u53d6\u6cd5\u6578\n(1) \u4e09\u689d (2) \u4e00\u5c0d (3) \u540c\u82b1 (4) \u9806(\u6700\u5c0f\u9806\u70ba $A23$\uff0c\u6700\u5927\u9806\u70ba $QKA$) (5) $3$ \u5f35\u5747\u4e0d\u540c\u9ede\u6578",answer:"(1) $52$ (2) $3744$ (3) $1144$ (4) $768$ (5) $18304$",hasImage:!1},{id:"179d80fe7d6",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"(1) $(2a-3b)^4$ \u7684\u5c55\u958b\u5f0f\u3002$(1+x)^4$ \u7684\u5c55\u958b\u5f0f\u3002\n(2) $(3x^2-2y)^7$ \u4e4b\u5c55\u958b\u5f0f\u4e2d\uff0c$x^4y^5$ \u9805\u4e4b\u4fc2\u6578\u3002",answer:"(1) \u7565 (2) $-6048$",hasImage:!1},{id:"179d81122d9",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5728 $\\left(\\frac{2}{x}-x^2\\right)^{10}$ \u4e4b\u5c55\u958b\u5f0f\u4e2d (1) $x^{14}$ \u9805\u4e4b\u4fc2\u6578 (2) $x^7$ \u9805\u4e4b\u4fc2\u6578",answer:"(1) $180$ (2) $0$",hasImage:!1},{id:"179d814cb57",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"(1) \u8a66\u6c42 $C^3_3+C^4_3+C^5_3+C^6_3+\\cdots+C^9_3$\u3002\n(2) \u82e5 $C^3_0+C^4_1+C^5_2+\\cdots+C^{89}_{86}=C^n_r$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(n,r)$\u3002",answer:"(1) $210$ (2) $(90,86)$ \u6216 $(90,4)$",hasImage:!1},{id:"179d8178477",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u540c\u6642\u6295\u64f2\u4e00\u500b\u786c\u5e63\u53ca\u4e00\u500b\u56db\u9762\u5206\u5225\u5beb\u4e0a $1$\u3001$2$\u3001$3$\u3001$4$ \u7684\u56db\u9762\u9ad4\u9ab0\u5b50\uff0c\u4f9d\u5e8f\u89c0\u5bdf\u786c\u5e63\u51fa\u73fe\u7684\u6b63\u9762\u6216\u53cd\u9762\u53ca\u9ab0\u5b50\u51fa\u73fe\u7684\u9ede\u6578\uff0c\u5247\uff1a\n(1) \u8a66\u5beb\u51fa\u6b64\u8a66\u9a57\u7684\u6a23\u672c\u7a7a\u9593\n(2) \u8a66\u6c42\u6b64\u8a66\u9a57\u7684\u6a23\u672c\u9ede\u500b\u6578",answer:"(1) $\\{(+,1),(+,2),(+,3),(+,4),(-,1),(-,2),(-,3),(-,4)\\}$ (2) $8$",hasImage:!1},{id:"179d8208af1",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $S$ \u8868\u6295\u64f2\u4e00\u9846\u9ab0\u5b50\u7684\u6a23\u672c\u7a7a\u9593\uff0c$A$ \u8868\u51fa\u73fe\u5947\u6578\u9ede\u4e4b\u4e8b\u4ef6\uff0c$B$ \u8868\u4e0d\u8d85\u904e $5$ \u9ede\u4e4b\u4e8b\u4ef6\uff0c$C$ \u8868\u51fa\u73fe\u5076\u6578\u9ede\u4e4b\u4e8b\u4ef6\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a\n(1) $A$ \u548c $B$ \u7684\u548c\u4e8b\u4ef6 (2) $A$ \u548c $B$ \u7684\u7a4d\u4e8b\u4ef6\n(3) $A$ \u7684\u9918\u4e8b\u4ef6 (4) $A$\u3001$B$ \u662f\u5426\u70ba\u4e92\u65a5\u4e8b\u4ef6\n(5) $A$\u3001$C$ \u662f\u5426\u70ba\u4e92\u65a5\u4e8b\u4ef6",answer:"(1) $\\{(+,1),(+,2),(+,3),(+,4),(-,1),(-,2),(-,3),(-,4)\\}$ (2) $8$",hasImage:!1},{id:"179d8253dcf",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4e00\u888b\u5b50\u88e1\u6709\u540c\u5f62\u540c\u8cea\u7684\u5361\u7247 $52$ \u5f35\uff0c\u6bcf\u5f35\u5361\u7247\u4e0a\u5404\u6709\u4e00\u500b $1$ \u81f3 $52$ \u7684\u4e0d\u540c\u865f\u78bc\u3002\u4eca\u81ea\u888b\u4e2d\u540c\u6642\u4efb\u610f\u62bd\u51fa\u5169\u5f35\u5361\u7247\uff0c\u5247\u5361\u7247\u4e0a $2$ \u500b\u865f\u78bc\u7684\u548c\u6070\u70ba $36$ \u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{1}{78}$",hasImage:!1},{id:"179d829f5d2",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u4e2d\u6709\u4e03\u500b\u76f8\u540c\u7684\u7403\uff0c\u5206\u5225\u6a19\u6709 $1$ \u865f\uff0c$2$ \u865f\uff0c...\uff0c$7$ \u865f\uff0c\u82e5\u81ea\u888b\u4e2d\u96a8\u6a5f\u53d6\u51fa\u56db\u500b\u7403\uff0c\u5247\u53d6\u51fa\u4e4b\u7403\u4e0a\u7684\u6a19\u865f\u548c\u70ba\u5947\u6578\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{16}{35}$",hasImage:!1},{id:"179d82cda15",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6295\u64f2\u4e00\u679a\u5747\u52fb\u7684\u786c\u5e63\u4e09\u6b21\uff0c\u5247\uff1a\n(1) \u51fa\u73fe\u4e00\u6b63\u9762\u3001\u5169\u53cd\u9762\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f (2) \u4e09\u6b21\u90fd\u51fa\u73fe\u540c\u4e00\u9762\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"(1) $\\frac{3}{8}$ (2) $\\frac{1}{4}$",hasImage:!1},{id:"179d82eb06c",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $P_1$ \u8868\u793a\u4e1f $2$ \u679a\u5747\u52fb\u786c\u5e63\u6642\uff0c\u6070\u597d\u51fa\u73fe $1$ \u500b\u6b63\u9762\u7684\u6a5f\u7387\uff0c$P_2$ \u8868\u793a\u64f2 $2$ \u500b\u516c\u6b63\u9ab0\u5b50\uff0c\u6070\u597d\u51fa\u73fe $1$ \u500b\u5076\u6578\u9ede\u7684\u6a5f\u7387\uff0c$P_3$ \u8868\u793a\u4e1f $4$ \u679a\u5747\u52fb\u786c\u5e63\u6642\uff0c\u6070\u597d\u51fa\u73fe $2$ \u500b\u6b63\u9762\u7684\u6a5f\u7387\uff0c\u8a66\u6bd4\u8f03 $P_1$\u3001$P_2$\u3001$P_3$ \u4e4b\u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\u3002",answer:"$P_1=P_2>P_3$",hasImage:!1},{id:"179dab11a04",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d\u6709 $A$\uff0c$B$ \u5169\u652f\u5927\u74f6\u5b50\uff0c\u958b\u59cb\u6642\uff0c$A$ \u74f6\u88dd\u6709 $a$ \u516c\u5347\u7684\u7d14\u9152\u7cbe\uff0c$B$ \u74f6\u88dd\u6709 $b$ \u516c\u5347\u7684\u7926\u6cc9\u6c34\u3002\u6bcf\u4e00\u8f2a\u64cd\u4f5c\u90fd\u662f\u5148\u5c07 $A$ \u74f6\u7684\u6eb6\u6db2\u5012\u51fa\u4e00\u534a\u5230 $B$ \u74f6\uff0c\u7136\u5f8c\u518d\u5c07 $B$ \u74f6\u7684\u6eb6\u6db2\u5012\u51fa\u4e00\u534a\u56de $A$ \u74f6\u3002\u8a2d $n$ \u8f2a\u64cd\u4f5c\u5f8c\uff0c$A$ \u74f6\u6709 $a_n$ \u516c\u5347\u7684\u6eb6\u6db2\uff0c$B$ \u74f6\u6709 $b_n$ \u516c\u5347\u7684\u6eb6\u6db2\u3002\u5df2\u77e5\u4e8c\u968e\u65b9\u9663 $\\begin{bmatrix}a_{11}&a_{12}\\\\a_{21}&a_{22}\\end{bmatrix}$ \u6eff\u8db3 $\\begin{bmatrix}a_n\\\\b_n\\end{bmatrix}=\\begin{bmatrix}a_{11}&a_{12}\\\\a_{21}&a_{22}\\end{bmatrix}^n\\begin{bmatrix}a\\\\b\\end{bmatrix}$\u3002\n(1) \u6c42\u4e8c\u968e\u65b9\u9663 $\\begin{bmatrix}a_{11}&a_{12}\\\\a_{21}&a_{22}\\end{bmatrix}$\u3002\n(2) \u7576 $a=\\frac{2}{3}$\uff0c$b=\\frac{1}{3}$ \u6642\uff0c\u6c42 $a_{100}$ \u53ca $b_{100}$\u3002\n(3) \u7576 $a=\\frac{2}{3}$\uff0c$b=\\frac{1}{3}$ \u6642\uff0c\u5728\u7b2c\u4e8c\u8f2a\u64cd\u4f5c\u5f8c\uff0c$A$ \u74f6\u7684\u6eb6\u6db2\u4e2d\u6709\u767e\u5206\u4e4b\u591a\u5c11\u7684\u9152\u7cbe\uff1f",answer:"(1) $\\begin{bmatrix}\\frac{3}{4}&\\frac{1}{2}\\\\\\frac{1}{4}&\\frac{1}{2}\\end{bmatrix}$ (2) $\\frac{2}{3}$\uff1b$\\frac{1}{3}$ (3) $68.75\\%$",hasImage:!1},{id:"179dab3ef4e",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u4f9d\u7167\u904e\u53bb\u7684\u7d93\u9a57\uff0c\u67d0\u9ad8\u4e2d\u9ad8\u4e09\u751f\u5728\u67d0\u4e00\u5929\u6e96\u6642\u5230\u6821\u7684\u5b78\u751f\u6709 $90\\%$ \u5728\u9694\u5929\u4ecd\u6703\u6e96\u6642\u5230\u6821\uff0c\u800c\u9072\u5230\u6216\u7f3a\u5e2d\u7684\u5b78\u751f\u6709 $60\\%$ \u5728\u9694\u5929\u4ecd\u820a\u6703\u9072\u5230\u6216\u7f3a\u5e2d\uff0c\u5982\u679c\u67d0\u9ad8\u4e2d\u9ad8\u4e09\u6709 $1000$ \u4f4d\u5b78\u751f\uff0c\u5df2\u77e5\u9031\u4e00\u6709 $900$ \u4f4d\u5b78\u751f\u6e96\u6642\u5230\u6821\uff0c\u82e5\u9031\u4e8c\u3001\u9031\u4e09\u7686\u672a\u9022\u5047\u65e5\u7684\u60c5\u6cc1\u4e0b\uff1a\n(1) \u5beb\u51fa\u5c0d\u61c9\u7684\u8f49\u79fb\u77e9\u9663 $A$\n(2) \u9031\u4e09\u6709\u5e7e\u4f4d\u5b78\u751f\u6703\u9072\u5230\u6216\u7f3a\u5e2d\uff1f\n(3) \u9577\u671f\u800c\u8a00\uff0c\u6e96\u6642\u5230\u6821\u7684\u5b78\u751f\u6bd4\u7387\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"(1) $\\begin{bmatrix}0.9&0.4\\\\0.1&0.6\\end{bmatrix}$ (2) $175$ \u4eba (3) $80\\%$",hasImage:!1},{id:"179dab5caf3",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8003\u616e\u67d0\u4e00\u500b\u4e8c\u7686\u77e9\u9663\u7684\u96c6\u5408 $M=\\left\\{\\begin{bmatrix}a&c\\\\b&d\\end{bmatrix}|a,b,c,d\\in\\{0,1,2,4\\}\\right\\}$\uff0c\u5f9e $M$ \u4e2d\u4efb\u53d6\u4e00\u500b\u4e8c\u968e\u77e9\u9663\uff0c\u5176\u70ba\u53ef\u9006\u77e9\u9663\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"$\\frac{47}{64}$",hasImage:!1},{id:"179dab8149c",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"(1) \u67d0\u4e00\u53ef\u9006\u4e8c\u968e\u65b9\u9663 $A$ \u6240\u5b9a\u7fa9\u7684\u5e73\u9762\u8b8a\u63db\u662f\u5c07 $(1,-1)$ \u8207\u9ede $(-2,1)$ \u5206\u5225\u8b8a\u63db\u6210 $(5,7)$ \u8207 $(-3,6)$\uff0c\u6c42\u6b64\u4e8c\u968e\u65b9\u9663 $A$\u3002\n(2) \u627f(1)\uff0c\u6c42 $L:2x+3y=-1$ \u5728\u6b64\u8b8a\u63db\u4e0b\u6240\u8b8a\u63db\u6210\u7684\u76f4\u7dda $L'$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"(1) $\\begin{bmatrix}-2&-7\\\\-13&-20\\end{bmatrix}$ (2) $x-8y=-51$",hasImage:!1},{id:"179dab8f67a",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u6c42\u9ede $(20,-15)$ \u95dc\u65bc\u76f4\u7dda $y=3x$ \u93e1\u5c04\u5f8c\u7684\u50cf\u9ede\u5750\u6a19\u3002",answer:"$(-25,0)$",hasImage:!1},{id:"179dabc9c23",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u82e5 $\\triangle PQR$ \u4e4b\u9762\u7a4d\u70ba $8$\uff0c$P$\u3001$Q$\u3001$R$ \u7d93\u7dda\u6027\u8b8a\u63db\u5f8c\u4e4b\u50cf\u9ede\u4e00\u6b21\u5206\u5225\u70ba $P'$\u3001$Q'$\u3001$R'$\uff0c\u5c0d\u65bc\u4e0b\u5217\u4e8c\u968e\u65b9\u9663\u7684\u6558\u8ff0\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n$A=\\begin{bmatrix}1&2\\\\3&4\\end{bmatrix}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}0&-1\\\\1&0\\end{bmatrix}$\uff0c$C=\\begin{bmatrix}\\frac{1}{2}&-\\frac{\\sqrt{3}}{2}\\\\\\frac{\\sqrt{3}}{2}&\\frac{1}{2}\\end{bmatrix}$\uff0c$D=\\begin{bmatrix}1&2\\\\0&1\\end{bmatrix}$\n(1) \u7d93\u904e $A$ \u7684\u8b8a\u63db\u5f8c\uff0c$\\triangle P'Q'R'$ \u4e4b\u9762\u7a4d\u70ba $16$\n(2) \u7d93\u904e $B$\u3001$C$\u3001$D$ \u7684\u8b8a\u63db\u5f8c\uff0c$\\triangle P'Q'R'$ \u4e4b\u9762\u7a4d\u4f9d\u7136\u70ba $8$\n(3) \u7d93\u904e $B$\u3001$C$\u3001$D$ \u7684\u8b8a\u63db\u5f8c\uff0c$\\triangle P'Q'R'$ \u4e4b\u5f62\u72c0\u4f9d\u7136\u4e0d\u8b8a\n(4) \u8003\u616e $P$ \u9ede\u5230\u539f\u9ede\u7684\u8ddd\u96e2\uff0c\u7d93\u904e $B$\u3001$C$ \u7684\u8b8a\u63db\u5f8c\uff0c\u8ddd\u96e2\u4e0d\u8b8a\n(5) $B^6$ \u8207 $C^6$ \u90fd\u662f $I_2$ \u55ae\u4f4d\u65b9\u9663",answer:"(1)(2)(4)",hasImage:!1},{id:"179db65adbb",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5047\u8a2d\u53f0\u5317\u5e02\u5728\u6c11\u570b $99$ \u5e74\u6642\u4eba\u53e3\u6709 $400$ \u842c\uff0c\u800c\u65b0\u5317\u5e02\u7684\u4eba\u53e3\u6709 $600$ \u842c\uff0c\u82e5\u6c11\u570b $99$ \u5e74\u7684\u4e00\u5e74\u5167\uff0c\u4f4f\u5728\u53f0\u5317\u5e02\u7684\u6709 $10\\%$ \u642c\u5230\u53f0\u5317\u5e02\uff0c\u5176\u9918 $90\\%$ \u4e0d\u79fb\u52d5\uff1b\u800c\u4f4f\u5728\u65b0\u5317\u5e02\u7684\u6709 $5\\%$ \u642c\u5230\u53f0\u5317\u5e02\uff0c\u5176\u9918 $95\\%$ \u4e0d\u79fb\u52d5\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a\n(1) \u4eba\u53e3\u9077\u79fb\u7684\u8f49\u79fb\u77e9\u9663 $A$\u3002\n(2) \u6c11\u570b $100$ \u5e74\u53f0\u5317\u5e02\u3001\u65b0\u5317\u5e02\u7684\u4eba\u53e3\u6578\u3002\n(3) \u82e5\u6b64\u5169\u5e02\u4eba\u53e3\u9077\u79fb\u7684\u72c0\u614b\u4e0d\u8b8a\uff0c\u5247\u6c11\u570b $101$ \u5e74\u53f0\u5317\u5e02\u3001\u65b0\u5317\u5e02\u7684\u4eba\u53e3\u6578\u5206\u5225\u70ba\uff1f",answer:"(1) $\\begin{bmatrix}0.9&0.05\\\\0.1&0.95\\end{bmatrix}$ (2) $390$ \u842c\uff1b$610$ \u842c (3) $381.5$ \u842c\uff1b$618.5$ \u842c",hasImage:!1},{id:"179db67466a",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u67d0\u4eba\u4e0a\u73ed\u6709\u7532\u3001\u4e59\u5169\u689d\u8def\u7dda\u53ef\u4f9b\u9078\u64c7\uff0c\u65e9\u4e0a\u5b9a\u6642\u5f9e\u5bb6\u88e1\u51fa\u767c\uff0c\u8d70\u7532\u8def\u7dda\u6709 $\\frac{1}{10}$ \u7684\u6a5f\u7387\u6703\u9072\u5230\uff0c\u8d70\u4e59\u8def\u7dda\u6709 $\\frac{1}{5}$ \u7684\u6a5f\u7387\u6703\u9072\u5230\u3002\u7121\u8ad6\u8d70\u54ea\u4e00\u689d\u8def\u7dda\uff0c\u53ea\u8981\u4e0d\u9072\u5230\uff0c\u4e0b\u6b21\u5c31\u8d70\u540c\u4e00\u8def\u7dda\uff0c\u5426\u5247\u5c31\u63db\u53e6\u4e00\u689d\u8def\u7dda\u3002\u5047\u8a2d\u4ed6\u7b2c\u4e00\u5929\u8d70\u7532\u8def\u7dda\uff0c\u5247\u7b2c\u4e09\u5929\u4e5f\u8d70\u7532\u8def\u7dda\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{83}{100}$",hasImage:!1},{id:"179db695e12",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5c0f\u660e\u53c3\u52a0\u73ed\u969b\u7c43\u7403\u8cfd\uff0c\u7576\u4ed6\u6295\u9032\u4e00\u7403\u5f8c\uff0c\u4e0b\u4e00\u7403\u6295\u9032\u7684\u6a5f\u7387\u662f $0.7$\uff0c\u7576\u4ed6\u6295\u4e0d\u9032\u6642\uff0c\u4e0b\u4e00\u7403\u6295\u9032\u7684\u6a5f\u7387\u662f $0.5$\u3002\u82e5\u7b2c $n$ \u7403\u6295\u9032\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $x_n$\uff0c\u6295\u4e0d\u9032\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $y_n$\uff0c\u4e14\u6eff\u8db3 $\\begin{bmatrix}x_{n+2}\\\\y_{n+2}\\end{bmatrix}=\\begin{bmatrix}a&b\\\\c&d\\end{bmatrix}\\begin{bmatrix}x_n\\\\y_n\\end{bmatrix}$\uff0c\u5247 $\\begin{bmatrix}a&b\\\\c&d\\end{bmatrix}=$\uff1f",answer:"$\\begin{bmatrix}0.64&0.6\\\\0.36&0.4\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179db6a4e7f",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"$\\begin{bmatrix}0.4&b\\\\a&c\\end{bmatrix}$ \u70ba\u4e00\u8f49\u79fb\u77e9\u9663\u4e14\u4e0d\u5b58\u5728\u4e58\u6cd5\u53cd\u65b9\u9663\uff0c\u5247\u5e8f\u7d44 $(a,b,c)=$\uff1f",answer:"$(0.6,0.4,0.6)$",hasImage:!1},{id:"179db75aa5f",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d\u7dda\u6027\u8b8a\u63db\u77e9\u9663 $A=\\begin{bmatrix}1&2\\\\3&4\\end{bmatrix}$\uff0c\u5247\uff1a\n(1) \u9ede $P(5,6)$ \u7d93\u904e $A$ \u7684\u8b8a\u63db\u5f8c\u7684\u65b0\u5750\u6a19\u70ba\uff1f\n(2) \u9ede $Q(a,b)$ \u7d93\u904e $A$ \u7684\u8b8a\u63db\u5f8c\u7684\u65b0\u5750\u6a19\u70ba $Q'(4,10)$\uff0c\u5247 $(a,b)=$\uff1f",answer:"$(0.6,0.4,0.6)$",hasImage:!1},{id:"179db77f653",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d\u7dda\u6027\u8b8a\u63db\u77e9\u9663 $A$ \u5c07\u9ede $\\begin{bmatrix}1\\\\0\\end{bmatrix}$ \u8b8a\u63db\u5230\u9ede $\\begin{bmatrix}-4\\\\5\\end{bmatrix}$\uff0c\u5c07\u9ede $\\begin{bmatrix}0\\\\1\\end{bmatrix}$ \u8b8a\u63db\u5230\u9ede $\\begin{bmatrix}3\\\\2\\end{bmatrix}$\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a\n(1) \u77e9\u9663 $A$\u3002\n(2) \u627f(1)\uff0c\u77e9\u9663 $A$ \u5c07\u9ede $\\begin{bmatrix}-2\\\\7\\end{bmatrix}$ \u8b8a\u63db\u5230\uff1f",answer:"(1) $\\begin{bmatrix}-4&3\\\\5&2\\end{bmatrix}$ (2) $\\begin{bmatrix}29\\\\4\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179db7973b6",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u82e5\u6709\u4e00\u500b\u7dda\u6027\u8b8a\u63db\u77e9\u9663\u5c07 $P_1(1,2)$\u3001$P_2(2,-1)$ \u5169\u9ede\u5206\u5225\u8b8a\u63db\u5230 $Q_1(7,3)$\u3001$Q_2(4,1)$ \u5169\u9ede\uff0c\u8a66\u6c42\u6b64\u8b8a\u63db\u6240\u5c0d\u61c9\u7684\u4e8c\u968e\u65b9\u9663\u70ba\uff1f",answer:"$\\begin{bmatrix}3&2\\\\1&1\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179db7bcfcc",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d $O$\u3001$P$\u3001$Q$ \u4e09\u9ede\u5750\u6a19\u70ba $O(0,0)$\u3001$P(4,1)$\u3001$Q(2,3)$\u3002\u82e5 $O$\u3001$P$\u3001$Q$ \u4e09\u9ede\u7d93\u904e\u77e9\u9663 $A=\\begin{bmatrix}1&3\\\\0&2\\end{bmatrix}$ \u7dda\u6027\u8b8a\u63db\u5f8c\uff0c\u5f97\u5230\u65b0\u7684\u4e09\u9ede $O'$\u3001$P'$\u3001$Q'$\uff0c\u8a66\u6c42 $\\overrightarrow{O'P'}$ \u8207 $\\overrightarrow{O'Q'}$ \u6240\u5f35\u51fa\u7684\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62\u9762\u7a4d\u70ba\uff1f",answer:"$20$",hasImage:!1},{id:"179de60103a",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5229\u7528\u8a08\u7b97\u6a5f\u6c42\u51fa\u4e0b\u5217\u5404\u503c\uff0c\u4e26\u56db\u6368\u4e94\u5165\u81f3\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u7b2c\u4e00\u4f4d\uff1a\n(1) \u8a66\u6c42\u76f4\u7dda $3x-2y+2=0$ \u7684\u659c\u89d2 $\\theta$\u3002\n(2) \u5df2\u77e5\u76f4\u7dda $L_1:3x-y+2=0$\uff0c$L_2:2x-3y+6=0$\uff0c\u8a66\u6c42 $L_1$ \u8207 $L_2$ \u7684\u92b3\u593e\u89d2\u3002",answer:"(1) $71.6\\du$ (2) $37.9\\du$",hasImage:!1},{id:"179de647e52",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a66\u5c07\u4e0b\u5217\u76f4\u89d2\u5750\u6a19\u8f49\u63db\u6210\u6975\u5750\u6a19\uff0c\u5229\u7528\u8a08\u7b97\u6a5f\u53d6\u89d2\u5ea6\u4ecb\u65bc $0\\du$ \u5230 $360\\du$ \u4e4b\u9593\uff0c\u4e26\u56db\u6368\u4e94\u5165\u81f3\u6574\u6578\u4f4d\uff1a\n(1) $A(-5,0)$ (2) $B(-3-3)$ (3) $C(2,5)$",answer:"(1) $[5,180\\du]$ (2) $[3\\sqrt{2},225\\du]$ (3) $[\\sqrt{29},68\\du]$",hasImage:!1},{id:"179de65c7d8",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u5716\uff0c$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=4\\sqrt{2}$\uff0c$\\angle B=45\\du$\uff0c$\\angle C=30\\du$\uff0c\u6c42 $\\overline{BC}$\u3002",answer:"$4+4\\sqrt{3}$",hasImage:!0},{id:"179de66ef94",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u82e5 $\\overline{AC}=12$\uff0c$\\overline{BC}=10$\uff0c$\\angle C=120\\du$\uff0c\u6c42 $\\triangle ABC$ \u9762\u7a4d\u3002",answer:"$30\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"179de685429",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u5df2\u77e5 $\\angle A=60\\du$\uff0c$\\overline{AB}=12$\uff0c$\\overline{AC}=6$\uff0c\u82e5 $\\angle A$ \u7684\u5167\u89d2\u5e73\u5206\u7dda\u4ea4 $\\overline{BC}$ \u65bc $D$ \u9ede\uff0c\u6c42 $\\overline{AD}$\u3002",answer:"$4\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"179de69af3d",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u82e5 $\\angle A=45\\du$\uff0c$\\angle B=30\\du$\uff0c\u4e14 $\\overline{BC}=6$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\overline{AC}$ (2) $\\triangle ABC$ \u4e4b\u5916\u63a5\u5713\u534a\u5f91",answer:"(1) $3\\sqrt{2}$ (2) $3\\sqrt{2}$",hasImage:!1},{id:"179de6b2afc",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5728 $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u82e5 $\\overline{BC}=2$\uff0c$\\overline{AC}=\\sqrt{3}+1$\uff0c$\\angle A=45\\du$\uff0c\u8a66\u6c42 $\\angle C$\u3002",answer:"$60\\du$ \u6216 $30\\du$",hasImage:!1},{id:"179de6ca1c2",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5728 $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u82e5 $\\angle A:\\angle B:\\angle C=3:4:5$\uff0c\u6c42 $\\overline{BC}:\\overline{AC}:\\overline{AB}$\u3002",answer:"$2\\sqrt{2}:2\\sqrt{3}:(\\sqrt{6}+\\sqrt{2})$",hasImage:!1},{id:"179de6e9e9b",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u5716\uff0c$ABCD$ \u70ba\u5713\u5167\u63a5\u56db\u908a\u5f62\uff0c\u82e5 $\\angle DBC=30\\du$\uff0c$\\angle ABD=45\\du$\uff0c$\\overline{CD}=6$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\overline{AD}$\u3002\n(2) $\\triangle ABD$ \u4e4b\u5916\u63a5\u5713\u534a\u5f91\u3002",answer:"(1) $6\\sqrt{2}$ (2) $6$",hasImage:!0},{id:"179de701744",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5f9e\u5cb8\u4e0a\u5169\u500b\u77ad\u671b\u81fa $A$\uff0c$B$ \u89c0\u6e2c\u6d77\u4e0a\u4e00\u8239 $C$\uff0c\u6e2c\u5f97 $\\angle ABC=102\\du$\uff0c$\\angle BAC=48\\du$\uff0c\u82e5 $A$\uff0c$B$ \u76f8\u8ddd $100$ \u516c\u5c3a\uff0c\u5247\u8239 $C$ \u8207\u77ad\u671b\u81fa $A$ \u4e4b\u8ddd\u96e2\u70ba\uff1f(\u56db\u6368\u4e94\u5165\u81f3\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u7b2c\u4e00\u4f4d)",answer:"$195.6$ \u516c\u5c3a",hasImage:!1},{id:"179de720da0",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"(1) \u5728 $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u82e5 $\\overline{AB}=3$\uff0c$\\overline{AC}=5$\uff0c$\\angle A=120\\du$\uff0c\u6c42 $\\overline{BC}$\u3002\n(2) \u5728 $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u82e5 $\\overline{AC}=13$\uff0c$\\overline{BC}=8$\uff0c$\\overline{AB}=7$\uff0c\u6c42 $\\angle B$\u3002",answer:"(1) $7$ (2) $120\\du$",hasImage:!1},{id:"179de7f01a8",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u5716\uff0c$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$D$ \u70ba $\\overline{BC}$ \u4e0a\u4e00\u9ede\uff0c\u82e5 $\\overline{AB}=\\overline{AC}=10$\uff0c$\\overline{AD}=8$\uff0c$\\overline{BD}=9$\uff0c\u6c42 $\\overline{CD}$\u3002",answer:"$4$",hasImage:!0},{id:"179de8089de",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a2d $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\angle A$\u3001$\\angle B$\u3001$\\angle C$ \u7684\u5c0d\u908a\u908a\u9577\u5206\u5225\u662f $a$\u3001$b$\u3001$c$\uff0c\u4e14\u6eff\u8db3 $a^2+b^2-c^2=\\sqrt{2}ab$\uff0c\u6c42 $\\angle C$\u3002",answer:"$45\\du$",hasImage:!1},{id:"179de81f990",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5713\u5167\u63a5\u56db\u908a\u5f62 $ABCD$ \u4e2d\uff0c\u5df2\u77e5 $\\overline{AB}=5$\uff0c$\\overline{BC}=3$\uff0c$\\overline{CD}=2$\uff0c$\\angle B=60\\du$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\overline{AC}$ (2) $\\overline{AD}$",answer:"(1) $\\sqrt{19}$ (2) $3$",hasImage:!1},{id:"179de84aeae",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u4e00\u6f01\u8239\u5728\u6e56\u4e0a\u7b49\u901f\u76f4\u7dda\u524d\u9032\uff0c\u5df2\u77e5\u4e0a\u5348 $9$ \u6642 $50$ \u5206\uff0c\u6f01\u8239\u5728\u89c0\u6e2c\u9ede $O$ \u7684\u5317 $70\\du$ \u897f\u4f4d\u7f6e\uff0c\u96e2 $O$ \u9ede $2$ \u6d6c\u8655\u3002\u4e0a\u5348 $10$ \u6642 $10$ \u5206\uff0c\u5247\u5728\u89c0\u6e2c\u9ede $O$ \u7684\u5317 $50\\du$ \u6771\u4f4d\u7f6e\uff0c\u96e2 $O$ \u9ede $1$ \u6d6c\u8655\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) \u6b64\u6f01\u8239\u7684\u6642\u901f\u70ba\u591a\u5c11\u6d6c/\u5c0f\u6642\u3002\n(2) \u6b64\u6bb5\u6642\u9593\u5167\uff0c\u6f01\u8239\u96e2\u89c0\u6e2c\u9ede $O$ \u7684\u6700\u8fd1\u8ddd\u96e2\u70ba\u591a\u5c11\u6d6c\u3002",answer:"(1) $3\\sqrt{7}$ (2) $\\frac{\\sqrt{21}}{7}$",hasImage:!1},{id:"179de862935",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u67d0\u5927\u6a13\u9ad8 $100$ \u516c\u5c3a\uff0c\u5728\u5927\u6a13\u7684\u6b63\u6771\u65b9 $A$ \u9ede\u6e2c\u5f97\u5927\u6a13\u6a13\u9802 $C$ \u4e4b\u4ef0\u89d2\u70ba $45\\du$\uff0c\u5728\u5927\u6a13\u7684\u6b63\u5357\u65b9 $B$ \u9ede\u6e2c\u5f97\u5927\u6a13\u6a13\u9802 $C$ \u4e4b\u4ef0\u89d2\u70ba $30\\du$\uff0c\u6c42 $A$ \u8207 $B$ \u76f8\u8ddd\u5e7e\u516c\u5c3a\uff1f",answer:"$200$",hasImage:!1},{id:"179de86f46f",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5df2\u77e5 $\\triangle ABC$ \u7684\u4e09\u908a\u9577\u5206\u5225\u70ba $5$\uff0c$6$\uff0c$7$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\triangle ABC$ \u9762\u7a4d (2) \u5916\u63a5\u5713\u534a\u5f91 $R$ (3) \u5167\u5207\u5713\u534a\u5f91 $r$",answer:"$200$",hasImage:!1},{id:"179e0468727",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u82e5\u5169\u77e9\u9663 $A=\\begin{bmatrix}5&1\\\\1&5\\end{bmatrix}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}4&2\\\\x&4\\end{bmatrix}$ \u6eff\u8db3 $(A+B)^2=A^2+2AB+B^2$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"179e04855f6",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d $P$\u3001$Q$\u3001$R$ \u70ba\u4e8c\u968e\u65b9\u9663\uff0c\u5df2\u77e5 $PQ=\\begin{bmatrix}2&0\\\\12&0\\end{bmatrix}$\uff0c$PR=\\begin{bmatrix}1&3\\\\4&12\\end{bmatrix}$\uff0c\u4e14 $Q+R=\\begin{bmatrix}1&0\\\\3&3\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $P$\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}0&1\\\\4&4\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179e04906e8",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"$A=\\begin{bmatrix}3&5\\\\-1&-2\\end{bmatrix}$\uff0c$2AX=3X+A$\uff0c\u6c42\u77e9\u9663 $X$\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}11&15\\\\-3&-4\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179e04a75d8",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"$A=\\begin{bmatrix}2&1\\\\1&2\\end{bmatrix}$\uff0c$P=\\begin{bmatrix}1&-1\\\\1&1\\end{bmatrix}$\uff0c\u82e5 $A=PBP^{-1}$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $B$\n(2) $B^5$",answer:"(1) $\\begin{bmatrix}3&0\\\\0&1\\end{bmatrix}$ (2) $\\begin{bmatrix}243&0\\\\0&1\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179e04c6557",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u67d0\u4f4d\u540c\u5b78\uff0c\u6bcf\u5929\u5fc5\u7531\u6578\u7368\u3001\u6578\u7e54\u5169\u6b3e\u904a\u6232\u4e2d\u6311\u9078\u4e00\u6b3e\u4f86\u73a9\uff0c\u82e5\u4ed6\u7576\u5929\u9078\u64c7\u4e86\u67d0\u6b3e\u904a\u6232\uff0c\u5247\u9694\u5929\u73a9\u540c\u6b3e\u904a\u6232\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $80\\%$\uff0c\u73a9\u53e6\u4e00\u6b3e\u904a\u6232\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $20\\%$\uff0c\u5df2\u77e5\u4ed6\u67d0\u500b\u661f\u671f\u4e00\u9078\u64c7\u73a9\u6578\u7368\uff0c\u5247\u4ed6\u661f\u671f\u4e09\u73a9\u6578\u7e54\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$32\\%$",hasImage:!1},{id:"179e04fb4b0",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u67d0\u5c04\u64ca\u9078\u624b\uff0c\u7576\u4ed6\u5c04\u4e2d\u6a19\u9776\uff0c\u5247\u4e0b\u6b21\u4e2d\u9776\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $0.7$\uff1b\u7576\u4ed6\u6c92\u6709\u5c04\u4e2d\u6a19\u9776\uff0c\u5247\u4e0b\u6b21\u4e2d\u9776\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $0.5$\u3002\u8acb\u554f\u4ed6\u5c04\u64ca\u7121\u6578\u6b21\u5f8c\uff0c\u4e2d\u9776\u6a5f\u7387\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"$\\frac{5}{8}$",hasImage:!1},{id:"179e05237b1",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u4e00\u500b\u5e73\u9762\u8b8a\u63db\uff0c\u5c07 $P_1(1,2)$\uff0c$P_2(2,-1)$ \u5169\u9ede\u5206\u5225\u8b8a\u63db\u5230 $Q_1(7,3)$\u3001$Q_2(4,1)$ \u5169\u9ede\uff0c\u5247\u6b64\u8b8a\u63db\u6240\u5c0d\u61c9\u7684\u4e8c\u968e\u65b9\u9663\u70ba $\\begin{bmatrix}a&b\\\\c&d\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $a+b+c+d$\u3002",answer:"$7$",hasImage:!1},{id:"179e0535022",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d\u76f4\u7dda $L:5x-y=18$ \u7d93 $\\begin{bmatrix}1&1\\\\-2&4\\end{bmatrix}$ \u8b8a\u63db\u5f8c\u5f97\u76f4\u7dda $M$\uff0c\u8a66\u6c42\u76f4\u7dda $M$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$3x-y=18$",hasImage:!1},{id:"179e0550323",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d\u7532\u888b\u6709 $4$ \u9846\u7d05\u7403\uff0c\u4e59\u888b\u6709 $1$ \u9846\u7d05\u7403\u548c $1$ \u9846\u767d\u7403\uff0c\u5148\u81ea\u7532\u888b\u53d6\u4e00\u7403\u653e\u5165\u4e59\u888b\uff0c\u518d\u81ea\u4e59\u888b\u53d6\u4e00\u7403\u653e\u56de\u7532\u888b\uff0c\u5982\u6b64\u7a31\u70ba\u4e00\u5c40\uff0c\u5247\u5169\u5c40\u5f8c\uff0c\u767d\u7403\u5728\u7532\u888b\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{1}{2}$",hasImage:!1},{id:"179e05820dd",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d $P(1,2)$\uff0c$Q(2,3)$\uff0c$R(3,-2)$ \u70ba\u5e73\u9762\u4e0a\u4e09\u9ede\uff0c$A=\\begin{bmatrix}1&0\\\\2&3\\end{bmatrix}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}\\frac{4}{5}&-\\frac{3}{5}\\\\\\frac{3}{5}&\\frac{4}{5}\\end{bmatrix}$ \u70ba\u4e8c\u968e\u65b9\u9663\uff0c$M=BA$\uff0c\u5247 $\\triangle PQR$ \u7d93\u904e\u4e8c\u968e\u65b9\u9663 $M$ \u7dda\u6027\u8b8a\u63db\u5f8c\u6210 $\\triangle P'Q'R'$\uff0c\u6c42 $\\triangle P'Q'R'$ \u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$9$",hasImage:!1},{id:"179e05acb36",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u5df2\u77e5 $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u70ba $n$ \u968e\u65b9\u9663\u4e14 $O$ \u70ba $n$ \u968e\u96f6\u65b9\u9663\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f(\u591a\u9078)\n(1) $(A+B)^2=A^2+2AB+B^2$\n(2) \u82e5 $AB=O$\uff0c\u5247 $A=O$ \u6216 $B=O$\n(3) \u82e5 $AB=AC$ \u4e14 $A\\neq O$\uff0c\u5247 $B=C$\n(4) \u82e5 $A=BC$\uff0c\u5247 $A^2=B^2C^2$\n(5) $(AB)C=A(BC)$",answer:"(5)",hasImage:!1},{id:"179e05d2e8b",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d\u77e9\u9663 $A=\\begin{bmatrix}a_{ij}\\end{bmatrix}_{3\\times3}$\uff0c$A\\begin{bmatrix}0\\\\1\\\\0\\end{bmatrix}=\\begin{bmatrix}5\\\\3\\\\-8\\end{bmatrix}$\uff0c$A\\begin{bmatrix}0\\\\0\\\\1\\end{bmatrix}=\\begin{bmatrix}1\\\\-6\\\\2\\end{bmatrix}$\uff0c$A\\begin{bmatrix}1\\\\0\\\\0\\end{bmatrix}=\\begin{bmatrix}-9\\\\4\\\\7\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $a_{13}+a_{32}+a_{21}$\u3002",answer:"$-3$",hasImage:!1},{id:"179e0684ccc",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a2d $\\sin\\theta+\\cos\\theta=\\frac{1}{2}$\uff0c\u4e14 $180\\du\\le\\theta\\le360\\du$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\sin\\theta\\cos\\theta$\n(2) $\\sin\\theta-\\cos\\theta$",answer:"(1) $-\\frac{3}{8}$ (2) $-\\frac{\\sqrt{7}}{2}$",hasImage:!1},{id:"179e0697edf",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u6975\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u5169\u9ede $A[2,120\\du]$\uff0c$B[4,210\\du]$\uff0c\u6c42 $\\overline{AB}$\u3002",answer:"$2\\sqrt{5}$",hasImage:!1},{id:"179e06b1112",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a2d\u76f4\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62 $ABC$ \u4e4b\u4e09\u908a\u9577\u70ba $\\overline{AB}=5$\uff0c$\\overline{BC}=13$\uff0c$\\overline{CA}=12$\uff0c\u4ee5\u659c\u908a $\\overline{BC}$ \u70ba\u4e00\u908a\u5411\u5916\u4f5c\u51fa\u6b63\u65b9\u5f62 $BCDE$\uff0c\u5982\u5716\u6240\u793a\u3002\u4ee4 $\\angle ACD=\\theta$\uff0c\u6c42 $\\sin\\theta+\\cos\\theta$\u3002",answer:"$\\frac{7}{13}$",hasImage:!0},{id:"179e06c7fa3",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5df2\u77e5\u5169\u76f4\u7dda $L_1:y=\\frac{1}{2}x$ \u8207 $L_2:3x+y=5$ \u7684\u92b3\u593e\u89d2\u70ba $\\theta$\uff0c\u6c42 $\\theta$\u3002(\u5229\u7528\u8a08\u7b97\u6a5f\uff0c\u56db\u6368\u4e94\u5165\u81f3\u6574\u6578\u4f4d)",answer:"$82\\du$",hasImage:!1},{id:"179e06ddeda",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5df2\u77e5 $A$\u3001$B$ \u5169\u9ede\u7684\u6975\u5750\u6a19\u5206\u5225\u70ba $A[1,60\\du]$\uff0c$B[\\sqrt{3},150\\du]$\uff0c$\\overline{AB}$ \u4e2d\u9ede\u70ba $C$\uff0c\u6c42 $C$ \u9ede\u7684\u6975\u5750\u6a19\u3002",answer:"$[1,120\\du]$",hasImage:!1},{id:"179e06f7815",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=1$\uff0c$\\overline{AC}=2$\uff0c$\\sin A=\\frac{5}{13}$\uff0c\u6c42 $\\triangle ABC$ \u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac{5}{13}$",hasImage:!1},{id:"179e070c819",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=2$\uff0c$\\overline{AC}=6$\uff0c\u4e14 $\\angle A=120\\du$\u3002\u82e5 $D$ \u70ba $\\overline{BC}$ \u4e0a\u4e00\u9ede\uff0c\u4e14\u6eff\u8db3 $3\\overline{BD}=\\overline{CD}$\uff0c\u6c42 $\\triangle ACD$ \u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac{9\\sqrt{3}}{4}$",hasImage:!1},{id:"179e071ffc3",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\angle B=15\\du$\uff0c$\\angle C=30\\du$\uff0c$\\overline{BC}=4$\uff0c\u6c42 $\\triangle ABC$ \u7684\u5916\u63a5\u5713\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$8\\pi$",hasImage:!1},{id:"179e073e656",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u56db\u908a\u5f62 $ABCD$ \u70ba\u5713\u5167\u63a5\u56db\u908a\u5f62\uff0c\u82e5 $\\angle ADB=60\\du$\uff0c$\\angle CBD=30\\du$\uff0c$\\overline{CD}=5$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\overline{AB}$\n(2) \u5916\u63a5\u5713\u534a\u5f91",answer:"(1) $5\\sqrt{3}$ (2) $5$",hasImage:!0},{id:"179e075c581",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u5716 $\\triangle ABP$ \u4e2d\uff0c\u82e5 $\\angle PAB=30\\du$\uff0c$\\angle PBA=45\\du$\uff0c\u4eca\u65bc $\\overline{AB}$ \u4e0a\u4efb\u53d6\u4e00\u9ede $Q$\uff0c\u82e5 $\\triangle APQ$ \u8207 $\\triangle BPQ$ \u7684\u5916\u63a5\u5713\u534a\u5f91\u5206\u5225\u70ba $R_1$ \u548c $R_2$\uff0c\u6c42 $\\frac{R_1}{R_2}$\u3002",answer:"$\\sqrt{2}$",hasImage:!0},{id:"179e078a37b",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$a$\u3001$b$\u3001$c$ \u5206\u5225\u70ba $\\angle A$\u3001$\\angle B$\u3001$\\angle C$ \u7684\u5c0d\u908a\u9577\u3002\u82e5 $\\begin{cases}2a+2b-3c=0\\\\a-2b+c=0\\end{cases}$\uff0c\u6c42 $\\sin A:\\sin B:\\sin C$\u3002",answer:"$4:5:6$",hasImage:!1},{id:"179e07a7752",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AD}$ \u5e73\u5206 $\\angle BAC$ \u4e26\u4ea4 $\\overline{BC}$ \u65bc $D$\u3002\u5df2\u77e5 $\\overline{BD}=5$\u3001$\\overline{DC}=7$\uff0c\u4e14 $\\angle ABC=60\\du$\uff0c\u6c42 $\\sin\\angle ACD$\u3002",answer:"$\\frac{5\\sqrt{3}}{14}$",hasImage:!0},{id:"179e09170f3",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5f9e $1$\uff0c$2$\uff0c$3$\uff0c$4$\uff0c$5$\uff0c$6$\uff0c$7$\uff0c$8$\uff0c$9$ \u4e2d\u4efb\u53d6\u5169\u76f8\u7570\u6578\uff0c\u6c42\u5176\u7a4d\u70ba\u5b8c\u5168\u7acb\u65b9\u6578\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac{1}{12}$",hasImage:!1},{id:"179f0b73f3b",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d $A=\\begin{bmatrix}p&q\\\\r&s\\end{bmatrix}$\uff0c\u5176\u4e2d $p$\u3001$q$\u3001$r$\u3001$s$ \u70ba\u5be6\u6578\u4e14 $q$\u3001$r$ \u4e0d\u5168\u70ba $0$\u3002\n(1) \u8a66\u8b49\uff1a\u5fc5\u53ef\u627e\u5230\u552f\u4e00\u7684\u4e00\u7d44\u6578\u5c0d $(x,y)$ \u6eff\u8db3 $A^2+xA+yI=\\begin{bmatrix}0&0\\\\0&0\\end{bmatrix}$\uff0c\u4e26\u5c07 $x$\u3001$y$ \u7528 $p$\u3001$q$\u3001$r$\u3001$s$ \u8868\u793a\u3002\n(2) \u627f(1)\uff0c\u5728 $y\\neq0$ \u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u8acb\u7528 $x$\u3001$y$ \u5beb\u51fa $A^{-1}$\u3002",answer:"",hasImage:!1},{id:"179fb7cdf25",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6a02\u900f\u662f\u7531 $1\\sim42$ \u500b\u865f\u78bc\u958b\u51fa $6$ \u500b\u865f\u78bc\uff0c\u8acb\u554f\u958b\u51fa\u7684 $6$ \u500b\u865f\u78bc\u90fd\u662f\u5076\u6578\u7684\u6a5f\u7387\uff0c\u6700\u63a5\u8fd1\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u503c\uff1f\n(1) $\\frac{1}{2}$ (2) $\\frac{6}{42}$ (3) $\\frac{1}{2^3}$ (4) $\\frac{1}{12}$ (5) $\\frac{1}{2^6}$",answer:"(5)",hasImage:!1},{id:"179fb8b03ff",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5728\u904a\u6232\u4e2d\uff0c\u963f\u73b2\u62ff\u5230\u5982\u5716\u7684\u6578\u5b57\u5361\u3002\u4e3b\u6301\u4eba\u96a8\u6a5f\u5f9e $1$ \u81f3 $9$ \u865f\u7403\u4e2d\u540c\u6642\u53d6\u51fa\u4e09\u7403\uff0c\u82e5\u9019\u4e09\u7403\u7684\u865f\u78bc\u4e2d\u4efb\u5169\u500b\u90fd\u4e0d\u5728\u5361\u7247\u4e0a\u7684\u540c\u4e00\u884c\u4e5f\u4e0d\u5728\u5361\u7247\u4e0a\u7684\u540c\u4e00\u5217\u6642\u5c31\u5f97\u734e\uff0c\u5247\u963f\u73b2\u5f97\u734e\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{1}{14}$",hasImage:!0},{id:"179fb8cca24",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07 $1$\u3001$2$\u3001$3$\u3001$4$ \u56db\u500b\u6578\u5b57\u96a8\u6a5f\u586b\u5165 $2\\times2$ \u7684\u65b9\u683c\u4e2d\uff0c\u6bcf\u500b\u65b9\u683c\u4e2d\u6070\u586b\u4e00\u6578\u5b57\uff0c\u4f46\u6578\u5b57\u53ef\u91cd\u8907\u4f7f\u7528\u3002\u8a66\u554f\u4e8b\u4ef6\u300c$A$ \u65b9\u683c\u7684\u6578\u5b57\u5927\u65bc $B$ \u65b9\u683c\u7684\u6578\u5b57\u3001\u4e14 $C$ \u65b9\u683c\u7684\u6578\u5b57\u5927\u65bc $D$ \u65b9\u683c\u7684\u6578\u5b57\u300d\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\u591a\u5c11\uff1f",answer:"$\\frac{9}{64}$",hasImage:!0},{id:"179fb8eae74",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $P(A)=\\frac{1}{2}$\uff0c$P(B)=\\frac{5}{8}$\uff0c$P(A\\cup B)=\\frac{3}{4}$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $P(A\\cap B)$ (2) $P(A'\\cap B')$ (3) $P(A'\\cup B')$ (4) $P(A'\\cap B)$",answer:"(1) $\\frac{3}{8}$ (2) $\\frac{1}{4}$ (3) $\\frac{5}{8}$ (4) $\\frac{1}{4}$",hasImage:!1},{id:"179fb92445f",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u4e2d\u6709 $3$ \u500b\u7d05\u7403\uff0c$4$ \u500b\u767d\u7403\uff0c$5$ \u500b\u9ed1\u7403\uff0c\u4eca\u81ea\u888b\u4e2d\u4efb\u610f\u53d6\u51fa $3$ \u7403\uff0c\u5247\uff1a\n(1) $3$ \u7403\u70ba\u7570\u8272\u7403\u7684\u6a5f\u7387\n(2) $3$ \u7403\u70ba\u540c\u8272\u7403\u7684\u6a5f\u7387\n(3) \u81f3\u5c11\u6709 $2$ \u500b\u9ed1\u7403\u7684\u6a5f\u7387",answer:"(1) $\\frac{3}{11}$ (2) $\\frac{3}{44}$ (3) $\\frac{4}{11}$",hasImage:!1},{id:"179fb94ddec",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u540c\u6642\u64f2\u4e09\u9846\u516c\u6b63\u7684\u9ab0\u5b50\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) \u4e09\u9846\u9ab0\u5b50\u51fa\u73fe\u9ede\u6578\u76f8\u540c\u7684\u6a5f\u7387\n(2) \u6070\u6709\u5169\u9846\u9ab0\u5b50\u51fa\u73fe\u76f8\u540c\u9ede\u6578\u7684\u6a5f\u7387\n(3) \u4e09\u9846\u9ab0\u5b50\u51fa\u73fe\u9ede\u6578\u76f8\u7570\u7684\u6a5f\u7387",answer:"(1) $\\frac{1}{32}$ (2) $\\frac{5}{12}$ (3) $\\frac{5}{9}$",hasImage:!1},{id:"179fb9b71e3",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5f9e\u4e00\u526f\u64b2\u514b\u724c( $52$ \u5f35)\u4e2d\u4efb\u62bd $5$ \u5f35\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $5$ \u5f35\u70ba\u540c\u82b1\u4e4b\u6a5f\u7387\n(2) $5$ \u5f35\u6210\u5169\u5c0d($xxyyz$)\u4e4b\u6a5f\u7387\n(3) $5$ \u5f35\u6210\u846b\u8606($xxxyy$)\u4e4b\u6a5f\u7387\n(4) $5$ \u5f35\u6210\u4e09\u689d($xxxyz$)\u4e4b\u6a5f\u7387",answer:"(1) $\\frac{33}{16660}$ (2) $\\frac{198}{4165}$ (3) $\\frac{6}{4165}$ (4) $\\frac{88}{4165}$",hasImage:!1},{id:"179fb9dbb44",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u5169\u4eba\u5f9e $1$\u3001$2$\u3001$3$\u3001$4$\u3001$5$ \u5171 $5$ \u500b\u6578\u5b57\u4e2d\u5404\u4efb\u9078 $2$ \u500b\u6578\u5b57\uff0c\u8a66\u6c42\u5169\u4eba\u6240\u9078\u7684\u6578\u5b57\u5b8c\u5168\u76f8\u540c\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac{1}{10}$",hasImage:!1},{id:"179fba139a6",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4e00\u888b\u5167\u6709\u5927\u5c0f\u76f8\u540c\u7684\u91d1\u5c6c\u5c0f\u7403 $8$ \u500b\uff0c\u5176\u4e2d $4$ \u500b\u662f\u9285\u7403\uff0c\u6bcf\u500b\u91cd $2$ \u514b\uff1b$4$ \u500b\u92c1\u7403\uff0c\u6bcf\u500b\u91cd $1$ \u514b\u3002\u73fe\u5f9e\u888b\u4e2d\u4efb\u53d6 $5$ \u500b\u7403\uff0c\u5247\u9019 $5$ \u500b\u7403\u7684\u7e3d\u91cd\u91cf\u5927\u65bc $6$ \u514b\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{13}{14}$",hasImage:!1},{id:"179fba35d99",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u64f2\u4e00\u679a\u5747\u52fb\u786c\u5e63\u4e09\u6b21\uff0c\u6bcf\u51fa\u73fe\u4e00\u500b\u6b63\u9762\u5f97 $6$ \u5143\uff0c\u4e00\u500b\u53cd\u9762\u8ce0 $2$ \u5143\uff0c\u5247\u6240\u5f97\u7e3d\u984d\u4e4b\u671f\u671b\u503c\u70ba\uff1f",answer:"$6$ \u5143",hasImage:!1},{id:"179fba65884",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u540c\u6642\u64f2 $2$ \u9846\u5747\u52fb\u7684\u9ab0\u5b50\u4e00\u6b21\uff0c\u82e5\u51fa\u73fe\u9ede\u6578\u548c $m$ \u53ef\u5f97 $m$ \u5143\uff0c\u5247\u64f2\u4e00\u6b21\u6240\u5f97\u734e\u91d1\u671f\u671b\u503c\u70ba\uff1f",answer:"$7$ \u5143",hasImage:!1},{id:"179fbae29f4",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6839\u64da\u7d71\u8a08\u8cc7\u6599\u5f97\u77e5\uff0c\u4e00\u500b $50$ \u6b72\u7684\u4eba\u5728\u4e00\u5e74\u5167\u5b58\u6d3b\u7684\u6a5f\u7387\u662f $99.5\\%$\uff0c\u4eca\u6709\u4e00\u500b $50$ \u6b72\u7684\u4eba\u53c3\u52a0\u4e00\u5e74\u671f\u4fdd\u96aa\u984d\u5ea6\u70ba $50$ \u842c\u5143\u7684\u4eba\u58fd\u4fdd\u96aa\uff0c\u9700\u7e73\u4fdd\u8cbb $5000$ \u5143\uff0c\u53c8\u516c\u53f8\u5c0d\u6b64\u4e00\u5ba2\u6236\u7684\u7ba1\u7406\u8207\u884c\u92b7\u6210\u672c\u70ba $400$ \u5143\u3002\u8a66\u6c42\u4fdd\u96aa\u516c\u53f8\u5c0d\u6b64\u5ba2\u6236\u7684\u7372\u5229\u671f\u671b\u503c\u70ba\uff1f",answer:"$2100$ \u5143",hasImage:!1},{id:"179fbaf3dc9",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6295\u64f2 $3$ \u679a\u5747\u52fb\u4e4b\u786c\u5e63\uff0c\u82e5\u51fa\u73fe $3$ \u6b63\u9762\u53ef\u5f97 $10$ \u5143\uff0c\u51fa\u73fe $2$ \u6b63\u9762\u53ef\u5f97 $6$ \u5143\uff0c\u51fa\u73fe $1$ \u6b63\u9762\u53ef\u5f97 $2$ \u5143\uff0c\u70ba\u4f7f\u8ced\u5c40\u516c\u5e73\uff0c\u5247\u4e0d\u51fa\u73fe\u6b63\u9762\u6642\u61c9\u8ce0\u591a\u5c11\u5143\uff1f",answer:"$34$ \u5143",hasImage:!1},{id:"179fbb1a72f",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u9078\u64c7\u984c\u70ba\u907f\u514d\u731c\u7b54\u800c\u63a1\u5012\u6263\u8a08\u5206\uff0c\u5176\u6263\u5206\u7684\u6a19\u6e96\u662f\u4ee5\u731c\u7b54\u5f97\u5206\u7684\u671f\u671b\u503c\u70ba $0$ \u4f86\u8a08\u7b97\u3002\u4eca\u6709\u4e00\u5099\u6709 $5$ \u500b\u9078\u9805\u7684\u9078\u64c7\u984c\uff0c\u8a66\u5c31\u4e0b\u5217\u5404\u984c\u578b\u8a08\u7b97\u7b54\u932f\u61c9\u5012\u6263\u539f\u984c\u5206\u7684\u82e5\u5e72\u624d\u9069\u7576\u3002\n(1) \u4e94\u9078\u4e00\u7684\u55ae\u9078\u984c\u7b54\u932f\u9700\u5012\u6263\u539f\u984c\u5206\u7684\uff1f\n(2) \u81f3\u5c11\u6709\u4e00\u500b\u7b54\u6848\u7684\u8907\u9078\u984c\u7b54\u932f\u9700\u5012\u6263\u539f\u984c\u5206\u7684\uff1f(\u5168\u90e8\u9078\u9805\u7686\u5c0d\u624d\u7b97\u5c0d)",answer:"(1) $\\frac{1}{4}$ (2) $\\frac{1}{30}$",hasImage:!1},{id:"179fd936ce8",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u4e59",question:"\u4e1f\u4e00\u500b\u516c\u6b63\u9285\u677f $5$ \u6b21\uff0c\u4ee4 $X$ \u8868 $5$ \u6b21\u4e2d\u51fa\u73fe\u6b63\u9762\u7684\u6b21\u6578\uff0c\u6c42 $X$ \u7684\u671f\u671b\u503c\u3001\u6a19\u6e96\u5dee\u8207\u81f3\u5c11\u64f2\u51fa $3$ \u6b21\u6b63\u9762\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac{5}{2}$\uff1b$\\frac{\\sqrt{5}}{2}$\uff1b$\\frac{1}{2}$",hasImage:!1},{id:"179fd9ab8db",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u4e59",question:"\u8a2d\u73ed\u4e0a\u5b78\u751f\u7684\u5ea7\u865f\u70ba $1$ \u865f\u5230 $50$ \u865f\uff0c\u4ed6\u5011\u6bcf\u4eba\u9019\u6b21\u8003\u8a66\u7684\u5206\u6578\u525b\u597d\u662f\u4ed6\u5011\u6bcf\u4eba\u5404\u81ea\u505a\u865f\u7684\u5169\u500d\uff0c\u5229\u7528\u4e0b\u5217\u4e82\u6578\u8868\u7531\u7b2c $4$ \u884c\u7b2c $1$ \u5217\u958b\u59cb\uff0c\u5f80\u4e0b\u627e\u5230 $5$ \u4f4d\u540c\u5b78\u7684\u5ea7\u865f\uff0c\u5247\u9019 $5$ \u4eba\u7684\u5e73\u5747\u6210\u6a5f\u70ba\uff1f",answer:"$26.8$",hasImage:!1},{id:"179fd9c0fdf",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u4e59",question:"\u67d0\u73ed\u6709 $50$ \u4f4d\u540c\u5b78\uff0c\u5176\u4e2d\u7537\u751f\u6709 $30$ \u4f4d\uff0c\u5973\u751f $20$ \u4f4d\u3002\u67d0\u6b21\u5c0e\u5e2b\u8981\u62bd $5$ \u4f4d\u540c\u5b78\u7559\u4e0b\u6253\u6383\u74b0\u5883\uff0c\u4f9d\u6027\u5225\u4eba\u6578\u6bd4\u4f8b\u505a\u5206\u5c64\u62bd\u6a23\uff0c\u5247\u73ed\u4e0a\u7684\u7537\u540c\u5b78\u5c0f\u660e\u88ab\u62bd\u4e2d\u7684\u6a5f\u7387\u662f\uff1f",answer:"$\\frac{1}{10}$",hasImage:!1},{id:"179fd9d6ba3",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u4e59",question:"\u67d0\u6821\u5b78\u751f\u7684\u6578\u5b78\u6bb5\u8003\u6210\u7e3e\u5e73\u5747\u5206\u6578\u662f $65.24$ \u5206\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u662f $5.24$ \u5206\uff0c\u800c\u4e14\u5df2\u77e5\u6210\u7e3e\u5448\u73fe\u5e38\u614b\u5206\u5e03\u3002\u82e5\u6b64\u6821\u7d04\u6709 $320$ \u540d\u5b78\u751f\u6578\u5b78\u6210\u7e3e\u4f4e\u65bc $60$ \u5206\uff0c\u5247\u5168\u6821\u7d04\u6709\u5b78\u751f\u5e7e\u4eba\uff1f",answer:"$2000$",hasImage:!1},{id:"179fda0bcac",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u4e59",question:"\u95dc\u65bc\u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\u8207\u4fe1\u5fc3\u6c34\u6e96\u7684\u89e3\u8b80\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f(\u591a\u9078)\n(1) \u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\u7684\u4e2d\u9ede\u662f\u6bcd\u9ad4\u6bd4\u7387 $p$\n(2) \u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\u7684\u9577\u5ea6\u7b49\u65bc\u62bd\u6a23\u8aa4\u5dee\u7684\u5927\u5c0f\n(3) \u4fe1\u5fc3\u6c34\u6e96\u6108\u9ad8\uff0c\u5c0d\u61c9\u7684\u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\u9577\u5ea6\u6108\u77ed\n(4) \u8abf\u67e5 $900$ \u4eba\u6240\u5f97 $95\\%$ \u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\u9577\u5ea6\u5927\u7d04\u662f\u8abf\u67e5 $100$ \u4eba\u6240\u5f97 $95\\%$ \u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\u9577\u5ea6\u7684 $\\frac{1}{3}$ \u500d\n(5) \u7d93\u62bd\u6a23\u5f8c\u6240\u5f97\u7684\u6a23\u672c\u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\u5305\u542b $p$ \u7684\u6a5f\u7387\u70ba $95\\%$",answer:"(1)(2)(3)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"179fda42b6b",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u4e59",question:"\u60f3\u77e5\u9053\u624b\u6a5f\u54c1\u724c\u7684\u5e02\u5360\u7387\uff0c\u62bd\u6a23 $1000$ \u4eba\uff0c\u8abf\u67e5\u6301\u6709\u5e02\u9762\u4e0a\u6240\u6709\u7684\u56db\u7a2e\u54c1\u724c\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u7684\u54ea\u4e00\u7a2e\u5f8c\uff0c\u6574\u7406\u7d71\u8a08\u7d50\u679c\u5982\u4e0b\uff1a\n$\\begin{array} {|c|c|}\\hline \u54c1\u724c & \u7532 & \u4e59 & \u4e19 & \u4e01 \\\\ \\hline \u4f7f\u7528\u4eba\u6578 & 250 & 150 & 200 & 400 \\\\ \\hline \\end{array}$\n\u5247\u6839\u64da\u672c\u6b21\u8abf\u67e5\uff1a\u662f\u5426\u53ef\u8aaa\u660e\u5728 $95\\%$ \u4fe1\u5fc3\u6c34\u6e96\u4e0b\uff0c\u54c1\u724c\u7532\u7684\u5e02\u5360\u7387\u4e0d\u5230 $30\\%$\uff1f",answer:"\u53ef\u4ee5",hasImage:!1},{id:"179fda51ffe",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u4e59",question:"\u67d0\u4eba\u60f3\u4e86\u89e3\u67d0\u5730\u5340\u4e0a\u7db2\u4eba\u6578\u7684\u6bd4\u7387 $p$\uff0c\u4ed6\u8981\u5728 $95\\%$ \u4fe1\u5fc3\u6c34\u6e96\u4e0b\uff0c\u800c\u62bd\u6a23\u8aa4\u5dee\u5728 $0.03$ \u4e4b\u5167\uff0c\u8acb\u554f\u4ed6\u7d04\u9700\u8abf\u67e5\u5e7e\u4eba\uff1f",answer:"$1112$",hasImage:!1},{id:"179fe943220",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5982\u5716\uff0c\u76f4\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62 $OAB$ \u7d93\u904e\u77e9\u9663 $\\begin{bmatrix}-2&0\\\\0&3\\end{bmatrix}$ \u7684\u8b8a\u63db\u5f8c\u6703\u8b8a\u6210\u4ec0\u9ebc\u5f62\u72c0\uff1f",answer:"\u76f4\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62",hasImage:!0},{id:"179fea92e0a",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5df2\u77e5 $A=\\begin{bmatrix}2&0\\\\0&3\\end{bmatrix}$ \u4e14 $O(0,0)$\uff0c$P(1,0)$\uff0c$Q(1,1)$\uff0c$R(0,1)$\uff0c\u5c07 $O$\uff0c$P$\uff0c$Q$\uff0c$R$ \u56db\u9ede\u7d93\u7531\u77e9\u9663 $A$ \u7dda\u6027\u8b8a\u63db\u81f3 $O'$\uff0c$P'$\uff0c$Q'$\uff0c$R'$ \u56db\u9ede\uff0c\u5247\uff1a\n(1) $O'$\uff0c$P'$\uff0c$Q'$\uff0c$R'$ \u7684\u5750\u6a19\u5206\u5225\u70ba\uff1f\n(2) \u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62 $O'P'Q'R'$ \u7684\u9762\u7a4d\u70ba\uff1f\n(3) \u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62 $O'P'Q'R'$ \u7684\u9762\u7a4d\u662f\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62 $OPQR$ \u9762\u7a4d\u7684\u5e7e\u500d\uff1f",answer:"(1) $O'(0,0)$\uff0c$P'(2,0)$\uff0c$Q'(2,3)$\uff0c$R'(0,3)$ (2) $6$ (3) $6$",hasImage:!1},{id:"179feacffd4",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u65bc\u93e1\u5c04\u8b8a\u63db\u7684\u6558\u8ff0\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f(\u591a\u9078)\n(A) $\\begin{bmatrix}1&0\\\\0&-1\\end{bmatrix}$ \u70ba\u5c0d $y$ \u8ef8\u4f5c\u93e1\u5c04\u8b8a\u63db\u7684\u77e9\u9663\n(B) $\\begin{bmatrix}-1&0\\\\0&1\\end{bmatrix}$ \u70ba\u5c0d $x$ \u8ef8\u4f5c\u93e1\u5c04\u8b8a\u63db\u7684\u77e9\u9663\n(C) $\\begin{bmatrix}0&1\\\\1&0\\end{bmatrix}$ \u70ba\u5c0d $x-y=0$ \u4f5c\u93e1\u5c04\u8b8a\u63db\u7684\u77e9\u9663\n(D) $\\begin{bmatrix}0&-1\\\\-1&0\\end{bmatrix}$ \u70ba\u5c0d $x+y=0$ \u4f5c\u93e1\u5c04\u8b8a\u63db\u7684\u77e9\u9663\n(E) \u93e1\u5c04\u77e9\u9663\u7684\u4f5c\u7528\u4e26\u4e0d\u6703\u6539\u8b8a\u539f\u59cb\u7684\u5716\u5f62",answer:"(C)(D)(E)",hasImage:!1},{id:"179feb0412b",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d\u76f4\u7dda $L$ \u70ba $y=-\\frac{1}{\\sqrt{3}}x$\uff0c\u5247\u9ede $P(6,2)$ \u5c0d\u76f4\u7dda $L$ \u4f5c\u93e1\u5c04\u6240\u5f97\u7684\u9ede\u70ba $P'$\uff0c\u8a66\u6c42\u9ede $P'$ \u7684\u5750\u6a19\u3002",answer:"$(3-\\sqrt{3},-1-3\\sqrt{3})$",hasImage:!1},{id:"179feb160a8",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5df2\u77e5\u76f4\u7dda $L:y=-3x$\uff0c\u4e8c\u968e\u65b9\u9663 $A$ \u6240\u5c0d\u61c9\u7684\u7dda\u6027\u8b8a\u63db\u70ba\u300c\u5c0d\u76f4\u7dda $L$ \u4f5c\u93e1\u5c04\u300d\uff0c\u8a66\u6c42\u4e8c\u968e\u65b9\u9663 $A$\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}\\frac{-4}{5}&\\frac{-3}{5}\\\\\\frac{-3}{5}&\\frac{4}{5}\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"179feb39e98",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5df2\u77e5\u6b63\u4e09\u89d2\u5f62 $OAB$ \u4e2d\uff0c$O$ \u70ba\u539f\u9ede\uff0c$A$ \u9ede\u5750\u6a19\u70ba $(2,2)$\uff0c\u5247 $B$ \u9ede\u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"$(1-\\sqrt{3},\\sqrt{3}+1)$ \u6216 $(1+\\sqrt{3},-\\sqrt{3}+1)$",hasImage:!1},{id:"179feb5dd8a",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5982\u5716\uff0c\u4e00\u6b63\u516d\u908a\u5f62 $ABCDEF$ \u5176\u4e2d\u5fc3\u70ba\u539f\u9ede $O$\uff0c\u800c $A$ \u9ede\u4e4b\u5750\u6a19\u70ba $(4,2)$\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a\n(1) $C$ (2) $F$",answer:"(1) $(-2-\\sqrt{3},-1+2\\sqrt{3})$ (2) $(2+\\sqrt{3},1-2\\sqrt{3})$",hasImage:!0},{id:"179feb7c9c0",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a66\u63cf\u7e6a\u5716\u5f62 $G=\\{(x,y)|0\\le x\\le1,0\\le y\\le1\\}$ \u7d93\u77e9\u9663 $\\begin{bmatrix}1&3\\\\0&1\\end{bmatrix}$ \u63a8\u79fb\u8b8a\u63db\u5f8c\u7684\u65b0\u5716\u5f62\uff0c\u4e26\u6c42\u51fa\u8b8a\u63db\u5f8c\u6240\u5f97\u65b0\u5716\u5f62\u4e4b\u9762\u7a4d\u3002",answer:"\u9762\u7a4d\u70ba $1$",hasImage:!0},{id:"179feb92d18",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5df2\u77e5 $A=\\begin{bmatrix}1&0\\\\3&1\\end{bmatrix}$ \u4e14 $O(0,0)$\uff0c$P(1,0)$\uff0c$Q(1,1)$\uff0c$R(0,1)$\uff0c\u5c07 $O$\uff0c$P$\uff0c$Q$\uff0c$R$ \u56db\u9ede\u7d93\u7531\u77e9\u9663 $A$ \u7dda\u6027\u8b8a\u63db\u81f3 $O'$\uff0c$P'$\uff0c$Q'$\uff0c$R'$ \u56db\u9ede\uff0c\u5247\uff1a\n(1) $O'$\uff0c$P'$\uff0c$Q'$\uff0c$R'$ \u7684\u5750\u6a19\u5206\u5225\u70ba\uff1f\n(2) \u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62 $O'P'Q'R'$ \u7684\u9762\u7a4d\u662f\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62 $OPQR$ \u9762\u7a4d\u7684\u5e7e\u500d\uff1f",answer:"(1) $O'(0,0)$\uff0c$P'(1,3)$\uff0c$Q'(1,4)$\uff0c$R'(0,1)$ (2) $1$",hasImage:!1},{id:"179febc3df9",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5728\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c\u5c07\u9ede $P(-4,2)$ \u4f5c\u4e0b\u5217\u5404\u8b8a\u63db\uff0c\u8a66\u5206\u5225\u6c42\u8b8a\u63db\u5f8c\u4e4b\u9ede\u5750\u6a19\uff1a\n(1) \u4ee5\u539f\u9ede\u70ba\u4e2d\u5fc3\uff0c\u9006\u6642\u91dd\u65cb\u8f49 $30\\du$\n(2) \u5c0d $x$ \u8ef8\u4f5c\u93e1\u5c04\n(3) \u4ee5\u539f\u9ede\u70ba\u4e2d\u5fc3\uff0c\u5f80 $x$\u3001$y$ \u65b9\u5411\u5206\u5225\u4f38\u7e2e $3$ \u500d\n(4) \u5f80 $x$ \u65b9\u5411\u4f38\u7e2e $2$ \u500d\uff0c$y$ \u65b9\u5411\u4f38\u7e2e $\\frac{1}{2}$ \u500d\n(5) \u5f80 $x$ \u65b9\u5411\u63a8\u79fb $y$ \u5750\u6a19\u7684 $-2$ \u500d",answer:"(1) $(-2\\sqrt{3}-1,-2+\\sqrt{3})$ (2) $(-4,-2)$ (3) $(-12,6)$ (4) $(-8,1)$ (5) $(-8,2)$",hasImage:!1},{id:"179febfe0c0",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5728\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a $O(0,0)$\u3001$A(3,1)$\uff0c\u5df2\u77e5 $\\triangle OAB$ \u70ba\u4e00\u7b49\u8170\u76f4\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62\uff0c\u5176\u4e2d $\\angle A$ \u662f\u76f4\u89d2\uff0c\u4e14 $B$ \u9ede\u5728\u7b2c\u4e00\u8c61\u9650\uff0c\u5247 $B$ \u9ede\u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"$(2,4)$",hasImage:!1},{id:"17a06695075",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5df2\u77e5\u76f4\u7dda $L:x-\\sqrt{3}y=0$\uff0c\u5247\u9ede $P(2,-4)$ \u5c0d\u65bc\u76f4\u7dda $L$ \u7684\u5c0d\u7a31\u9ede\u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"$(1-2\\sqrt{3},\\sqrt{3}+2)$",hasImage:!1},{id:"17a066acfd6",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u4e00\u9ede $P(3,-5)$ \u6cbf\u8457 $y$ \u8ef8\u63a8\u79fb $x$ \u5750\u6a19\u7684 $2$ \u500d\uff0c\u518d\u6cbf\u8457 $x$ \u8ef8\u63a8\u79fb $y$ \u5750\u6a19\u7684 $2$ \u500d\u5f8c\u5f97\u5230 $Q$ \u9ede\uff0c\u5247 $Q$ \u9ede\u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"$(5,1)$",hasImage:!1},{id:"17a066ced2b",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u4e0b\u5217\u5171\u6709\u5e7e\u500b\u77e9\u9663\u53ef\u70ba\u8f49\u79fb\u77e9\u9663\uff1f\n$\\begin{bmatrix}0.2&0.8\\\\0.7&0.3\\end{bmatrix}$\u3001$\\begin{bmatrix}2&-2\\\\-1&3\\end{bmatrix}$\u3001$\\begin{bmatrix}\\frac{1}{3}&\\frac{2}{5}\\\\\\frac{2}{3}&\\frac{3}{5}\\end{bmatrix}$\u3001$\\begin{bmatrix}\\log2&\\log5\\\\\\log5&\\log2\\end{bmatrix}$\u3001$\\begin{bmatrix}0&1\\\\1&0\\end{bmatrix}$",answer:"$3$ \u500b",hasImage:!1},{id:"17a066f053a",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5348\u9910\u5e97\u6709\u4e2d\u5f0f\u8207\u897f\u5f0f\u5169\u7a2e\u9078\u64c7\uff0c\u7d93\u7d71\u8a08\u5c0f\u9673\u9078\u9910\u7684\u898f\u5247\u662f\uff1a\u82e5\u4ed6\u4eca\u5929\u9078\u7528\u4e2d\u5f0f\uff0c\u5247\u660e\u5929\u6539\u9078\u897f\u5f0f\u7684\u6a5f\u7387\u662f $0.8$\uff1b\u82e5\u4ed6\u4eca\u5929\u9078\u7528\u897f\u5f0f\uff0c\u5247\u660e\u5929\u6539\u9078\u4e2d\u5f0f\u7684\u6a5f\u7387\u662f $0.5$\u3002\u5df2\u77e5\u4ed6\u7b2c\u4e00\u5929\u9078\u7528\u4e2d\u5f0f\uff0c\u5047\u8a2d\u4ed6\u7b2c\u4e09\u5929\u9078\u7528\u897f\u5f0f\u7684\u6a5f\u7387\u662f $p$\uff0c\u6c42 $p$\u3002",answer:"$0.56$",hasImage:!1},{id:"17a067049d5",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u570b\u6c11\u5206\u6210\u9ad8\u6536\u5165\u8207\u4f4e\u6536\u5165\u3002\u9ad8\u6536\u5165\u4eba\u53e3\u4e2d\uff0c\u6bcf\u5e74\u6709 $4$ \u6210\u6703\u8f49\u8b8a\u6210\u4f4e\u6536\u5165\u3002\u4f4e\u6536\u5165\u4eba\u53e3\u4e2d\uff0c\u6bcf\u5e74\u6709 $a$ \u6210\u6703\u8f49\u70ba\u9ad8\u6536\u5165\uff0c\u6bcf\u5e74\u9ad8\u6536\u5165\u4eba\u53e3\u4e00\u76f4\u662f\u4f4e\u6536\u5165\u4eba\u53e3\u7684 $\\frac{3}{2}$ \u500d\uff0c\u6c42 $a$\u3002",answer:"$6$",hasImage:!1},{id:"17a0672366b",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5df2\u77e5\u4e8c\u968e\u65b9\u9663 $T=\\begin{bmatrix}a&3\\\\1&b\\end{bmatrix}$ \u628a\u76f4\u7dda $L_1:2x-y=3$ \u8b8a\u63db\u6210\u76f4\u7dda $L_2:3x+7y=15$\uff0c\u4e5f\u5c31\u662f\u8aaa $L_1$ \u4e0a\u4efb\u610f\u4e00\u9ede\u7d93 $T$ \u8b8a\u63db\u5f8c\u7684\u65b0\u9ede\u6703\u5728 $L_2$ \u4e0a\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(1,-2)$",hasImage:!1},{id:"17a06734454",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5982\u5716\uff0c\u6b63\u4e09\u89d2\u5f62 $ABC$ \u7684\u4e2d\u5fc3\u70ba\u539f\u9ede $O$\uff0c\u9802\u9ede $A(2,-2)$\uff0c\u4e14 $B$ \u9ede\u5728\u7b2c\u4e09\u8c61\u9650\uff0c\u5247 $B$ \u9ede\u5750\u6a19\u70ba\uff1f",answer:"$(-1-\\sqrt{3},-\\sqrt{3}+1)$",hasImage:!0},{id:"17a0674dd31",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"$A=\\begin{bmatrix}\\frac{1}{2}&-\\frac{\\sqrt{3}}{2}\\\\\\frac{\\sqrt{3}}{2}&\\frac{1}{2}\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $A^{108}+A^{2019}$\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}0&0\\\\0&0\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"17a067782a1",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"$A=\\begin{bmatrix}\\cos18\\du&-\\sin18\\du\\\\\\sin18\\du&\\cos18\\du\\end{bmatrix}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}\\cos87\\du&-\\sin87\\du\\\\\\sin87\\du&\\cos87\\du\\end{bmatrix}$\uff0c$C=\\begin{bmatrix}\\cos45\\du&\\sin45\\du\\\\-\\sin45\\du&\\cos45\\du\\end{bmatrix}$\uff0c\u5c07 $ABC$ \u5316\u7c21\u5f8c\u5f97\u5230\u77e9\u9663 $\\begin{bmatrix}a&b\\\\c&d\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $\\frac{b}{a}$\u3002",answer:"$-\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17a06796a43",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d $L$ \u70ba\u5e73\u9762\u4e0a\u904e\u539f\u9ede\u7684\u4e00\u76f4\u7dda\uff0c\u82e5\u9ede $A(5,10)$ \u5c0d $L$ \u4f5c\u93e1\u5c04\u5f8c\u5f97\u5230\u9ede $B(-10,5)$\uff0c\u5247\u6b64\u93e1\u5c04\u8b8a\u63db\u6240\u5c0d\u61c9\u7684\u4e8c\u968e\u65b9\u9663\u70ba\uff1f",answer:"$\\begin{bmatrix}-\\frac{4}{5}&-\\frac{3}{5}\\\\-\\frac{3}{5}&\\frac{4}{5}\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"17a067a7364",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u76f4\u7dda $2x+3y=0$ \u7d93\u9006\u6642\u91dd\u65cb\u8f49 $90\\du$ \u5f8c\uff0c\u518d\u5c0d $y=2x$ \u93e1\u5c04\u6240\u5f97\u4e4b\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba\uff1f",answer:"$17x=6y$",hasImage:!1},{id:"17a067c20fe",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d\u77e9\u5f62 $OABC$ \u7684\u56db\u500b\u9802\u9ede\u5750\u6a19\u70ba $O(0,0)$\u3001$A(2,0)$\u3001$B(2,1)$\u3001$C(0,1)$\u3002\u5c07\u6b64\u56db\u500b\u9802\u9ede\u5206\u5225\u6cbf $x$ \u8ef8\u63a8\u79fb $y$ \u5750\u6a19\u7684 $3$ \u500d\uff0c\u5f97 $O'$\u3001$A'$\u3001$B'$\u3001$C'$ \u56db\u9ede\uff0c\u5247\u56db\u908a\u5f62 $O'A'B'C$ \u7684\u5468\u9577\u70ba\uff1f",answer:"$4+2\\sqrt{10}$",hasImage:!1},{id:"17a0842355e",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07\u6a23\u672c\u7a7a\u9593 $S=\\{1,2,3,4,5,6\\}$ \u5206\u6210\u5169\u500b\u975e\u7a7a\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4f7f\u9019\u5169\u500b\u4e8b\u4ef6\u70ba\u4e92\u65a5\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e14\u806f\u96c6\u70ba $S$\uff0c\u5247\u7e3d\u5171\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5c11\u7a2e\u5206\u6cd5\uff1f",answer:"$31$",hasImage:!1},{id:"17a084428de",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u4e2d\u6709 $10$ \u500b\u5927\u5c0f\u76f8\u540c\u7684\u7403\uff0c\u5206\u5225\u7de8\u865f $1\\sim10$\u3002\u4eca\u5f9e\u888b\u4e2d\u4e00\u6b21\u53d6\u5169\u7403\uff0c\u89c0\u5bdf\u5176\u6578\u5b57\uff0c\u82e5 $A$ \u4ee3\u8868\u5169\u6578\u4e58\u7a4d\u5927\u65bc\u6216\u7b49\u65bc $50$ \u7684\u4e8b\u4ef6\uff0c$B$ \u8868\u793a\u5169\u6578\u4e92\u8cea\u7684\u4e8b\u4ef6\uff0c\u6c42 $A$ \u548c $B$ \u90fd\u767c\u751f\u7684\u4e8b\u4ef6\u5176\u5143\u7d20\u500b\u6578 $n(A\\cap B)$\u3002",answer:"$5$",hasImage:!1},{id:"17a08460ece",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5f9e $1\\sim9$ \u9019\u4e5d\u500b\u6578\u5b57\u4e2d\u4efb\u53d6\u56db\u500b\u76f8\u7570\u6578\u5b57\u6392\u6210\u4e00\u5217\uff0c\u5f62\u6210\u4e00\u500b\u56db\u4f4d\u6578 $abcd$\uff0c\u5247\u6b64\u56db\u4f4d\u6578\u6eff\u8db3 $a<b<c<d$ \u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{1}{24} $",hasImage:!1},{id:"17a09173345",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5df2\u77e5 $ABCD$ \u70ba\u5713\u5167\u63a5\u56db\u908a\u5f62\uff0c\u4e14 $\\overline{AB}=3$\uff0c$\\overline{BC}=3$\uff0c$\\overline{CD}=5$\uff0c$\\overline{DA}=8$\uff0c\u6c42\u5c0d\u89d2\u7dda $\\overline{BD}$\u3002",answer:"$7$",hasImage:!1},{id:"17a091aa2ec",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=5$\uff0c$\\overline{BC}=8$\uff0c$\\overline{CA}=7$\uff0c\u4ee4 $M$ \u70ba $\\overline{BC}$ \u908a\u4e0a\u7684\u4e2d\u9ede\uff0c\u6c42\u4e2d\u7dda $\\overline{AM}$\u3002",answer:"$\\sqrt{21}$",hasImage:!0},{id:"17a091da529",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u5716\u6240\u793a\uff0c$\\triangle ABC$ \u70ba\u4e00\u76f4\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62\uff0c\u56db\u908a\u5f62 $BDEC$ \u662f\u4ee5 $\\overline{BC}$ \u70ba\u4e00\u908a\u5411\u5916\u4f5c\u51fa\u7684\u6b63\u65b9\u5f62\u3002\u5df2\u77e5 $\\overline{AB}=5$\uff0c$\\overline{AC}=12$\uff0c$\\overline{BC}=13$\uff0c\u6c42 $\\triangle ABD$ \u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac{25}{2}$",hasImage:!0},{id:"17a0923d06f",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u5716\uff0c\u5169\u5713\u4ea4\u65bc $P$\u3001$Q$ \u5169\u9ede\uff0c$A$\u3001$B$ \u5206\u5225\u5728\u5169\u5713\u4e0a\uff0c\u4e14 $A$\u3001$Q$\u3001$B$ \u4e09\u9ede\u5171\u7dda\uff0c\u82e5 $\\overline{PA}=3$\uff0c$\\overline{PB}=2$\uff0c\u6c42\u5927\u5713\u9762\u7a4d\uff1a\u5c0f\u5713\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$9:4$",hasImage:!0},{id:"17a0926212c",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5728 $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u82e5 $\\overline{AB}=6$\uff0c$\\overline{AC}=4$\uff0c$\\angle A=60\\du$\uff0c\u6c42 $\\triangle ABC$ \u4e4b\u5916\u63a5\u5713\u534a\u5f91 $R$\u3002",answer:"$\\frac{2\\sqrt{21}}{3}$",hasImage:!1},{id:"17a0926ec6f",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5728\u92b3\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62\u4e2d\uff0c\u6709\u5169\u908a\u9577\u5206\u5225\u70ba $5$\u3001$7$\uff0c\u82e5\u4e09\u89d2\u5f62\u9762\u7a4d\u70ba $6\\sqrt{6}$\uff0c\u6c42\u7b2c\u4e09\u908a\u7684\u908a\u9577\u3002",answer:"$6$",hasImage:!1},{id:"17a093d3cd1",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=8$\uff0c$\\overline{BC}=6$\uff0c$\\overline{CA}=4$\uff0c\u5ef6\u9577 $\\overleftrightarrow{BC}$ \u81f3 $D$ \u9ede\uff0c\u4f7f\u5f97 $\\overline{CD}=3$\uff0c\u6c42 $\\overline{AD}$\u3002",answer:"$\\sqrt{19}$",hasImage:!0},{id:"17a093f754e",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5713\u5167\u63a5\u56db\u908a\u5f62 $ABCD$ \u4e2d\uff0c\u82e5 $\\overline{AB}=\\overline{AD}=2$\uff0c$\\angle C=60\\du$\uff0c$\\angle D=105\\du$\uff0c\u6c42 $\\overline{CD}$\u3002",answer:"$2\\sqrt{2}$",hasImage:!1},{id:"17a0941ddcf",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5df2\u77e5\u4e09\u89d2\u5f62\u7684\u4e09\u908a\u9577\u5206\u5225\u70ba $2$\u3001$\\sqrt{3}$\u3001$\\sqrt{5}$\uff0c\u6c42\u6b64\u4e09\u89d2\u5f62\u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac{\\sqrt{11}}{2}$",hasImage:!1},{id:"17a0943a297",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=c$\uff0c$\\overline{BC}=a$\uff0c$\\overline{CA}=b$\uff0c\u82e5 $\\overline{AB}$ \u908a\u4e0a\u7684\u9ad8 $h_c=3$\uff0c$\\overline{BC}$ \u908a\u4e0a\u7684\u9ad8 $h_a=4$\uff0c$\\overline{CA}$ \u908a\u4e0a\u7684\u9ad8 $h_b=6$\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a\n(1) $\\sin A:\\sin B:\\sin C$\n(2) $\\triangle ABC$ \u7684\u9762\u7a4d",answer:"(1) $3:2:4$ (2) $\\frac{16\\sqrt{15}}{5}",hasImage:!1},{id:"17a09459c56",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$A$\u3001$B$\u3001$C$ \u4f9d\u5e8f\u70ba\u5730\u9762\u4e00\u76f4\u7dda\u4e0a\u7684\u4e09\u9ede\uff0c$\\overline{AB}=300$ \u516c\u5c3a\uff0c$\\overline{BC}=200$ \u516c\u5c3a\uff0c\u4eca\u81ea $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u4e09\u9ede\u6e2c\u4e00\u65c1\u7684\u9ad8\u5c71\uff0c\u5176\u4ef0\u89d2\u5206\u5225\u70ba $30\\du$\u3001$45\\du$\u3001$60\\du$\uff0c\u6c42\u5c71\u9ad8\u3002",answer:"$100\\sqrt{15}$ \u516c\u5c3a",hasImage:!1},{id:"17a0948e0bc",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$A$\u3001$B$\u3001$C$ \u4e09\u4eba\u60f3\u6e2c\u91cf\u5347\u65d7\u687f\u6700\u9802\u7aef\u7684\u9ad8\u5ea6\uff0c\u65bc\u662f\u4e09\u4eba\u5206\u5225\u65bc\u5730\u9762\u4e0a\u4e09\u9ede\u4ef0\u8996\u687f\u9802\uff0c\u767c\u73fe\u4ef0\u89d2\u90fd\u662f $60\\du$\uff0c\u6b64\u6642 $B$\u3001$C$ \u5169\u4eba\u76f8\u8ddd $25$ \u516c\u5c3a\uff0c$\\angle BAC=60\\du$\uff0c\u5247\u4ed6\u5011\u6240\u6e2c\u5f97\u7684\u65d7\u687f\u9802\u9ad8\u5ea6\u70ba\uff1f",answer:"$25$ \u516c\u5c3a",hasImage:!1},{id:"17a0dc85372",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u5206\u6578\u53ef\u5316\u6210\u6709\u9650\u5c0f\u6578\uff1f\n(1) $\\frac{7}{8}$ (2) $\\frac{8}{7}$ (3) $\\frac{21}{75}$ (4) $\\frac{3}{2^{10}}$",answer:"(1)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17a0dca2b5e",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5c07 $\\frac{1234}{9999}$ \u5316\u6210\u5c0f\u6578\u5f62\u5f0f\u70ba $0.\\overline{1234}$\uff0c\u8a2d\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u7b2c $n$ \u4f4d\u7684\u6578\u5b57\u70ba $f(n)$\uff0c\u6c42 $f(1)+f(2)+\\cdots+f(99)$\u3002",answer:"$246$",hasImage:!1},{id:"17a0dd2a34c",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6c42 $0.2\\overline{7}\\times9.\\overline{54}$\u3002",answer:"$\\frac{175}{66}$",hasImage:!1},{id:"17a0dd42c25",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $a$\u3001$b$ \u70ba\u5faa\u74b0\u5c0f\u6578\uff0c$a=0.\\overline{12}$\uff0c$b=0.\\overline{01}$\uff0c\u6c42 $a-b$\u3002",answer:"$\\frac{1}{9}$",hasImage:!1},{id:"17a0ddf5269",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $a$\u3001$b$\u3001$c$ \u70ba\u6709\u7406\u6578\uff0c$x$\u3001$y$ \u70ba\u7121\u7406\u6578\uff0c\u4e0b\u5217\u63a8\u8ad6\u54ea\u4e9b\u70ba\u771f\uff1f\n(1) $ab+c$ \u5fc5\u70ba\u6709\u7406\u6578 (2) $x+y$ \u5fc5\u70ba\u7121\u7406\u6578\n(3) $a+x$ \u5fc5\u70ba\u7121\u7406\u6578 (4) $ax$ \u5fc5\u70ba\u7121\u7406\u6578",answer:"(1)(3)",hasImage:!1},{id:"17a0de2821c",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u554f $\\sqrt{7+\\sqrt{47}}$\uff0c\u5728\u54ea\u5169\u500b\u9023\u7e8c\u6574\u6578\u4e4b\u9593\uff1f",answer:"$3$ \u8207 $4$",hasImage:!1},{id:"17a0df3d2da",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u9ede $P(x)$ \u5728 $A(5)$\u3001$B(11)$ \u4e4b\u9593\uff0c\u4e14 $\\overline{AP}:\\overline{PB}=\\sqrt{3}:\\sqrt{2}$\uff0c\u5247 $x=a+b\\sqrt{6}$\uff0c\u5176\u4e2d $a,b\\in\\mathbb{Z}$\uff0c\u6c42 $a$\u3001$b$\u3002",answer:"$a=23$\uff1b$b=-6$",hasImage:!1},{id:"17a0df8d0dc",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $\\sqrt{5+2\\sqrt{6}}+\\sqrt{6+2\\sqrt{5}}$\u3002",answer:"$1+\\sqrt{2}+\\sqrt{3}+\\sqrt{5}$",hasImage:!1},{id:"17a0df9ff9f",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u7121\u7406\u6578 $\\sqrt{14+\\sqrt{180}}$ \u7684\u6574\u6578\u90e8\u5206\u70ba\uff1f\u5c0f\u6578\u90e8\u5206\u70ba\uff1f",answer:"$5$\uff1b$\\sqrt{5}-2$",hasImage:!1},{id:"17a0e014770",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5df2\u77e5 $x>0$\uff0c$y>0$\uff0c\u4e14 $xy=225$\uff0c\u6c42 $4x+9y$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\uff0c\u4ee5\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $x$\u3001$y$\u3002",answer:"\u6700\u5c0f\u503c $180$\uff1b$x=\\frac{45}{2}$\uff1b$y=10$",hasImage:!1},{id:"17a0e043512",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $x>0$\uff0c\u6c42 $f(x)=x+\\frac{16}{x+1}$ \u5728 $x$ \u70ba\u4f55\u6642\uff0c$f(x)$ \u6709\u6700\u5c0f\u7684\u51fd\u6578\u503c\u70ba\uff1f",answer:"$x=3$\uff0c\u6700\u5c0f\u503c $7$",hasImage:!1},{id:"17a0e0fafec",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $(4+\\sqrt{10})^3+(4-\\sqrt{10})^3$\u3002",answer:"$368$",hasImage:!1},{id:"17a0e1064a1",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u82e5 $x+\\frac{1}{x}=5$\uff0c\u6c42 $x^3+\\frac{1}{x^3}$\u3002",answer:"$110$",hasImage:!1},{id:"17a0e14abac",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6c42\u65b9\u7a0b\u5f0f $|2x+1|=9$ \u7684\u89e3\u3002",answer:"$4$ \u6216 $-5$",hasImage:!1},{id:"17a0e15a742",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6c42\u4e0d\u7b49\u5f0f $|-2x+7|\\le10$ \u7684\u89e3\u3002",answer:"$\\frac{-3}{2}\\le x\\le\\frac{17}{2}$",hasImage:!1},{id:"17a0e1de5e1",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\u662f\u6b63\u78ba\u7684\uff1f\n(1) $(-2)^{-3}=8$ (2) $3^{-1}=\\frac{1}{3}$\n(3) $16^{-\\frac{3}{4}}=-8$ (4) $\\left(-\\frac{1}{8}\\right)^\\frac{1}{3}=-\\frac{1}{2}$",answer:"(2)",hasImage:!1},{id:"17a0e1f7aea",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6c42 $\\left(\\frac{8}{27}\\right)^{-\\frac{2}{3}}\\times(0.25)^{-2.5}$",answer:"$72$",hasImage:!1},{id:"17a0e447974",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6c42 $(3+\\sqrt{7})^{10}(3-\\sqrt{7})^{10}$",answer:"$1024$",hasImage:!1},{id:"17a0e46db1a",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"$\\dfrac{(2^{-5})^{-\\frac{7}{3}}}{8^\\frac{4}{9}}=16^x$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$-\\frac{13}{4}$",hasImage:!1},{id:"17a0e4d25e0",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5df2\u77e5 $\\log3\\approx0.4771$\uff0c\u8a66\u554f $3^{100}$ \u4e58\u958b\u5f8c\u70ba\u5e7e\u4f4d\u6578\uff1f",answer:"$48$",hasImage:!1},{id:"17a0ef24961",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8acb\u554f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $9\\sqrt{5}<20$\n(2) $\\sqrt{7}+\\sqrt{2}>4$\n(3) $\\sqrt{13}-\\sqrt{10}<\\sqrt{11}-2\\sqrt{2}$\n(4) \u82e5 $-1\\le x\\le3$\uff0c\u5247 $1\\le x^2\\le9$\n(5) \u82e5 $-2\\le x\\le5$ \u4e14 $2\\le y\\le3$\uff0c\u5247 $-6\\le x-2y\\le-1$",answer:"(2)(3)",hasImage:!1},{id:"17a0ef528bf",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"$x,y\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u82e5 $|2x-1|\\le7$\uff0c$|y-4|\\le2$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $-5\\le x-y\\le2$ \u5fc5\u6210\u7acb\n(2) $9\\le x^2\\le16$ \u5fc5\u6210\u7acb\n(3) $-27\\le x^3\\le64$ \u5fc5\u6210\u7acb\n(4) $-6\\le xy\\le24$ \u5fc5\u6210\u7acb\n(5) $\\frac{1}{6}\\le\\frac{1}{y}\\le\\frac{1}{2}$ \u5fc5\u6210\u7acb",answer:"(3)(5)",hasImage:!1},{id:"17a0efa578f",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6578\u7dda\u4e0a $P(3)$\u3001$Q(6)$\u3001$R(x)$ \u4e09\u9ede\u90fd\u5728 $A$\u3001$B$ \u5169\u9ede\u4e4b\u9593\uff0c\u5df2\u77e5 $\\overline{PA}:\\overline{PB}=2:3$\uff0c$\\overline{QA}:\\overline{QB}=4:9$\uff0c$\\overline{RA}:\\overline{RB}=6:5$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$-\\frac{19}{11}$",hasImage:!1},{id:"17a0efc748e",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6578\u7dda\u4e0a\u7531 $A(-4)$ \u51fa\u767c\u671d\u53f3\u6b65\u884c\u5230\u9054 $P(x)$\uff0c\u518d\u9a0e\u4e0a\u55ae\u8eca\u671d\u53f3\u99db\u62b5\u9054 $B(88)$\uff0c\u5df2\u77e5\u6b65\u884c\u7684\u901f\u5ea6\u662f\u6bcf\u79d2 $3$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u9a0e\u55ae\u8eca\u7684\u901f\u5ea6\u662f\u6bcf\u79d2 $10$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u4e14 $A$ \u5230 $P$ \u7684\u6642\u9593\u662f $P$ \u5230 $B$ \u7684\u4e00\u534a\uff0c\u6c42 $\\overline{PA}:\\overline{PB}$ \u53ca $x$\u3002",answer:"$3:20$\uff1b$8$",hasImage:!1},{id:"17a0f5dd109",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $\\sqrt{7+4\\sqrt{3}}$ \u7684\u6574\u6578\u90e8\u5206\u70ba $a$\uff0c\u7d14\u5c0f\u6578\u90e8\u5206\u70ba $b$\uff0c\u6c42 $a+\\frac{b^2}{1-b}$ \u4e4b\u503c\u3002",answer:"$5$",hasImage:!1},{id:"17a0f616066",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u4ecb\u65bc $\\frac{4}{2+\\sqrt{3}}$ \u8207 $\\frac{11}{\\sqrt{13-4\\sqrt{3}}}$ \u4e4b\u9593\u7684\u6574\u6578\u5171\u6709\u5e7e\u500b\uff1f$(\\sqrt{3}\\approx1.732)$",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"17a0f6382ae",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u7576 $(x,y)$ \u5728\u76f4\u7dda $2x+y=3$ \u4e0a\u8b8a\u52d5\u6642\uff0c\u6c42 $9^x+3^y$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"$6\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17a0f66cd40",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u82e5\u5be6\u6578 $x$\u3001$y$ \u6eff\u8db3 $9x^4+25y^4=270$\uff0c\u6c42 $xy$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u3002",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"17a0f68d778",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6c42 $2^{15}+1$ \u7684\u6700\u5927\u8cea\u56e0\u6578\u3002",answer:"$331$",hasImage:!1},{id:"17a0f6a214a",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5be6\u4fc2\u6578\u65b9\u7a0b\u5f0f $x^3+ax^2+bx+8=0$ \u6709\u4e09\u6839\u76f8\u540c\uff0c\u6c42 $b$\u3002",answer:"$12$",hasImage:!1},{id:"17a0f6e35e5",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u4e0b\u5217\u5404\u65b9\u7a0b\u5f0f\u4e2d\uff0c\u8acb\u9078\u51fa\u6709\u5be6\u6578\u89e3\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) $|x|+|x-5|=1$ (2) $|x|+|x-5|=6$\n(3) $|x|-|x-5|=1$ (4) $|x|-|x-5|=6$\n(5) $|x|-|x-5|=-1$",answer:"(2)(3)(5)",hasImage:!1},{id:"17a0f700535",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a66\u554f\u6578\u7dda\u4e0a\u6709\u591a\u5c11\u500b\u6574\u6578\u9ede\u8207\u9ede $\\sqrt{101}$ \u7684\u8ddd\u96e2\u5c0f\u65bc $5$\uff0c\u4f46\u8207\u9ede $\\sqrt{38}$ \u7684\u8ddd\u96e2\u5927\u65bc $3$\uff1f",answer:"$6$",hasImage:!1},{id:"17a0f72f269",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $a=\\left(\\frac{1}{2}\\right)^{\\frac{1}{2}}$\uff0c$b=\\left(\\frac{1}{3}\\right)^{\\frac{1}{3}}$\uff0c$c=\\left(\\frac{1}{4}\\right)^{\\frac{1}{4}}$\uff0c\u8a66\u6bd4\u8f03\u4e09\u8005\u7684\u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\u3002",answer:"$a=c>b$",hasImage:!1},{id:"17a0f78f52f",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u67d0\u500b\u624b\u6a5f\u7a0b\u5f0f\uff0c\u6bcf\u6b21\u9ede\u64ca\u87a2\u5e55\u4e0a\u7684\u6578 $a$ \u5f8c\uff0c\u87a2\u5e55\u4e0a\u7684\u6578\u6703\u8b8a\u6210 $a^2$\u3002\u7576\u4e00\u958b\u59cb\u6642\u87a2\u5e55\u4e0a\u7684\u6578 $b$ \u70ba\u6b63\u4e14\u9023\u7e8c\u9ede\u64ca\u87a2\u5e55\u4e09\u6b21\u5f8c\uff0c\u87a2\u5e55\u4e0a\u7684\u6578\u63a5\u8fd1 $81^3$\u3002\u8a66\u554f\u5be6\u6578 $b$ \u6700\u63a5\u8fd1\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\uff1f$(\\sqrt{3}\\approx1.732)$\n(1) $1.7$ (2) $3$ (3) $5.2$ (4) $9$ (5) $81$",answer:"(3)",hasImage:!1},{id:"17a0f7cb255",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5df2\u77e5 $\\log278\\approx2.44404$\uff0c$\\log2.5351\\approx0.40400$\uff0c\u8acb\u5229\u7528\u9019\u5169\u500b\u5c0d\u6578\u503c\uff0c\u6c42 $278^{100}$ \u4e58\u958b\u5f8c\u7684\u79d1\u5b78\u8a18\u865f\u8868\u6cd5\uff0c\u53d6\u4e09\u4f4d\u6709\u6548\u6578\u5b57\u3002",answer:"$2.54\\times10^{244}$",hasImage:!1},{id:"17a0f7ed607",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u89c0\u5bdf $2$ \u7684\u6b21\u65b9\u6240\u5f62\u6210\u7684\u7b49\u6bd4\u6578\u5217\uff1a$2,2^2,2^3,\\cdots$\uff0c\u8a2d\u5176\u4e2d\u51fa\u73fe\u7684\u7b2c\u4e00\u500b $13$ \u4f4d\u6578\u70ba $2^n$\uff0c\u6c42 $n$\u3002$(\\log2\\approx0.3010)$",answer:"$40$",hasImage:!1},{id:"17a17f2a43b",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $f(x)=ax^6-bx^4+3x-\\sqrt{2}$\uff0c\u5176\u4e2d $a$\u3001$b$ \u70ba\u975e\u96f6\u5be6\u6578\uff0c\u6c42 $f(5)-f(-5)$\u3002",answer:"$30$",hasImage:!1},{id:"17a17f48c08",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"$a\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u591a\u9805\u5f0f $f(x)=(2x^7+ax^4-a)^5$ \u7684\u6b21\u6578\u70ba\uff1f\u5c07 $f(x)$ \u4e58\u958b\u5f8c\u5404\u9805\u4fc2\u6578\u4e4b\u548c\u70ba\uff1f",answer:"$35$\uff1b$32$",hasImage:!1},{id:"17a17faa323",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u82e5\u591a\u9805\u5f0f $x^2+x+2$ \u80fd\u6574\u9664 $x^5+x^4+x^3+px^2+2x+q$\uff0c\u6c42 $p$\u3001$q$\u3002",answer:"$3$\uff1b$8$",hasImage:!1},{id:"17a17fb7134",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u5229\u7528\u7d9c\u5408\u9664\u6cd5\u6c42 $2x^3+x^2-7$ \u9664\u4ee5 $x+3$ \u7684\u5546\u8207\u9918\u3002",answer:"$2x^2-5x+15$\uff1b$-52$",hasImage:!1},{id:"17a17fea46a",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u591a\u9805\u5f0f $x^3+4x^2+5x-3$ \u9664\u4ee5 $f(x)$ \u7684\u5546\u5f0f\u70ba $x+2$\uff0c\u9918\u5f0f $2x-1$\uff0c\u6c42 $f(x)$\u3002",answer:"$x^2+2x-1$",hasImage:!1},{id:"17a17ffc39c",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"$f(x)=(x^2+1)(x^3-2)\\cdot g(x)+x^2+x+3$\uff0c$g(x)$ \u70ba\u67d0\u4e00\u591a\u9805\u5f0f\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $f(x)$ \u9664\u4ee5 $x^3-2$ \u7684\u9918\u5f0f\n(2) $f(x)$ \u9664\u4ee5 $x^2+1$ \u7684\u9918\u5f0f",answer:"(1) $x^2+x+3$ (2) $x+2$",hasImage:!1},{id:"17a180799da",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u5c07 $f(x)=5x^3+x^2-2x+4$ \u5316\u70ba $x-1$ \u7684\u591a\u9805\u5f0f\uff0c\u4e26\u6c42 $f(x)$ \u5728 $x=1$ \u7684\u4e00\u6b21\u8fd1\u4f3c\u3002",answer:"$=15x-7$",hasImage:!1},{id:"17a180d10c7",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u6c42 $x^{10}+3$ \u9664\u4ee5 $x-2$ \u7684\u9918\u5f0f\u3002",answer:"$1027$",hasImage:!1},{id:"17a180dadba",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"$f(x)=x^5+6x^4-4x^3+25x^2+30x+20$\uff0c\u6c42 $f(-7)$\u3002",answer:"$6$",hasImage:!1},{id:"17a181a61da",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $x+2$ \u70ba $f(x)=x^7+ax^3$ \u7684\u56e0\u5f0f\uff0c\u6c42 $a$\u3002",answer:"$-16$",hasImage:!1},{id:"17a181b5061",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"$a\\in\\mathbb{Z}$\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\u7684\u4e00\u6b21\u5f0f\uff0c\u6709\u53ef\u80fd\u662f $f(x)=2x^3+ax^2-2ax+a$ \u7684\u56e0\u5f0f\uff1f\n(1) $x+1$ (2) $x-1$ (3) $x+2$ (4) $x-2$",answer:"(4)",hasImage:!1},{id:"17a18286398",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"$f(x)$ \u70ba\u4e09\u6b21\u591a\u9805\u5f0f\uff0c\u82e5 $f(-2)=f(1)=0$\uff0c$f(0)=6$ \u4e14 $f(3)=30$\uff0c\u6c42 $f(-1)$\u3002",answer:"$10$",hasImage:!1},{id:"17a182b5deb",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $f(x)$ \u662f\u4e8c\u6b21\u591a\u9805\u5f0f\uff0c\u82e5 $f(121)=1$\uff0c$f(122)=4$\uff0c$f(123)=11$\uff0c\u6c42 $f(125)$\u3002",answer:"$37$",hasImage:!1},{id:"17a183408c1",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u6c42\u65b9\u7a0b\u5f0f $x^2+4x-6=0$ \u7684\u89e3\u3002",answer:"$-2\\pm\\sqrt{10}$",hasImage:!1},{id:"17a18354981",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $k$ \u70ba\u5be6\u6578\u4f7f\u5f97\u65b9\u7a0b\u5f0f $3x^2+15x+k=0$ \u6709\u5169\u500b\u5be6\u6839 $\\alpha$\u3001$\\beta$\uff0c\u5247\uff1a\n(1) $\\alpha+\\beta=$\uff1f (2) \u82e5 $\\alpha\\beta=2$\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"(1) $-5$ (2) $6$",hasImage:!1},{id:"17a18414108",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"$f(x)$ \u70ba\u4e00\u6b21\u51fd\u6578\uff0c\u82e5 $f(1.27)=8.723$\uff0c$f(1.28)=8.783$\uff0c\u6c42 $f(x)$\u3002",answer:"$f(x)=6x+1.103$",hasImage:!1},{id:"17a19a05422",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d\u67d0\u6c99\u6f20\u5730\u5340\u67d0\u4e00\u6bb5\u6642\u9593\u7684\u6eab\u5ea6\u51fd\u6578\u70ba $f(t)=-t^2+10t+11$\uff0c\u5176\u4e2d $1\\le t\\le10$\uff0c\u5247\u9019\u6bb5\u6642\u9593\u5167\u8a72\u5730\u5340\u7684\u6700\u5927\u6eab\u5dee\u70ba\uff1f",answer:"$25$",hasImage:!1},{id:"17a19a1410c",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $f(x)=x^2-2x+k$\uff0c\u5c0d\u6240\u6709\u5be6\u6578 $x$ \u6046\u4f7f $f(x)>0$\uff0c\u6c42 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$k>1$",hasImage:!1},{id:"17a19a9301f",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"$f(x)=x^3+12x^2+8x+7$\n$=(x+h)^3+p(x+h)+q$\uff0c\u6c42 $h$\u3001$p$\u3001$q$\u3001\u5c0d\u7a31\u4e2d\u5fc3\u3002",answer:"$4$\uff1b$-40$\uff1b$103$\uff1b$(-4,103)$",hasImage:!1},{id:"17a19abbcc7",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"$a\\neq0$\uff0c$f(x)=a(x-9)^3+b(x-9)+7$ \u7684\u5716\u5f62\u8207\u5713 $(x-9)^2+(y-7)^2=r^2$ \u6070\u6709\u5169\u500b\u4ea4\u9ede\uff0c\u5176\u4e2d\u4e00\u500b\u4ea4\u9ede\u7684\u5750\u6a19\u662f $(20,15)$\uff0c\u6c42\u53e6\u4e00\u500b\u4ea4\u9ede\u7684\u5750\u6a19\u3002",answer:"$(-2,-1)$",hasImage:!1},{id:"17a19bb02e6",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u6c42 $(x+1)(x^2+x-1)<0$ \u4e4b\u89e3\u3002",answer:"$x<\\frac{-1-\\sqrt{5}}{2}$ \u6216 $-1<x<\\frac{-1+\\sqrt{5}}{2}$",hasImage:!1},{id:"17a19bbf61e",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u6c42 $(x-1)(x-2)^3(x-3)^2>0$ \u4e4b\u89e3\u3002",answer:"$x<1$ \u6216 $x>2$\uff0c\u4f46 $x\\neq3$",hasImage:!1},{id:"17a19c2b55e",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u591a\u9805\u5f0f $f(x)$ \u9664\u4ee5 $x^2-2x-3$ \u7684\u9918\u5f0f\u70ba $x+5$\uff0c\u5247\u95dc\u65bc $f(x)$ \u7684\u9664\u6cd5\uff0c\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) \u9664\u4ee5 $x+1$ \u7684\u9918\u5f0f\u5fc5\u70ba $4$\n(2) \u9664\u4ee5 $x+3$ \u7684\u9918\u5f0f\u5fc5\u70ba $8$\n(3) \u9664\u4ee5 $x^2+3x+2$ \u7684\u9918\u5f0f\u53ef\u80fd\u70ba $3x+7$\n(4) \u9664\u4ee5 $x^2-x-6$ \u7684\u9918\u5f0f\u53ef\u80fd\u70ba $2x+3$\n(5) \u9664\u4ee5 $(x+1)(x-3)(x+2)$ \u7684\u9918\u5f0f\u53ef\u80fd\u70ba $2x^2-3x-1$",answer:"(1)(3)(5)",hasImage:!1},{id:"17a1ad46bf7",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u5b78\u751f\u7df4\u7fd2\u4e09\u6b21\u591a\u9805\u5f0f $f(x)$ \u9664\u4ee5\u4e00\u6b21\u591a\u9805\u5f0f $g(x)$ \u7684\u9918\u5f0f\u3002\u5df2\u77e5 $f(x)$ \u7684\u4e09\u6b21\u9805\u4fc2\u6578\u70ba $3$\uff0c\u4e00\u6b21\u9805\u4fc2\u6578\u70ba $2$\u3002\u7532\u751f\u628a $f(x)$ \u7684\u4e09\u6b21\u9805\u4fc2\u6578\u932f\u770b\u6210 $2$\uff0c\u4e59\u751f\u628a $f(x)$ \u7684\u4e00\u6b21\u9805\u4fc2\u6578\u932f\u770b\u6210 $-2$\u3002\u800c\u7532\u751f\u548c\u4e59\u751f\u7b97\u51fa\u4f86\u7684\u9918\u5f0f\u525b\u597d\u4e00\u6a23\u3002\u8a66\u554f $g(x)$ \u53ef\u80fd\u7b49\u65bc\u4ee5\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u4e00\u6b21\u5f0f\uff1f\n(1) $x$ (2) $x-1$ (3) $x-2$ (4) $x+1$ (5) $x+2$",answer:"(1)(3)(5)",hasImage:!1},{id:"17a1adcc0ed",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d\u591a\u9805\u5f0f $f(x)$ \u9664\u4ee5 $x^2-5x+4$\uff0c\u9918\u5f0f\u70ba $x+2$\uff1b\u9664\u4ee5 $x^2-5x+6$\uff0c\u9918\u5f0f\u70ba $3x+4$\uff0c\u6c42 $f(x)$ \u9664\u4ee5 $x^2-4x+3$ \u4e4b\u9918\u5f0f\u3002",answer:"$5x-2$",hasImage:!1},{id:"17a1ade3264",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $f(x)$ \u70ba\u4e09\u6b21\u591a\u9805\u5f0f\uff0c\u82e5 $f(x)$ \u9664\u4ee5 $(x+2)(x-3)$ \u7684\u9918\u5f0f\u70ba $4x-1$\uff0c\u9664\u4ee5 $x^2+1$ \u7684\u9918\u5f0f\u70ba $-9x+8$\uff0c\u6c42 $f(x)$\u3002",answer:"$2x^3-3x^2-7x+5$",hasImage:!1},{id:"17a1aff775f",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u82e5\u591a\u9805\u5f0f $f(x)$\u3001$g(x)$ \u6eff\u8db3 $f(x)-g(x)=x^3-5x^2+x+4$\uff0c\u4e14 $g(x)$ \u9664\u4ee5 $x-1$ \u7684\u9918\u5f0f\u70ba $8$\uff0c\u6c42 $f(x)$ \u9664\u4ee5 $x-1$ \u7684\u9918\u5f0f\u3002",answer:"$9$",hasImage:!1},{id:"17a1b0214d9",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $f(x)=x^3-2x^2-x+5$\uff0c\u6c42\u591a\u9805\u5f0f $g(x)=f(f(x))$ \u9664\u4ee5 $x-2$ \u7684\u9918\u5f0f\u3002",answer:"$11$",hasImage:!1},{id:"17a1b0543b3",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $f(x)=6x^4+5x^3-16x^2-6x+17$\uff0c\u5df2\u77e5\u6709\u56db\u500b\u76f8\u7570\u5be6\u6578 $p$\u3001$q$\u3001$r$\u3001$s$ \u6eff\u8db3 $f(p)=f(q)=f(r)=f(s)=12$\uff0c\u6c42 $(p+1)(q+1)(r+1)(s+1)$\u3002",answer:"$-\\frac{2}{3}$",hasImage:!1},{id:"17a1b0ada5c",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $p,q\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u82e5\u591a\u9805\u5f0f $f(x)=x^{20}-4x^{18}+x^5+px+q$ \u80fd\u88ab $x^2+x-2$ \u6574\u9664\uff0c\u8acb\u554f\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $p,q\\in\\mathbb{Z}$ (2) $p>q$ (3) $p+q>0$ (4) $pq>0$ (5) $p^q>q^p$",answer:"(1)(3)(5)",hasImage:!1},{id:"17a1b0d869e",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d\u4e8c\u6b21\u5be6\u4fc2\u6578\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578 $f(x)=ax^2+2ax+b$ \u5728\u5340\u9593 $-1\\le x\\le1$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u70ba $7$\u3001\u6700\u5c0f\u503c\u70ba $3$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(1,4)$ \u6216 $(-1,6)$",hasImage:!1},{id:"17a1b10ab40",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $a,b\\in\\mathbb{R}$ \u4e14 $a\\neq0$\uff0c\u82e5 $f(x)=ax^2+bx+\\frac{1}{a}$ \u5728 $x=2$ \u6642\u6709\u6700\u5927\u503c\u70ba $-3$\uff0c\u5247\u9ede $P(a,b)$ \u5728\u7b2c\u5e7e\u8c61\u9650\uff1f",answer:"\u4e8c",hasImage:!1},{id:"17a2019b16e",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"(\u55ae\u9078) \u8a2d $(1-\\sqrt{3})^6=a+b\\sqrt{3}$\uff0c\u5176\u4e2d $a,b\\in\\mathbb{Z}$\uff0c\u8acb\u554f $b$ \u7b49\u65bc\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\uff1f\n(1) $C^6_0+3^2C^6_2+3^4C^6_4+3^6C^6_6$\n(2) $C^6_0-3C^6_2+3^2C^6_4-3^3C^6_6$\n(3) $C^6_1-3C^6_3+3^2C^6_5$\n(4) $-C^6_1-3C^6_3-3^2C^6_5$\n(5) $-C^6_0+3C^6_2-3^2C^6_4+3^3C^6_6$",answer:"(4)",hasImage:!1},{id:"17a201bf43f",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"(\u55ae\u9078) \u4e00\u888b\u4e2d\u6709 $6$ \u500b\u767d\u7403\u8207 $n$ \u500b\u9ed1\u7403\uff0c\u5047\u8a2d\u6bcf\u7403\u88ab\u9078\u53d6\u7684\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\uff0c\u4eca\u5f9e\u888b\u4e2d\u4e00\u6b21\u53d6\u51fa\u5169\u7403\uff0c\u5df2\u77e5\u5169\u7403\u5747\u70ba\u767d\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u662f $\\frac{5}{12}$\uff0c\u6c42 $n$\u3002\n(1) $3$ (2) $5$ (3) $7$ (4) $9$ (5) $11$",answer:"(1)",hasImage:!1},{id:"17a201ea705",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"(\u591a\u9078) \u5c07 $(x+y^2)^{10}$ \u5c55\u958b\u96c6\u9805\u5f8c\uff0c\u8acb\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) $x^{10}$ \u7684\u4fc2\u6578\u5c0f\u65bc $x^3y^{14}$ \u7684\u4fc2\u6578\n(2) $x^8y^4$ \u7684\u4fc2\u6578\u5c0f\u65bc $x^3y^{14}$ \u7684\u4fc2\u6578\n(3) $x^2y^{16}$ \u7684\u4fc2\u6578\u5927\u65bc $x^6y^8$ \u7684\u4fc2\u6578\n(4) $x^7y^6$ \u7684\u4fc2\u6578\u5c0f\u65bc $x^5y^{10}$ \u7684\u4fc2\u6578\n(5) $x^6y^8$ \u7684\u4fc2\u6578\u5927\u65bc $x^4y^{12}$ \u7684\u4fc2\u6578",answer:"(1)(2)(4)",hasImage:!1},{id:"17a2022525e",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"(\u591a\u9078) \u5c07 $10$ \u672c\u4e0d\u540c\u7684\u66f8\u5206\u88dd\u5165\u6578\u500b\u76f8\u540c\u7684\u888b\u5b50\uff0c\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) \u82e5\u4f9d\u672c\u6578 $4$\uff0c$3$\uff0c$2$\uff0c$1$ \u5206\u88dd\u5165\u56db\u888b\uff0c\u5247\u6709 $C^{10}_4C^6_3C^3_2C^1_1$ \u7a2e\u5206\u6cd5\n(2) \u82e5\u4f9d\u672c\u6578 $2$\uff0c$2$\uff0c$2$\uff0c$2$\uff0c$2$ \u5206\u88dd\u5165\u4e94\u888b\uff0c\u5247\u6709 $\\frac{C^{10}_2C^8_2C^6_2C^4_2C^2_2}{5!}$ \u7a2e\u5206\u6cd5\n(3) \u82e5\u4f9d\u672c\u6578 $4$\uff0c$2$\uff0c$2$\uff0c$2$ \u5206\u88dd\u5165\u56db\u888b\uff0c\u5247\u6709 $\\frac{C^{10}_2C^6_2C^4_2C^2_2}{3!}$ \u7a2e\u5206\u6cd5\n(4) \u82e5\u4f9d\u672c\u6578 $3$\uff0c$3$\uff0c$2$\uff0c$2$ \u5206\u88dd\u5165\u56db\u888b\uff0c\u5247\u6709 $\\frac{C^{10}_3C^7_3C^4_2C^2_2}{2!2!}$ \u7a2e\u5206\u6cd5\n(5) \u82e5\u4f9d\u672c\u6578 $3$\uff0c$3$\uff0c$2$\uff0c$2$ \u5206\u88dd\u7d66\u56db\u500b\u4eba\uff0c\u5247\u6709 $\\frac{C^{10}_3C^7_3C^4_2C^2_2}{2!2!}$ \u7a2e\u5206\u6cd5",answer:"(1)(2)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17a2023d430",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"(\u591a\u9078) \u67d0\u4e00\u73ed\u5171\u6709 $40$ \u4eba\uff0c\u554f\u5377\u8abf\u67e5\u6709\u624b\u6a5f\u8207\u5e73\u677f\u96fb\u8166\u7684\u4eba\u6578\u3002\u5f9e\u7d71\u8a08\u8cc7\u6599\u986f\u793a\u6b64\u73ed\u6709 $35$ \u4eba\u6709\u624b\u6a5f\uff0c\u800c\u6709 $14$ \u4eba\u6709\u5e73\u677f\u96fb\u8166\uff0c\u5169\u8005\u90fd\u6709\u7684\u4eba\u5171\u6709 $x$ \u4eba\uff0c\u8a66\u554f $x$ \u53ef\u80fd\u70ba\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u503c\uff1f\n(1) $8$ (2) $9$ (3) $10$ (4) $14$ (5) $15$",answer:"(2)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17a2025f446",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u82e5\u6578\u5217 $a_1$\uff0c$a_2$\uff0c$a_3$\uff0c$a_4$\uff0c$a_5$ \u4e2d\u6bcf\u4e00\u9805\u7686\u70ba $1$ \u6216 $-1$\uff0c\u5247\u4e58\u7a4d $a_1a_2a_3a_4a_5$ \u4e4b\u503c\u6709\u5e7e\u7a2e\u53ef\u80fd\u6027\uff1f",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"17a2027820c",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $U$ \u662f\u82e5\u5e72\u500b\u6b63\u6574\u6578\u6240\u6210\u7684\u96c6\u5408\uff0c\u82e5 $U$ \u4e2d $2$ \u7684\u500d\u6578\u6709 $42$ \u500b\uff0c$6$ \u7684\u500d\u6578\u6709 $15$ \u500b\uff0c$2$ \u6216 $3$ \u7684\u500d\u6578\u6709 $50$ \u500b\uff0c\u8a66\u554f $U$ \u4e2d\u662f $3$ \u7684\u500d\u6578\uff0c\u4f46\u4e0d\u662f $2$ \u7684\u500d\u6578\u6709\u5e7e\u500b\uff1f",answer:"$8$",hasImage:!1},{id:"17a20290841",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4e00\u5bb6\u4e94\u53e3\uff0c\u7236\u6bcd\u5144\u5f1f\u59b9\uff0c\u6bcf\u4eba\u90fd\u6703\u505a\u98ef\uff0c\u4e5f\u6703\u6d17\u7897\uff0c\u4f46\u6bcf\u9910\u98ef\uff0c\u505a\u98ef\u8005\u4e0d\u6d17\u7897\u3002\u67d0\u5047\u65e5\u5348\u665a\u5169\u9910\uff0c\u505a\u98ef\u8005\u975e\u540c\u4e00\u4eba\uff0c\u6d17\u7897\u8005\u4e5f\u975e\u540c\u4e00\u4eba\uff0c\u5247\u5348\u665a\u5169\u9910\u505a\u98ef\u3001\u6d17\u7897\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u60c5\u5f62\uff1f",answer:"$260$",hasImage:!1},{id:"17a202b0a26",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6709\u4e00\u500b\u8d70\u6377\u5f91\u7684\u904a\u6232\uff0c\u6311\u6230\u8005\u5fc5\u9808\u7531 $A$ \u9ede\u8d70\u5230 $B$ \u9ede\uff0c\u5df2\u77e5\u7d93\u904e $C$ \u9ede\u6703\u6263\u751f\u547d\u503c $7$ \u9ede\uff0c\u7d93\u904e $D$ \u9ede\u6703\u6263\u751f\u547d\u503c $8$ \u9ede\uff0c\u8d70\u5230 $B$ \u9ede\u5fc5\u9808\u7dad\u6301\u751f\u547d\u503c $90$ \u9ede\u4ee5\u4e0a\u624d\u7b97\u6210\u529f\u3002\u82e5\u6311\u6230\u8005\u76ee\u524d\u751f\u547d\u503c\u70ba $100$ \u9ede\uff0c\u5247\u6240\u6709\u6210\u529f\u904e\u95dc\u7684\u8d70\u6cd5\u6709\uff1f",answer:"$258$",hasImage:!0},{id:"17a202cce60",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u56db\u4eba\u731c\u62f3(\u526a\u5200\u3001\u77f3\u982d\u3001\u5e03)\u4e00\u6b21\uff0c\u5247\u6dd8\u6c70\u4eba\u6578\u7684\u671f\u671b\u503c\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{28}{27}$ \u4eba",hasImage:!1},{id:"17a202e5b03",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8001\u5e2b\u5c07 $6$ \u500b\u4e0d\u540c\u7684\u7269\u54c1\u5206\u6210\u4e09\u5806\uff0c\u6bcf\u5806\u5206\u5225\u70ba $3$ \u500b\uff0c$2$ \u500b\uff0c$1$ \u500b\uff0c\u82e5\u518d\u5c07\u6b64\u4e09\u5806\u4ee5\u6bcf\u4eba\u4e00\u5806\u7684\u65b9\u5f0f\u5206\u7d66\u7532\uff0c\u4e59\uff0c\u4e19 $3$ \u4eba\uff0c\u5247\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u5206\u6cd5\uff1f",answer:"$360$",hasImage:!1},{id:"17a2030c7d5",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u6b21\u8003\u8a66\u4e2d\u6709\u4e00\u984c\u591a\u91cd\u9078\u64c7\u984c\uff0c\u5171\u6709 $A$\u3001$B$\u3001$C$\u3001$D$\u3001$E$ \u4e94\u500b\u9078\u9805\uff0c\u800c\u4e94\u500b\u9078\u9805\u4e2d\u81f3\u5c11\u6709\u4e00\u500b\u9078\u9805\u662f\u6b63\u78ba\u7684\u3002\u8a08\u5206\u65b9\u5f0f\u70ba\uff1a\u300c\u5b8c\u5168\u6b63\u78ba\u5f97 $8$ \u5206\uff0c\u53ea\u932f\u4e00\u500b\u9078\u9805\u53ef\u5f97 $5$ \u5206\uff0c\u53ea\u932f\u5169\u500b\u9078\u9805\u53ef\u5f97 $2$ \u5206\uff0c\u7b54\u932f\u4e09\u500b\u6216\u4e09\u500b\u4ee5\u4e0a\u9078\u9805\u4e0d\u7d66\u5206\u300d\u3002\u82e5\u5c0f\u660e\u53ea\u78ba\u5b9a $A$ \u9078\u9805\u4e00\u5b9a\u662f\u6b63\u78ba\u7684\uff0c\u53e6\u5916 $B$\u3001$C$\u3001$D$\u3001$E$ \u56db\u500b\u9078\u9805\u4ed6\u4e0d\u7d93\u8003\u616e\u96a8\u610f\u731c\u7b54\uff0c\u5247\u5c0f\u660e\u6b64\u984c\u5f97\u5206\u4e4b\u671f\u671b\u503c\u70ba\uff1f",answer:"$2.5$ \u5206",hasImage:!1},{id:"17a20445a4b",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6c42 $10^{\\log7}+\\log10^7$",answer:"$14$",hasImage:!1},{id:"17a20463ef2",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u82e5 $a,b\\in\\mathbb{Q}$ \u4e14 $(1+2\\sqrt{2})a+(3+4\\sqrt{2})b=5+6\\sqrt{2}$\uff0c\u6c42 $7a+8b$\u3002",answer:"$9$",hasImage:!1},{id:"17a2049be60",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $a$\u3001$b$ \u70ba\u6b63\u6578\uff0c\u4e14 $3a+4b=26$\uff0c\u6c42\u7576\u6578\u5c0d $(a,b)$ \u70ba\u4f55\u6642\uff0c$ab$ \u6709\u6700\u5927\u503c\u3002",answer:"$\\left(\\frac{13}{3},\\frac{13}{4}\\right)$",hasImage:!1},{id:"17a204ba275",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6578\u7dda\u4e0a\u7d66\u5b9a\u5169\u9ede $A(1)$\u3001$B(5)$\uff0c\u5df2\u77e5\u5169\u76f8\u7570\u9ede $P_1$\uff0c$P_2$ \u6eff\u8db3 $\\overline{AP_1}:\\overline{BP_1}=\\overline{AP_2}:\\overline{BP_2}=1:3$\uff0c\u6c42 $\\overline{P_1P_2}$\u3002",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"17a204ca2ab",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u82e5 $5^x+4\\cdot5^{x+1}=525$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"17a204db218",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $a,b\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u82e5 $|ax+2|\\le b$ \u4e4b\u89e3\u70ba $-3\\le x\\le5$\uff0c\u6c42 $a+b$\u3002",answer:"$6$",hasImage:!1},{id:"17a204fcdcb",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $f(x)=x^3-4x^2+7x-1$=a(x-2)^3+b(x-2)^2+c(x-2)+d$\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a\n(1) $a+b+c+d$\n(2) $f(1.98)$ \u7684\u8fd1\u4f3c\u503c (\u56db\u6368\u4e94\u5165\u53d6\u5230\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u7b2c\u4e8c\u4f4d)",answer:"(1) $11$ (2) $4.94$",hasImage:!1},{id:"17a2051a7ed",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $f(x)=x^7-9x^6+11x^5-22x^4$-18x^3+20x^2-99$\uff0c\u8a66\u6c42 $f(8)$\u3002",answer:"$157$",hasImage:!1},{id:"17a2053e759",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u591a\u9805\u5f0f $f(x)$ \u9664\u4ee5 $x-3$ \u5f97\u9918\u5f0f $12$\uff0c\u9664\u4ee5 $x+2$ \u5f97\u9918\u5f0f $2$\uff0c\u8a66\u6c42 $f(x)$ \u9664\u4ee5 $(x-3)(x+2)$ \u6240\u5f97\u4e4b\u9918\u5f0f\u3002",answer:"$2x+6$",hasImage:!1},{id:"17a2055075c",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $f(x)=x^2-4x+k$\uff0c\u82e5\u4e0d\u8ad6 $x$ \u70ba\u4efb\u4f55\u5be6\u6578\uff0c\u5c0d\u61c9\u7684 $f(x)$ \u503c\u6046\u70ba\u6b63\u6578\uff0c\u6c42\u5be6\u6578 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$k>4$",hasImage:!1},{id:"17a205692cf",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u6c42\u4e0d\u7b49\u5f0f $(x^2+x+2)(x-5)(2x-25)\\le0$ \u4e4b\u89e3\u3002",answer:"$5\\le x\\le\\frac{25}{2}$",hasImage:!1},{id:"17a20581f3b",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u7576 $2\\le x\\le4$ \u6642\uff0c$y=-2x^2+4x+5$ \u6709\u6700\u5927\u503c $M$\uff0c\u6c42 $M$\u3002",answer:"$5$",hasImage:!1},{id:"17a2224ba40",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u82e5 $\\begin{bmatrix}0&2\\\\2a+b&c\\\\a&b\\end{bmatrix}=\\begin{bmatrix}0&c-a\\\\-c&3\\\\a&a-6\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42\u5e8f\u7d44 $(a,b,c)$\u3002",answer:"$(1,-5,3)$",hasImage:!1},{id:"17a2225cdb3",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d $A=\\begin{bmatrix}1&2\\\\1&3\\end{bmatrix}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}k&2\\\\1&5\\end{bmatrix}$\uff0c\u82e5 $(A+B)(A-B)=A^2-B^2$\uff0c\u6c42\u5be6\u6578 $k$\u3002",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"17a222730af",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d $A$\uff0c$B$\uff0c$C$ \u70ba\u4e8c\u968e\u65b9\u9663\uff0c$AB=\\begin{bmatrix}-2&3\\\\4&1\\end{bmatrix}$\uff0c$AC=\\begin{bmatrix}6&1\\\\-2&3\\end{bmatrix}$\uff0c\u4e14 $B+C=\\begin{bmatrix}5&4\\\\3&2\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $A$\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}2&-2\\\\4&-6\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"17a222923d8",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"(\u591a\u9078) \u8a2d $A=\\begin{bmatrix}a_{ij}\\end{bmatrix}_{3\\times3}$ \u6eff\u8db3 $a_{ij}=\\begin{cases}i^2,i>j\\\\j-i,i\\le j\\end{cases}$\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u771f\uff1f\n(1) $a_{32}=9$ (2) $a_{22}=1$ (3) $a_{13}=2$ (4) \u6240\u6709\u5143\u7d20\u548c\u70ba $30$ (5) \u6240\u6709\u5143\u7d20\u5e73\u65b9\u548c\u70ba $100$ ",answer:"(1)(3)",hasImage:!1},{id:"17a222a3742",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d\u806f\u7acb\u65b9\u7a0b\u5f0f $\\begin{bmatrix}k-1&2\\\\5&k+2\\end{bmatrix}\\begin{bmatrix}x\\\\y\\end{bmatrix}=\\begin{bmatrix}2\\\\5\\end{bmatrix}$ \u7121\u89e3\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$-4$",hasImage:!1},{id:"17a222cf18f",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"(\u591a\u9078) $A=\\begin{bmatrix}0&2\\\\-2&0\\end{bmatrix}$\uff0c$I=\\begin{bmatrix}1&0\\\\0&1\\end{bmatrix}$\uff0c\u5247\u4ee5\u4e0b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $A^2=-4I$ (2) $A^3=-4A$\n(3) $A^4=16I$ (4) $A^{100}=(-4)^{50}I$\n(5) $(A-I)^3=-A+11I$",answer:"(1)(2)(3)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17a222ea5b7",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u82e5\u5169\u77e9\u9663 $A$ \u8207 $B$ \u6eff\u8db3 $A+3B=\\begin{bmatrix}1&6&3\\\\2&13&18\\end{bmatrix}$ \u4e14 $A-2B=\\begin{bmatrix}1&-4&-2\\\\-3&-7&-7\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42\u77e9\u9663 $B$ \u7684\u7b2c $(2,1)$ \u5143\u3002",answer:"$1$",hasImage:!1},{id:"17a22302368",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u8a2d $A=\\begin{bmatrix}3&2\\\\2&1\\end{bmatrix}$\uff0c\u82e5 $A\\begin{bmatrix}a\\\\b\\end{bmatrix}=\\begin{bmatrix}1\\\\0\\end{bmatrix}$\uff0c$A\\begin{bmatrix}c\\\\d\\end{bmatrix}=\\begin{bmatrix}0\\\\1\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $a^3+b^3+c^3+d^3$\u3002",answer:"$-12$",hasImage:!1},{id:"17a2231a63b",chapter:"\u77e9\u9663B",question:"\u5df2\u77e5\u77e9\u9663 $A=\\begin{bmatrix}1&2\\\\3&4\\end{bmatrix}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}2&-1\\\\1&-1\\end{bmatrix}$\uff0c$C=\\begin{bmatrix}2&1\\\\1&3\\end{bmatrix}$\uff0c\u82e5\u77e9\u9663 $X$ \u6eff\u8db3 $AX+3B=C$\uff0c\u6c42 $X$\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}6&-2\\\\-5&3\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"17a24e0ae41",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"(\u591a\u9078) \u5f9e\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u4e2d\uff0c\u9078\u51fa\u5927\u65bc $\\sin10\\du$ \u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) $\\sin5\\du$ (2) $\\frac{1}{2}$ (3) $\\sin180\\du$ (4) $\\cos340\\du$ (5) $\\tan135\\du$",answer:"(2)(4)",hasImage:!1},{id:"17a24e2bd7c",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"(\u591a\u9078) \u5982\u5716\uff0c\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f$\\left(\\sin75\\du=\\frac{\\sqrt{6}+\\sqrt{2}}{4}\\right)$\n(1) $\\overline{AB}=4\\sqrt{2}$\n(2) $\\overline{BC}=4(\\sqrt{3}+1)$\n(3) $\\triangle ABC$ \u70ba\u920d\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62\n(4) $\\triangle ABC$ \u4e4b\u5916\u63a5\u5713\u534a\u5f91\u70ba $4\\sqrt{2}$\n(5) $\\triangle ABC$ \u4e4b\u5916\u63a5\u5713\u9762\u7a4d\u70ba $32\\pi$",answer:"(1)(2)(3)(4)(5)",hasImage:!0},{id:"17a24e3eecd",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u6c42 $\\sin870\\du+\\sin^2(-105\\du)+\\cos^2105\\du-\\tan540\\du$",answer:"$\\frac{3}{2}$",hasImage:!1},{id:"17a24e58da9",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=1$\uff0c$\\overline{BC}=\\sqrt{3}$\uff0c$\\overline{AC}=\\sqrt{7}$\uff0c\u6c42 $\\triangle ABC$ \u6700\u5927\u7684\u5167\u89d2\u5ea6\u6578\u3002",answer:"$150\\du$",hasImage:!1},{id:"17a24e6d768",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u5716\uff0c$ABCD$ \u70ba\u4e00\u7b49\u8170\u68af\u5f62\uff0c\u8a66\u6c42 $\\cos\\angle BAD$\u3002",answer:"$-\\frac{2}{5}$",hasImage:!0},{id:"17a24e7a289",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5728\u6975\u5750\u6a19\u4e2d\uff0c$A$\u3001$B$ \u5169\u9ede\u7684\u5750\u6a19\u5206\u5225\u70ba $A[2,34\\du]$\uff0c$B[5,154\\du]$\uff0c\u6c42 $\\overline{AB}$\u3002",answer:"$\\sqrt{39}$",hasImage:!1},{id:"17a24e8a188",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5df2\u77e5 $270\\du<\\theta<360\\du$\uff0c\u4e14 $\\sin\\theta=-\\frac{1}{3}$\uff0c\u6c42 $\\cos\\theta+\\sin(270\\du-\\theta)+\\tan(180\\du+\\theta)$\u3002",answer:"$-\\frac{\\sqrt{2}}{4}$",hasImage:!1},{id:"17a24eb0dfb",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u56db\u908a\u5f62 $ABCD$ \u4e2d\uff0c\u5df2\u77e5 $\\overline{AB}=2$\uff0c$\\overline{BC}=7$\uff0c$\\overline{CD}=5$\uff0c$\\overline{BD}=6$\uff0c$\\angle ABD=30\\du$\uff0c\u6c42\u6b64\u56db\u908a\u5f62\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$3+6\\sqrt{6}$",hasImage:!1},{id:"17a2d6163e4",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $a,b,c\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u82e5\u4e8c\u6b21\u51fd\u6578 $f(x)=ax^2+bx+c$ \u7684\u5716\u5f62\u901a\u904e $(0,-1)$ \u4e14\u8207 $x$ \u8ef8\u76f8\u5207\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $a<0$ (2) $b>0$ (3) $c=-1$\n(4) $b^2+4ac=0$ (5) $a+b+c\\le0$",answer:"(1)(3)(5)",hasImage:!1},{id:"17a2d6ebedf",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u51fd\u6578 $y=ax+b$ \u8207 $y=ax^2+bx+c$ \u5728\u540c\u4e00\u5750\u6a19\u7cfb\u7684\u5716\u5f62\u53ef\u80fd\u70ba\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\uff1f",answer:"(2)(4)",hasImage:!0},{id:"17a2d790e42",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $a,b\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u5df2\u77e5\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u62cb\u7269\u7dda $y=x^2+ax+b$ \u8207 $x$ \u8ef8\u4ea4\u65bc $P$\uff0c$Q$ \u5169\u9ede\uff0c\u4e14 $\\overline{PQ}=7$\uff0c\u82e5\u62cb\u7269\u7dda $y=x^2+ax+(b+2)$ \u8207 $x$ \u8ef8\u7684\u5169\u4ea4\u9ede\u70ba $R$\uff0c$S$\uff0c\u6c42 $\\overline{RS}$\u3002",answer:"$\\sqrt{41}$",hasImage:!1},{id:"17a2da48070",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $a,b\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u82e5 $y=x^2+ax+b$ \u7684\u5716\u5f62\u88ab $x$ \u8ef8\u6240\u622a\u7684\u5f26\u9577\u70ba $6$\uff0c\u5247\u6b64\u5716\u5f62\u6cbf $y$ \u8ef8\u6b63\u5411\u5e73\u79fb $k$ \u5f8c\u6070\u8207 $x$ \u8ef8\u76f8\u5207\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$9$",hasImage:!1},{id:"17a2da5fdc6",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $m\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u4e8c\u6b21\u51fd\u6578 $y=mx^2+x+(m+1)$ \u7684\u5716\u5f62\u6046\u5728\u76f4\u7dda $3x+2y=1$ \u7684\u4e0a\u65b9\uff0c\u6c42 $m$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$m>\\frac{-1+\\sqrt{26}}{4}$",hasImage:!1},{id:"17a2db03ab8",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u4e8c\u6b21\u51fd\u6578 $f(x)=ax^2+bx+c$\uff0c\u5df2\u77e5 $f(2)=4$\uff0c$f(5)=1$\uff0c\u4e14 $y=f(x)$ \u7684\u51fd\u6578\u503c\u6046\u70ba\u6b63\u6578\uff0c\u6c42\u4e8c\u6b21\u9805\u4fc2\u6578 $a$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$\\frac{1}{9}<a<1$",hasImage:!1},{id:"17a2db390e3",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $a,b\\in\\mathbb{R}$ \u4e14 $\\begin{cases}x^2-5x+a<0\\\\x^2+3x+b<0\\end{cases}$ \u7684\u89e3\u70ba $1<x<2$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(4,-10)$",hasImage:!1},{id:"17a2db5f497",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"$f(x)$ \u70ba\u4e09\u6b21\u591a\u9805\u5f0f\uff0c\u82e5 $f(x)>0$ \u7684\u89e3\u70ba $2<x<5$ \u6216 $x>6$\uff0c$f(x)>12$ \u7684\u89e3\u70ba $x>8$\uff0c\u6c42 $f(0)$\u3002",answer:"$-20$",hasImage:!1},{id:"17a2db8d3e7",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u4e0d\u7b49\u5f0f $x^2(x+5)(x+1)(x-4)(x-7)<$(2x-3)(x+5)(x+1)(x-4)(x-7)$\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u662f\u5b83\u7684\u4e00\u500b\u89e3\uff1f\n(1) $-2\\pi$ (2) $-\\pi$ (3) $\\pi$ (4) $2\\pi$",answer:"(2)(4)",hasImage:!1},{id:"17a2dbb5a10",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u6c42 $(x^2-4x+2)(2x-5)(2x-37)\\le0$ \u7684\u6574\u6578\u89e3\u500b\u6578\u3002",answer:"$17$",hasImage:!1},{id:"17a2dd2d0b1",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u6b63\u4e94\u908a\u5f62 $ABCDE$\uff0c\u5982\u5716\u3002\u4e94\u500b\u908a\u9577\u4e2d\u4f55\u8005\u7684\u659c\u7387\u6700\u5927\uff1f\u4f55\u8005\u7684\u659c\u7387\u6700\u5c0f\uff1f\n(1) $\\overline{AB}$ (2) $\\overline{BC}$ (3) $\\overline{CD}$ (4) $\\overline{DE}$ (5) $\\overline{EA}$",answer:"(3)\uff1b(1)",hasImage:!0},{id:"17a2dd465e2",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5df2\u77e5 $\\overline{AB}$ \u659c\u7387\u70ba $2$\uff0c\u82e5 $A(3,7)$\u3001$B(-1,x)$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$-1$",hasImage:!1},{id:"17a2dd59cf5",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u7531 $A$ \u5411\u53f3\u79fb $5$\uff0c\u518d\u5411\u4e0a\u79fb $y$ \u5230\u9054 $B$ \u9ede\uff0c\u82e5 $\\overline{AB}$ \u7684\u659c\u7387\u70ba $2$\uff0c\u6c42 $y$\u3002",answer:"$10$",hasImage:!1},{id:"17a2dd669cd",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u8a2d\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f $kx+(k-6)y=1$ \u7684\u659c\u7387\u70ba $2$\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$4$",hasImage:!1},{id:"17a348a3b3e",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u4e09\u9ede $P(1,a)$\uff0c$Q(2,a+3)$\uff0c$R(-1,5)$\uff0c\u82e5\uff1a\n(1) \u5728\u540c\u4e00\u76f4\u7dda\u4e0a\uff0c\u6c42 $a$\u3002 (2) $\\angle PQR=90\\du$\uff0c\u6c42 $a$\u3002",answer:"(1) $11$ (2) $1$",hasImage:!1},{id:"17a34943d7f",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5df2\u77e5 $A(3,4)$\uff0c$B(-5,2)$\uff0c\u6c42 $\\overleftrightarrow{AB}$ \u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$x-4y=-13$",hasImage:!1},{id:"17a3495873a",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u76f4\u7dda $L$ \u8207 $x$ \u8ef8\u4ea4\u65bc $(-k,0)$\uff0c\u8207 $y$ \u8ef8\u4ea4\u65bc $(0,2k)$\uff0c\u4e14\u9ede $(9,8)$ \u5728 $L$ \u4e0a\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$-5$",hasImage:!1},{id:"17a349b3a65",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u76f4\u7dda $L:2x+6y=4$\uff0c\u8acb\u554f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\u7684\u76f4\u7dda\u8207 $L$ \u76f8\u5e73\u884c\uff1f\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\u7684\u76f4\u7dda\u8207 $L$ \u76f8\u5782\u76f4\uff1f\n(1) $3x-9y=1$ (2) $3x-y=1$ (3) $x+3y=1$ (4) $3x+9y=6$",answer:"(3)\uff1b(2)",hasImage:!1},{id:"17a34a1e673",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u9ede $(2,k)$ \u5230\u76f4\u7dda $3x-4y=1$ \u7684\u8ddd\u96e2\u70ba $3$\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$5$ \u6216 $-\\frac{5}{2}$",hasImage:!1},{id:"17a34a4c710",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u6c42\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u5169\u5e73\u884c\u7dda $L_1:5x+12y=3$ \u8207 $L_2:10x+24y=17$ \u7684\u8ddd\u96e2\u3002",answer:"$\\frac{11}{26}$",hasImage:!1},{id:"17a34abb772",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u4e0d\u7b49\u5f0f $ax+by\\ge c$ \u7684\u5716\u5f62\u70ba\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\uff0c\u53ef\u4f7f\u5be6\u6578 $a$\u3001$b$\u3001$c$ \u5747\u5c0f\u65bc $0$\uff1f",answer:"(2)",hasImage:!0},{id:"17a36690e96",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u6c42\u5713\u5fc3 $(1,-3)$ \u4e14\u534a\u5f91\u70ba $4$ \u7684\u5713\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$(x-1)^2(+y+3)^2=16$",hasImage:!1},{id:"17a366ab9d9",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"$x^2+pxy+qy^2+4x-6y-5=0$ \u70ba\u5713\uff0c\u6c42 $p$\u3001$q$\u3001\u5713\u5fc3\u3001\u534a\u5f91\u3002",answer:"$0$\uff1b$1$\uff1b$(-2,3)$\uff1b$3\\sqrt{2}$",hasImage:!1},{id:"17a3671805f",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u76f4\u7dda $L:3x+5y=1$ \u5411\u53f3\u5e73\u79fb $4$ \u55ae\u4f4d\u518d\u5411\u4e0a\u5e73\u79fb $7$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u6c42\u6240\u6210\u5716\u5f62\u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$3x+5y=-22$",hasImage:!1},{id:"17a36731378",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5713 $x^2+y^2-6x+4y+1=0$ \u5411\u5de6\u79fb $h$ \u55ae\u4f4d\u518d\u5411\u4e0a\u79fb $k$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u6240\u6210\u5716\u5f62\u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba $x^2+y^2+2x-10y+p=0$\uff0c\u6c42\u5e8f\u7d44 $(h,k,p)$\u3002",answer:"$(4,7,14)$",hasImage:!1},{id:"17a3677e6c4",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u82e5\u9ede $(a,-a)$ \u5728\u5713 $x^2+y^2+3x=0$ \u7684\u5167\u90e8\uff0c\u6c42 $a$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$-\\frac{3}{2}<a<0$",hasImage:!1},{id:"17a3678cae7",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u6eff\u8db3 $4\\le x^2+y^2\\le10$ \u7684\u9ede $(x,y)$ \u6240\u6210\u5340\u57df\u9762\u7a4d\u70ba\uff1f",answer:"$6\\pi$",hasImage:!1},{id:"17a367d7b20",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u82e5\u5713 $x^2+y^2+kx-3ky+k+4=0$ \u8207\u76f4\u7dda $x-y=0$ \u4e0d\u76f8\u4ea4\uff0c\u6c42 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$-2<k<4$",hasImage:!1},{id:"17a367e6585",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u82e5\u5713 $x^2+y^2=9$ \u8207\u76f4\u7dda $3x+4y=k$ \u76f8\u5207\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$\\pm15$",hasImage:!1},{id:"17a36834824",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u9ede $A(7,-2)$ \u5c0d\u5713 $(x-3)^2+(y+4)^2=5$ \u6240\u4f5c\u7684\u5207\u7dda\u6bb5\u9577\u5ea6\u70ba\uff1f",answer:"$\\sqrt{15}$",hasImage:!1},{id:"17a36848471",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u9ede $A(3,1)$ \u5728\u5713 $(x+2)^2+(y-5)^2=41$ \u4e0a\uff0c\u6c42\u904e $A$ \u9ede\u4e14\u8207\u5713\u76f8\u5207\u7684\u5207\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f",answer:"$5x-4y=11$",hasImage:!1},{id:"17a3872be1f",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u7b49\u5dee\u6578\u5217 $\\langle a_n\\rangle$\uff0c\u82e5 $a_3=100$\uff0c$a_{10}=79$\uff0c\u6c42\u9996\u9805\u3001\u524d $20$ \u9805\u4e4b\u548c\u3002",answer:"$106$\uff1b$1550$",hasImage:!1},{id:"17a3878a91c",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u67d0\u5de8\u86cb\u7403\u5834 $E$ \u5340\u5171\u6709 $25$ \u6392\u5ea7\u4f4d\uff0c\u6b64\u5340\u6bcf\u4e00\u6392\u90fd\u6bd4\u5176\u524d\u4e00\u6392\u591a $2$ \u500b\u5ea7\u4f4d\u3002\u5c0f\u660e\u5750\u5728\u6b63\u4e2d\u9593\u90a3\u4e00\u6392(\u5373\u7b2c $13$ \u6392)\uff0c\u767c\u73fe\u6b64\u6392\u5171\u6709 $64$ \u500b\u5ea7\u4f4d\uff0c\u6c42\u6b64\u7403\u5834 $E$ \u5340\u7684\u7e3d\u5ea7\u4f4d\u6578\uff1f",answer:"$1600$",hasImage:!1},{id:"17a38ef2658",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u7b49\u6bd4\u6578\u5217 $\\langle a_n\\rangle=1,6,36,216,\\cdots$\uff0c\u5f9e\u7b2c\u5e7e\u9805\u958b\u59cb\u6703\u8d85\u904e $10^{10}$\uff1f($\\log_2\\approx0.3010$\uff0c$\\log_3\\approx0.4771$)",answer:"$14$",hasImage:!1},{id:"17a38f133a4",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u7b49\u6bd4\u7d1a\u6578 $\\frac{1}{16}+\\frac{1}{8}+\\frac{1}{4}+\\cdots+512$ \u5171\u6709\u5e7e\u9805\uff1f\u5176\u548c\u70ba\uff1f",answer:"$14$\u3001$1023\\frac{15}{16}$",hasImage:!1},{id:"17a38f954aa",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u67d0\u4eba\u5b58\u5165\u9280\u884c $10000$ \u5143\uff0c\u5e74\u5229\u7387 $4\\%$\uff0c\u534a\u5e74\u8a08\u606f\uff0c\u4ee5\u55ae\u5229\u8a08\u606f\uff0c\u6c42\u6eff\u4e00\u5e74\u672c\u5229\u548c\u3002",answer:"$10400$ \u5143",hasImage:!1},{id:"17a38fa110e",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u67d0\u4eba\u5b58\u5165\u9280\u884c $10000$ \u5143\uff0c\u5e74\u5229\u7387 $4\\%$\uff0c\u534a\u5e74\u8a08\u606f\uff0c\u4ee5\u8907\u5229\u8a08\u606f\uff0c\u6c42\u6eff\u4e00\u5e74\u672c\u5229\u548c\u3002",answer:"$10404$ \u5143",hasImage:!1},{id:"17a38ffc8f0",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"(1) \u6c42 $1+2+3+\\cdots+24=$\n(2) \u6c42 $1^2+2^2+3^2+\\cdots+24^2=$\n(3) \u6c42 $1^3+2^3+3^3+\\cdots+24^3=$",answer:"(1) $300$ (2) $4900$ (3) $90000$",hasImage:!1},{id:"17a39013d19",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u6c42 $11^3+12^3+13^3+\\cdots+20^3=$",answer:"$41075$",hasImage:!1},{id:"17a39109975",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u4e0b\u5217\u5404\u9078\u9805\u7684\u905e\u8ff4\u95dc\u4fc2\u5f0f\uff0c\u54ea\u4e00\u500b\u6240\u5f97\u7684 $\\langle a_n\\rangle$ \u70ba\u7b49\u5dee\uff1f\u54ea\u4e00\u500b\u6240\u5f97\u7684 $\\langle a_n\\rangle$ \u70ba\u7b49\u6bd4\uff1f\n(1) $a_{n+1}=a_n+n$ (2) $a_{n+1}=3a_n$\n(3) $a_{n+1}=a_n+5$ (4) $a_{n+1}=\\frac{a_n}{n}$\n(5) $a_{n+1}=2a_n+3$",answer:"(3)\uff1b(2)",hasImage:!1},{id:"17a3912f008",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u6578\u5217 $\\langle a_n\\rangle$ \u6eff\u8db3 $a_1=\\frac{1}{7}$\uff0c\u82e5 $n\\ge1$\uff0c\u5247 $a_{n+1}=\\frac{7}{2}a_n(1-a_n)$\uff0c\u6c42 $a_{100}$\u3002",answer:"$\\frac{3}{7}$",hasImage:!1},{id:"17a393dba9d",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6b63\u6578 $a$ \u8207 $b$ \u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u70ba $37$\uff0c\u5e7e\u4f55\u5e73\u5747\u6578\u70ba $24$\uff1b\u6b63\u6578 $c$\u3001$d$\u3001$e$\u3001$f$ \u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u70ba $13$\uff0c\u5e7e\u4f55\u5e73\u5747\u6578\u70ba $3$\uff0c\u6c42 $a$\u3001$b$\u3001$c$\u3001$d$\u3001$e$\u3001$f$ \u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u53ca\u5e7e\u4f55\u5e73\u5747\u6578\u3002",answer:"$21$\uff1b$6$",hasImage:!1},{id:"17a393f79d8",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6709 $5$ \u500b\u6578\u503c\uff1a$21$\u3001$30$\u3001$31$\u3001$40$\u3001$52$\uff0c\u5176\u6b0a\u6578\u4f9d\u5e8f\u70ba $1$\u3001$1$\u3001$2$\u3001$3$\u3001$3$\uff0c\u6c42\u52a0\u6b0a\u5e73\u5747\u6578\u3002",answer:"$38.9$",hasImage:!1},{id:"17a3a063f85",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u7531\u5c0f\u800c\u5927\u7684 $16$ \u500b\u6578\u503c $1$\uff0c$2$\uff0c$4$\uff0c$5$\uff0c$7$\uff0c$8$\uff0c$10$\uff0c$11$\uff0c$13$\uff0c$14$\uff0c$16$\uff0c$17$\uff0c$19$\uff0c$20$\uff0c$22$\uff0c$23$\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a(1) \u7b2c $40$ \u767e\u5206\u4f4d\u6578 (2) \u7b2c $3$ \u56db\u5206\u4f4d\u6578",answer:"(1) $10$ (2) $18$",hasImage:!1},{id:"17a3a0f0062",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u8a66\u6c42\u4e94\u500b\u6578\u503c $2$\uff0c$4$\uff0c$6$\uff0c$8$\uff0c$10$ \u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u3002",answer:"$2\\sqrt{2}$",hasImage:!1},{id:"17a3a11a2cb",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u4e0b\u5217\u4e94\u7d44\u8cc7\u6599\uff0c\u54ea\u4e00\u7d44\u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u6700\u5927\uff1f\u54ea\u4e00\u7d44\u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u6700\u5c0f\uff1f\n$A:1$\uff0c$1$\uff0c$1$\uff0c$1$\uff0c$1$\uff0c$10$\uff0c$10$\uff0c$10$\uff0c$10$\uff0c$10$\n$B:1$\uff0c$1$\uff0c$1$\uff0c$1$\uff0c$1$\uff0c$5$\uff0c$5$\uff0c$5$\uff0c$5$\uff0c$5$\n$C:4$\uff0c$4$\uff0c$4$\uff0c$5$\uff0c$5$\uff0c$5$\uff0c$5$\uff0c$6$\uff0c$6$\uff0c$6$\n$D:1$\uff0c$1$\uff0c$2$\uff0c$2$\uff0c$3$\uff0c$3$\uff0c$4$\uff0c$4$\uff0c$5$\uff0c$5$\n$E:1$\uff0c$2$\uff0c$3$\uff0c$4$\uff0c$5$\uff0c$6$\uff0c$7$\uff0c$8$\uff0c$9$\uff0c$10$",answer:"$A$\uff1b$C$",hasImage:!1},{id:"17a3a18212b",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"$a$\u3001$b$\u3001$c$\u3001$d$ \u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u70ba $5$\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba $8$\uff0c\u6c42 $1-4a$\u3001$1-4b$\u3001$1-4c$\u3001$1-4d$ \u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\u53ca\u6a19\u6e96\u5dee\u3002",answer:"$-19$\uff1b$32$",hasImage:!1},{id:"17a3a1a6f8e",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u73ed\u6578\u5b78\u8001\u5e2b\u7b97\u51fa\u5b78\u751f\u5b78\u671f\u6210\u7e3e\u5f8c\uff0c\u9451\u65bc\u5b78\u751f\u5e73\u6642\u90fd\u5f88\u7528\u529f\uff0c\u6c7a\u5b9a\u6bcf\u4eba\u5404\u52a0 $5$ \u5206(\u52a0\u5206\u5f8c\u6c92\u4eba\u8d85\u904e\u6eff\u5206)\uff0c\u5247\u52a0\u5206\u524d\u8207\u52a0\u5206\u5f8c\uff0c\u6210\u7e3e\u7d71\u8a08\u6578\u503c\u7d55\u5c0d\u4e0d\u6703\u6539\u8b8a\u7684\u6709\uff1a\n(1) \u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578 (2) \u4e2d\u4f4d\u6578\n(3) \u6a19\u6e96\u5dee (4) \u5168\u8ddd (5) \u56db\u5206\u4f4d\u8ddd",answer:"(3)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17a50c06452",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u56db\u689d\u76f4\u7dda $L_1$\u3001$L_2$\u3001$L_3$\u3001$L_4$ \u8207 $x$ \u8ef8\u3001$y$ \u8ef8\u53ca\u76f4\u7dda $ y=x$ \u7684\u76f8\u95dc\u4f4d\u7f6e\u5982\u5716\u6240\u793a\uff0c\u5176\u4e2d $L_1$ \u8207 $L_3$ \u5782\u76f4\uff0c\u800c $L_3$ \u8207 $L_4$ \u5e73\u884c\u3002\u8a2d $L_1$\u3001$L_2$\u3001$L_3$\u3001$L_4$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u5206\u5225\u70ba $y=m_1x$\uff0c$y=m_2x$\uff0c$y=m_3x$\uff0c$y=m_4x+c$\u3002\u8a66\u554f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\u3002\n(1) $m_3>m_2>m_1$ (2) $m_1\\cdot m_4=-1$\n(3) $m_1<-1$ (4) $m_2\\cdot m_3<-1$ (5) $c>0$",answer:"(2)(3)(4)",hasImage:!0},{id:"17a50c4a7d8",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5982\u5716\u4e00\u9cf6\u5f62 $ABCD$\uff0c\u5176\u4e2d $A$\u3001$C$ \u5728 $y$ \u8ef8\u4e0a\uff0c$B$\u3001$D$ \u5728 $x$ \u8ef8\u4e0a\uff0c\u4e14 $\\overline{AB}=\\overline{AD}=2$\uff0c$\\overline{BC}=\\overline{CD}=4$\uff0c$\\overline{AC}=5$\u3002\u4ee4 $m_{AB}$\u3001$m_{BC}$\u3001$m_{CD}$\u3001$m_{DA}$ \u5206\u5225\u8868\u5404\u5c0d\u61c9\u76f4\u7dda\u4e4b\u659c\u7387\u3002\u8a66\u554f\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u6558\u8ff0\u6210\u7acb\uff1f\n(1) \u6b64\u56db\u6578\u503c\u4e2d\u4ee5 $m_{AB}$ \u70ba\u6700\u5927\n(2) \u6b64\u56db\u6578\u503c\u4e2d\u4ee5 $m_{BC}$ \u70ba\u6700\u5c0f\n(3) $m_{BC}=-m_{CD}$ (4) $m_{AB}\\times m_{BC}=-1$\n(5) $m_{CD}+m_{DA}>0$",answer:"(2)(3)(5)",hasImage:!0},{id:"17a50c8d3de",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u4e00\u500b\u83f1\u5f62 $ABCD$\uff0c\u82e5 $A(1,1)$\uff0c$\\overleftrightarrow{AB}$ \u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba $4x-3y-1=0$\uff0c\u4e2d\u5fc3\u70ba $M(5,3)$\uff0c\u6c42\u6b64\u83f1\u5f62\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$20$",hasImage:!1},{id:"17a50ca5eea",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u76f4\u7dda $L_1$ \u904e $A(4,5)$\uff0c$L_2$ \u904e $B(7,-1)$\uff0c$L_1$ \u8207 $L_2$ \u4ea4\u65bc $P$ \u9ede\uff0c\u4e14 $L_1$ \u7684\u659c\u7387\u6bd4 $L_2$ \u7684\u659c\u7387\u591a $1$\uff0c\u82e5 $\\angle ABP=90\\du$\uff0c\u6c42 $P$\u3002",answer:"$\\left(-\\frac{7}{2},-\\frac{25}{4}\\right)$",hasImage:!1},{id:"17a50d16805",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u9ede $(2,p)$ \u5c0d\u76f4\u7dda $3x-y=q$ \u7684\u5c0d\u7a31\u9ede\u7a31\u70ba $(8,-3)$\uff0c\u6c42 $(p,q)$\u3002",answer:"$(-1,17)$",hasImage:!1},{id:"17a50d68e5a",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u9ede $A(7,1)$ \u53ca\u76f4\u7dda $L:5x-2y=4$\uff0c\u8acb\u627e $B$ \u9ede\uff0c\u4f7f $A$\u3001$B$ \u5728 $L$ \u7684\u540c\u5074\uff0c\u6eff\u8db3 $\\overleftrightarrow{AB}\\perp L$ \u4e14 $A$ \u5230 $B$ \u7684\u8ddd\u96e2\u8207 $A$ \u5230 $L$ \u7684\u8ddd\u96e2\u76f8\u7b49\uff0c\u6c42 $B$\u3002",answer:"$(12,-1)$",hasImage:!1},{id:"17a50d82b17",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c$P(2k,1)$ \u5230\u76f4\u7dda $L:x+ky=5$ \u7684\u6700\u8fd1\u8ddd\u96e2\u70ba $\\sqrt{2}$\uff0c\u6c42\u5be6\u6578 $k$\u3002(\u5169\u89e3)",answer:"$\\frac{23}{7}$ \u6216 $1$",hasImage:!1},{id:"17a50da2521",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5df2\u77e5\u76f4\u7dda $L:3x+4y=12$\uff0c$P(2,6)$\uff0c$O(0,0)$\uff0c\u9ede $P$ \u5728 $L$ \u4e0a\u4e4b\u6295\u5f71\u70ba $A$ \u9ede\uff0c\u9ede $O$ \u5728 $L$ \u4e0a\u4e4b\u6295\u5f71\u70ba $B$ \u9ede\uff0c$\\overline{OP}$ \u8207 $L$ \u4ea4\u9ede\u70ba $M$\uff0c\u6c42\uff1a(1) $\\overline{AM}:\\overline{MB}$ (2) $\\overline{AB}$",answer:"(1) $3:2$ (2) $2$",hasImage:!1},{id:"17a50dd5388",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u8a2d $a\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u5df2\u77e5\u5728\u7b2c\u4e00\u8c61\u9650\u6eff\u8db3\u806f\u7acb\u4e0d\u7b49\u5f0f $\\begin{cases}x-3y\\le a\\\\x+2y\\le14\\end{cases}$ \u7684\u6240\u6709\u9ede\u6240\u5f62\u6210\u4e4b\u5340\u57df\u9762\u7a4d\u70ba $\\frac{213}{5}$ \u5e73\u65b9\u55ae\u4f4d\uff0c\u6c42 $a$\u3002",answer:"$6$",hasImage:!1},{id:"17a50def853",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u8a2d $a,b\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u5df2\u77e5\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u6eff\u8db3\u806f\u7acb\u4e0d\u7b49\u5f0f $\\begin{cases}x+y\\ge0\\\\x+y\\le6\\\\2x-y\\ge0\\\\y\\ge ax-b\\end{cases}$ \u7684\u5340\u57df\u662f\u4e00\u500b\u83f1\u5f62\uff0c\u8a66\u6c42\u6b64\u83f1\u5f62\u908a\u9577\u3001$a$\u3001$b$\u3002",answer:"$2\\sqrt{5}$\uff1b$2$\uff1b$3\\sqrt{10}$",hasImage:!1},{id:"17a50e0e6da",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5de5\u5320\u5728\u7a97\u5b50\u5916\u908a\u60f3\u505a\u4e00\u500b\u5713\u5f27\u578b\u7684\u82b1\u81fa\uff0c\u6b64\u82b1\u81fa\u5728\u7a97\u53e3\u7684\u4e2d\u592e\u5f80\u5916\u4f38 $72$ \u516c\u5206\uff0c\u7a97\u53e3\u7684\u5bec\u5ea6\u662f $168$ \u516c\u5206\uff0c\u6c42\u6b64\u5713\u5f27\u7684\u5713\u534a\u5f91\u3002",answer:"$85$ \u516c\u5206",hasImage:!0},{id:"17a50e283b8",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u8a2d\u5713 $O$ \u4e4b\u534a\u5f91\u70ba $24$\uff0c$\\overline{OC}=26$\uff0c$\\overline{OC}$ \u4ea4\u5713 $O$ \u65bc $A$ \u9ede\uff0c$\\overline{CD}$ \u5207\u5713 $O$ \u65bc $D$ \u9ede\uff0c$B$ \u70ba $A$ \u9ede\u5230 $\\overline{OD}$ \u7684\u5782\u8db3\uff0c\u5982\u793a\u610f\u5716\uff0c\u6c42 $\\overline{AB}$\u3002",answer:"$\\frac{120}{13}$",hasImage:!0},{id:"17a50e42825",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u7684\u5713 $(x-7)^2+(y-8)^2=9$ \u4e0a\u6709\u5e7e\u500b\u9ede\u8207\u539f\u9ede\u7684\u8ddd\u96e2\u6b63\u597d\u662f\u6574\u6578\u503c\uff1f",answer:"$12$",hasImage:!1},{id:"17a50e5b817",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u9ede $A(1,0)$ \u5728\u55ae\u4f4d\u5713 $\\Gamma:x^2+y^2=1$ \u4e0a\u3002\u8a66\u554f $\\Gamma$ \u4e0a\u9664\u4e86 $A$ \u9ede\u4ee5\u5916\uff0c\u9084\u6709\u5e7e\u500b\u9ede\u5230\u76f4\u7dda $L:y=2x$ \u7684\u8ddd\u96e2\uff0c\u7b49\u65bc $A$ \u9ede\u5230 $L$ \u7684\u8ddd\u96e2\uff1f",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"17a50e7342d",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5713\u904e $A(0,2)$\u3001$B(4,10)$ \u4e14\u8207 $x$ \u8ef8\u6b63\u5411\u76f8\u5207\uff0c\u6c42\u6b64\u5713\u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$(x-4)^2+(y-5)^2=25$",hasImage:!1},{id:"17a50e87ca3",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u82e5\u5713 $C$ \u901a\u904e\u9ede $A(4,2)$ \u53ca\u9ede $B(1,-5)$\uff0c\u4e14\u5176\u5713\u5fc3\u5728\u76f4\u7dda $L:x-3y-7=0$ \u4e0a\uff0c\u6c42\u5713 $C$ \u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$\\left(x-\\frac{5}{2}\\right)^2+\\left(y+\\frac{3}{2}\\right)^2=\\frac{29}{2}$",hasImage:!1},{id:"17a50ebac7c",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u8a2d $\\Gamma$ \u70ba\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u901a\u904e $(7,0)$ \u8207 $\\left(0,\\frac{7}{2}\\right)$ \u5169\u9ede\u7684\u5713\u3002\u8a66\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) $\\Gamma$ \u7684\u534a\u5f91\u5927\u65bc\u6216\u7b49\u65bc $5$\n(2) \u7576 $\\Gamma$ \u7684\u534a\u5f91\u9054\u5230\u6700\u5c0f\u503c\u6642\uff0c$\\Gamma$ \u901a\u904e\u539f\u9ede\n(3) $\\Gamma$ \u8207\u76f4\u7dda $x+2y=6$ \u6709\u4ea4\u9ede\n(4) $\\Gamma$ \u7684\u5713\u5fc3\u4e0d\u53ef\u80fd\u5728\u7b2c\u56db\u8c61\u9650\n(5) \u82e5 $\\Gamma$ \u5713\u5fc3\u5728\u7b2c\u4e09\u8c61\u9650\uff0c\u5247 $\\Gamma$ \u534a\u5f91\u5927\u65bc $8$",answer:"(2)(5)",hasImage:!1},{id:"17a50ee3140",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u8a2d $\\Gamma$ \u70ba\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u7684\u5713\uff0c\u9ede $(0,0)$ \u5728 $\\Gamma$ \u7684\u5916\u90e8\u4e14\u9ede $(2,6)$ \u5728 $\\Gamma$ \u7684\u5167\u90e8\u3002\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u9078\u9805\u3002\n(1) $\\Gamma$ \u7684\u5713\u5fc3\u4e0d\u53ef\u80fd\u5728\u7b2c\u4e8c\u8c61\u9650\n(2) $\\Gamma$ \u7684\u5713\u5fc3\u53ef\u80fd\u5728\u7b2c\u4e09\u8c61\u9650\u4e14\u6b64\u6642 $\\Gamma$ \u7684\u534a\u5f91\u5fc5\u5927\u65bc $10$\n(3) $\\Gamma$ \u7684\u5713\u5fc3\u53ef\u80fd\u5728\u7b2c\u4e00\u8c61\u9650\u4e14\u6b64\u6642 $\\Gamma$ \u7684\u534a\u5f91\u5fc5\u5c0f\u65bc $10$\n(4) $\\Gamma$ \u7684\u5713\u5fc3\u53ef\u80fd\u5728 $x$ \u8ef8\u4e0a\u4e14\u6b64\u6642\u5713\u5fc3\u7684 $x$ \u5750\u6a19\u5fc5\u5c0f\u65bc $10$\n(5) $\\Gamma$ \u7684\u5713\u5fc3\u53ef\u80fd\u5728\u7b2c\u56db\u8c61\u9650\u4e14\u6b64\u6642 $\\Gamma$ \u7684\u534a\u5f91\u5fc5\u5927\u65bc $10$",answer:"(5)",hasImage:!1},{id:"17a50f2d913",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u4e00\u5713 $C$\uff0c\u5713\u5fc3\u70ba $P$ \u9ede\uff0c\u6070\u5728\u76f4\u7dda $L$ \u4e0a\u3002\u5c07 $L$ \u5411\u5de6\u6216\u5411\u53f3\u5e73\u79fb $12$ \u55ae\u4f4d\u4e4b\u5f8c\u6070\u8207\u5713 $C$ \u76f8\u5207\uff1b\u5c07 $L$ \u5411\u4e0a\u6216\u5411\u4e0b\u5e73\u79fb $5$ \u55ae\u4f4d\u4e4b\u5f8c\u4e5f\u53ef\u8207\u5713 $C$ \u76f8\u5207\u3002\u6c42\uff1a\n(1) \u76f4\u7dda $L$ \u7684\u659c\u7387 (2) \u5713 $C$ \u7684\u534a\u5f91 ",answer:"(1) $\\pm\\frac{5}{12}$ (2) $\\frac{60}{13}$",hasImage:!1},{id:"17a50f44f2b",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u5713 $C:x^2+y^2+14x+8y-16=0$ \u5411\u53f3\u79fb $p$ \u55ae\u4f4d\u518d\u5411\u4e0a\u79fb $q$ \u55ae\u4f4d\u4e4b\u5f8c\uff0c\u53ef\u4f7f\u5713\u5fc3\u843d\u5728\u7b2c\u4e00\u8c61\u9650\u4e14\u8207\u5169\u5750\u6a19\u8ef8\u90fd\u76f8\u5207\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(p,q)$\u3002",answer:"$(16,13)$",hasImage:!1},{id:"17a55c297af",chapter:"",question:"\u8a2d\u5404\u9805\u90fd\u662f\u5be6\u6578\u7684\u7b49\u5dee\u6578\u5217 $a_1$\uff0c$a_2$\uff0c$a_3\\cdots$ \u4e4b\u516c\u5dee\u70ba\u6b63\u5be6\u6578 $\\alpha$\uff0c\u8a66\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) \u82e5 $b_n=-a_n$\uff0c\u5247 $b_1>b_2>b_3>\\cdots$\n(2) \u82e5 $c_n=a_n^2$\uff0c\u5247 $c_1<c_2<c_3<\\cdots$\n(3) \u82e5 $d_n=a_n+a_{n+1}$\uff0c\u5247 $d_1$\uff0c$d_2$\uff0c$d_3\\cdots$ \u662f\u516c\u5dee\u70ba $\\alpha$ \u7684\u7b49\u5dee\u6578\u5217\n(4) \u82e5 $e_n=a_n+n$\uff0c\u5247 $e_1$\uff0c$e_2$\uff0c$e_3\\cdots$ \u662f\u516c\u5dee\u70ba $\\alpha+1$ \u7684\u7b49\u5dee\u6578\u5217\n(5) \u82e5 $f_n$ \u70ba $a_1$\uff0c$a_2\\cdots a_n$ \u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\uff0c\u5247 $f_1$\uff0c$f_2$\uff0c$f_3\\cdots$ \u662f\u516c\u5dee\u70ba $\\alpha$ \u7684\u7b49\u5dee\u6578\u5217",answer:"(1)(4)",hasImage:!1},{id:"17a55c5894d",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u8a2d $a_1=1$ \u4e14 $a_1$\uff0c$a_2$\uff0c$a_3\\cdots$ \u70ba\u7b49\u5dee\u6578\u5217\u3002\u8acb\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) \u82e5 $a_{100}>0$\uff0c\u5247 $a_{1000}>0$\n(2) \u82e5 $a_{100}<0$\uff0c\u5247 $a_{1000}<0$\n(3) \u82e5 $a_{1000}>0$\uff0c\u5247 $a_{100}>0$\n(4) \u82e5 $a_{1000}<0$\uff0c\u5247 $a_{100}<0$\n(5) $a_{1000}-a_{10}=10(a_{100}-a_1)$",answer:"(2)(3)(5)",hasImage:!1},{id:"17a55c7d6e2",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u82e5\u4e00\u500b\u7b49\u5dee\u6578\u5217\u524d $5$ \u9805\u7684\u548c\u70ba $24$\uff0c\u6700\u5f8c $5$ \u9805\u7684\u548c\u70ba $186$\uff0c\u4e14\u6240\u6709\u9805\u7684\u548c\u70ba $609$\uff0c\u5247\u9019\u500b\u6578\u5217\u5171\u6709\u5e7e\u9805\uff1f",answer:"$29$",hasImage:!1},{id:"17a55ca2296",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u4e00\u500b $101$ \u9805\u7684\u7b49\u5dee\u6578\u5217 $a_1$\uff0c$a_2$\uff0c$a_3\\cdots a_{101}$\uff0c\u5176\u548c\u70ba $0$\uff0c\u4e14 $a_{71}=71$\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $a_1+a_{101}>0$ (2) $a_2+a_{101}<0$\n(3) $a_3+a_{99}=0$ (4) $a_{51}=51$ (5) $a_1<0$",answer:"(3)(5)",hasImage:!1},{id:"17a5605dcf4",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u8a2d $a_1$\uff0c$a_2$\uff0c$a_3\\cdots a_{11}$ \u70ba\u7b49\u6bd4\u6578\u5217\u4e14\u5747\u70ba\u6b63\u6578\uff0c$a_{11}=\\frac{1}{a_1}$\uff0c$a_4=4$\uff0c\u6c42 $a_3$\u3002",answer:"$8$",hasImage:!1},{id:"17a5606fee2",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u5728\u7b49\u6bd4\u6578\u5217 $\\langle a_n\\rangle$ \u4e2d\uff0c$a_1=1$\uff0c$a_4=2-\\sqrt{5}$\uff0c$a_{n+2}=a_{n+1}+a_n$\uff0c$n\\ge1$\uff0c\u6c42 $\\langle a_n\\rangle$ \u7684\u516c\u6bd4\u3002",answer:"$\\frac{1-\\sqrt{5}}{2}$",hasImage:!1},{id:"17a560a8bbc",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u82e5\u81ea\u7136\u6578 $n$ \u4f7f $9^n$ \u70ba $20$ \u4f4d\u6578\uff0c\u5247\u7b49\u6bd4\u7d1a\u6578 $1+81+81^2+\\cdots+81^n$ \u4e4b\u548c\u662f\u5e7e\u4f4d\u6578\uff1f\n($\\log2\\approx0.301$\uff0c$\\log3\\approx0.477$)",answer:"$39$",hasImage:!1},{id:"17a560b9cb2",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u4e00\u6578\u5217\u5171 $20$ \u9805\uff0c\u5947\u6578\u9805\u548c\u70ba $24$\uff0c\u5076\u6578\u9805\u548c\u70ba $84$\uff0c\u8a66\u554f\uff1a(1) \u82e5\u70ba\u7b49\u5dee\u6578\u5217\uff0c\u6c42\u516c\u5dee\u3002\n(2) \u82e5\u70ba\u7b49\u6bd4\u6578\u5217\uff0c\u6c42\u516c\u6bd4\u3002",answer:"(1) $6$ (2) $\\frac{7}{2}$",hasImage:!1},{id:"17a560ec3d0",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u5047\u8a2d\u5be6\u6578 $a_1$\u3001$a_2$\u3001$a_3$\u3001$a_4$ \u662f\u4e00\u500b\u7b49\u5dee\u6578\u5217\uff0c\u4e14\u6eff\u8db3 $0<a_1<2$ \u53ca $a_3=4$\u3002\u82e5\u5b9a\u7fa9 $b_n=2^{a_n}$\uff0c\u5247\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u662f\u5c0d\u7684\uff1f\n(1) $b_1$\u3001$b_2$\u3001$b_3$\u3001$b_4$ \u662f\u4e00\u500b\u7b49\u6bd4\u6578\u5217\n(2) $b_1<b_2$ (3) $b_2>4$\n(4) $b_4>32$ (5) $b_2\\times b_4=256$",answer:"(1)(2)(3)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17a5610d83d",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u8a2d\u5be6\u6578\u7d44\u6210\u7684\u6578\u5217 $\\langle a_n\\rangle$ \u662f\u516c\u6bd4\u70ba $-0.8$ \u7684\u7b49\u6bd4\u6578\u5217\uff0c\u5be6\u6578\u7d44\u6210\u7684\u6578\u5217 $\\langle b_n\\rangle$ \u662f\u9996\u9805\u70ba $10$ \u7684\u7b49\u5dee\u6578\u5217\u3002\u5df2\u77e5 $a_9>b_9$ \u4e14 $a_{10}>b_{10}$\u3002\u8acb\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) $a_9\\times a_{10}<0$ (2) $b_{10}>0$ (3) $b_9>b_{10}$\n(4) $a_9>a_{10}$ (5) $a_8>b_8$",answer:"(1)(3)",hasImage:!1},{id:"17a57ce4c98",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u5c0f\u83ef\u6e96\u5099\u5411\u9280\u884c\u8cb8\u6b3e $3$ \u767e\u842c\u5143\u7576\u505a\u5275\u696d\u57fa\u91d1\uff0c\u5176\u5e74\u5229\u7387\u70ba $3\\%$\uff0c\u7d04\u5b9a\u4e09\u5e74\u671f\u6eff\u4e00\u6b21\u9084\u6e05\u8cb8\u6b3e\u7684\u672c\u5229\u548c\u3002\u9280\u884c\u8cb8\u6b3e\u4e00\u822c\u4ee5\u8907\u5229(\u6bcf\u5e74\u8907\u5229\u4e00\u6b21)\u8a08\u606f\u9084\u6b3e\uff0c\u4f46\u7d66\u5c0f\u83ef\u5275\u696d\u512a\u60e0\u6539\u4ee5\u55ae\u5229\u8a08\u606f\u9084\u6b3e\u3002\u8a66\u554f\u5728\u6b64\u512a\u60e0\u4e0b\uff0c\u5c0f\u83ef\u5728\u4e09\u5e74\u671f\u6eff\u9084\u6b3e\u6642\u53ef\u4ee5\u6bd4\u4e00\u822c\u8907\u5229\u8a08\u606f\u5c11\u7e73\u591a\u5c11\u5143\uff1f",answer:"$8181$",hasImage:!1},{id:"17a57d3f244",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u738b\u5c0f\u59d0\u60f3\u5229\u7528\u9280\u884c\u7684\u85aa\u8cc7\u5e33\u6236\u5b9a\u6642\u5b9a\u984d\u6263\u6b3e\uff0c\u4ee5\u5e74\u7e73\u7684\u65b9\u5f0f\u53c3\u52a0\u5132\u84c4\u65b9\u6848\uff0c\u5e0c\u671b\u5728 $10$ \u5e74\u5f8c\u5b58\u6eff $10$ \u842c\u5143\uff0c\u82e5\u6bcf\u5e74\u8907\u5229\u4e00\u6b21\u4e14\u5e74\u5229\u7387\u70ba $4\\%$\uff0c\u8acb\u554f\u5979\u63a5\u4e0b\u4f86\u9019 $10$ \u5e74\uff0c\u6bcf\u5e74\u5e74\u521d\u6703\u5728\u5e33\u6236\u56fa\u5b9a\u63d0\u64a5\u591a\u5c11\u5143\u7d66\u9280\u884c\uff1f\n($1.04^{10}\\approx1.48$\uff0c\u6574\u6578\u4ee5\u4e0b\u56db\u6368\u4e94\u5165)",answer:"$8013$",hasImage:!1},{id:"17a57d7aeac",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u9152\u676f\u4e00\u5c64\u4e00\u5c64\u5f80\u4e0a\u5806\u758a\uff0c\u9810\u8a08\u6709 $12$ \u5c64\uff0c\u5e0c\u671b\u6700\u4e0a\u9762\u7684\u7b2c\u4e00\u5c64 $3\\times5$ \u500b\uff0c\u7b2c\u4e8c\u5c64\u6709 $4\\times6$ \u500b\uff0c\u7b2c\u4e09\u5c64\u6709 $5\\times7$ \u500b\uff0c\u4f9d\u6b64\u985e\u63a8\u3002\u7d93\u904e\u8a08\u7b97\uff0c\u61c9\u8a72\u6e96\u5099\u591a\u5c11\u500b\u9152\u676f\uff1f",answer:"$1214$",hasImage:!1},{id:"17a57da7235",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u4e00\u500b\u888b\u5b50\u5167\u6709 $1$ \u865f\u7403 $2$ \u9846\u3001$2$ \u865f\u7403 $3$ \u9846\u3001$3$ \u865f\u7403 $4$ \u9846\u3001$\\cdots$\u3001$n$ \u865f\u7403 $(n+1)$ \u9846\uff0c\u82e5\u6b64\u888b\u5167\u7403\u865f\u4e4b\u7e3d\u548c\u70ba $1938$\uff0c\u6c42 $n$\u3002",answer:"$17$",hasImage:!1},{id:"17a57e93260",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u8a2d\u5be6\u6578\u6578\u5217 $\\langle a_n\\rangle$ \u5c0d\u6240\u6709\u7684\u6b63\u6574\u6578 $n$ \u6eff\u8db3 $a_{n+1}=\\frac{n(n+1)}{2}-a_n$\u3002\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u6b63\u78ba\u3002\n(1) \u82e5 $a_1=1$\uff0c\u5247 $a_2=1$\n(2) \u82e5 $a_1$ \u662f\u6574\u6578\uff0c\u5247\u6b64\u6578\u5217\u7684\u6bcf\u9805\u90fd\u662f\u6574\u6578\n(3) \u82e5 $a_1$ \u662f\u7121\u7406\u6578\uff0c\u5247\u6b64\u6578\u5217\u7684\u6bcf\u9805\u90fd\u662f\u7121\u7406\u6578\n(4) $a_2\\le a_4\\le\\cdots\\le a_{2n}\\le\\cdots$ ($n$\u70ba\u6b63\u6574\u6578)\n(5) \u82e5 $a_k$ \u662f\u5947\u6578\uff0c\u5247 $a_{k+2}$\u3001$a_{k+4}$\u3001$\\cdots$\u3001$a_{k+2n}$\u3001$\\cdots$ \u90fd\u662f\u5947\u6578 ($n$\u70ba\u6b63\u6574\u6578)",answer:"(2)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17a57ee10a7",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u5be6\u6578\u6578\u5217 $\\langle a_n\\rangle$ \u7684\u5404\u9805\u5747\u975e $0$\uff0c\u8a2d $a_3=a_2+a_1$\uff0c\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u70ba\u771f\uff1f\n(1) \u82e5 $a_1a_2>0$\uff0c\u5247 $a_2a_3>0$\n(2) \u82e5 $\\langle a_n\\rangle$ \u6210\u7b49\u5dee\u6578\u5217\uff0c\u5247 $a_4=a_3+a_2$\n(3) \u82e5 $\\langle a_n\\rangle$ \u6210\u7b49\u5dee\u6578\u5217\uff0c\u5247 $a_4=4a_1$\n(4) \u82e5 $\\langle a_n\\rangle$ \u6210\u7b49\u6bd4\u6578\u5217\uff0c\u5247 $a_4=a_3+a_2$\n(5) \u82e5 $\\langle a_n\\rangle$ \u6210\u7b49\u6bd4\u6578\u5217\uff0c\u5247\u516c\u6bd4\u5fc5\u70ba\u6709\u7406\u6578",answer:"(1)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17a580aaf30",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u5728\u67d0\u9805\u7af6\u8cfd\u4e2d\uff0c\u70ba\u4e86\u907f\u514d\u8a55\u5be9\u500b\u4eba\u4e3b\u89c0\u5f71\u97ff\u6210\u7e3e\u592a\u5927\uff0c\u898f\u5b9a\uff1a\u5148\u5c07 $15$ \u4f4d\u8a55\u5be9\u7684\u6210\u7e3e\u6c42\u5f97\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u6578\uff0c\u518d\u5c07\u8207\u5e73\u5747\u6578\u76f8\u5dee\u8d85\u904e $15$ \u5206\u7684\u6210\u7e3e\u5254\u9664\u5f8c\u91cd\u65b0\u8a08\u7b97\u5e73\u5747\u503c\u505a\u70ba\u53c3\u8cfd\u8005\u7684\u6bd4\u8cfd\u6210\u7e3e\u3002\u73fe\u5728\u6709\u4e00\u4f4d\u53c3\u8cfd\u8005\u6240\u7372 $15$ \u4f4d\u8a55\u5be9\u7684\u5e73\u5747\u6210\u7e3e\u70ba $76$ \u5206\uff0c\u5176\u4e2d\u6709\u4e09\u4f4d\u8a55\u5be9\u7d66\u7684\u6210\u7e3e $92$\u3001$45$\u3001$55$ \u61c9\u5254\u9664\uff0c\u6c42\u9019\u500b\u53c3\u8cfd\u8005\u7684\u6210\u7e3e\u3002",answer:"$79$",hasImage:!1},{id:"17a580c7137",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u6821\u4e00\u3001\u4e8c\u3001\u4e09\u5e74\u7d1a\u5404\u6d3e\u5b78\u751f\u53c3\u52a0\u6bd4\u8cfd\uff0c\u9ad8\u4e00\u6d3e $x$ \u4eba\uff0c\u9ad8\u4e8c\u6d3e $y$ \u4eba\uff0c\u9ad8\u4e09\u6d3e $12$ \u4eba\uff0c\u5404\u5e74\u7d1a\u7684\u5e73\u5747\u6210\u7e3e\u70ba\uff1a\u9ad8\u4e00 $60$ \u5206\uff0c\u9ad8\u4e8c $65$ \u5206\uff0c\u9ad8\u4e09 $74$ \u5206\u3002\u82e5\u5408\u4f75\u9ad8\u4e00\u8207\u9ad8\u4e8c\uff0c\u5247\u5e73\u5747\u8b8a\u6210 $63$ \u5206\uff0c\u82e5\u5408\u4f75\u9ad8\u4e00\u3001\u9ad8\u4e8c\u3001\u9ad8\u4e09\uff0c\u5247\u5e73\u5747\u8b8a\u6210 $69$ \u5206\uff0c\u6c42 $(x,y)$\u3002",answer:"$(4,6)$",hasImage:!1},{id:"17a5811f5c8",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u751f\u7b2c\u4e00\u6b21\u6708\u8003\u516d\u79d1\u7684\u5e73\u5747\u6210\u7e3e(\u7b97\u8853\u5e73\u5747)\u70ba $80$ \u5206\uff0c\u82e5\u5df2\u77e5\u5176\u4e2d\u4e94\u79d1\u7684\u6210\u7e3e\u70ba $68$\u3001$80$\u3001$80$\u3001$80$\u3001$86$\uff0c\u6c42\u6210\u7e3e\u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u3002",answer:"$6$",hasImage:!1},{id:"17a58136eaf",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"$9$ \u500b\u6578\u503c $1$\u3001$1$\u3001$1$\u3001$1$\u3001$1$\u3001$1$\u3001$1$\u3001$1$\u3001$x$\uff0c\u5176\u4e2d $x\\in\\mathbb{N}$\uff0c\u82e5\u9019 $9$ \u500b\u6578\u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u6bd4 $10$ \u5927\uff0c\u6c42 $x$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"$33$",hasImage:!1},{id:"17a58e8ba61",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u8cc7\u6599 $5$\uff0c$11\\cdots$\uff0c\u5171 $100$ \u500b\u6578\u503c\uff0c\u6a19\u6e96\u5316\u4e4b\u5f8c $5$ \u6703\u8b8a\u6210 $1$\uff0c$11$ \u6703\u8b8a\u6210 $3$\uff0c\u6c42\u9019 $100$ \u500b\u6578\u503c\u4e4b\u548c\u3002",answer:"$200$",hasImage:!1},{id:"17a58ea29ec",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u82e5 $x>0$\uff0c\u4e00\u7dad\u8cc7\u6599 $x$\uff0c$x$\uff0c$-x$\uff0c$-x$\uff0c$y$\uff0c$y$\uff0c$y$\uff0c$y$\uff0c$y$ \u70ba\u6a19\u6e96\u5316\u6578\u64da\uff0c\u6c42 $(x,y)$\u3002",answer:"$\\left(\\frac{3}{2},0\\right)$",hasImage:!1},{id:"17a58f86582",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6578\u5c0d $(x_1,y_1)$\u3001$(x_2,y_2)$\u3001$\\cdots$\u3001$(x_{10},y_{10})$\uff0c\u5df2\u77e5 $x_1+x_2+\\cdots+x_{10}=30$\uff0c$y_1+y_2+\\cdots+y_{10}=50$\uff0c$x_1^2+x_2^2+\\cdots+x_{10}^2=150$\uff0c$y_1^2+y_2^2+\\cdots+y_{10}^2=310$\uff0c$x_1y_1+x_2y_2+\\cdots+x_{10}y_{10}=120$\uff0c\u6c42 $X$ \u8207 $Y$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u3002",answer:"$0.75$",hasImage:!1},{id:"17a5901f440",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6578\u5c0d $(x_1,y_1)$\u3001$(x_2,y_2)$\u3001$\\cdots$\u3001$(x_n,y_n)$\uff0c$X$ \u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u70ba $8$\uff0c$y$ \u5c0d $x$ \u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u70ba $y=-2x+25$\uff0c\u6c42 $Y$ \u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u3002",answer:"$9$",hasImage:!1},{id:"17a5903a862",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6578\u5c0d $(x_1,y_1)$\u3001$(x_2,y_2)$\u3001$\\cdots$\u3001$(x_n,y_n)$\uff0c$X$ \u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u70ba $12$\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba $3$\uff0c$Y$ \u7684\u7b97\u8853\u5e73\u5747\u70ba $25$\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba $8$\uff0c$X$ \u8207 $Y$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $-0.6$\uff0c\u6c42 $y$ \u5c0d $x$ \u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$y=-1.6x+44.2$",hasImage:!1},{id:"17a5d030723",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u5df2\u77e5 $(X,Y)$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $0.8$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $(X+5,Y-2)$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba\uff1f\n(2) $(2X,3Y)$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba\uff1f\n(3) $(2+X,3-Y)$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba\uff1f",answer:"(1) $0.8$ (2) $0.8$ (3) $-0.8$",hasImage:!1},{id:"17a5d04eb8b",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u4e8c\u7dad\u6578\u64da $(X,Y)$ \u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u4e4b\u659c\u7387\u70ba $4$\uff0c\u5247 $(2X+7,3Y-5)$ \u8868 $x$ \u503c\u540c\u4e58 $2$ \u518d\u540c\u52a0 $7$\uff0c\u4e14 $y$ \u503c\u540c\u4e58 $3$ \u4e4b\u5f8c\u518d\u540c\u6e1b $5$\uff0c\u6c42\u65b0\u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u659c\u7387\u3002",answer:"$6$",hasImage:!1},{id:"17a5d0c5ca2",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u5716\u70ba\u5169\u7d44\u6578\u64da $x$\u3001$y$ \u7684\u5206\u5e03\u5716\uff0c\u5176\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578 $r$ \u6700\u63a5\u8fd1\u4e0b\u5217\u4f55\u503c\uff1f\n(1) $1$ (2) $0.5$ (3) $0$ (4) $-0.5$ (5) $-1$",answer:"(3)",hasImage:!0},{id:"17a5d0e67c4",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u5982\u5716\u6240\u793a\u6709 $5$ \u7b46 $(X,Y)$ \u8cc7\u6599\u3002\u53bb\u6389\u54ea\u4e00\u7b46\u8cc7\u6599\u5f8c\uff0c\u5269\u4e0b\u4f86 $4$ \u7b46\u8cc7\u6599\u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u6700\u5927\uff1f\n(1) $A$ (2) $B$ (3) $C$ (4) $D$ (5) $E$",answer:"(4)",hasImage:!0},{id:"17a5fbfa888",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u5df2\u77e5\u4e8c\u7dad\u6578\u64da $(X,Y)$ \u4e4b $y$ \u5c0d $x$ \u7684\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u70ba $y=3x-25$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u5404\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u70ba\u771f\uff1f\n(1) \u82e5 $\\mu_X>10$\uff0c\u5247 $\\mu_Y>10$\n(2) \u82e5 $\\mu_X<15$\uff0c\u5247 $\\mu_Y<15$\n(3) $X$ \u8207 $Y$ \u7684\u76f8\u95dc\u6027\u5fc5\u70ba\u6b63\u76f8\u95dc\n(4) $\\sigma_X<\\sigma_Y$\n(5) $\\sigma_X$ \u8207 $\\sigma_Y$ \u7684\u6bd4\u503c\u6108\u5927\uff0c\u5247\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u6108\u5927",answer:"(2)(3)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17a5fc9a59d",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u8abf\u67e5\u73ed\u4e0a\u6bb5\u8003\u570b\u6587\u53ca\u82f1\u6587\u6210\u7e3e\uff0c\u570b\u6587\u5e73\u5747 $80$ \u5206\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee $9$ \u5206\uff0c\u82f1\u6587\u5e73\u5747 $81$ \u5206\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee $3$ \u5206\uff0c\u570b\u6587\u8207\u82f1\u6587\u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $0.9$\uff0c\u8acb\u5229\u7528\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u9810\u6e2c\uff0c\u570b\u6587\u8003 $100$ \u5206\u7684\u540c\u5b78\uff0c\u82f1\u6587\u5927\u7d04\u70ba\u5e7e\u5206\uff1f",answer:"$87$",hasImage:!1},{id:"17a5fd1067d",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u4e00\u91d1\u5c6c\u5713\u67f1\uff0c\u5728\u4e0d\u540c\u8ca0\u91cd\u4e0b\u67f1\u9ad8\u6703\u88ab\u5f71\u97ff\uff0c\u5be6\u9a57\u7d50\u679c (\u8ca0\u91cd,\u67f1\u9ad8)\uff1a$(0,70.5)$\u3001$(2,69.4)$\u3001$(4,68.4)$\u3001$(6,67.2)$\u3001$(8,66.3)$\u3001$(10,65.5)$\u3001$(12,64.4)$\uff0c\u5176\u4e2d\u6e2c\u91cf\u55ae\u4f4d\u5206\u5225\u70ba\u82f1\u5678\u548c\u82f1\u5bf8\u3002\u6b64\u7b46\u8cc7\u6599\u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $r$\uff0c\u8ff4\u6b78\u76f4\u7dda\u659c\u7387\u70ba $m$\u3002\u5c07\u55ae\u4f4d\u8f49\u63db\u70ba\u516c\u5678 ($1$ \u82f1\u5678\u7b49\u65bc $1.016$ \u516c\u5678) \u53ca\u516c\u5206 ($1$ \u82f1\u5bf8\u7b49\u65bc $2.54$ \u516c\u5206)\uff0c\u82e5\u55ae\u4f4d\u63db\u7b97\u5f8c\u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $R$\uff0c\u56de\u6b78\u76f4\u7dda\u659c\u7387\u70ba $M$\u3002\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $rm>0$ (2) $r>0$ (3) $r=R$ (4) $m=M$",answer:"(1)(3)",hasImage:!1},{id:"17a5fd46a57",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u6821\u9ad8\u4e09\u5b78\u751f\u6578\u5b78\u7b2c\u4e00\u6b21\u3001\u4e8c\u6b21\u6bb5\u8003\u6210\u7e3e\u5206\u5225\u4ee5 $X$\u3001$Y$ \u8868\u793a\u3002\u82e5\u5169\u6b21\u6bb5\u8003\u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba $0.016$\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $X$ \u8207 $Y$ \u7684\u76f8\u95dc\u60c5\u5f62\u53ef\u4ee5\u7528\u6563\u5e03\u5716\u8868\u793a\n(2) \u9019\u5169\u6b21\u6bb5\u8003\u7684\u6578\u5b78\u6210\u7e3e\u9069\u5408\u7528\u76f4\u7dda $X=a+bY$ \u8868\u793a $X$ \u8207 $Y$ \u7684\u76f8\u95dc\u60c5\u5f62\n(3) $X+5$ \u8207 $Y+5$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u4ecd\u70ba $0.016$\n(4) $10X$ \u8207 $10Y$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u4ecd\u70ba $0.016$\n(5) \u82e5 $X'=\\frac{X-\\mu_x}{\\sigma_x}$\u3001$Y'=\\frac{Y-\\mu_y}{\\sigma_y}$\uff0c\u5247 $X'$ \u8207 $Y'$ \u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u4ecd\u70ba $0.016$",answer:"(1)(3)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17aa0e24f17",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u82e5\u591a\u9805\u5f0f $f(x)=2x^3+ax^2+9x-2$ \u9664\u4ee5 $x^2+2x+3$\uff0c\u9918\u5f0f\u70ba $x+b$\uff0c\u6c42 $a-b$\u3002",answer:"$10$",hasImage:!1},{id:"17aa0e47333",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u5df2\u77e5 $f(x)+g(x)=5x^3+7x^2-4x+3$\uff0c\u82e5 $g(x)$ \u9664\u4ee5 $x^2-x-2$ \u7684\u9918\u5f0f\u70ba $3x+1$\uff0c\u6c42 $f(x)$ \u9664\u4ee5 $x-2$ \u7684\u9918\u5f0f\u3002",answer:"$56$",hasImage:!1},{id:"17aa0e59c40",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"$f(x)=x^5-4x^4-72x^3-56x^2+15x+7$\uff0c\u6c42 $f(11)$\u3002",answer:"$51$",hasImage:!1},{id:"17aa0e72c9d",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u82e5\u591a\u9805\u5f0f $f(x)$ \u9664\u4ee5 $(x-2)(x-3)$ \u7684\u9918\u5f0f\u70ba $12x-16$\uff0c\u4e14\u591a\u9805\u5f0f $f(x)$ \u6709 $x-1$ \u7684\u56e0\u5f0f\uff0c\u6c42 $f(x)$ \u9664\u4ee5 $(x-1)(x-2)$ \u7684\u9918\u5f0f\u3002",answer:"$8x-8$",hasImage:!1},{id:"17aa0e89885",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u82e5\u591a\u9805\u5f0f $x^{20}+ax^{19}+7x+b$ \u80fd\u88ab $x^2-1$ \u6574\u9664\uff0c\u6c42 $a^2+b^2$\u3002",answer:"$50$",hasImage:!1},{id:"17aa0ea109c",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $f(x)=x^3-4x^2+7x+1$\n$=a(x-2)^3+b(x-2)^2+c(x-2)+d$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $a-b+c-d$\n(2) $f(1.99)$ \u7684\u8fd1\u4f3c\u503c (\u56db\u6368\u4e94\u5165\u81f3\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u7b2c\u4e8c\u4f4d)",answer:"(1) $-5$ (2) $6.97$",hasImage:!1},{id:"17aa0eb9850",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u5df2\u77e5\u4e8c\u6b21\u51fd\u6578 $y=f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u901a\u904e\u9ede $(1,6)$\u3001$(0,5)$\u3001$(-1,2)$\uff0c\u4e14\u8207 $x$ \u8ef8\u4ea4\u65bc $A$\u3001$B$ \u5169\u9ede\uff0c\u6c42 $\\overline{AB}$\u3002",answer:"$2\\sqrt{6}$",hasImage:!1},{id:"17aa0ecdfd4",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $f(x)=ax^2+4ax-b$\uff0c\u5176\u4e2d $a>0$\uff0c$-3\\le x\\le1$\uff0c\u4e14\u6700\u5927\u503c\u70ba $11$\uff0c\u6700\u5c0f\u503c\u70ba $-7$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(2,-1)$",hasImage:!1},{id:"17aa0ee0aac",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"$f(x)=kx^2+(k+1)x+k-1$ \u6046\u70ba\u8ca0\uff0c\u6c42 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$k<\\frac{3-2\\sqrt{3}}{3}$",hasImage:!1},{id:"17aa0ef5f01",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $n\\in\\mathbb{N}$\uff0c\u4e14 $(x-4)(x-\\sqrt{n})<0$ \u6070\u6709\u4e00\u500b\u6574\u6578\u89e3\uff0c\u5247 $n$ \u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u53ef\u80fd\u7684\u503c\uff1f",answer:"$16$",hasImage:!1},{id:"17abc66d799",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"$x\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u300c$1\\le x\\le5$\u300d\u7684\u5426\u5b9a\u6558\u8ff0\u70ba\uff1f",answer:"$x<1$ \u6216 $x>5$",hasImage:!1},{id:"17abc680e3a",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"$x,y\\in\\mathbb{N}$\uff0c\u300c$x<3$ \u6216 $y=1$\u300d\u7684\u5426\u5b9a\u6558\u8ff0\u70ba\uff1f",answer:"$x\\ge1$ \u4e14 $y\\neq1$",hasImage:!1},{id:"17abc6e3561",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u662f\u300c$-2<x<3$\u300d\u7684\u5145\u5206\u689d\u4ef6\uff1f\n(1) $x=0\\quad$ (2) $-1\\le x\\le1\\quad$ (3) $-2\\le x\\le2\\quad$ (4) $-3\\le x\\le3$",answer:"(1)(2)",hasImage:!1},{id:"17abc786a8b",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u96c6\u5408 $A=\\{3,5,\\{1,2\\}\\}$\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $A$ \u6709 $4$ \u500b\u5143\u7d20 (2) $1\\in A$ (3) $\\{5\\}\\in A$\n(4) $\\{1,2\\}\\subset A$ (5) $3\\in A$",answer:"(5)",hasImage:!1},{id:"17abc7a99fd",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $0\\in\\mathbb{N}$ (2) $3\\in\\mathbb{Q}$ (3) $\\sqrt{16}\\in\\mathbb{Z}$ (4) $0^0\\in\\mathbb{R}$",answer:"(2)(3)",hasImage:!1},{id:"17abc81d00d",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"$A=\\{1,2,3,4,5,6\\}$\uff0c$B=\\{2,4,6,8,10\\}$\uff0c\u6c42 $A\\cap B$\u3001$A\\cup B$\u3001$A-B$\u3002",answer:"$\\{2,4,6\\}$\uff1b$\\{1,2,3,4,5,6,8,10\\}$\uff1b$\\{1,3,5\\}$",hasImage:!1},{id:"17abc83cf11",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"$A=\\{x|-1<x\\le3,x\\in\\mathbb{R}\\}$\uff0c$B=\\{x|2\\le x<5,x\\in\\mathbb{R}\\}$\uff0c\u6c42 $A\\cap B$\u3001$A\\cup B$\u3001$A-B$\u3002",answer:"$\\{x|2\\le x\\le3,x\\in\\mathbb{R}\\}$\uff1b$\\{x|-1<x<5,x\\in\\mathbb{R}\\}$\uff1b$\\{x|-1<x<2,x\\in\\mathbb{R}\\}$",hasImage:!1},{id:"17abf7de3ad",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5df2\u77e5 $n(U)=10$\uff0c$n(A\\cap B)=2$\uff0c$n(A\\cup B)=9$\uff0c\u6c42 $n(A'\\cap B')$\u3001$n(A'\\cup B')$\u3002",answer:"$1$\uff1b$8$",hasImage:!1},{id:"17abf829bb2",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5df2\u77e5 $n(A)=10$\uff0c$n(B)=20$\uff0c$n(A\\cap B)=5$\uff0c\u6c42 $n(A\\cup B)$\u3002",answer:"$1$\uff1b$8$",hasImage:!1},{id:"17abfa9a9fa",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6709\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u500b\u793e\u5718\uff0c\u53c3\u52a0\u8005\u5171 $40$ \u4eba\uff0c\u5176\u4e2d\u53c3\u52a0\u7532\u7684\u6709 $27$ \u4eba\uff0c\u53c3\u52a0\u4e59\u7684\u6709 $30$ \u4eba\uff0c\u53c3\u52a0\u4e19\u7684\u6709 $32$ \u4eba\uff0c\u53c3\u52a0\u7532\u548c\u4e59\u7684\u6709 $20$ \u4eba\uff0c\u53c3\u52a0\u4e59\u548c\u4e19\u7684\u6709 $23$ \u4eba\uff0c\u53c3\u52a0\u7532\u548c\u4e19\u7684\u6709 $25$ \u4eba\uff0c\u6c42\u4e09\u793e\u5718\u5747\u53c3\u52a0\u7684\u4eba\u6578\u3002",answer:"$25$",hasImage:!1},{id:"17abfaec432",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5982\u5716\uff0c\u7531 $A$ \u5230 $B$ \u8d70\u6377\u5f91\uff0c\u6709\u5e7e\u7a2e\u8d70\u6cd5\uff1f",answer:"$31$",hasImage:!0},{id:"17abfb144de",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u53e3\u888b\u88e1\u6709 $4$ \u500b\u4e00\u5143\u786c\u5e63\u3001$8$ \u500b\u5341\u5143\u786c\u5e63\u3001$2$ \u5f35\u767e\u5143\u9214\uff0c\u5230\u5546\u5e97\u8cb7\u4e86\u4e00\u4ef6\u5546\u54c1\uff0c\u4ed8\u5e33\u6642\uff0c\u4e0d\u7528\u627e\u9322\uff0c\u82e5\u5df2\u77e5\u6b64\u5546\u54c1\u81f3\u5c11 $10$ \u5143\uff0c\u5247\u50f9\u9322\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u53ef\u80fd\uff1f",answer:"$130$",hasImage:!1},{id:"17abfb65e1f",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"$A$ \u57ce\u5230 $B$ \u57ce\u4e4b\u9593\u6709\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u3001\u620a\u4e94\u57ce\uff0c\u5176\u9593\u9023\u7d50\u7684\u9053\u8def\u5982\u5716\u6240\u793a\u3002\u4eca\u5f9e $A$ \u57ce\u51fa\u767c\u8d70\u5411 $B$ \u57ce\uff0c\u8981\u6c42\u6bcf\u689d\u9053\u8def\u90fd\u8981\u7d93\u904e\u4e26\u4e14\u53ea\u7d93\u904e\u4e00\u6b21\uff0c\u5247\u7e3d\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u8d70\u6cd5\uff1f",answer:"$6$",hasImage:!0},{id:"17abfb7c4c1",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"$6$ \u500b\u4e0d\u540c\u7684\u734e\u54c1\u9078\u5176\u4e2d $4$ \u500b\u5206\u7d66\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u56db\u500b\u4eba\uff0c\u6bcf\u4eba\u4e00\u500b\uff0c\u5206\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"$360$",hasImage:!1},{id:"17abfbad6c4",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5e73\u9762\u4e0a $7$ \u689d\u76f4\u7dda\uff0c\u6700\u591a\u6709\u5e7e\u500b\u4ea4\u9ede\uff1f\u6700\u591a\u53ef\u570d\u6210\u5e7e\u500b\u4e09\u89d2\u5f62\uff1f",answer:"$21$\uff1b$35$",hasImage:!1},{id:"17abfbbbcce",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c07\u516b\u4f4d\u65b0\u751f\u5e73\u5747\u5206\u767c\u5230\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u56db\u73ed\uff0c\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u5206\u6cd5\uff1f",answer:"$2520$",hasImage:!1},{id:"17abfbeeb64",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"$9$ \u672c\u4e0d\u540c\u7684\u66f8\u5206\u6210\u4e09\u5806\uff0c\u6bcf\u5806\u4e09\u672c\uff0c\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u5206\u6cd5\uff1f",answer:"$280$",hasImage:!1},{id:"17abfc5b973",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u52d5\u7269\u5712\u7684\u904a\u5712\u5217\u8eca\u4f9d\u5e8f\u7de8\u865f $1$ \u5230 $7$\uff0c\u5171\u6709 $7$ \u7bc0\u8eca\u5ec2\uff0c\u4eca\u60f3\u5c07\u6bcf\u7bc0\u8eca\u5ec2\u756b\u4e0a\u4e00\u7a2e\u52d5\u7269\u3002\u5982\u679c\u5176\u4e2d\u7684\u5169\u7bc0\u8eca\u5ec2\u756b\u4f01\u9d5d\uff0c\u53e6\u5169\u7bc0\u8eca\u5ec2\u756b\u7121\u5c3e\u718a\uff0c\u5269\u4e0b\u7684\u4e09\u7bc0\u8eca\u5ec2\u756b\u4e0a\u8c93\u718a\uff0c\u4e26\u4e14\u8981\u6c42\u6700\u4e2d\u9593\u7684\u4e09\u7bc0\u8eca\u5ec2\u5fc5\u9808\u6709\u4f01\u9d5d\u3001\u7121\u5c3e\u718a\u53ca\u8c93\u718a\uff0c\u5247 $7$ \u7bc0\u8eca\u5ec2\u4e00\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u756b\u6cd5\uff1f",answer:"$72$",hasImage:!1},{id:"17abfc983f9",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u82e5 $C^9_3+C^9_7=C^{10}_k$\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$3$ \u6216 $7$",hasImage:!1},{id:"17abfd028f8",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"$C^3_0+C^4_1+C^5_2+C^6_3+C^7_4+C^8_5+C^9_6$=C^{10}_r$\uff0c\u4e14 $r\\le5$\uff0c\u6c42 $r$\u3002",answer:"$4$",hasImage:!1},{id:"17abfe2acac",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6c42 $(2x+y)^7$ \u5c55\u958b\u5f8c\uff1a\n(1) $x^3y^4$ \u9805\u4fc2\u6578 (2) $x^2y^6$ \u9805\u4fc2\u6578",answer:"(1) $280$ (2) $0$",hasImage:!1},{id:"17abfe40b1e",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6c42 $C^{10}_1+C^{10}_2+C^{10}_3+\\cdots+C^{10}_9+C^{10}_{10}$\u3002",answer:"$1023$",hasImage:!1},{id:"17abfe8c83f",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u64f2\u4e00\u516c\u6b63\u786c\u5e63 $8$ \u6b21\uff0c\u6c42\u6b63\u9762\u6070\u51fa\u73fe $4$ \u6b21\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac{35}{128}$",hasImage:!1},{id:"17abfe9f277",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u64f2\u4e09\u7c92\u516c\u6b63\u9ab0\u5b50\uff0c\u6c42\u6070\u597d\u6709\u5169\u7c92\u9ede\u6578\u76f8\u540c\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac{5}{12}$",hasImage:!1},{id:"17abff3edad",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u4e2d\u6709\u82e5\u5e72\u500b\u767d\u7403\u8207\u9ed1\u7403\uff0c\u4efb\u53d6\u5176\u4e2d $5$ \u7403\uff0c\u6c92\u6709\u767d\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac{6}{25}$\uff0c\u6070\u5f97\u4e00\u767d\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac{11}{25}$\uff0c\u6c42\u81f3\u5c11\u53d6\u5f97\u5169\u767d\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac{8}{25}$",hasImage:!1},{id:"17abff591b0",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5df2\u77e5\u6a23\u672c\u7a7a\u9593\u4e2d\u4e8b\u4ef6 $A$ \u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $0.7$\uff0c\u4e8b\u4ef6 $B$ \u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $0.5$\uff0c$A$ \u6216 $B$ \u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $0.9$\uff0c\u6c42 $A$ \u8207 $B$ \u540c\u6642\u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$0.3$",hasImage:!1},{id:"17abffbab4d",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6709\u4e00\u7bb1\u5b50\uff0c\u5167\u6709 $3$ \u9ed1\u7403\u8207 $2$ \u767d\u7403\u3002\u6709\u4e00\u904a\u6232\uff0c\u5f9e\u7bb1\u5b50\u4e2d\u4efb\u53d6\u51fa\u4e00\u7403\u3002\u5047\u8a2d\u6bcf\u4e00\u9846\u7403\u88ab\u53d6\u51fa\u7684\u6a5f\u7387\u76f8\u540c\uff0c\u82e5\u53d6\u51fa\u9ed1\u7403\u53ef\u5f97\u734e\u91d1 $50$ \u5143\uff0c\u800c\u53d6\u51fa\u767d\u7403\u53ef\u5f97\u734e\u91d1 $100$ \u5143\uff0c\u6c42\u6b64\u904a\u6232\u7684\u734e\u91d1\u671f\u671b\u503c\u3002",answer:"$70$ \u5143",hasImage:!1},{id:"17abffd87fa",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u5b50\u88e1\u6709 $3$ \u500b\u7403\uff0c$2$ \u500b\u7403\u4e0a\u6a19 $1$ \u5143\uff0c$1$ \u500b\u7403\u4e0a\u6a19 $5$ \u5143\u3002\u5f9e\u888b\u4e2d\u4efb\u53d6 $2$ \u500b\u7403\uff0c\u5373\u53ef\u5f97\u5230\u5169\u500b\u7403\u6240\u6a19\u9322\u6578\u7684\u7e3d\u548c\uff0c\u6c42\u6b64\u73a9\u6cd5\u6240\u5f97\u9322\u6578\u7684\u671f\u671b\u503c\u3002",answer:"$\\frac{14}{3}$ \u5143",hasImage:!1},{id:"17ac5042097",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6709\u96c6\u5408 $A$\u3001$B$\u3001$C$\u3001$D$\uff0c\u5df2\u77e5 $A\\cap B=\\{1\\}$\uff0c$A\\cap C=\\{2,3\\}$\uff0c$A-D=\\{4\\}$\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u54ea\u4e9b\u70ba\u771f\uff1f\n(1) $B\\cap C=\\varnothing$ (2) $A\\cap B\\cap C=\\varnothing$\n(3) $4\\in(B\\cup C)$ (4) $1\\in(B\\cap D)$\n(5) $\\{1,2,3\\}\\subset D$",answer:"(2)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17ac506d4ef",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"$A=\\{x|x^2+ax-12=0\\}$\uff0c$B=\\{x|x^2+bx+c=0\\}$\uff0c\u82e5 $A\\neq B$\uff0c$A\\cup B=\\{-3,4\\}$\uff0c$A\\cap B=\\{-3\\}$\uff0c\u6c42 $(a,b,c)$\u3002",answer:"$(-1,6,9)$",hasImage:!1},{id:"17ac517bd78",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u516c\u53f8\u751f\u7522\u591a\u7a2e\u6b3e\u5f0f\u7684\u516c\u4ed4\uff0c\u5404\u7a2e\u6b3e\u5f0f\u53ea\u6709\u5e3d\u5b50\u3001\u8863\u670d\u3001\u978b\u5b50\u984f\u8272\u4e0d\u540c\u3002\u5176\u4e2d\u5e3d\u5b50\u6709\u9ed1\u3001\u7070\u3001\u7d05\u3001\u85cd\u56db\u7a2e\u984f\u8272\uff0c\u8863\u670d\u6709\u767d\u3001\u7da0\u3001\u85cd\u4e09\u7a2e\u984f\u8272\uff0c\u978b\u5b50\u6709\u9ed1\u3001\u767d\u3001\u7070\u4e09\u7a2e\u984f\u8272\u3002\u516c\u53f8\u6c7a\u5b9a\u7d05\u8272\u7684\u5e3d\u5b50\u4e0d\u642d\u914d\u7070\u8272\u7684\u978b\u5b50\uff0c\u800c\u767d\u8272\u7684\u8863\u670d\u5fc5\u9808\u642d\u914d\u85cd\u8272\u7684\u5e3d\u5b50\uff0c\u81f3\u65bc\u5176\u4ed6\u984f\u8272\u9593\u7684\u642d\u914d\u5c31\u6c92\u6709\u9650\u5236\u3002\u5728\u9019\u4e9b\u914d\u8272\u7684\u8981\u6c42\u4e0b\uff0c\u6700\u591a\u53ef\u6709\u5e7e\u7a2e\u4e0d\u540c\u6b3e\u5f0f\u7684\u516c\u5b50\uff1f",answer:"$25$",hasImage:!1},{id:"17ac51b5e9f",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u73ed\u5171 $45$ \u4eba\uff0c\u5176\u4e2d\u6709 $35$ \u4eba\u6709\u624b\u6a5f\uff0c\u800c\u6709 $24$ \u4eba\u6709\u5e73\u677f\u96fb\u8166\u3002\u8a2d\uff1a\n$A$ \u70ba\u540c\u6642\u6709\u624b\u6a5f\u8207\u5e73\u677f\u96fb\u8166\u7684\u4eba\u6578\n$B$ \u70ba\u6709\u624b\u6a5f\uff0c\u4f46\u6c92\u6709\u5e73\u677f\u96fb\u8166\u7684\u4eba\u6578\n$C$ \u70ba\u6c92\u6709\u624b\u6a5f\uff0c\u4f46\u6709\u5e73\u677f\u96fb\u8166\u7684\u4eba\u6578\n$D$ \u70ba\u6c92\u6709\u624b\u6a5f\uff0c\u4e5f\u6c92\u6709\u5e73\u677f\u96fb\u8166\u7684\u4eba\u6578\n\u8acb\u9078\u51fa\u6046\u6210\u7acb\u7684\u4e0d\u7b49\u5f0f\u9078\u9805\u3002\n(1) $A>B$ (2) $A>C$ (3) $B>C$\n(4) $B>D$ (5) $C>D$",answer:"(2)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17ac5215d11",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u3001\u620a\u5171 $5$ \u4eba\uff0c\u6392\u6210\u4e00\u5217\u62cd\u4e86\u4e00\u5f35\u7167\u3002\u62cd\u5b8c\u5f8c\u9019 $5$ \u4eba\u9084\u60f3\u518d\u62cd\u4e00\u5f35\uff0c\u4e14\u9650\u5b9a\u6bcf\u500b\u4eba\u90fd\u4e0d\u53ef\u4ee5\u5f85\u5728\u539f\u672c\u7684\u4f4d\u7f6e\uff0c\u5176\u4e2d\u7532\u56e0\u8eab\u9ad8\u6700\u9ad8\u53ea\u80fd\u7ad9\u5728\u5169\u5074\uff0c\u8acb\u554f\u4e0b\u4e00\u5f35\u7167\u7247\u4e2d\uff0c\u9019 $5$ \u4eba\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u4e0d\u540c\u7684\u6392\u5217\u65b9\u5f0f\uff1f",answer:"$11$",hasImage:!1},{id:"17ac522cd09",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a66\u554f\u5171\u6709\u591a\u5c11\u7d44\u6b63\u6574\u6578 $(k,m,n)$ \u6eff\u8db3 $2^k4^m8^n=512$\uff1f",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"17ac6da6a26",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01 ... \u7b49 $6$ \u4eba\u6392\u6210\u4e00\u5217\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) \u7532\u4e59\u4e19 $3$ \u4eba\u76f8\u9130\u7684\u6392\u5217\u6578\n(2) \u7532\u4e59\u76f8\u9130\u4f46\u7532\u4e19\u4e0d\u76f8\u9130\u7684\u6392\u5217\u6578\n(3) \u7532\u4e59\u4e0d\u76f8\u9130\u4e14\u4e19\u4e01\u4e0d\u76f8\u9130\u7684\u6392\u5217\u6578\n(4) \u7532\u4e59\u5169\u4eba\u90fd\u4e0d\u53ef\u4ee5\u6392\u5728\u9996\u4f4d\u4e5f\u4e0d\u53ef\u4ee5\u6392\u5728\u672b\u4f4d\u7684\u6392\u6cd5\u6578",answer:"(1) $144$ (2) $192$ (3) $336$ (4) $4320$",hasImage:!1},{id:"17ac6e4566d",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5b78\u6821\u73ed\u7d1a\u5728\u672c\u5b78\u671f\u4e2d\uff0c\u6bcf\u9031\u6709\u56db\u7bc0\u85dd\u80fd\u8ab2\uff0c\u5305\u542b\u5169\u7bc0\u9ad4\u80b2\u8ab2\u3001\u4e00\u7bc0\u97f3\u6a02\u8ab2\u8207\u4e00\u7bc0\u7f8e\u8853\u8ab2\u3002\u6839\u64da\u5b78\u6821\u6392\u8ab2\u539f\u5247\uff1a\n(1) \u5169\u7bc0\u9ad4\u80b2\u8ab2\u4e0d\u80fd\u6392\u5728\u540c\u4e00\u5929\u6216\u76f8\u9130\u7684\u5169\u5929\n(2) \u6bcf\u73ed\u4e00\u5929\u4e2d\u6700\u591a\u53ea\u80fd\u6709\u5169\u7bc0\u85dd\u80fd\u8ab2\n\u8acb\u554f\u8a72\u73ed\u5f9e\u661f\u671f\u4e00\u81f3\u661f\u671f\u4e94\u7684\u8ab2\u8868\uff0c\u9019\u56db\u7bc0\u85dd\u80fd\u8ab2\u7684\u6392\u8ab2\u6709\u5e7e\u7a2e\u4e0d\u540c\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f",answer:"$138$",hasImage:!1},{id:"17ac6f0e1b6",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6709\u4e00\u7a2e\u865f\u78bc\u9396\u6709 $3$ \u500b\u8f49\u8f2a\uff0c\u6bcf\u500b\u8f49\u8f2a\u6709 $0\\sim6$ \u7b49 $6$ \u500b\u6578\u5b57\uff0c\u6b63\u78ba\u865f\u78bc\u662f\u4e00\u7d44\u53ef\u91cd\u8907\u7684\u6578\u5b57\uff0c\u4f8b\u5982\uff1a$035$\u3001$525$\u3001$333$\u3002\n(1) \u5728\u5b8c\u5168\u4e0d\u77e5\u60c5\u7684\u60c5\u6cc1\u4e0b\uff0c\u8981\u6253\u958b\u9396\uff0c\u6700\u591a\u8981\u8a66\u5e7e\u7d44\uff1f\n(2) \u5df2\u77e5\u6b63\u78ba\u865f\u78bc\u4e2d\u6709\u4e00\u500b\u6578\u5b57\u662f $5$\uff0c\u53e6\u5916\u5169\u500b\u865f\u78bc\u662f\u7570\u65bc $5$ \u7684\u6578\u5b57 (\u53ef\u76f8\u540c\u4e5f\u53ef\u76f8\u7570)\uff0c\u8981\u6253\u958b\u9019\u500b\u9396\uff0c\u6700\u591a\u8981\u8a66\u5e7e\u7d44\u4e0d\u540c\u7684\u865f\u78bc\uff1f",answer:"(1) $216$ (2) $75$",hasImage:!1},{id:"17ac6f453c9",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6709 $4$ \u672c\u4e0d\u540c\u7684\u66f8\u53ca $2$ \u679d\u4e0d\u540c\u7684\u7b46\u8981\u5206\u7d66\u7532\u4e59\u4e19\u4e09\u4eba\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) \u4efb\u610f\u5206\u914d\u7684\u65b9\u6cd5\u6578\n(2) \u7532\u81f3\u5c11\u62ff\u4e00\u672c\u66f8\u7684\u65b9\u6cd5\u6578\n(3) \u7532\u6709\u62ff\u5230\u66f8\u4e5f\u6709\u62ff\u5230\u7b46\u7684\u65b9\u6cd5\u6578",answer:"(1) $729$ (2) $585$ (3) $325$",hasImage:!1},{id:"17ac6f6fb34",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c0f\u660e\u5728\u5b89\u6392\u9031\u4e00\u81f3\u9031\u4e94\u5171\u4e94\u5929\u7684\u5348\u9910\u8a08\u756b\u3002\u4ed6\u7684\u9910\u9ede\u5171\u6709\u56db\u7a2e\u9078\u64c7\uff1a\u725b\u8089\u9eb5\u3001\u5927\u6ef7\u9eb5\u3001\u5496\u54e9\u98ef\u53ca\u6392\u9aa8\u98ef\u3002\u5c0f\u660e\u60f3\u8981\u4f9d\u64da\u4e0b\u5217\u5169\u539f\u5247\u4f86\u5b89\u6392\u4ed6\u7684\u5348\u9910\uff1a\n(1) \u6bcf\u5929\u53ea\u9078\u4e00\u7a2e\u9910\u9ede\u4f46\u9019\u4e94\u5929\u4e2d\u6bcf\u4e00\u7a2e\u9910\u9ede\u81f3\u5c11\u5404\u9ede\u4e00\u6b21\n(2) \u9023\u7e8c\u5169\u5929\u7684\u9910\u9ede\u4e0d\u91cd\u8907\u4e14\u4e0d\u9023\u5169\u5929\u5403\u9eb5\u98df\n\u6839\u64da\u4e0a\u8ff0\u539f\u5247\uff0c\u5c0f\u660e\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u4e0d\u540c\u7684\u8a08\u756b\uff1f",answer:"$60$",hasImage:!1},{id:"17ac6fc1f57",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u793e\u5340\u5171\u6709 $12$ \u6236\u4f4f\u5bb6\uff0c\u8209\u8fa6\u4f4f\u6236\u5927\u6703\u6642\uff0c\u7ba1\u59d4\u6703\u63d0\u4f9b\u734e\u54c1\u4f9b\u53c3\u52a0\u7684\u4f4f\u6236\u6478\u5f69\uff0c\u8a08\u6709\u7279\u734e\u4e00\u4efd\u3001\u982d\u734e\u4e00\u4efd\u3001\u8cb3\u734e\u5169\u4efd\u3001\u53c3\u734e\u4e09\u4efd\uff0c\u7d50\u679c\u53ea\u6709 $6$ \u6236\u7684\u4f4f\u5bb6\u6d3e\u5bb6\u4eba\u524d\u4f86\u51fa\u5e2d\u5927\u6703\uff0c\u734e\u54c1\u537b\u6709\u4e03\u4efd\uff0c\u600e\u9ebc\u8fa6\u5462\uff1f\u7d93\u5927\u5bb6\u8a0e\u8ad6\uff0c\u6c7a\u5b9a\u5148\u6478\u51fa\u982d\u734e\u3001\u8cb3\u734e\u53ca\u53c3\u734e\uff0c\u5404\u6236\u6070\u5f97\u4e00\u4efd\u734e\u54c1\u5f8c\uff0c\u518d\u7531\u62bd\u4e2d\u53c3\u734e\u7684 $3$ \u4f4d\u4f4f\u6236\u4f86\u62bd\u7279\u734e\uff0c\u8acb\u554f\u9019\u6a23\u5b89\u6392\u4e0b\uff0c\u62bd\u5b8c\u7c64\u4e4b\u5f8c\u9019\u4e03\u4efd\u734e\u54c1\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u5206\u914d\u65b9\u6cd5\uff1f",answer:"$180$",hasImage:!1},{id:"17ac6fe8036",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5713\u5468\u4e0a\u6709 $n$ \u500b\u9ede\uff0c\u82e5\u4efb\u53d6\u5169\u9ede\u9023\u6210\u5f26\u5171\u53ef\u5f97\u5230 $a$ \u689d\u5f26\uff0c\u82e5\u4efb\u53d6\u4e09\u9ede\u9023\u6210\u4e09\u89d2\u5f62\u5171\u53ef\u5f97\u5230 $b$ \u500b\u4e09\u89d2\u5f62\uff0c\u5df2\u77e5 $b$ \u662f $a$ \u7684 $4$ \u500d\uff0c\u6c42 $n$\u3002",answer:"$14$",hasImage:!1},{id:"17ac714425f",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6709 $6$ \u7537 $4$ \u5973\u5171 $10$ \u540d\u5b78\u751f\u64d4\u4efb\u672c\u9031\u503c\u65e5\u751f\uff0c\u5c0e\u5e2b\u898f\u5b9a\u5728\u672c\u9031\u4e94\u500b\u4e0a\u8ab2\u65e5\u4e2d\uff0c\u6bcf\u5929 $2$ \u540d\u503c\u65e5\u751f\uff0c\u4e14\u81f3\u5c11\u9808\u6709 $1$ \u540d\u7537\u751f\uff0c\u8a66\u6c42\u672c\u9031\u5b89\u6392\u503c\u65e5\u751f\u7684\u65b9\u6cd5\u6578\u3002",answer:"$43200$",hasImage:!1},{id:"17ac7159652",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5566\u5566\u968a\u7af6\u8cfd\u898f\u5b9a\u6bcf\u968a $8$ \u4eba\uff0c\u4e14\u6bcf\u968a\u7537\u3001\u5973\u751f\u5747\u81f3\u5c11\u8981\u6709 $2$ \u4eba\u3002\u67d0\u73ed\u5171\u6709 $4$ \u540d\u7537\u751f\u53ca $7$ \u540d\u5973\u751f\u60f3\u53c3\u52a0\u7af6\u8cfd\u3002\u82e5\u7531\u6b64 $11$ \u4eba\u4e2d\u4f9d\u898f\u5b9a\u9078\u51fa $8$ \u4eba\u7d44\u968a\uff0c\u5247\u5171\u6709\u5e7e\u7a2e\u4e0d\u540c\u7684\u7d44\u968a\u65b9\u6cd5\uff1f",answer:"$161$",hasImage:!1},{id:"17ac7175955",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4e00\u7d44\u96fb\u8a71\u865f\u78bc\u5171 $7$ \u78bc\uff0c\u82e5\u524d\u4e09\u78bc\u6578\u5b57\u76f8\u7570\u905e\u589e\uff0c\u4e14\u5f8c\u56db\u78bc\u6578\u5b57\u4e5f\u662f\u76f8\u7570\u905e\u589e\uff0c\u5247\u7a31\u9019\u7d44\u865f\u78bc\u662f\u300c\u65fa\u6578\u865f\u78bc\u300d\uff0c\u73fe\u67d0\u5340\u57df\u7684\u96fb\u8a71\u865f\u78bc\u7b2c\u4e00\u500b\u6578\u5b57\u5fc5\u9808\u662f $5$\uff0c\u5247\u9019\u500b\u5340\u57df\u7684\u300c\u65fa\u6578\u865f\u78bc\u300d\u5171\u6709\u5e7e\u7d44\uff1f",answer:"$1260$",hasImage:!1},{id:"17ac7188883",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5982\u5716\u4e4b\u65b9\u683c\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) \u5716\u4e2d\u6709\u5e7e\u500b\u77e9\u5f62\uff1f\n(2) \u4efb\u9078\u5169\u683c\uff0c\u6b64\u5169\u683c\u4e0d\u5728\u540c\u4e00\u884c\u7684\u9078\u6cd5\u6709\u5e7e\u7a2e\uff1f",answer:"(1) $150$ (2) $160$",hasImage:!0},{id:"17ac71b8036",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d $(1+x)^n=a_0+a_1x+a_2x^2\\cdots$+a_{n-1}x^{n-1}+a_nx^n$\uff0c\u8acb\u56de\u7b54\u4e0b\u5217\u554f\u984c\uff1a\n(1) \u82e5 $a_0+a_1+a_2+\\cdots+a_{n-1}+a_n$=4096$\uff0c\u6c42 $n$\u3002\n(2) \u82e5 $a_4:a_{n-6}=3:2$\uff0c\u6c42 $n$\u3002\n(3) $11^{2004}$ \u7684\u5341\u4f4d\u6578\u5b57\u70ba\uff1f",answer:"(1) $12$ (2) $9$ (3) $4$",hasImage:!1},{id:"17ac71d5b10",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6c42 $x^{10}$ \u9664\u4ee5 $(x-1)^3$ \u7684\u9918\u5f0f\u3002",answer:"$45x^2-80x+36$",hasImage:!1},{id:"17ac71f3b77",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c\u4e00\u96bb\u9752\u86d9\u5f9e\u539f\u9ede\u51fa\u767c\uff0c\u6bcf\u6b21\u53ef\u5411\u4e0a\u3001\u4e0b\u3001\u5de6\u3001\u53f3\u96a8\u6a5f\u9078\u4e00\u500b\u65b9\u5411\u79fb\u52d5\u4e00\u55ae\u4f4d\u9577\uff0c\u6c42\u7d93\u904e\u56db\u6b21\u7684\u79fb\u52d5\u5f8c\uff0c\u9752\u86d9\u53c8\u56de\u5230\u539f\u9ede\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{9}{64}$",hasImage:!1},{id:"17ac720dc90",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5c0f\u660e\u63d0\u6b3e\u6642\u5fd8\u4e86\u5bc6\u78bc\uff0c\u4f46\u4ed6\u9084\u8a18\u5f97\u5bc6\u78bc\u7684\u56db\u4f4d\u6578\u5b57\u4e2d\uff0c\u6709\u5169\u500b $3$\u3001\u4e00\u500b $8$\u3001\u4e00\u500b $9$\uff0c\u65bc\u662f\u4ed6\u5c31\u7528\u9019\u56db\u500b\u6578\u5b57\u96a8\u6a5f\u6392\u6210\u4e00\u500b\u56db\u4f4d\u6578\u8f38\u5165\u63d0\u6b3e\u6a5f\u5617\u8a66\uff0c\u6c42\u4ed6\u53ea\u8a66\u4e00\u6b21\u5c31\u6210\u529f\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac{1}{12}$",hasImage:!1},{id:"17ac7258a05",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u73ed\u5171 $20$ \u4f4d\u7537\u751f\u3001$15$ \u4f4d\u5973\u751f\uff0c\u9700\u63a8\u6d3e $3$ \u4f4d\u540c\u5b78\u53c3\u52a0\u6d3b\u52d5\u3002\u5927\u5bb6\u6c7a\u5b9a\u7528\u62bd\u7c64\u7684\u65b9\u5f0f\u6c7a\u5b9a\u53c3\u52a0\u4eba\u9078\u3002\u82e5\u6bcf\u500b\u4eba\u4e2d\u7c64\u7684\u6a5f\u7387\u76f8\u7b49\uff0c\u6c42\u63a8\u6d3e\u7684\u4e09\u4f4d\u540c\u5b78\u4e2d\u6709\u7537\u4e5f\u6709\u5973\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac{90}{119}$",hasImage:!1},{id:"17ac72792d5",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u963f\u8cb4\u548c\u963f\u7f8e\u53ca\u5176\u4ed6 $8$ \u540d\u540c\u5b78\u5171 $10$ \u540d\u5b78\u751f\u8f2a\u5230\u672c\u9031\u64d4\u4efb\u503c\u65e5\u751f\u3002\u672c\u9031 $5$ \u500b\u4e0a\u8ab2\u65e5\u6bcf\u5929\u5f9e\u5c1a\u672a\u7576\u904e\u7684\u540c\u5b78\u4e2d\u62bd\u7c64\u9078\u51fa $2$ \u4f4d\u8f2a\u503c\u3002\u5247\u963f\u8cb4\u548c\u963f\u7f8e\u540c\u4e00\u5929\u64d4\u4efb\u503c\u65e5\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{1}{9}$",hasImage:!1},{id:"17ac72c29e7",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5f9e $1\\sim10$ \u9019\u5341\u500b\u6578\u4e2d\u96a8\u610f\u53d6\u5169\u500b\uff0c\u4ee5 $p$ \u8868\u793a\u5176\u548c\u70ba\u5076\u6578\u4e4b\u6a5f\u7387\uff0c$q$ \u8868\u793a\u5176\u548c\u70ba\u5947\u6578\u4e4b\u6a5f\u7387\u3002\u8a66\u554f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u6558\u8ff0\u662f\u6b63\u78ba\u7684\u3002\n(1) $p+q=1$ (2) $p=q$ (3) $|p-q|\\le\\frac{1}{10}$\n(4) $|p-q|\\ge\\frac{1}{20}$ (5) $p\\ge\\frac{1}{2}$",answer:"(1)(4)",hasImage:!1},{id:"17ac72e7b9b",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6709\u4e00\u500b\u4e0d\u516c\u6b63\u7684\u9ab0\u5b50\uff0c\u6295\u64f2\u7684\u6642\u5019\uff0c\u4e8c\u9ede\u3001\u4e09\u9ede\u3001\u56db\u9ede\u3001\u4e94\u9ede\u3001\u548c\u516d\u9ede\u51fa\u73fe\u7684\u6a5f\u7387\u90fd\u662f $\\log_{10}\\frac{3}{2}$\uff0c\u4eca\u4ee5 $a$ \u8868 $\\log_{10}\\frac{3}{2}$\uff0c\u4ee5 $b$ \u8868\u6295\u64f2\u7684\u6642\u5019\u4e00\u9ede\u51fa\u73fe\u7684\u6a5f\u7387\uff0c\u8acb\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\uff1a\n(1) $a>0$ (2) $a>1$ (3) $b<\\frac{1}{6}$\n(4) $b<\\log_{10}\\frac{4}{3}$ (5) $a>b$",answer:"(1)(3)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17ac730181f",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u5169\u4eba\u5404\u64f2\u4e00\u5747\u52fb\u9ab0\u5b50\uff0c\u7d04\u5b9a\u5982\u4e0b\uff1a\u4e59\u5f97 $6$ \u9ede\u6642\u4e59\u5c31\u8d0f\uff0c\u5169\u4eba\u540c\u9ede\u6642 (\u975e $6$ \u9ede)\uff0c\u7532\u8d0f\uff1b\u5176\u9918\u60c5\u5f62\uff0c\u5247\u4ee5\u9ede\u6578\u591a\u8005\u70ba\u8d0f\uff0c\u6c42\u7532\u8d0f\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac{5}{9}$",hasImage:!1},{id:"17ac731ee06",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u4e0d\u900f\u660e\u7bb1\u4e2d\u7f6e\u6709\u7de8\u865f\u5206\u5225\u70ba $1$\u3001$2$\u3001$3$\u3001$6$\u3001$8$ \u7684\u7403\u5404\u4e00\u9846\u3002\u540c\u6642\u81ea\u76f8\u4e2d\u96a8\u6a5f\u53d6\u51fa\u4e09\u9846\u7403\uff0c\u6c42\u6b64\u4e09\u7403\u7de8\u865f\u4e4b\u548c\u5927\u65bc $14$ \u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac{3}{10}$",hasImage:!1},{id:"17ac734394f",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u7bb1\u4e2d\u6709\u767d\u7403\u548c\u9ed1\u7403\u5171 $5$ \u500b\uff0c\u4e59\u7bb1\u4e2d\u6709\u767d\u7403\u548c\u9ed1\u7403\u5171 $20$ \u500b\uff0c\u82e5\u53d6\u7403\u7684\u6a5f\u6703\u90fd\u76f8\u7b49\uff0c\u4eca\u96a8\u6a5f\u5f9e\u5169\u500b\u7bb1\u5b50\u4e2d\u5404\u53d6\u4e00\u7403\uff0c\u5df2\u77e5\u5169\u500b\u53d6\u51fa\u7684\u7403\u90fd\u662f\u767d\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u662f $0.54$\uff0c\u8a66\u6c42\u5f9e\u5169\u500b\u7bb1\u5b50\u4e2d\u5404\u53d6\u51fa\u4e00\u7403\u6642\uff0c\u5169\u7403\u90fd\u662f\u9ed1\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac{1}{25}$",hasImage:!1},{id:"17ac7362b10",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u904a\u6232\u7684\u898f\u5247\u70ba\u540c\u6642\u64f2\u5169\u9846\u516c\u6b63\u9ab0\u5b50\u4e00\u6b21\uff0c\u82e5\u5169\u9846\u9ede\u6578\u548c\u70ba $6$ \u6216\u8005\u81f3\u5c11\u6709\u4e00\u9846\u9ede\u6578\u70ba $6$\uff0c\u5373\u53ef\u7372\u5f97\u734e\u91d1 $36$ \u5143\uff0c\u5426\u5247\u6c92\u6709\u734e\u91d1\uff0c\u6c42\u9019\u500b\u904a\u6232\u734e\u91d1\u7684\u671f\u671b\u503c\u3002",answer:"$16$ \u5143",hasImage:!1},{id:"17ac7380496",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u6709 $100$ \u5143\u3001$200$ \u5143\u3001$300$ \u5143\u3001$400$ \u5143\u7684\u7d05\u5305\u5404\u4e00\u500b\uff0c\u7531\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u4f9d\u5e8f\u5404\u62bd\u53d6 $1$ \u500b\u7d05\u5305\u888b\uff0c\u62bd\u53d6\u5f8c\u4e0d\u653e\u56de\u3002\u82e5\u6bcf\u500b\u7d05\u5305\u888b\u88ab\u62bd\u53d6\u7684\u6a5f\u6703\u90fd\u76f8\u7b49\uff0c\u6c42\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u7d05\u5305\u91d1\u984d\u7e3d\u548c\u7684\u671f\u671b\u503c\u3002",answer:"$750$ \u5143",hasImage:!1},{id:"17ac73b6777",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u6b21\u8003\u8a66\uff0c\u6709\u4e00\u591a\u91cd\u9078\u64c7\u984c\uff0c\u6709 $A$\u3001$B$\u3001$C$\u3001$D$\u3001$E$ \u4e94\u500b\u9078\u9805\u3002\u7d66\u5206\u6a19\u6e96\u70ba\u5b8c\u5168\u7b54\u5c0d\u7d66 $5$ \u5206\uff0c\u53ea\u7b54\u932f $1$ \u500b\u9078\u9805\u7d66 $2.5$ \u5206\uff0c\u7b54\u932f $2$ \u500b\u6216 $2$ \u500b\u4ee5\u4e0a\u7684\u9078\u9805\u5f97 $0$ \u5206\u3002\u82e5\u67d0\u4e00\u8003\u751f\u5c0d\u8a72\u984c\u7684 $A$\u3001$B$ \u9078\u9805\u5df2\u78ba\u5b9a\u662f\u61c9\u9078\u7684\u6b63\u78ba\u7b54\u6848\uff0c\u4f46 $C$\u3001$D$\u3001$E$ \u4e09\u500b\u9078\u9805\u6839\u672c\u770b\u4e0d\u61c2\uff0c\u6c7a\u5b9a\u9019\u4e09\u500b\u9078\u9805\u8981\u7528\u731c\u7684\u4f86\u4f5c\u7b54\u3002\u6c42\u4ed6\u6b64\u984c\u6240\u5f97\u5206\u6578\u7684\u671f\u671b\u503c\u3002",answer:"$\\frac{25}{16}$ \u5206",hasImage:!1},{id:"17ac73ed399",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u516c\u53f8\u8003\u616e\u5728\u7532\u3001\u4e59\u5169\u5730\u9078\u4e00\u5730\u6295\u8cc7\u8a2d\u5ee0\u3002\u7d93\u8a55\u4f30\uff0c\u5728\u7532\u5730\u8a2d\u5ee0\uff0c\u5982\u7372\u5229\uff0c\u9810\u8a08\u53ef\u7372\u5229 $10000$ (\u842c\u5143)\uff1b\u5982\u4e0d\u7372\u5229\uff0c\u9810\u8a08\u5c07\u8667\u640d $7000$ (\u842c\u5143)\u3002\u5728\u4e59\u5730\u8a2d\u5ee0\uff0c\u5982\u7372\u5229\uff0c\u9810\u8a08\u53ef\u7372\u5229 $6000$ (\u842c\u5143)\uff1b\u5982\u4e0d\u7372\u5229\uff0c\u9810\u8a08\u5c07\u8667\u640d $5000$ (\u842c\u5143)\u3002\u53c8\u8a72\u516c\u53f8\u8a55\u4f30\u65b0\u5ee0\u5728\u7532\u3001\u4e59\u5169\u5730\u7372\u5229\u7684\u6a5f\u7387\u5206\u5225\u70ba $0.6$\u3001$0.7$\u3002\u5982\u4ee5\u7372\u5229\u671f\u671b\u503c\u70ba\u6c7a\u7b56\u6e96\u5247\uff0c\u8a72\u516c\u53f8\u61c9\u9078\u64c7\u7532\u5730\u6216\u4e59\u5730\u6295\u8cc7\uff1f",answer:"\u7532\u5730",hasImage:!1},{id:"17aca900411",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\theta$ \u70ba\u92b3\u89d2\uff0c\u82e5 $\\sin\\theta=\\frac{3}{5}$\uff0c\u6c42 $\\cos\\theta$\u3001$\\tan\\theta$\u3002",answer:"$\\frac{4}{5}$\uff1b$\\frac{3}{4}$",hasImage:!1},{id:"17aca9268fc",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u6709\u4e00\u7b49\u8170\u4e09\u89d2\u5f62\u5e95\u908a\u70ba $10$\uff0c\u9802\u89d2 $72\\du$\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u53ef\u4ee5\u8868\u793a\u8170\u9577\uff1f\n(1) $5\\sin36\\du$ (2) $5\\tan36\\du$ (3) $\\frac{5}{\\tan36\\du}$\n(4) $\\frac{5}{\\cos36\\du}$ (5) $\\frac{5}{\\sin36\\du}$",answer:"(5)",hasImage:!1},{id:"17aca95e33b",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$950\\du$ \u662f\u7b2c\u5e7e\u8c61\u9650\u89d2\uff1f\u5176\u6700\u5c0f\u6b63\u540c\u754c\u89d2\u70ba\uff1f",answer:"\u4e09\uff1b$230\\du$",hasImage:!1},{id:"17aca9748af",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u82e5\u6709\u5411\u89d2 $\\theta$ \u5982\u5716\u6240\u793a\uff0c\u5247 $\\theta$ \u6700\u63a5\u8fd1\uff1a\n(1) $40\\du$ (2) $400\\du$ (3) $-320\\du$ (4) $-680\\du$",answer:"(4)",hasImage:!0},{id:"17aca9badeb",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u6c42\u5e73\u9762\u4e0a\u5169\u9ede $P[3,70\\du]$ \u8207 $Q[4,160\\du]$ \u7684\u8ddd\u96e2\u3002",answer:"$5$",hasImage:!1},{id:"17aca9d9f29",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5c07\u76f4\u89d2\u5750\u6a19\u5316\u70ba\u6975\u5750\u6a19\uff1a\n(1) $(0,4)$ (2) $(-\\pi,0)$ (3) $(1,-1)$",answer:"(1) $[4,90\\du]$ (2) $[\\pi,180\\du]$ (3) $[\\sqrt{2},315\\du]$",hasImage:!1},{id:"17acaa46a2f",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8acb\u554f $\\sin73\\du$\u3001$\\sin146\\du$\u3001$\\sin219\\du$\u3001$\\sin292\\du$\u3001$\\sin365\\du$ \u9019\u4e94\u500b\u6578\u503c\u7684\u4e2d\u4f4d\u6578\u662f\u54ea\u4e00\u500b\uff1f",answer:"$\\sin365\\du$",hasImage:!1},{id:"17acaa9ade9",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\begin{array} {|c|c|}\\hline \\theta & \\sin\\theta & \\cos\\theta & \\tan\\theta \\\\\\hline 0\\du \\\\\\hline 90\\du \\\\\\hline 180\\du \\\\\\hline 270\\du \\\\\\hline 120\\du \\\\\\hline 135\\du \\\\\\hline 150\\du \\\\\\hline 240\\du \\\\\\hline \\end{array}$",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"17ad14cb94a",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u53d6\u9918\u89d2\uff0c$\\sin(90\\du-\\theta)$\u3001$\\cos(90\\du-\\theta)$\u3002",answer:"$\\cos\\theta$\uff1b$\\sin\\theta$",hasImage:!1},{id:"17ad14d8dde",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u53d6\u88dc\u89d2\uff0c$\\sin(180\\du-\\theta)$\u3001$\\cos(180\\du-\\theta)$\u3002",answer:"$\\sin\\theta$\uff1b$-\\cos\\theta$",hasImage:!1},{id:"17ad14e2208",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u89d2\u8b8a\u865f\uff0c$\\sin(-\\theta)$\u3001$\\cos(-\\theta)$\u3002",answer:"$-\\sin\\theta$\uff1b$\\cos\\theta$",hasImage:!1},{id:"17ad14f2801",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u4efb\u610f\u7684\u89d2\u5ea6\u8b8a\u63db\uff0c$\\sin(\\theta+180\\du)$\u3001$\\cos(270\\du-\\theta)$\u3002",answer:"$\\sin\\theta$\uff1b$-\\sin\\theta$",hasImage:!1},{id:"17ad15f1203",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u82e5 $\\sin x-\\cos x=\\frac{1}{2}$\uff0c\u6c42 $\\sin x\\cos x\u3002",answer:"$\\frac{3}{8}$",hasImage:!1},{id:"17ad16129f7",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a2d $180\\du<\\theta<270\\du$\uff0c\u82e5 $\\cos\\theta-\\sin\\theta=\\frac{\\sqrt{2}}{2}$\uff0c\u6c42 $\\cos\\theta+\\sin\\theta$\u3002",answer:"$-\\frac{\\sqrt{6}}{2}$",hasImage:!1},{id:"17ad166ba0a",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u5df2\u77e5 $\\sin A=\\frac{1}{4}$\uff0c$\\sin B=\\frac{1}{3}$\uff0c$\\overline{BC}=6$\uff0c\u6c42\uff1a(1) $\\overline{AC}$ (2) \u5916\u63a5\u5713\u534a\u5f91 $R$",answer:"(1) $8$ (2) $12$",hasImage:!1},{id:"17ad1685100",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u5716\u6240\u793a\uff0c$ABCD$ \u70ba\u5713\u5167\u63a5\u56db\u908a\u5f62\uff0c\u82e5 $\\angle DBC=30\\du$\uff0c$\\angle ABD=45\\du$\uff0c$\\overline{CD}=6$\uff0c\u6c42 $\\overline{AD}$\u3002",answer:"$6\\sqrt{2}$",hasImage:!0},{id:"17ad16ade0d",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u5df2\u77e5 $\\overline{AB}=4$\uff0c$\\overline{BC}=6$\uff0c$\\overline{CA}=7$\uff0c\u6c42 $\\cos A$\u3002",answer:"$\\frac{29}{56}$",hasImage:!1},{id:"17ad16cc0f5",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5728 $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u82e5 $D$ \u9ede\u5728 $\\overline{BC}$ \u908a\u4e0a\uff0c\u4e14 $\\overline{AB}=7$\uff0c$\\overline{AC}=13$\uff0c$\\overline{BD}=7$\uff0c$\\overline{CD}=8$\uff0c\u6c42 $\\overline{AD}$\u3002",answer:"$7$",hasImage:!1},{id:"17ad175a609",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\triangle ABC$\uff0c$\\overline{AB}=5$\uff0c$\\overline{AC}=4$\uff0c$\\angle A=60\\du$\uff0c\u6c42 $\\triangle ABC$ \u9762\u7a4d\u3002",answer:"$5\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17ad1771119",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\triangle ABC$ \u7684\u908a\u9577\u70ba $8$\u3001$5$\u3001$7$\uff0c\u6c42\u9762\u7a4d\u3001\u5167\u5207\u5713\u534a\u5f91\u3001\u5916\u5207\u5713\u534a\u5f91\u3002",answer:"$10\\sqrt{3}$\uff1b$\\sqrt{3}$\uff1b$\\frac{7\\sqrt{3}}{3}",hasImage:!1},{id:"17ad17cb39c",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5316\u7c21 (1) $\\sin^{-1}\\frac{\\sqrt{3}}{2}\\quad$ (2) $\\cos^{-1}\\frac{-1}{2}\\quad$ (3) $\\tan^{-1}1$",answer:"(1) $60\\du$ (2) $120\\du$ (3) $45\\du$",hasImage:!1},{id:"17ad18548de",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u6709\u4e00\u8258\u8239\u5411\u5357\u822a\u884c\uff0c\u5728\u6771 $30\\du$ \u5357\u7684\u65b9\u4f4d\u767c\u73fe\u4e00\u71c8\u5854\u5f8c\uff0c\u7e7c\u7e8c\u5411\u524d\u9032 $20$ \u6d6c\uff0c\u6b64\u6642\u71c8\u5854\u7684\u65b9\u5411\u5728\u5317 $30\\du$ \u6771\uff0c\u6c42\u6b64\u8239\u822a\u7dda\u8207\u71c8\u5854\u7684\u6700\u77ed\u8ddd\u96e2\u3002",answer:"$5\\sqrt{3}$ \u6d6c",hasImage:!1},{id:"17ad187f99e",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u67d0\u4eba\u9694\u6cb3\u6e2c\u4e00\u5c71\u9ad8\uff0c\u5728 $A$ \u9ede\u89c0\u6e2c\u5c71\u6642\uff0c\u5c71\u7684\u65b9\u4f4d\u70ba\u6771\u504f\u5317 $60\\du$\uff0c\u5c71\u9802\u7684\u4ef0\u89d2\u70ba $45\\du$\uff0c\u67d0\u4eba\u81ea $A$ \u9ede\u5411\u6771\u884c $600$ \u516c\u5c3a\u5230\u9054 $B$ \u9ede\uff0c\u5c71\u7684\u65b9\u4f4d\u8b8a\u6210\u5728\u897f\u504f\u5317 $60\\du$\uff0c\u6c42\u5c71\u9ad8\u3002",answer:"$600$ \u516c\u5c3a",hasImage:!1},{id:"17ad192e53e",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5728 $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$M$ \u70ba $\\overline{BC}$ \u908a\u4e4b\u4e2d\u9ede\uff0c\u82e5 $\\overline{AB}=3$\uff0c$\\overline{AC}=5$\uff0c\u4e14 $\\angle BAC=120\\du$\uff0c\u6c42 $\\angle BAM$\u3002",answer:"$5\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17ad195a9f7",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u6709\u5411\u89d2 $\\theta$ \u4ee5 $x$ \u8ef8\u6b63\u5411\u70ba\u59cb\u908a\uff0c\u7d42\u908a\u8207\u76f4\u7dda $2x+y+3=0$ \u76f8\u4ea4\u65bc $P$\uff0c\u5df2\u77e5 $\\tan\\theta=\\frac{3}{4}$\uff0c\u6c42 $\\sin\\theta$\u3001$\\cos\\theta$\u3001$P$ \u9ede\u5750\u6a19\u3002",answer:"$-\\frac{3}{5}$\uff1b$-\\frac{4}{5}$\uff1b$\\left(-\\frac{12}{11},-\\frac{9}{11}\\right)",hasImage:!1},{id:"17ad1986e1e",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a2d $\\theta$ \u70ba\u4e09\u89d2\u5f62 $\\Gamma$ \u7684\u4e00\u500b\u5167\u89d2\uff0c\u4e14 $\\sin\\theta$\u3001$\\cos\\theta$ \u662f $3x^2-2x+k=0$ \u7684\u5169\u6839\uff0c\u8acb\u554f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u7684\u6558\u8ff0\u70ba\u771f\uff1f\n(1) $k<-0.7$ (2) $k>-0.8$\n(3) $\\Gamma$ \u70ba\u920d\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62 (4) $\\cos\\theta>0$\n(5) $k$\u3001$\\sin\\theta$\u3001$\\cos\\theta$ \u4e4b\u503c\u5747\u70ba\u6709\u7406\u6578",answer:"(1)(3)",hasImage:!1},{id:"17ad199eac9",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $4x^2-5x+m=0$ \u7684\u5169\u6839\u662f\u76f4\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62\u7684\u5169\u92b3\u89d2\u7684\u6b63\u5f26\uff0c\u6c42 $m$\u3002",answer:"$\\frac{9}{8}$",hasImage:!1},{id:"17ad19d0a01",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u8a2d $\\theta_1$\u3001$\\theta_2$\u3001$\\theta_3$\u3001$\\theta_4$ \u5206\u5225\u70ba\u7b2c\u4e00\u3001\u7b2c\u4e8c\u3001\u7b2c\u4e09\u3001\u7b2c\u56db\u8c61\u9650\u89d2\uff0c\u4e14\u90fd\u4ecb\u65bc $0\\du$ \u8207 $360\\du$ \u4e4b\u9593\u3002\u5df2\u77e5 $|\\cos\\theta_1|=|\\cos\\theta_2|=|\\cos\\theta_3|$=|\\cos\\theta_4|=\\frac{1}{3}$\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u662f\u6b63\u78ba\u7684\uff1f\n(1) $\\theta_1<45\\du$ (2) $\\theta_1+\\theta_2=180\\du$\n(3) $\\cos\\theta_3=-\\frac{1}{3}$ (4) $\\sin\\theta_4=\\frac{2\\sqrt{2}}{3}$\n(5) $\\theta_4=\\theta_3+90\\du$",answer:"(2)(3)",hasImage:!1},{id:"17ad19fe25d",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u5716\uff0c$\\angle BAC=\\theta$\uff0c$\\angle ABD=\\angle ACD=90\\du$\uff0c$\\overline{AB}=a$\uff0c$\\overline{BD}=b$\uff0c\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u4f55\u8005\u53ef\u4ee5\u8868\u793a $\\overline{CD}$\uff1f\n(1) $a\\sin\\theta+b\\cos\\theta$ (2) $a\\sin\\theta-b\\cos\\theta$\n(3) $a\\cos\\theta-b\\sin\\theta$ (4) $a\\cos\\theta+b\\sin\\theta$\n(5) $a\\sin\\theta+b\\tan\\theta$",answer:"(2)",hasImage:!0},{id:"17ad1a1d228",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u5716\uff0c\u6b63\u4e09\u89d2\u5f62 $ABC$ \u7684\u908a\u9577\u70ba $1$\uff0c\u4e26\u4e14 $\\angle1=\\angle2=\\angle3=15\\du$\u3002\u5df2\u77e5 $\\sin15\\du=\\frac{\\sqrt{6}-\\sqrt{2}}{4}$\uff0c\u6c42\u6b63\u4e09\u89d2\u5f62 $DEF$ \u7684\u908a\u9577\u3002",answer:"$\\frac{\\sqrt{6}-\\sqrt{2}}{2}$",hasImage:!0},{id:"17ad1a5d24f",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5728 $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u5df2\u77e5 $\\overline{BC}=1$\uff0c$\\sin A<\\sin B$\uff0c$\\sin A$ \u8207 $\\sin B$ \u70ba $8x^2-4\\sqrt{3}x+1=0$ \u7684\u5169\u6839\uff0c\u6c42 $\\triangle ABC$ \u7684\u5916\u63a5\u5713\u534a\u5f91\u3002",answer:"$1+\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17ad1a75088",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5728\u908a\u9577\u70ba $13$ \u7684\u6b63\u4e09\u89d2\u5f62 $ABC$ \u4e0a\u5404\u908a\u5206\u5225\u53d6\u4e00\u9ede $P$\u3001$Q$\u3001$R$\uff0c\u4f7f\u5f97 $APQR$ \u5f62\u6210\u4e00\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62\uff0c\u5982\u5716\u6240\u793a\u3002\u82e5\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62 $APQR$ \u7684\u9762\u7a4d\u70ba $20\\sqrt{3}$\uff0c\u6c42 $\\overline{PR}$\u3002",answer:"$7$",hasImage:!0},{id:"17ad1aa917e",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u5716\uff0c\u5728 $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AD}$ \u4ea4 $\\overline{BC}$ \u65bc $D$ \u9ede\uff0c $\\overline{BE}$ \u4ea4 $\\overline{AD}$ \u65bc $E$ \u9ede\uff0c\u4e14 $\\angle ACB=30\\du$\uff0c$\\angle EDB=60\\du$\uff0c$\\angle AEB=120\\du$\u3002\u82e5 $\\overline{CD}=15$\uff0c$\\overline{ED}=7$\uff0c\u6c42 $\\overline{AB}$\u3002",answer:"$13$",hasImage:!0},{id:"17ad1ac869f",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u56db\u908a\u5f62 $ABCD$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=1$\uff0c$\\overline{BC}=5$\uff0c$\\overline{CD}=5$\uff0c$\\overline{DA}=7$\uff0c\u4e14 $\\angle DAB=\\angle BCD=90\\du$\uff0c\u6c42\u5c0d\u89d2\u7dda $\\overline{AC}$\u3002",answer:"$4\\sqrt{2}$",hasImage:!1},{id:"17ad1af7240",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5713\u5167\u63a5\u56db\u908a\u5f62 $ABCD$\uff0c\u5df2\u77e5 $\\overline{AB}=5$\uff0c$\\overline{BC}=3$\uff0c$\\overline{CD}=2$\uff0c$\\overline{DA}=3$\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a\n(1) $\\overline{AC}$ (2) \u6b64\u56db\u908a\u5f62\u9762\u7a4d (3) \u6b64\u5713\u9762\u7a4d",answer:"(1) $\\sqrt{19}$ (2) $\\frac{2\\sqrt{13}}{4}$ (3) $\\frac{19}{3}\\pi$",hasImage:!1},{id:"17ad1b111d9",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u5716\uff0c\u5713 $O$ \u5167\u5207\u65bc $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u5207\u9ede\u5206\u5225\u70ba $D$\u3001$E$\u3001$F$\uff0c\u4e14 $\\overline{AD}=3$\uff0c$\\overline{BD}=2$\uff0c\u5167\u5207\u5713\u534a\u5f91\u70ba $\\frac{2\\sqrt{6}}{3}$\uff0c\u6c42 $\\overline{AC}$\u3002",answer:"$7$",hasImage:!0},{id:"17ad1b2ca8a",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u4e00\u7b8f\u5f62 $ABCD$\uff0c\u5176\u4e2d $\\overline{AB}=\\overline{BC}=\\sqrt{2}$\uff0c$\\overline{AC}=\\overline{CD}=2$\uff0c$\\angle BAD=135\\du$\uff0c\u6c42 $\\overline{AC}$\u3002",answer:"$\\frac{2\\sqrt{10}}{5}$",hasImage:!1},{id:"17ad1b3be5c",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\angle ABC=60\\du$\uff0c$\\angle ABC$ \u7684\u89d2\u5e73\u5206\u7dda\u4ea4 $\\overline{AC}$ \u65bc $D$\u3002\u5df2\u77e5 $\\overline{AB}=6$\uff0c$\\overline{BD}=2\\sqrt{3}$\uff0c\u6c42 $\\overline{AC}$\u3002",answer:"$\\frac{2\\sqrt{10}}{5}$",hasImage:!1},{id:"17ad1b58388",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u5716\u6240\u793a\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$\\frac{\\sqrt{210}}{7}$",hasImage:!0},{id:"17ad1ba3335",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u6d77\u9762\u4e0a\u6709\u6f01\u8239\u767c\u51fa\u6c42\u6551\u8a0a\u865f\uff0c\u6b64\u6f01\u8239\u5728\u71c8\u5854\u7684\u5357 $\\theta$ \u6771\u65b9\u5411\uff0c\u8ddd\u96e2\u71c8\u5854 $15$ \u6d6c\u8655\uff0c\u6551\u96e3\u8266\u5247\u4f4d\u5728\u71c8\u5854\u7684\u6771 $2\\theta$ \u5317\u7684\u65b9\u5411\uff0c\u8ddd\u96e2\u71c8\u5854 $11$ \u6d6c\u8655\uff0c\u82e5\u6551\u96e3\u8266\u6536\u5230\u6c42\u6551\u4fe1\u865f\u5f8c\u7acb\u523b\u4ee5\u6bcf\u5c0f\u6642 $10$ \u6d6c\u7684\u901f\u5ea6\u8d95\u8d74\u6f01\u8239\u6240\u5728\u4f4d\u7f6e\uff0c\u5df2\u77e5 $\\theta=\\sin^{-1}\\frac{1}{3}$\uff0c\u5247\u8a72\u6f01\u8239\u5fc5\u9808\u7b49\u5f85\u5e7e\u5206\u9418\u624d\u80fd\u5f97\u5230\u6551\u63f4\uff1f\u8acb\u9078\u51fa\u6700\u63a5\u8fd1\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) $100$ \u5206\u9418 (2) $110$ \u5206\u9418 (3) $120$ \u5206\u9418\n(4) $130$ \u5206\u9418 (5) $140$ \u5206\u9418",answer:"(4)",hasImage:!1},{id:"17ad1c0f6ba",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u838e\u97fb\u89c0\u6e2c\u9060\u65b9\u7b49\u901f\u7387\u5782\u76f4\u4e0a\u5347\u7684\u71b1\u6c23\u7403\u3002\u5728\u4e0a\u5348 $10:00$ \u71b1\u6c23\u7403\u7684\u4ef0\u89d2\u70ba $30\\du$\uff0c\u5230\u4e0a\u5348 $10:10$ \u4ef0\u89d2\u8b8a\u6210 $34\\du$\u3002\u8acb\u5229\u7528\u4e0b\u8868\u5224\u65b7\u5230\u4e0a\u5348 $10:30$ \u6642\uff0c\u71b1\u6c23\u7403\u7684\u4ef0\u89d2\u7684\u6b63\u5207\u503c\uff1f\n($\\tan30\\du\\approx0.577$\u3001$\\tan34\\du\\approx0.675$)",answer:"$0.871$",hasImage:!1},{id:"17ad1c5ea2f",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u81ea\u5730\u9762\u4e00\u9ede\u89c0\u6e2c\u7532\u3001\u4e59\u5169\u68df\u5927\u6a13\uff0c\u7532\u5927\u6a13\u5728\u897f\u5317\u65b9\u5411\u8ddd\u96e2 $60$ \u516c\u5c3a\u8655\uff0c\u4e59\u5927\u6a13\u5728\u6771\u5317\u65b9\u5411\u8ddd\u96e2 $80$ \u516c\u5c3a\u8655\uff0c\u4e14\u5148\u6e2c\u5f97\u7532\u5927\u6a13\u6a13\u9802\u7684\u4ef0\u89d2\u70ba $45\\du$\uff0c\u518d\u767b\u4e0a\u7532\u5927\u6a13\u7684\u6a13\u9802\u4e26\u5f9e\u6a13\u9802\u6e2c\u5f97\u4e59\u5927\u6a13\u7684\u6a13\u9802\u4ef0\u89d2\u70ba $60\\du$\uff0c\u6c42\u4e59\u5927\u6a13\u7684\u9ad8\u5ea6\u3002($\\sqrt{3}\\approx1.732$\uff0c\u6574\u6578\u4ee5\u4e0b\u56db\u6368\u4e94\u5165)",answer:"$233$ \u516c\u5c3a",hasImage:!1},{id:"17ad1c89c26",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5c0f\u660e\u5f9e\u65d7\u687f\u5e95 $O$ \u9ede\u7684\u6b63\u897f\u65b9 $A$ \u9ede\u6e2c\u5f97\u687f\u9802 $T$ \u9ede\u7684\u4ef0\u89d2\u70ba $30\\du$\u3002\u4ed6\u5411\u65d7\u687f\u524d\u9032 $30$ \u516c\u5c3a\u81f3 $B$ \u9ede\uff0c\u518d\u6e2c\u5f97\u65d7\u687f\u9802\u7684\u4ef0\u89d2\u70ba $60\\du$\uff0c\u6c42\u65d7\u687f\u9ad8\u3002",answer:"$15\\sqrt{3}$ \u516c\u5c3a",hasImage:!1},{id:"17add025b6b",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d\u6307\u6578\u51fd\u6578 $f(x)=\\left(\\frac{16}{81}\\right)^x$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $f(-1)$ (2) $f\\left(\\frac{1}{4}\\right)$ (3) $f\\left(f\\left(-\\frac{1}{4}\\right)\\right)$",answer:"(1) $\\frac{81}{16}$ (2) $\\frac{2}{3}$ (3) $\\frac{64}{729}$",hasImage:!1},{id:"17add067cad",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $f(x)=4^x$\uff0c$g(x)=9^x$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $g\\left(f\\left(\\frac{1}{2}\\right)\\right)$ (2) $f\\left(g\\left(\\frac{1}{2}\\right)\\right)$ ",answer:"(1) $81$ (2) $64$",hasImage:!1},{id:"17add1475e9",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $A(p,7)$ \u8207 $B(q,28)$ \u90fd\u5728 $f(x)=2^x$ \u7684\u5716\u5f62\u4e0a\uff0c\u5373 $f(p)=7$ \u4e14 $f(q)=28$\uff0c\u6c42 $\\overline{AB}$\u3002",answer:"$\\sqrt{445}$",hasImage:!1},{id:"17add167ddc",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $A(a,5)$ \u8207 $B(b,45)$ \u90fd\u5728 $y=3^x$ \u7684\u5716\u5f62\u4e0a\uff0c\u5247 $\\overline{AB}$ \u7684\u659c\u7387\u3002",answer:"$20$",hasImage:!1},{id:"17add19ee19",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $0\\le x\\le3$\uff0c\u5247 $f(x)=2^{x+2}-4^x+15$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $x$\u3001\u6700\u5c0f\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $x$\u3002",answer:"$19$\uff0c$1$\uff1b$-17$\uff0c$3$",hasImage:!1},{id:"17add1d9067",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $-1\\le x\\le0$\uff0c\u5247 $y=2^{x+2}-3\\cdot4^x$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"$\\frac{4}{3}$\uff1b$1$",hasImage:!1},{id:"17add1f09ec",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6c42 $f(x)=(9^x+9^{-x})-2(3^x+3^{-x})+7$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $x$\u3002",answer:"$5$\uff1b$0$",hasImage:!1},{id:"17add1fd219",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"$f(x)=3(4^x+4^{-x})-10(2^x+2^{-x})+5$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $x$\u3002",answer:"$0$\uff1b$-9$",hasImage:!1},{id:"17adeaaa7ef",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $a,b,c,d>0$\uff0c\u82e5\u6307\u6578\u51fd\u6578 $y=a^x$\u3001$y=b^x$\u3001$y=c^x$\u3001$y=d^x$ \u7684\u5716\u5f62\u5982\u9644\u5716\uff0c\u8acb\u6bd4\u8f03 $a$\u3001$b$\u3001$c$\u3001$d$\u3001$1$ \u7684\u5927\u5c0f\u3002",answer:"$c>d>1>a>b$",hasImage:!0},{id:"17adeae3659",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5df2\u77e5 $y=a^x$\u3001$y=b^x$\u3001$y=c^x$ \u7684\u5716\u5f62\u5982\u9644\u5716\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u70ba\u771f\uff1f\n(1) $a>b$ (2) $b>c$ (3) $c>1$\n(4) $P$ \u9ede\u7684 $x$ \u5750\u6a19\u70ba $1$ (5) $P$ \u9ede\u7684 $y$ \u5750\u6a19\u70ba $1$",answer:"(1)(5)",hasImage:!0},{id:"17adeb24157",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6c42 $y=2^x$ \u7684\u5716\u5f62\u6cbf $x$ \u8ef8\u7684\u65b9\u5411\u5e73\u79fb $-3$\uff0c\u518d\u6cbf $y$ \u8ef8\u7684\u65b9\u5411\u5e73\u79fb $+2$\uff0c\u518d\u4ee5 $x$ \u8ef8\u70ba\u4e2d\u5fc3\u4e0a\u4e0b\u985b\u5012\uff0c\u6240\u5f97\u51fd\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$y=-2^{x+3}-2$",hasImage:!1},{id:"17adeb469db",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6c42 $y=5^x$ \u7684\u5716\u5f62\u5411\u53f3\u5e73\u79fb $4$\uff0c\u518d\u5411\u4e0b\u5e73\u79fb $3$\uff0c\u518d\u4ee5 $x$ \u8ef8\u70ba\u4e2d\u5fc3\u4e0a\u4e0b\u985b\u5012\uff0c\u6240\u5f97\u51fd\u6578\u70ba\uff1f",answer:"$y=-5^{x-4}+3$",hasImage:!1},{id:"17adeb7859b",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $2^x=x+6$ \u5171\u6709\u5e7e\u500b\u76f8\u7570\u5be6\u6839\uff1f\u9019\u4e9b\u76f8\u7570\u5be6\u6839\u5404\u4ecb\u65bc\u54ea\u4e9b\u9023\u7e8c\u6574\u6578\u4e4b\u9593\uff1f",answer:"$2$\uff1b$-6\\sim-5$\u3001$3\\sim4$",hasImage:!1},{id:"17adeb9bb40",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a66\u554f\u65b9\u7a0b\u5f0f $2^x+x=0$ \u6709\u5e7e\u500b\u5be6\u6839\uff1f\u4ecb\u65bc\u54ea\u5169\u500b\u9023\u7e8c\u6574\u6578\u4e4b\u9593\uff1f",answer:"$1$\uff1b$-1\\sim0$",hasImage:!1},{id:"17adeba6aa0",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $2^x-x^2=0$ \u5171\u6709\u5e7e\u500b\u5be6\u6839\uff1f",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"17adebb1ce6",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $2^{|x|}=x^2$ \u5171\u6709\u5e7e\u500b\u5be6\u6839\uff1f",answer:"$4$",hasImage:!1},{id:"17ae0ca8ec4",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $8^{x-3}\\cdot\\sqrt{2}=32\\cdot\\sqrt[3]{4^x}$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$\\frac{81}{14}$",hasImage:!1},{id:"17ae0cb5a82",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $9^{x+1}\\cdot\\sqrt[4]{27}=81\\cdot\\sqrt{3^x}$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$\\frac{5}{6}$",hasImage:!1},{id:"17ae0cc95b8",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $4^{-x}-3\\cdot2^{2-x}+32=0$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$-2$ \u6216 $-3$",hasImage:!1},{id:"17ae0cc95b9",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $9^x+3=4\\cdot3^x$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$0$ \u6216 $1$",hasImage:!1},{id:"17ae0cf60fe",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\frac{4^x}{32}<8\\sqrt{2}<\\frac{1}{128^{-x}}$\uff0c\u6c42 $x$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$\\frac{1}{2}<x<\\frac{17}{4}$",hasImage:!1},{id:"17ae0d2130e",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"(1) \u82e5 $\\frac{1}{16}<\\left(\\frac{1}{2}\\right)^{2x+3}<8$\uff0c\u6c42 $x$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002\n(2) \u82e5 $0.01^{2x-1}>0.001^x$\uff0c\u6c42 $x$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"(1) $\\frac{1}{2}>x>-3$ (2) $x<2$",hasImage:!1},{id:"17ae0d2dc38",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $3^{2x}+1<3^{x+2}+3^{x-2}$\uff0c\u6c42 $x$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$-2<x<2$",hasImage:!1},{id:"17ae0d3ce5f",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $4^x-9\\cdot2^x+8\\le0$\uff0c\u6c42 $x$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$0\\le x\\le3$",hasImage:!1},{id:"17ae0d78968",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d\u67d0\u75c5\u6bd2\u5165\u4fb5\u5bbf\u4e3b\u5f8c\uff0c\u75c5\u6bd2\u7684\u6578\u91cf\u6bcf\u7d93\u904e $1$ \u65e5\u6703\u589e\u52a0 $a$ \u500d\uff0c\u5df2\u77e5 $3$ \u65e5\u5f8c\u75c5\u6bd2\u6578\u70ba $200000$\uff0c$4\\frac{1}{2}$ \u65e5\u5f8c\u75c5\u6bd2\u6578\u70ba $1600000$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $a$ (2) $\\frac{3}{2}$ \u65e5\u5f8c\u7684\u75c5\u6bd2\u6578",answer:"(1) $3$ (2) $25000$",hasImage:!1},{id:"17ae0dc978e",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u67d0\u5be6\u9a57\u7684\u7d30\u83cc\u539f\u6709\u6578\u76ee\u70ba $N$ \u500b\uff0c\u7d93\u904e $x$ \u5929\u5f8c\u7d30\u83cc\u6578\u6210\u9577\u70ba $N\\cdot a^x$ \u500b\u3002\u5df2\u77e5 $2$ \u5929\u5f8c\u7d30\u83cc\u6578\u70ba $5\\cdot10^5$ \u500b\uff0c$5$ \u5929\u5f8c\u7d30\u83cc\u6578\u70ba $4\\cdot10^6$ \u500b\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $N$ \u7684\u503c\u70ba $12500$\n(2) $a$ \u7684\u503c\u70ba $2$\n(3) $8$ \u5929\u5f8c\u7684\u7d30\u83cc\u6578\u70ba $3.2\\cdot10^7$\n(4) $8$ \u5929\u5f8c\u7684\u7d30\u83cc\u6578\u70ba $4$ \u5929\u5f8c\u7d30\u83cc\u6578\u7684 $8$ \u500d\n(5) \u7d30\u83cc\u6578\u7531\u539f\u4f86\u7684 $N$ \u8b8a\u6210 $1.28\\cdot10^8$ \u9700\u8981 $12$ \u5929",answer:"(2)(3)",hasImage:!1},{id:"17ae5f1c093",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"(1) $10^{\\log7}=$\n\u3000\n(2) $100^{\\log3}=$\n\u3000\n(3) $0.0001^{\\log\\sqrt{2}}=$\n\u3000",answer:"(1) $7$ (2) $9$ (3) $\\frac{1}{4}$",hasImage:!1},{id:"17ae5f45610",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"(1) $10^{\\log2+\\log3}=$\n\u3000\n(2) $10^{3\\log2}$=\n\u3000\n(3) $1000^{\\log5}=$\n\u3000\n(4) $\\left(\\frac{1}{1000}\\right)^{\\log7}=$",answer:"(1) $6$ (2) $8$ (3) $125$ (4) $\\frac{1}{343}$",hasImage:!1},{id:"17ae5f8d033",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"(1) $\\log10^\\sqrt{2}=$\n\u3000\n(2) $\\log1000^{-\\frac{5}{2}}=$\n\u3000\n(3) $\\log\\sqrt[7]{0.0001}=$\n\u3000",answer:"(1) $\\sqrt{2}$ (2) $-\\frac{15}{2}$ (3) $-\\frac{4}{7}$",hasImage:!1},{id:"17ae5fad1a6",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"(1) $\\log100000=$\n\u3000\n(2) $\\log1000^{-\\frac{1}{2}}=$\n\u3000\n(3) $\\log100\\sqrt[3]{100}=$\n\u3000\n(4) $\\log\\sqrt[5]{0.0001}=$\n\u3000",answer:"(1) $5$ (2) $-\\frac{3}{2}$ (3) $\\frac{8}{3}$ (4) $-\\frac{4}{5}$",hasImage:!1},{id:"17ae5fed86d",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log a=2.3$\uff0c$\\log b=1.4$\uff0c$\\log c=-0.7$\uff0c\u6c42\uff1a(1) $abc$ (2) $\\log100a^2$",answer:"(1) $1000$ (2) $6.6$",hasImage:!1},{id:"17ae60099ab",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log a=-4.38$\uff0c$\\log b=3.74$\uff0c$\\log c=5.12$\uff0c\u6c42\uff1a(1) $\\log1000a^5$ (2) $\\frac{b}{ac}$",answer:"(1) $-18.9$ (2) $1000$",hasImage:!1},{id:"17ae604b198",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"(1) $\\log_31=$\u3000\u3000\u3000\u3000(2) $\\log_77=$\n\u3000\n(3) $\\log_264=$\u3000\u3000 \u3000(4) $\\log_{125}5=$\n\u3000\n(5) $\\log_{27}81=$\u3000\u3000\u3000(6) $\\log_4\\frac{1}{2}=$\n\u3000",answer:"(1) $0$ (2) $1$ (3) $6$ (4) $\\frac{1}{3}$ (5) $\\frac{4}{3}$ (6) $-\\frac{1}{2}$",hasImage:!1},{id:"17ae606d134",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"(1) $\\log_{10}1000=$\u3000\u3000 (2) $\\log_3243=$\n\u3000\n(3) $\\log_2\\frac{1}{16}=$\u3000 \u3000 \u3000 (4) $\\log_{27}9=$\n\u3000\n(5) $\\log_8\\frac{1}{4}=$\u3000\u3000\u3000\u3000(6) $\\log_\\frac{9}{4}\\frac{8}{27}=$\n\u3000",answer:"(1) $3$ (2) $5$ (3) $-4$ (4) $\\frac{2}{3}$ (5) $-\\frac{2}{3}$ (6) $-\\frac{3}{2}$",hasImage:!1},{id:"17ae61ed92d",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $x,y>0$ \u6eff\u8db3 $\\log_9x=-\\frac{1}{2}$\uff0c$\\log_8y=\\frac{2}{3}$\uff0c\u8a66\u5316\u7c21 $\\log_\\sqrt{7}(27x+10y)$\u3002",answer:"$4$",hasImage:!1},{id:"17ae620a4f1",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $x,y>0$ \u6eff\u8db3 $\\log_8x=5$\uff0c$\\log_8y=7$\uff0c\u6c42 $\\log_2(64x+3y)$\u3002",answer:"$23$",hasImage:!1},{id:"17ae6225c92",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5224\u5225\u4e0b\u5217\u5404\u5c0d\u6578\u7b26\u865f\uff0c\u54ea\u4e9b\u7121\u610f\u7fa9\uff1f\n(1) $\\log_21$\n(2) $\\log_12$\n(3) $\\log_2(-4)$\n(4) $\\log_{-2}4$\n(5) $\\log_30$",answer:"(2)(3)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17ae6234b20",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_{(x+1)}(-2x+5)$ \u6709\u610f\u7fa9\uff0c\u6c42 $x$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$-1<x<\\frac{5}{2}$",hasImage:!1},{id:"17ae624a1e8",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_{(2x-1)}(-x^2+2x+3)$ \u6709\u610f\u7fa9\uff0c\u6c42 $x$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$\\frac{1}{2}<x<3$ \u4e14 $x\\neq1$",hasImage:!1},{id:"17ae62b51b8",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_x(2x^2+5x-3)$ \u6709\u610f\u7fa9\uff0c\u6c42 $x$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$x>\\frac{1}{2}$ \u4e14 $x\\neq1$",hasImage:!1},{id:"17ae6a3c867",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6c42 $\\log_\\sqrt{10}\\frac{7}{36}+\\log_\\sqrt{10}32-\\log_\\sqrt{10}\\frac{14}{25}$+\\log_\\sqrt{10}9\u3002",answer:"$4$",hasImage:!1},{id:"17ae6a53e50",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6c42 $\\log\\frac{50}{9}-\\log\\frac{3}{70}+\\log\\frac{27}{35}\u3002",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"17ae6a666b5",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_4\\sqrt{3}+\\log_881+\\log_\\frac{1}{16}27$+\\log_\\sqrt{2}\\sqrt[5]{9}=k\\log_23$\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$\\frac{49}{30}$",hasImage:!1},{id:"17ae6a775db",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_{25}27+\\log_\\sqrt{5}9+\\log_{125}81$=k\\log_53$\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$\\frac{41}{6}$",hasImage:!1},{id:"17ae6a8e308",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"$3\\log_2\\frac{3}{7}+2\\log_2\\frac{14}{5}-\\log_\\sqrt{2}\\frac{3}{5}+\\log_4\\frac{196}{9}$\u3002",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"17ae6aa7a42",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6c42 $2\\log_3\\frac{6}{5}+4\\log_3\\frac{15}{2}-\\log_3\\frac{25}{4}$\u3002",answer:"$6$",hasImage:!1},{id:"17ae6ac1ade",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6c42 $(\\log_29)(\\log_\\sqrt{3}49)(\\log_\\frac{1}{7}8)$\u3002",answer:"$-24$",hasImage:!1},{id:"17ae6adeca9",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6c42 $(\\log_52+\\log_{125}8)\\cdot(\\log_43+\\log_\\sqrt{2}27)\\cdot$(\\log_30.2+\\log_95)$\u3002",answer:"$-\\frac{13}{2}$",hasImage:!1},{id:"17ae6b46b56",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6c42 $(\\log_23+\\log_49)(\\log_34+\\log_92)$\u3002",answer:"$5$",hasImage:!1},{id:"17ae6b5218c",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6c42 $\\log_23\\cdot\\log_35\\cdot\\log_57\\cdot\\log_716$\u3002",answer:"$4$",hasImage:!1},{id:"17ae6b70865",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6c42 $9^\\frac{1}{\\log_23}+2^{-\\log_29}-5^\\frac{\\log2}{\\log5}$\u3002",answer:"$\\frac{7}{3}$",hasImage:!1},{id:"17ae6b80861",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6c42 $2^\\frac{\\log7}{\\log2}+3^\\frac{\\log64}{\\log9}$\u3002",answer:"$15$",hasImage:!1},{id:"17ae6b9d6f2",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_26=a$\uff0c\u8a66\u4ee5 $a$ \u8868\u793a $\\log_{18}24$\u3002",answer:"$\\frac{a+2}{2a-1}$",hasImage:!1},{id:"17ae6bac331",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_23=a$\uff0c$\\log_311=b$\uff0c\u8a66\u4ee5 $a,b$ \u8868\u793a $\\log_{44}66$\u3002",answer:"$\\frac{1+a+ab}{2+ab}$",hasImage:!1},{id:"17ae6bbd35e",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_25=a$\uff0c\u8a66\u4ee5 $a$ \u8868\u793a $\\log_{10}2$\u3001$\\log_820$\u3002",answer:"$\\frac{1}{a+1}$\uff1b$\\frac{a+2}{3}$",hasImage:!1},{id:"17ae6bd65a5",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_23=a$\uff0c$\\log_37=b$\uff0c$\\log_711=c$\uff0c\u8a66\u4ee5 $a,b,c$ \u8868\u793a $\\log_{42}56$\u3001$\\log_{126}66$\u3002",answer:"$\\frac{3+ab}{1+a+ab}$\uff1b$\\frac{1+a+abc}{1+ab+2a}$",hasImage:!1},{id:"17ae6bec748",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8acb\u5229\u7528 $\\log2\\approx0.3$\uff0c\u6bd4\u8f03 $a=\\log_{0.4}0.5$\u3001$b=\\log_{0.5}0.4$\u3001$c=\\log_54$\u3001$d=\\log_45$ \u7684\u5927\u5c0f\u3002",answer:"$b>d>c>a$",hasImage:!1},{id:"17ae6c10a1b",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"$\\log2\\approx0.3010$\u3001$\\log3\\approx0.4771$\uff0c\u8a66\u6bd4\u8f03 $a=\\log_{0.2}0.3$\u3001$b=\\log_23$\u3001$c=\\log_{20}30$ \u7684\u5927\u5c0f\u3002",answer:"$b>c>a$",hasImage:!1},{id:"17ae6c1ef4f",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"$\\log2\\approx0.3010$\u3001$\\log3\\approx0.4771$\uff0c\u6bd4\u8f03 $a=2^{52}$\u3001$b=3^{33}$\u3001$c=6^{20}$ \u7684\u5927\u5c0f\u3002",answer:"$b>a>c$",hasImage:!1},{id:"17ae6c2a995",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"$\\log2\\approx0.3010$\u3001$\\log3\\approx0.4771$\uff0c\u6bd4\u8f03 $a=2^{31}$\u3001$b=5^{14}$\u3001$c=6^{12}$ \u4e4b\u5927\u5c0f\u3002",answer:"$b>c>a$",hasImage:!1},{id:"17aeb0fa9a0",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8acb\u756b\u51fa $y=|\\log_2x|$ \u8207 $y=\\log_2|x|$\u7684\u5716\u5f62",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"17aeb146f71",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u4e0b\u5217\u5404\u9078\u9805\u7684\u6558\u8ff0\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $y=\\log_2x$ \u8207 $y=\\log_\\frac{1}{2}x$ \u5c0d\u7a31\u65bc $x$ \u8ef8\n(2) $y=2^x$ \u8207 $y=x^2$ \u5c0d\u7a31\u65bc $y$ \u8ef8\n(3) $y=2^x$ \u8207 $y=\\log_\\frac{1}{2}x$ \u5c0d\u7a31\u65bc\u76f4\u7dda $y=x$\n(4) $y=2^x$ \u8207 $y=-2^{-x}$ \u5c0d\u7a31\u65bc\u539f\u9ede",answer:"(1)(4)",hasImage:!1},{id:"17aeb19c233",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5c07 $f(x)=\\log_2x$ \u7684\u5716\u5f62\u5411\u53f3\u5e73\u79fb $12$\uff0c\u518d\u5411\u4e0a\u5e73\u79fb $2$\uff0c\u6240\u5f97\u7684\u65b0\u51fd\u6578\u70ba $g(x)=\\log_2(ax+b)$\uff0c\u6c42 $(a,b)$ \u53ca $y=f(x)$ \u8207 $y=g(x)$ \u5716\u5f62\u7684\u4ea4\u9ede\u5750\u6a19\u3002",answer:"$(4,-48)$\uff1b$(16,4)$",hasImage:!1},{id:"17aeb1c1116",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $y=\\log_5x$ \u7684\u5716\u5f62\u70ba $\\Gamma$\uff1a\n(1) \u5c07 $\\Gamma$ \u5411\u5de6\u5e73\u79fb $3$\uff0c\u518d\u5411\u4e0a\u5e73\u79fb $2$\uff0c\u6240\u5f97\u7684\u65b0\u51fd\u6578\u70ba\uff1f\n(2) \u5c07 $\\Gamma$ \u6cbf $x$ \u8ef8\u6b63\u5411\u79fb $a$\uff0c\u518d\u6cbf $y$ \u8ef8\u6b63\u5411\u79fb $b$\uff0c\u6240\u5f97\u65b0\u51fd\u6578\u70ba $y=\\log_5(25x-8)$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"(1) $y=\\log_5(x+3)+2$ (2) $\\left(\\frac{8}{25},2\\right)",hasImage:!1},{id:"17aeb1e46b6",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d\u76f4\u7dda $x=7$ \u8207 $x=56$ \u5206\u5225\u4ea4\u66f2\u7dda $f(x)=\\log_4x$ \u65bc $A$\u3001$B$ \u5169\u9ede\uff0c\u6c42 $\\overline{AB}$ \u659c\u7387",answer:"$\\frac{3}{98}$",hasImage:!1},{id:"17aeb1f4387",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d\u76f4\u7dda $x=3$ \u8207 $x=12$ \u5206\u5225\u4ea4\u66f2\u7dda $f(x)=\\log_2x$ \u65bc $A$\u3001$B$ \u5169\u9ede\uff0c\u6c42 $\\overline{AB}$ \u659c\u7387\u53ca\u9577\u5ea6\u3002",answer:"$\\frac{2}{9}$\uff1b$\\sqrt{85}$",hasImage:!1},{id:"17aeb219ce4",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $x-\\log_2|x|=1$ \u6709\u5e7e\u500b\u5be6\u6839\uff1f\u5176\u4e2d\u6574\u6578\u89e3\u70ba\uff1f",answer:"$3$ \u500b\uff1b$1$ \u6216 $2$",hasImage:!1},{id:"17aeb22d8bd",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $x^2=|\\log_2x|$ \u6709\u5e7e\u500b\u5be6\u6839\uff1f\u4ecb\u65bc\u54ea\u4e9b\u76f8\u9130\u6574\u6578\u4e4b\u9593\uff1f",answer:"$1$ \u500b\uff1b$0\\sim1$",hasImage:!1},{id:"17aeb2ddd82",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_2(x+3)+\\log_2(x-1)=5$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$5$",hasImage:!1},{id:"17aeb2e9907",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_6x+\\log_6(x-1)=1$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"17aeb2f8038",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6c42\u65b9\u7a0b\u5f0f $(\\log_24x)(\\log_22x)=2$ \u7684\u89e3\u3002",answer:"$1$ \u6216 $\\frac{1}{8}$",hasImage:!1},{id:"17aeb307aec",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $(\\log_327x)\\left(\\log_3\\frac{x}{9}\\right)=6$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$27$ \u6216 $\\frac{1}{81}$",hasImage:!1},{id:"17aeb31a75d",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log(10^x+100)=\\frac{x}{2}+1+\\log2$\uff0c\u6c42 $x$",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"17aeb343fde",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_\\frac{1}{4}x+2\\log_{16}x^2-3=0$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$64$",hasImage:!1},{id:"17aeb357a30",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log x-6\\log_x10+1=0$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$\\frac{1}{1000}$ \u6216 $100$",hasImage:!1},{id:"17aeb361fcd",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_3x-\\log_x9+1=0$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$\\frac{1}{9}$ \u6216 $3$",hasImage:!1},{id:"17aeb379ce4",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u89e3 $1<\\log(3x-2)<4$\uff0c\u6c42 $x$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$4<x<3334$",hasImage:!1},{id:"17aeb3aa3b3",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_2(x-1)>1+\\log_4(x^2-3x+2)$\uff0c\u6c42 $x$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$2<x<\\frac{7}{3}$",hasImage:!1},{id:"17aeb3b97f3",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_\\frac{1}{2}(x-1)>\\log_\\frac{1}{4}(2x+1)$\uff0c\u6c42 $x$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$1<x<4$",hasImage:!1},{id:"17aeb3cd780",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_\\frac{1}{2}(2x+6)>\\log_\\frac{1}{2}(x^2-x+2)$\uff0c\u6c42 $x$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$-3<x<-1$ \u6216 $x>4$",hasImage:!1},{id:"17aeb3ec4f6",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $x>0$\uff0c\u6c42 $f(x)=\\log x\\cdot\\log\\frac{10000}{x}$ \u7684\u6700\u5927\u503c\uff0c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $x$\u3002",answer:"$4$\uff1b$100$",hasImage:!1},{id:"17aeb3fc905",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6c42 $f(x)=\\log(x-5)+\\log(25-x)$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $x$\u3002",answer:"$2$\uff1b$15$",hasImage:!1},{id:"17aeb44ce8e",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8072\u97f3\u7684\u5206\u8c9d $dB$ \u662f\u4ee5\u767c\u8072\u9ad4\u7684\u5f37\u5ea6 $I$ \u4f86\u8a08\u7b97\uff0c\u5f37\u5ea6 $I$ \u63db\u7b97\u6210\u5206\u8c9d $dB$ \u7684\u516c\u5f0f\u70ba $dB(I)=10\\cdot\\log\\frac{I}{10^{-12}}$\u3002\u5df2\u77e5\u4e00\u96bb\u72c2\u5420\u7684\u72d7\u53ef\u6e2c\u5f97\u97f3\u91cf\u70ba $70$ \u5206\u8c9d\uff0c\u82e5\u6709\u56db\u5341\u96bb\u72d7\u540c\u6642\u72c2\u5420\uff0c\u5247\u97f3\u91cf\u53ef\u9054\u5e7e\u5206\u8c9d\uff1f($\\log2\\approx0.3$)",answer:"$86$",hasImage:!1},{id:"17aeb496b8e",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6211\u5011\u5229\u7528\u6c34\u6eb6\u6db2\u4e2d\u6c2b\u96e2\u5b50\u6fc3\u5ea6 $[H^+]$ \u4f86\u5b9a\u7fa9\u6b64\u6eb6\u6db2\u7684\u300c\u9178\u9e7c $pH$ \u503c\u300d\uff0c\u516c\u5f0f\u70ba $pH=-\\log_{10}[H^+]$\u3002\u82e5\u6709\u4e00\u500b\u6c34\u6eb6\u6db2\u7684\u6c2b\u96e2\u5b50\u6fc3\u5ea6\u70ba $[H^+]=6\\times10^{-11}$\uff0c\u6c42\u6b64\u6eb6\u6db2\u7684 $pH$ \u503c\u3002($\\log2\\approx0.301$\uff0c$\\log3\\approx0.477$\uff0c\u56db\u6368\u4e94\u5165\u81f3\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u7b2c\u4e00\u4f4d)",answer:"$10.2$",hasImage:!1},{id:"17b476c2e8f",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_\\frac{3}{2}x=2$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$\\frac{9}{4}$",hasImage:!1},{id:"17b476efa37",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a66\u8a08\u7b97\u4e0b\u5217\u5404\u5f0f\uff1a\n(1) $\\log_24\\sqrt{2}$\n(2) $\\log_9243$\n(3) $\\log\\sqrt{100000}$\n(4) $\\log_\\frac{3}{2}\\frac{2}{3}$\n(5) $\\log_\\frac{1}{2}32$\n(6) $\\log_\\frac{1}{4}\\sqrt{2}$",answer:"(1) $\\frac{5}{2}$ (2) $\\frac{5}{2}$ (3) $\\frac{5}{2}$ (4) $-1$ (5) $-5$ (6) $-\\frac{1}{4}$",hasImage:!1},{id:"17b476fd22f",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5316\u7c21 $\\log_2(\\log_2(\\log_381))\u3002",answer:"$1$",hasImage:!1},{id:"17b4770ccb0",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5316\u7c21 $\\log_2\\sqrt{\\frac{7}{48}}+\\log_212-\\frac{1}{2}\\log_242$\u3002",answer:"$-\\frac{1}{2}$",hasImage:!1},{id:"17b4771c7a2",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5316\u7c21 $\\log\\frac{2}{1}+\\log\\frac{3}{2}+\\log\\frac{4}{3}+\\cdots+\\log\\frac{1000}{999}$\u3002",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"17b4773ba58",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5316\u7c21 $\\log_{2\\sqrt{2}}\\sqrt[3]{128}+\\log_{9\\sqrt{3}}\\frac{\\sqrt[4]{3}}{81}$\u3002",answer:"$\\frac{1}{18}$",hasImage:!1},{id:"17b4774c614",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5316\u7c21 $\\log_\\frac{1}{2}(\\sqrt{7+\\sqrt{40}}-\\sqrt{7-\\sqrt{40}})\u3002",answer:"$-\\frac{3}{2}$",hasImage:!1},{id:"17b4775f06c",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5316\u7c21 $\\log_3(\\log_{0.3}(\\log_9(3^{0.054})))$\u3002",answer:"$1$",hasImage:!1},{id:"17b477688af",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5316\u7c21 $\\frac{2\\log2+\\log3}{1+\\frac{1}{2}\\log0.36+\\frac{1}{3}\\log8}$\u3002",answer:"$1$",hasImage:!1},{id:"17b47775bca",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5316\u7c21 $\\log_2(\\log_249)+2\\log_4(\\log_74)$\u3002",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"17b477872d6",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5316\u7c21 $\\log_43\\cdot\\log_925\\cdot\\log_58$\u3002",answer:"$\\frac{3}{2}$",hasImage:!1},{id:"17b47798547",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5316\u7c21 $10^{\\log(\\log5)+\\log(1+\\log_520)}$\u3002",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"17b64a843b2",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8eca\u8f2a\u7684\u534a\u5f91\u70ba $40$ \u516c\u5206\uff0c\u82e5\u8f2a\u8ef8\u8f49\u52d5\u4f7f\u8ef8\u5fc3\u524d\u9032 $20$ \u516c\u5c3a\uff0c\u6c42\u8eca\u8f2a\u7e5e\u8ef8\u5fc3\u8f49\u52d5\u7684\u89d2\u70ba\u591a\u5c11\u5f33\uff1f\u63db\u7b97\u6210\u89d2\u5ea6\u70ba\u591a\u5c11\u5ea6\uff1f",answer:"$50$\uff1b$\\frac{9000}{\\pi}$",hasImage:!1},{id:"17b64ab243b",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5df2\u77e5 $\\pi\\approx3.14$\uff0c$\\sqrt{\\pi}\\approx1.77$\uff0c\u8a66\u554f\uff1a\n(1) \u6709\u5411\u89d2 $\\pi^2$ \u5f33\u662f\u7b2c\u5e7e\u8c61\u9650\u89d2\uff1f\n(2) \u6709\u5411\u89d2 $\\sqrt{\\pi}$ \u5f33\u662f\u7b2c\u5e7e\u8c61\u9650\u89d2\uff1f",answer:"(1) \u4e09 (2) \u4e8c",hasImage:!1},{id:"17b64ae2615",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5\u6247\u5f62\u7684\u5f27\u9577\u70ba $4$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u9762\u7a4d\u70ba $3$ \u5e73\u65b9\u55ae\u4f4d\uff0c\u6c42\u6b64\u6247\u5f62\u7684\u534a\u5f91\u3001\u4e2d\u5fc3\u89d2\u3002",answer:"$\\frac{3}{2}$\uff1b$\\frac{8}{3}$ \u5f33",hasImage:!1},{id:"17b64af334b",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d\u9418\u9762\u7684\u5206\u91dd\u9577\u5ea6\u662f\u6642\u91dd\u7684 $2$ \u500d\uff0c\u7d93\u904e\u4e00\u5c0f\u6642\u5f8c\uff0c\u5206\u91dd\u6383\u904e\u7684\u6247\u5f62\u9762\u7a4d\u662f\u6642\u91dd\u7684\u5e7e\u500d\uff1f",answer:"$48$",hasImage:!1},{id:"17b64b61b0b",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5df2\u77e5 $\\theta$ \u8207 $\\phi$ \u70ba\u92b3\u89d2\uff0c\u82e5 $\\sin\\theta=\\frac{3}{5}$\uff0c$\\cos\\phi=\\frac{5}{13}$\uff0c\u6c42 $\\sin(\\theta+\\phi)$\u3001$\\cos(\\theta-\\phi)$\u3002",answer:"$\\frac{63}{65}$\uff1b\u7565",hasImage:!1},{id:"17b64b76a9c",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5 $\\tan A=5$\uff0c$\\tan B=-3$\uff0c\u6c42 $\\tan(A+B)$\u3002",answer:"$\\frac{1}{8}$",hasImage:!1},{id:"17b6d04948c",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5316\u7c21 $\\log_23\\cdot\\log_764\\cdot\\log_35\\cdot\\log_{5}49$\u3002",answer:"$12$",hasImage:!1},{id:"17b6d058070",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5316\u7c21 $(\\log_25+\\log_40.2)(\\log_52+\\log_{25}0.5)$\u3002",answer:"$\\frac{1}{4}$",hasImage:!1},{id:"17b6d06bf94",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5316\u7c21 $2\\log\\frac{5}{3}-\\log\\frac{7}{4}+2\\log3+\\frac{1}{2}\\log49+9^{\\log_32}$\u3002",answer:"$6$",hasImage:!1},{id:"17b6d08358d",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8acb\u5229\u7528 $\\log2\\approx0.301$\uff0c$\\log3\\approx0.477$ \u4f30\u8a08 $\\log_{12}54$ \u4e4b\u8fd1\u4f3c\u503c\u81f3\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u7b2c\u4e09\u4f4d\u3002",answer:"$1.605$",hasImage:!1},{id:"17b6d09515d",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8acb\u5229\u7528 $\\log2\\approx0.301$\uff0c$\\log7\\approx0.845$ \u4f30\u8a08 $\\log_{28}350$ \u4e4b\u8fd1\u4f3c\u503c\u81f3\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u7b2c\u4e8c\u4f4d\u3002",answer:"$1.76$",hasImage:!1},{id:"17b6d0af5c2",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u4e0b\u5217\u5404\u6578\u54ea\u4e9b\u70ba\u6b63\u6578\uff1f\n(1) $\\sqrt{2}-\\sqrt[3]{2}$\n(2) $\\log_23-1$\n(3) $\\log_32-1$\n(4) $\\log_\\frac{1}{2}3$\n(5) $\\log_\\frac{1}{3}\\frac{1}{2}$",answer:"(1)(2)(5)",hasImage:!1},{id:"17b6d0c7079",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $a,b,c\\in\\mathbb{N}$\uff0c\u82e5 $a\\log_{520}2+b\\log_{520}5+c\\log_{520}13=3$\uff0c\u6c42 $a+b+c$\u3002",answer:"$15$",hasImage:!1},{id:"17b6d0d6a5e",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5316\u7c21 $243^{\\frac{\\log2}{\\log3}}$\u3002",answer:"$32$",hasImage:!1},{id:"17b6d0f523f",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5316\u7c21 $9^{\\log_\\sqrt{3}2}+3^{\\frac{2}{\\log_53}}$\u3002",answer:"$41$",hasImage:!1},{id:"17b6d109ae1",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_32=a$\uff0c\u4ee5 $a$ \u8868\u793a $\\log_23$\u3001$\\log_318$\u3002",answer:"$\\frac{1}{a}$\uff1b$2+a$",hasImage:!1},{id:"17b6d122a39",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_23=a$\uff0c$\\log_311=b$\uff0c\u8a66\u4ee5 $a$\u3001$b$ \u8868\u793a $\\log_{66}99$\u3002",answer:"$\\frac{2a+ab}{1+a+ab}$",hasImage:!1},{id:"17b6d139eb5",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5df2\u77e5 $\\log2\\approx0.301$\uff0c\u8a66\u6bd4\u8f03 $\\log_{0.2}0.5$\u3001$\\log_25$\u3001$\\log_{20}50$ \u7684\u5927\u5c0f\u3002",answer:"$\\log_25>\\log_{20}50>\\log_{0.2}0.5$",hasImage:!1},{id:"17b738a20a1",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5 $\\sin\\theta=\\frac{3}{5}$\uff0c$90\\du<\\theta<180\\du$\uff0c\u6c42 $\\sin2\\theta$\u3001$\\cos2\\theta$\u3001$\\tan2\\theta$\u3002",answer:"$-\\frac{24}{25}$\uff1b$\\frac{7}{25}$\uff1b$-\\frac{24}{7}$",hasImage:!1},{id:"17b738c5a2e",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5716\u662f\u7531\u4e09\u500b\u76f4\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62\u5806\u758a\u800c\u6210\u7684\u5716\u5f62\uff0c\u4e14 $\\overline{OD}=8$\uff0c\u6c42 $\\overline{AB}$\u3002",answer:"$\\sqrt{3}$",hasImage:!0},{id:"17b7392533f",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6c42 $\\sin22.5\\du$\u3001$\\cos22.5\\du$\u3002",answer:"$\\frac{\\sqrt{2-\\sqrt{2}}}{2}$\uff1b$\\frac{\\sqrt{2+\\sqrt{2}}}{2}$",hasImage:!1},{id:"17b73936315",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6c42 $\\tan15\\du$\u3002",answer:"$2-\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17b7395c7e2",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5 $\\sin\\theta=-\\frac{1}{3}$\uff0c\u6c42 $\\sin3\\theta$\u3002",answer:"$-\\frac{23}{27}$",hasImage:!1},{id:"17b7396db1b",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5316\u7c21 $\\frac{\\sin51\\du}{\\sin17\\du}-\\frac{\\cos51\\du}{\\cos17\\du}$\u3002",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"17b739bf1ba",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u51fd\u6578\u53ef\u627e\u5230\u5e73\u884c $y$ \u8ef8\u7684\u76f4\u7dda\uff0c\u505a\u70ba\u51fd\u6578\u5716\u5f62\u7684\u5c0d\u7a31\u8ef8\uff1f\n(1) $y=x^2$ (2) $y=x^3$ (3) $y=\\sin x$\n(4) $y=\\cos x$ (5) $y=\\tan x$",answer:"(1)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17b73a6f1c5",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6c42 $y=2\\sin x+3$ \u7684\u5716\u5f62\u8207 $x=\\frac{\\pi}{2}$\u3001$x=\\frac{3\\pi}{2}$\u3001$x$ \u8ef8\u570d\u6210\u7684\u5340\u57df\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$3\\pi$",hasImage:!1},{id:"17b73a9657d",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u51fd\u6578 $f(x)=3\\cos\\left(5x+\\frac{\\pi}{3}\\right)-1$ \u7684\u9031\u671f\u70ba\uff1f\u6700\u5927\u51fd\u6578\u503c\u70ba\uff1f\u6700\u5c0f\u51fd\u6578\u503c\u70ba\uff1f$f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u53ef\u7531 $y=3\\cos5x$ \u5411\u5de6\u79fb $a$ \u518d\u5411\u4e0b\u79fb $b$ \u800c\u5f97\uff0c\u6c42 $(a,b)$\u3002",answer:"$\\frac{2\\pi}{5}$\uff1b$2$\uff1b$-4$\uff1b$\\left(\\frac{\\pi}{15},1\\right)",hasImage:!1},{id:"17b741d382b",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$f(x)=\\sin x-\\sqrt{3}\\cos x=a\\sin(x+k)$\uff0c\u5176\u4e2d $a>0$ \u4e14 $0\\le k<2\\pi$\uff0c\u6c42 $a$\u3001$k$\u3002\u82e5 $0\\le x\\le\\pi$\uff0c\u6c42 $f(x)$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u8207\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"$2$\uff1b$\\frac{5\\pi}{3}$\uff1b$2$\uff1b$-\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17b7420b612",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$f(x)=-5\\sin x+12\\cos x$\uff0c$x\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $f(x)$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u3001\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $\\sin x$\u3001$\\cos x$\n(2) $f(x)$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u3001\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $\\sin x$\u3001$\\cos x$",answer:"(1) $13$\uff1b$\\frac{-5}{13}$\uff1b$\\frac{12}{13}$ (2) $-13$\uff1b$\\frac{5}{13}$\uff1b$\\frac{-12}{13}$",hasImage:!1},{id:"17b742931cf",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5c07\u5730\u7403\u8996\u70ba\u4e00\u500b\u7403\u9ad4\uff0c\u5728\u822a\u6d77\u5b78\u4e2d\u5c07\u8d64\u9053\u4e0a\u8207\u5730\u5fc3\u593e\u89d2\u70ba $1'$ \u7684 $A$\u3001$B$ \u5169\u5730\u9593\u7684\u8ddd\u96e2 (\u5373 $\\arc{AB}$ \u5f27\u9577) \u5b9a\u70ba\u300c$1$ \u6d6c\u300d\uff0c\u82e5\u5730\u7403\u534a\u5f91\u70ba $6400$ \u516c\u91cc\uff0c\u5f97 $1$ \u6d6c\u70ba $t\\times\\pi$ \u516c\u91cc\uff0c\u6c42 $t$\u3002",answer:"$\\frac{16}{27}$",hasImage:!1},{id:"17b742d3338",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6709\u4e00\u6247\u5f62\uff0c\u5176\u534a\u5f91\u70ba $5$ \u516c\u5206\uff0c\u4e2d\u5fc3\u89d2\u70ba $\\theta$\uff0c\u7d93\u904e\u8a08\u7b97\uff0c\u767c\u73fe\u8a72\u6247\u5f62\u7684\u5468\u9577\u70ba $k$ \u516c\u5206\uff0c\u9762\u7a4d\u70ba $k$ \u5e73\u65b9\u516c\u5206\uff0c\u5169\u8005\u7684\u6578\u5b57\u5927\u5c0f\u6070\u597d\u76f8\u7b49\uff0c\u5247 $\\theta$ \u61c9\u4ecb\u65bc\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u7bc4\u570d\u4e4b\u5167\uff1f\n(1) $75\\du<\\theta<76\\du$ (2) $76\\du<\\theta<77\\du$\n(3) $77\\du<\\theta<78\\du$ (4) $78\\du<\\theta<79\\du$\n(5) $79\\du<\\theta<80\\du$",answer:"(2)",hasImage:!1},{id:"17b7439275c",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u4ee4 $a=\\cos\\pi^2$\uff0c\u8a66\u554f\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $a=-1$ (2) $-1<a\\le-\\frac{1}{2}$\n(3) $-\\frac{1}{2}<a\\le0$ (4) $0<a\\le\\frac{1}{2}$\n(5) $\\frac{1}{2}<a\\le1$",answer:"(2)",hasImage:!1},{id:"17b743be7ea",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5f27\u5ea6 $\\theta=1,2,3,4,5,6,7,8,9,10$ \u5171\u6709\u5341\u500b\u6709\u5411\u89d2\uff0c\u8a66\u554f\u5176\u4e2d\u6709\u5e7e\u500b\u53ef\u4f7f $\\sin\\theta>0$ \u4e14 $\\sin2\\theta<0$\uff1f",answer:"$4$ \u500b",hasImage:!1},{id:"17b743f2946",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5df2\u77e5 $A$ \u8207 $B$ \u5747\u70ba\u6709\u5411\u89d2\uff0c\u6eff\u8db3 $\\sin A=\\frac{4}{5}$\uff0c$\\sin B=\\frac{12}{13}$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u95dc\u65bc\u5169\u89d2\u548c $A+B$ \u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $A+B$ \u53ef\u70ba\u7b2c\u4e00\u8c61\u9650\u89d2\n(2) $A+B$ \u53ef\u70ba\u7b2c\u4e8c\u8c61\u9650\u89d2\n(3) $A+B$ \u53ef\u70ba\u7b2c\u4e09\u8c61\u9650\u89d2\n(4) $A+B$ \u53ef\u70ba\u7b2c\u56db\u8c61\u9650\u89d2\n(5) $A+B$ \u7684\u7d42\u908a\u53ef\u843d\u5728\u5750\u6a19\u8ef8\u4e0a",answer:"(2)(3)",hasImage:!1},{id:"17b74415bfb",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5728 $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u5df2\u77e5 $2\\sin A+3\\cos B=\\sqrt{5}$ \u4e14 $3\\sin B+2\\cos A=2\\sqrt{5}$\uff0c\u6c42 $\\angle C$\u3002",answer:"$90\\du$",hasImage:!1},{id:"17b7e1d24b8",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d\u92b3\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62 $ABC$ \u7684\u5916\u63a5\u5713\u534a\u5f91\u70ba $8$\u3002\u5df2\u77e5\u5916\u63a5\u5713\u5713\u5fc3\u5230 $\\overline{AB}$ \u7684\u8ddd\u96e2\u70ba $2$\uff0c\u800c\u5230 $\\overline{BC}$ \u7684\u8ddd\u96e2\u70ba $7$\uff0c\u6c42 $\\overline{AC}$\u3002",answer:"$4\\sqrt{15}$",hasImage:!1},{id:"17b7e2314d6",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5728 $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$D$ \u70ba $\\overline{BC}$ \u908a\u4e0a\u4e00\u9ede\u4e14 $\\overline{AD}$ \u5e73\u5206 $\\angle BAC$\u3002\u5df2\u77e5 $\\overline{BD}=5$\uff0c$\\overline{DC}=7$\uff0c\u4e14 $\\angle ABC=60\\du$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\sin\\angle ACB$ (2) $\\sin\\angle BAC$ (3) $\\overline{AB}$",answer:"(1) $\\frac{5\\sqrt{3}}{14}$ (2) $\\frac{4\\sqrt{3}}{7}$ (3) $\\frac{15}{2}$",hasImage:!1},{id:"17b7e251b1f",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5df2\u77e5 $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=2$\uff0c$\\overline{BC}=3$\uff0c\u4e14 $\\angle A=2\\angle C$\uff0c\u6c42 $\\overline{AC}$\u3002",answer:"$\\frac{5}{2}$",hasImage:!1},{id:"17b7e281805",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\ufe51\u4ee5\u539f\u9ede $O$ \u70ba\u5713\u5fc3\u7684\u5713\u4e0a\u6709\u4e09\u500b\u76f8\u7570\u9ede $A(1,0)$\u3001$B$\u3001$C$\uff0c\u4e14 $\\overline{AB}=\\overline{BC}$\u3002\u5df2\u77e5\u92b3\u89d2 $\\triangle OAB$ \u7684\u9762\u7a4d\u70ba $\\frac{3}{10}$\uff0c\u6c42 $\\triangle OAC$ \u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac{12}{25}$",hasImage:!1},{id:"17b7e3099e8",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5728\u4e00\u500b\u7121\u98a8\u7684\u591c\u665a\uff0c\u7948\u798f\u5929\u71c8\u5f9e\u5730\u9762\u7684 $A$ \u9ede\u5189\u5189\u5347\u8d77\uff0c$1$ \u79d2\u9418\u5f8c\u5347\u81f3 $B$ \u9ede\uff0c\u518d\u82b1 $1$ \u79d2\u9418\u5347\u81f3 $C$ \u9ede\uff0c\u518d\u82b1 $1$ \u79d2\u9418\u5347\u81f3 $D$ \u9ede\u3002\u5728\u96e2 $A$ \u9ede $9$ \u516c\u5c3a\u9060\u7684 $P$ \u9ede\u8655\u89c0\u5bdf\uff0c\u767c\u73fe $\\angle APB=\\angle BPC=\\angle CPD$\uff0c\u4e14 $\\overline{AB}=3$ \u516c\u5c3a\uff0c\u6c42\u5347\u8d77 $3$ \u79d2\u5f8c\u7684\u9ad8\u5ea6 $\\overline{AD}$\u3002",answer:"$13$ \u516c\u5c3a",hasImage:!0},{id:"17b7e33f865",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d $\\triangle ABC$ \u70ba\u4e00\u7b49\u8170\u76f4\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62\uff0c$\\angle BAC=90\\du$\uff0c\u82e5 $P$\u3001$Q$ \u70ba\u659c\u908a $\\overline{BC}$ \u7684\u4e09\u7b49\u5206\u9ede\uff0c\u6c42 $\\tan\\angle PAQ$\u3002",answer:"$\\frac{3}{4}$",hasImage:!1},{id:"17b7e3e015b",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d $f(x)=2\\sin(kx+\\theta)$\uff0c\u5176\u4e2d $x$ \u70ba\u4efb\u4f55\u5be6\u6578\uff0c$0\\le\\theta\\le\\frac{\\pi}{2}$\uff0c$k>0$\uff0c\u82e5 $f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u8207 $y$ \u8ef8\u4ea4\u65bc\u9ede $(0,1)$\uff0c\u5982\u5716\uff0c\u6c42 $\\theta$\u3002\u82e5 $P$ \u662f\u5716\u5f62\u6700\u9ad8\u9ede\uff0c$M$\u3001$N$ \u662f\u5716\u5f62\u8207 $x$ \u8ef8\u7684\u4ea4\u9ede\uff0c$M$ \u7684\u5750\u6a19\u70ba $\\left(-\\frac{1}{5},0\\right)$\uff0c\u6c42 $\\triangle PMN$ \u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac{\\pi}{6}$\uff1b$\\frac{6\\pi}{5}$",hasImage:!0},{id:"17b7e414060",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5716\u70ba\u51fd\u6578 $f(x)=a\\cos(bx+c)+d$ \u7684\u5716\u5f62\uff0c\u5176\u4e2d $a,b>0$\uff0c$(2,3)$ \u70ba\u6ce2\u5cf0\u7684\u9802\u9ede\uff0c$(20,-1)$ \u70ba\u6ce2\u8c37\u7684\u9802\u9ede\uff0c\u6c42 $(a,b,d)$\u3002$c$ \u503c\u6709\u7121\u9650\u7a2e\u53ef\u80fd\uff0c\u82e5 $c$ \u70ba\u6700\u5c0f\u6b63\u6578\uff0c\u6c42 $c$\u3002",answer:"$\\left(2,\\frac{\\pi}{2},1\\right)$\uff1b$\\pi$",hasImage:!0},{id:"17b7e45604e",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5728 $0\\le x\\le2\\pi$ \u7684\u7bc4\u570d\u4e2d\uff0c$y=3\\sin x$ \u7684\u5716\u5f62\u8207 $y=2\\sin2x$ \u7684\u5716\u5f62\u6709\u5e7e\u500b\u4ea4\u9ede\uff1f",answer:"$5$",hasImage:!1},{id:"17b7e4c391e",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u95dc\u65bc\u51fd\u6578 $y=\\sin x$ \u7684\u5716\u5f62\u548c $y=\\frac{x}{10\\pi}$ \u7684\u5716\u5f62\u4e4b\u4ea4\u9ede\u500b\u6578\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\u662f\u6b63\u78ba\u7684\uff1f\n(1) \u4ea4\u9ede\u7684\u500b\u6578\u662f\u7121\u7aae\u591a\n(2) \u4ea4\u9ede\u7684\u500b\u6578\u662f\u5947\u6578\u4e14\u5927\u65bc $20$\n(3) \u4ea4\u9ede\u7684\u500b\u6578\u662f\u5947\u6578\u4e14\u5c0f\u65bc $20$\n(4) \u4ea4\u9ede\u7684\u500b\u6578\u662f\u5076\u6578\u4e14\u5927\u65bc\u6216\u7b49\u65bc $20$\n(5) \u4ea4\u9ede\u7684\u500b\u6578\u662f\u5076\u6578\u4e14\u5c0f\u65bc $20$",answer:"(3)",hasImage:!1},{id:"17b7e4f1e51",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u51fd\u6578 $f(x)=\\sqrt{3}\\sin x+\\cos x$\uff0c$x$ \u7684\u7bc4\u570d\u70ba $\\alpha\\le x\\le\\beta$\uff0c\u5176\u4e2d $0<\\alpha,\\beta<2\\pi$\uff0c\u5df2\u77e5 $f(x)$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u70ba $-1$\uff0c\u6700\u5927\u503c\u70ba $\\sqrt{2}$\uff0c\u6c42 $(\\alpha,\\beta)$\u3002",answer:"$\\left(\\frac{7\\pi}{12},\\pi\\right)$",hasImage:!1},{id:"17b7e5131d7",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$x\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u6c42 $f(x)=(2\\sin x+3\\cos x)^2$+4(2\\sin x+3\\cos x)+1$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u8207\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"$14+4\\sqrt{13}$\uff1b$-3$",hasImage:!1},{id:"17b82e42744",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c\u5728\u51fd\u6578\u5716\u5f62 $y=2^x$ \u4e0a\uff0c\u6a19\u793a $A$\u3001$B$\u3001$C$\u3001$D$ \u56db\u500b\u9ede\uff0c\u5176 $x$ \u5750\u6a19\u5206\u5225\u70ba $-1$\u3001$0$\u3001$1$\u3001$2$\u3002\u8acb\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) \u9ede $B$ \u843d\u5728\u76f4\u7dda $AC$ \u4e0b\u65b9\n(2) \u5728 $\\overleftrightarrow{AB}$\u3001$\\overleftrightarrow{BC}$\u3001$\\overleftrightarrow{CD}$\u3001$\\overleftrightarrow{CD}$ \u4e2d\uff0c\u4ee5 $\\overleftrightarrow{CD}$ \u7684\u659c\u7387\u6700\u5927\n(3) $A$\u3001$B$\u3001$C$\u3001$D$ \u56db\u9ede\uff0c\u4ee5 $B$ \u6700\u9760\u8fd1 $x$ \u8ef8\n(4) $y=2x$ \u8207 $y=2^x$ \u7684\u5716\u5f62\u6709\u5169\u500b\u4ea4\u9ede\n(5) \u9ede $A$ \u8207\u9ede $C$ \u5c0d\u7a31\u65bc $y$ \u8ef8",answer:"(1)(2)(4)",hasImage:!1},{id:"17b82e9f8ad",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $a>0$ \u4e14 $a\\neq1$\uff0c\u5247 $y=a^x$ \u7684\u5716\u5f62\u8207\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u76f4\u7dda\u5fc5\u5b9a\u6703\u6709\u4ea4\u9ede\uff1f\n(1) $x$ \u8ef8 (2) $y$ \u8ef8 (3) $y=0.0001$\n(4) $y=10000$ (5) $y=-1$",answer:"(2)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17b838818d6",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"$y=3^x$ \u7684\u5716\u5f62\u5411\u5de6\u79fb $2$ \u518d\u5411\u4e0b\u79fb $4$\uff0c\u5f97\u5230 $y=f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\uff0c\u6c42 $f(1)$\u3002",answer:"$23$",hasImage:!1},{id:"17b838a2449",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"$y=2^x$ \u7684\u5716\u5f62\u8207\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\u7684\u51fd\u6578\u5716\u5f62\u4e0d\u76f8\u4ea4\uff1f(1) $y=3^x$ (2) $y=3^x+1$\n(3) $y=3^x-1$ (4) $y=3^{x+1}$ (5) $y=3^{x-1}$",answer:"(4)",hasImage:!1},{id:"17b838e6907",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $3^{x-2}=\\left(\\frac{1}{9}\\right)^{x-5}$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$4$",hasImage:!1},{id:"17b838fdeab",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $x\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u82e5 $\\frac{1}{8}\\le\\left(\\frac{1}{4}\\right)^{2x-1}\\le16$ \u7684\u89e3\u70ba $a\\le x\\le b$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$\\left(-\\frac{1}{2},\\frac{5}{4}\\right)$",hasImage:!1},{id:"17b8394a0da",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6c42 (1) $\\log_216$ (2) $\\log_3\\frac{1}{27}$ (3) $\\log_{25}5$",answer:"(1) $4$ (2) $-3$ (3) $\\frac{1}{2}$",hasImage:!1},{id:"17b8396d89b",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\sqrt{2}^\\sqrt{3}=a$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $2^\\sqrt{3}=a^2$ (2) $\\sqrt{2}^3=a^2$\n(3) $\\sqrt{2}=\\log_\\sqrt{3}a$ (4) $\\sqrt{3}=\\log_\\sqrt{2}a$\n(5) $\\sqrt{3}=\\log_2\\sqrt{a}$",answer:"(1)(4)",hasImage:!1},{id:"17b839a6f76",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6709\u610f\u7fa9\uff1f\n(1) $\\log_11$ (2) $\\log_51$ (3) $\\log_2(-4)$\n(4) $\\log_{-2}4$ (5) $\\log_{-3}(-27)$",answer:"(2)",hasImage:!1},{id:"17b839dee39",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u7684\u63a8\u8ad6\u70ba\u771f\uff1f\n(1) \u7531 $(-2)^3=-8$ \u77e5 $\\log_{-2}(-8)=3$ \u6210\u7acb\n(2) \u7531 $(-2)^4=16$ \u77e5 $\\log_{-2}16=4$ \u6210\u7acb\n(3) \u7531 $2^{-4}=\\frac{1}{16}$ \u77e5 $\\log_2\\frac{1}{16}=-4$ \u6210\u7acb\n(4) \u6eff\u8db3 $\\log_x3=2$ \u7684 $x$ \u6703\u6eff\u8db3 $x^2=3$\n(5) \u6eff\u8db3 $x^2=3$ \u7684 $x$ \u6703\u6eff\u8db3 $\\log_x3=2$",answer:"(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17b83aa9f1b",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6c42 (1) $\\log_{10}25+\\log_{10}4$ (2) $\\log125-\\log\\frac{1}{8}$",answer:"(1) $2$ (2) $3$",hasImage:!1},{id:"17b83ad833a",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $x,y>0$ \u6eff\u8db3 $\\log x=2.8$\uff0c$\\log y=5.6$\uff0c\u5247 $\\log(x^2+y)$ \u6700\u63a5\u8fd1\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\u7684\u503c\uff1f($\\log2\\approx0.3010$)\n(1) $2.8$ (2) $5.6$ (3) $5.9$ (4) $8.4$ (5) $11.2$",answer:"(3)",hasImage:!1},{id:"17b83af255b",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6c42 $\\log_23\\times\\log_349\\times\\log_716$\u3002",answer:"$8$",hasImage:!1},{id:"17b83b03143",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $a=\\frac{3}{\\log_25}$\uff0c\u6c42 $25^a$\u3002",answer:"$64$",hasImage:!1},{id:"17b83ba9624",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5c07 $f(x)=\\log_2x$\u3001$g(x)=\\log_5x$\u3001$h(x)=\\log_{0.2}x$\u3001$k(x)=\\log_{0.5}x$ \u7684\u5716\u5f62\u756b\u5728\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c\u8acb\u554f $\\Gamma_3$ \u662f\u54ea\u4e00\u500b\u51fd\u6578\uff1f",answer:"(3)",hasImage:!0},{id:"17b83bf21ed",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c$\\Gamma_1$ \u70ba $y=\\log_2x$ \u7684\u5716\u5f62\uff0c$\\Gamma_2$ \u70ba $y=\\log_\\frac{1}{2}x$ \u7684\u5716\u5f62\u3002\u4e0b\u5217\u95dc\u65bc $\\Gamma_1$ \u8207 $\\Gamma_2$ \u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u8a66\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) $\\Gamma_1$ \u7684\u5716\u5f62\u51f9\u53e3\u5411\u4e0b\n(2) $\\Gamma_2$ \u7684\u5716\u5f62\u51f9\u53e3\u5411\u4e0b\n(3) $\\Gamma_1$ \u7684\u5716\u5f62\u5747\u5728 $x$ \u8ef8\u7684\u4e0a\u65b9\n(4) $\\Gamma_2$ \u7684\u5716\u5f62\u5747\u5728 $y$ \u8ef8\u7684\u53f3\u65b9\n(5) $\\Gamma_1$ \u8207 $\\Gamma_2$ \u6070\u4ea4\u65bc\u4e00\u9ede",answer:"(1)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17b83c5cb0a",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578 $y=\\sin x$ \u7684\u5716\u5f62\u8207\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u5c0d\u6578\u51fd\u6578\u7684\u5716\u5f62\u6709\u6700\u591a\u500b\u4ea4\u9ede\uff1f\n(1) $y=\\log x+2$ (2) $y=\\log x+1$\n(3) $y=\\log x$ (4) $y=\\log x-1$\n(5) $y=\\log x-2$",answer:"(5)",hasImage:!1},{id:"17b83c84655",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"$f(x)=\\log_2x$ \u7684\u5716\u5f62\u7d93\u904e\u54ea\u500b\u9078\u9805\u7684\u52d5\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u8b8a\u6210\uff1a\n(a) $g(x)=\\log_23x$ \u7684\u5716\u5f62\uff1f(\u591a\u9078)\n(b) $h(x)=\\log_2x^3$ \u7684\u5716\u5f62\uff1f(\u55ae\u9078)\n(1) \u5de6\u53f3\u5e73\u79fb (2) \u4e0a\u4e0b\u5e73\u79fb\n(3) \u5de6\u53f3\u4f38\u7e2e (4) \u4e0a\u4e0b\u4f38\u7e2e",answer:"(a) (2)(3) (b) (4)",hasImage:!1},{id:"17b83cb16d1",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $\\log_9x^5+7\\log_\\frac{1}{3}x=18$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$\\frac{1}{81}$",hasImage:!1},{id:"17b83cc07c7",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u4e0d\u7b49\u5f0f $\\log_2(x+1)<3$\uff0c\u89e3\u70ba\uff1f",answer:"$-1<x<7$",hasImage:!1},{id:"17b83d0155c",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d\u7d30\u83cc\u7684\u6578\u91cf\u6703\u4ee5\u6307\u6578\u51fd\u6578\u7684\u65b9\u5f0f\u6210\u9577\uff0c\u73fe\u6709\u7d30\u83cc $125$ \u500b\uff0c\u82e5\u7d93\u904e $2$ \u500b\u5c0f\u6642\u5019\u7684\u7d30\u83cc\u6578\u70ba $8000$ \u500b\uff0c\u6c42\u73fe\u5728\u8d77\u7b97 $20$ \u5206\u9418\u5f8c\u7684\u7d30\u83cc\u6578\u3002",answer:"$250$",hasImage:!1},{id:"17b83d31116",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5316\u5b78\u5bb6\u5229\u7528\u6c34\u6eb6\u6db2\u7684\u6c2b\u96e2\u5b50\u6fc3\u5ea6 $[H^+]$ \u4f86\u5b9a\u7fa9\u9178\u9e7c $pH$ \u503c\uff0c\u516c\u5f0f\u70ba $pH=-\\log_{10}[H^+]$\u3002\u82e5\u7532\u6eb6\u6db2\u7684\u6c2b\u96e2\u5b50\u6fc3\u5ea6\u662f\u4e59\u6eb6\u6db2\u7684 $20$ \u500d\uff0c\u5247\u7532\u6eb6\u6db2\u7684 $pH$ \u503c\u6bd4\u4e59\u6eb6\u6db2\u7684 $pH$ \u503c\u5c0f\uff0c\u6c42\u5169\u8005\u76f8\u6e1b\u7684\u5dee\u3002($\\log2\\approx0.3$)",answer:"$1.3$",hasImage:!1},{id:"17ba25059e3",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5c07\u89d2\u5ea6\u63db\u6210\u5f27\u5ea6\uff1a(1) $150\\du$ (2) $18\\degree24'$\n\u5c07\u5f27\u5ea6\u63db\u6210\u89d2\u5ea6\uff1a(3) $\\frac{7\\pi}{6}$ \u5f33 (4) $3$ \u5f33",answer:"(1) $\\frac{5\\pi}{6}$ (2) $\\frac{23\\pi}{225}$ (3) $210\\du$ (4) $\\left(\\frac{540}{\\pi}\\right)\\du$",hasImage:!1},{id:"17ba253c681",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5c07\u89d2\u5ea6\u63db\u6210\u5f27\u5ea6\uff1a(1) $24\\du$ (2) $160\\du$\n\u5c07\u5f27\u5ea6\u63db\u6210\u89d2\u5ea6\uff1a(3) $\\frac{7\\pi}{5}$ \u5f33 (4) $10$ \u5f33",answer:"(1) $\\frac{2\\pi}{15}$ (2) $\\frac{8\\pi}{9}$ (3) $252\\du$ (4) $\\left(\\frac{1800}{\\pi}\\right)\\du$",hasImage:!1},{id:"17ba2551cf6",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u534a\u5f91 $5$ \u516c\u5c3a\u7684\u8f2a\u5b50\u5728\u5730\u9762\u4e0a\u6efe\u52d5\u4e86 $30$ \u516c\u5c3a\uff0c\u5247\u9019\u500b\u8f2a\u5b50\u5171\u7e5e\u8ef8\u8f49\u52d5\u4e86\u591a\u5c11\u5f27\u5ea6\uff1f\u63db\u7b97\u6210\u89d2\u5ea6\u7d04\u70ba $m\\du$\uff0c\u6c42 $m$\u3002",answer:"$6$\uff1b$344$",hasImage:!1},{id:"17ba2577fd6",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d\u4e00\u8cea\u9ede $P$ \u5728\u4ee5\u539f\u9ede $O$ \u70ba\u5713\u5fc3\u4e4b\u5713 $C$ \u4e0a\u4e00\u9ede $A(-3,3\\sqrt{3})$ \u51fa\u767c\uff0c\u4ee5\u9006\u6642\u91dd\u4e14\u89d2\u901f\u5ea6\u70ba\u6bcf\u79d2 $\\frac{\\pi}{6}$ \u5f33\u7e5e\u5713 $C$ \u904b\u884c\uff0c\u8a66\u6c42 $10$ \u79d2\u5f8c\u8cea\u9ede $P$ \u7684\u5750\u6a19\u3002",answer:"$(3,3\\sqrt{3})$",hasImage:!1},{id:"17ba25a9419",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5982\u5716\uff0c\u9577\u65b9\u5f62\u7684\u9577\u70ba $2$\u3001\u5bec\u70ba $1$\uff0c\u53d6\u5de6\u4e0b\u65b9\u7684\u9802\u9ede\u70ba\u5713\u5fc3\uff0c\u5206\u5225\u4ee5 $1$ \u8207 $2$ \u70ba\u534a\u5f91\u4f5c\u5713\u5f27\uff0c\u6c42\u6240\u570d\u9670\u5f71\u90e8\u5206\u7684\u5468\u9577\u53ca\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$1+\\sqrt{3}+\\frac{5\\pi}{6}$\uff1b$\\frac{\\sqrt{3}}{2}+\\frac{\\pi}{12}$",hasImage:!0},{id:"17ba25c5bbe",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5982\u5716\uff0c\u6247\u5f62 $ABC$ \u7684\u4e2d\u5fc3\u89d2\u70ba $45\\du$\uff0c\u534a\u5f91\u70ba $10$\uff0c\u5167\u63a5\u4e00\u500b\u6b63\u65b9\u5f62 $PQRS$\uff0c\u6c42\u908a\u9577 $\\overline{PQ}$ \u53ca\u9670\u5f71\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$2\\sqrt{5}$\uff1b$\\frac{25\\pi}{2}-20$",hasImage:!0},{id:"17ba25eb0d0",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6240\u6709\u9762\u7a4d\u70ba $3$ \u5e73\u65b9\u55ae\u4f4d\u7684\u6247\u5f62\u4e2d\uff0c\u6c42\u5468\u9577\u7684\u6700\u5c0f\u503c\uff0c\u4e26\u6c42\u6b64\u6642\u6247\u5f62\u7684\u4e2d\u5fc3\u89d2 (\u4ee5\u5f33\u8868\u793a) \u53ca\u534a\u5f91\u3002",answer:"$4\\sqrt{3}$\uff1b$2$\uff1b$\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17ba25fd195",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6240\u6709\u5468\u9577\u70ba $20$ \u7684\u6247\u5f62\u4e2d\uff0c\u6c42\u9762\u7a4d\u7684\u6700\u5927\u503c\uff0c\u4e26\u6c42\u6b64\u6642\u6247\u5f62\u7684\u534a\u5f91\u3002",answer:"$25$\uff1b$5$",hasImage:!1},{id:"17ba260ecdd",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5316\u7c21 $\\sin\\frac{2\\pi}{3}\\times\\cos\\frac{7\\pi}{6}\\times\\tan\\frac{3\\pi}{4}$\u3002",answer:"$\\frac{3}{4}$",hasImage:!1},{id:"17ba261e9d7",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5316\u7c21 $\\sin\\frac{\\pi}{6}+\\cos\\frac{2\\pi}{3}+\\tan\\frac{3\\pi}{4}$\u3002",answer:"$-1$",hasImage:!1},{id:"17ba263e2f0",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u908a\u9577\u70ba $3$\u3001$4$\u3001$5$ \u7684\u76f4\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62\uff0c\u8a2d $\\theta$ \u70ba $3$ \u7684\u5c0d\u89d2\uff0c\u6c42\u9918\u5207\u503c $\\cot\\theta$\u3001\u6b63\u5272\u503c $\\sec\\theta$\u3001\u9918\u5272\u503c $\\csc\\theta$\u3002",answer:"$\\frac{4}{3}$\uff1b$\\frac{5}{4}$\uff1b$\\frac{5}{3}$",hasImage:!1},{id:"17ba266c61e",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=5$\uff0c$\\overline{AC}=2$\uff0c$\\angle C=90\\du$\uff0c\u6c42 $\\cot A$\u3001$\\sec A$\u3001$\\csc A$\u3001$\\cot B$\u3001$\\sec B$\u3001$\\csc B$\u3002",answer:"$\\frac{2}{\\sqrt{21}}$\uff1b$\\frac{5}{2}$\uff1b$\\frac{5}{\\sqrt{21}}$\uff1b$\\frac{\\sqrt{21}}{2}$\uff1b$\\frac{5}{\\sqrt{21}}$\uff1b$\\frac{5}{2}$",hasImage:!1},{id:"17ba268d707",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5 $\\frac{2\\sec\\theta-3\\csc\\theta}{5\\sec\\theta+\\csc\\theta}=\\frac{5}{3}$\uff0c\u6c42 $\\cot\\theta$\u3002",answer:"$\\frac{-19}{14}$",hasImage:!1},{id:"17ba26a80e7",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5df2\u77e5 $\\cot\\theta=-\\frac{5}{3}$\uff0c\u6c42 $\\frac{3\\csc\\theta+2\\sec\\theta}{4\\csc\\theta-\\sec\\theta}$\u3002",answer:"$\\frac{9}{23}$",hasImage:!1},{id:"17ba297a6a2",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6c42 $\\sin15\\du$\u3002",answer:"$\\frac{\\sqrt{6}-\\sqrt{2}}{4}$",hasImage:!1},{id:"17ba29a6829",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6c42 $\\cos105\\du$\u3001$\\sin255\\degree\u3002",answer:"$\\frac{\\sqrt{6}-\\sqrt{2}}{-4}$\uff1b$\\frac{\\sqrt{6}+\\sqrt{2}}{-4}$",hasImage:!1},{id:"17ba29be2e8",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5df2\u77e5 $\\sin A=\\frac{3}{5}$\uff0c$\\sin B=-\\frac{12}{13}$\uff0c\u4e14 $A$ \u5728\u7b2c\u4e8c\u8c61\u9650\uff0c$B$ \u5728\u7b2c\u56db\u8c61\u9650\uff0c\u6c42 $\\cos(A-B)$\u3002",answer:"$\\frac{-56}{65}$",hasImage:!1},{id:"17ba29e4a1c",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5df2\u77e5 $\\sin A=-\\frac{3}{5}$\uff0c$\\sin B=-\\frac{12}{13}$\uff0c\u4e14 $A$ \u5728\u7b2c\u4e09\u8c61\u9650\uff0c$B$ \u5728\u7b2c\u56db\u8c61\u9650\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\sin(A-B)$ (2) $\\cos(A-B)$",answer:"(1) $\\frac{-63}{65}$ (2) $\\frac{16}{65}$",hasImage:!1},{id:"17ba29f4deb",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6c42 $\\tan105\\du$\u3002",answer:"$-2-\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17ba29fd591",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6c42 $\\tan345\\du$\u3002",answer:"$-2+\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17ba2a0d65c",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u65b9\u683c\u7d19\u4e2d\u6709 $O$\u3001$A$\u3001$B$ \u4e09\u500b\u683c\u7dda\u4ea4\u53c9\u9ede\uff0c\u5982\u5716\uff0c\u8a66\u6c42 $\\tan\\angle AOB$\u3002",answer:"$-\\frac{22}{7}$",hasImage:!0},{id:"17ba2a24315",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5c07\u4e5d\u500b\u5927\u5c0f\u76f8\u540c\u7684\u6b63\u65b9\u5f62\u6392\u6210 $3\\times3$ \u7684\u5927\u6b63\u65b9\u5f62\uff0c\u5982\u5716\uff0c\u6c42 $\\tan\\angle AOB$\u3002",answer:"$5$",hasImage:!0},{id:"17ba2a41517",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u5df2\u77e5 $\\cos A=\\frac{4}{5}$\uff0c$\\cos B=-\\frac{7}{25}$\uff0c\u4ee4 $a=\\overline{BC}$\uff0c$b=\\overline{AC}$\uff0c$c=\\overline{AB}$\uff0c\u6c42\u908a\u9577\u6bd4 $a:b:c$\u3002",answer:"$5:8:5$",hasImage:!1},{id:"17ba2a694dc",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$\\triangle ABC$\uff0c\u5df2\u77e5 $\\cos A=\\frac{3}{5}$\uff0c$\\cos B=\\frac{12}{13}$\uff0c\u4ee4 $\\overline{AB}=c$\uff0c$\\overline{BC}=a$\uff0c$\\overline{AC}=b$\uff0c\u6c42 $\\cos C$ \u53ca\u908a\u9577\u6bd4 $a:b:c$\u3002",answer:"$-\\frac{16}{65}$\uff1b$52:25:63$",hasImage:!1},{id:"17ba2a8ddea",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u5169\u76f4\u7dda $L_1:3x-2y=1$ \u8207 $L_2:x+4y=5$\uff0c\u8acb\u554f\uff1a\n(1) $L_1$ \u8207 $L_2$ \u7684\u92b3\u593e\u89d2\u6b63\u5207\u503c\u70ba\uff1f\n(2) \u904e\u9ede $P(1,6)$ \u4e14\u8207 $L_1$ \u7684\u593e\u89d2\u70ba $45\\du$ \u7684\u76f4\u7dda $L$ \u5171\u6709\u5169\u689d\uff0c\u6c42\u5176\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$\\frac{14}{5}$\uff1b$5x+y=11$ \u6216 $x-5y=-29$",hasImage:!1},{id:"17ba2aba994",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u5169\u76f4\u7dda $L_1:2x+5y=3$ \u8207 $L_2:4x+3y=7$ \u7684\u593e\u89d2\u70ba $\\theta$\uff0c\u6c42 $\\tan\\theta$ \u53ca\u8207 $L_1$ \u593e $45\\du$ \u4e14\u901a\u904e\u9ede $(1,2)$ \u7684\u76f4\u7dda $L$ \u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$\\pm\\frac{14}{23}$\uff1b$3x-7y=-11$ \u6216 $7x+3y=13$",hasImage:!1},{id:"17ba2adf49e",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5 $\\cos\\theta=\\frac{4}{5}$\uff0c$\\frac{3\\pi}{2}<\\theta<2\\pi$\uff0c\u6c42 $\\sin2\\theta$\u3001$\\cos2\\theta$\u3001$\\sin\\frac{\\theta}{2}$\u3001$\\cos\\frac{\\theta}{2}$\u3002",answer:"$\\frac{-24}{25}$\uff1b$\\frac{7}{25}$\uff1b$\\frac{\\sqrt{10}}{10}$\uff1b$\\frac{3\\sqrt{10}}{-10}$",hasImage:!1},{id:"17ba2b4b4fa",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5df2\u77e5 $\\sin\\theta=\\frac{2}{3}$\uff0c$\\frac{\\pi}{2}<\\theta<\\pi$\uff0c\u6c42 $\\sin2\\theta$\u3001$\\cos2\\theta$\u3001$\\sin\\frac{\\theta}{2}$\u3001$\\cos\\frac{\\theta}{2}$\u3002",answer:"$\\frac{4\\sqrt{5}}{-9}$\uff1b$\\frac{1}{9}$\uff1b$\\frac{\\sqrt{15}-\\sqrt{3}}{6}$\uff1b$\\frac{\\sqrt{15}+\\sqrt{3}}{6}$",hasImage:!1},{id:"17ba2b6dfb6",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5df2\u77e5\u6709\u5411\u89d2 $\\theta$ \u6eff\u8db3 $\\left|\\cos\\theta\\right|=\\frac{1}{3}$\uff0c\u6c42 $\\cos2\\theta$\u3001$\\cos4\\theta$\u3002",answer:"$-\\frac{7}{9}$\uff1b$\\frac{17}{81}$",hasImage:!1},{id:"17ba2b7d49a",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d\u6709\u5411\u89d2 $\\theta$ \u6eff\u8db3 $\\left|\\sin\\theta\\right|=\\frac{2}{3}$\uff0c\u6c42 $\\cos2\\theta$\u3001$\\cos4\\theta$\u3002",answer:"$\\frac{1}{9}$\uff1b$-\\frac{79}{81}$",hasImage:!1},{id:"17ba2b99f07",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5df2\u77e5 $\\sin\\theta+\\cos\\theta=\\frac{1}{3}$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\sin2\\theta$ (2) $\\sin^4\\theta+\\cos^4\\theta$",answer:"(1) $-\\frac{8}{9}$ (2) $\\frac{49}{81}$",hasImage:!1},{id:"17ba2bcfe38",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5 $\\sin\\theta+\\cos\\theta=\\frac{1}{5}$\uff0c$90\\du<\\theta<180\\du$\uff0c\u6c42\uff1a(1) $\\sin2\\theta$ (2) $\\sin\\theta$ (3) $\\sin\\frac{\\theta}{2}$",answer:"(1) $-\\frac{24}{25}$ (2) $\\frac{4}{5}$ (3) $\\frac{2\\sqrt{5}}{5}$",hasImage:!1},{id:"17ba2c01e3b",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5\u6709\u5411\u89d2 $\\theta$ \u4ee5 $x$ \u8ef8\u6b63\u5411\u70ba\u59cb\u908a\uff0c\u7d42\u908a\u904e\u9ede $(3,-2)$\uff0c\u6c42 (1) $\\tan2\\theta$ (2) $\\tan\\frac{\\theta}{2}$",answer:"(1) $-\\frac{12}{5}$ (2) $\\frac{3-\\sqrt{13}}{2}$",hasImage:!1},{id:"17ba2c43223",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5 $\\tan\\theta=3$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\tan2\\theta$ (2) $\\tan4\\theta$ (3) $\\tan\\frac{\\theta}{2}$",answer:"(1) $-\\frac{3}{4}$ (2) $\\frac{24}{-7}$ (3) $\\frac{\\sqrt{10}-1}{3}$",hasImage:!1},{id:"17ba2c65081",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u76f4\u89d2 $\\triangle ABC$\uff0c\u5982\u5716\uff0c$D$ \u5728 $\\overline{BC}$ \u4e0a\u4e14 $\\overline{AD}$ \u70ba $\\angle BAC$ \u7684\u89d2\u5e73\u5206\u7dda\uff0c\u5df2\u77e5 $\\overline{AB}=3$\uff0c$\\overline{BD}=2$\uff0c\u6c42 $\\overline{AC}$\u3002",answer:"$\\frac{39}{5}$",hasImage:!0},{id:"17ba2c789ce",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5716\u662f\u7531\u4e09\u500b\u76f4\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62\u5806\u758a\u800c\u6210\u7684\u5716\u5f62\uff0c\u4e14 $\\overline{OD}=8$\u3002\u6c42\u76f4\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62 $OAB$ \u7684\u9ad8\u3002",answer:"$\\sqrt{3}$",hasImage:!0},{id:"17ba2c90c78",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5 $\\cos\\theta=\\frac{4}{5}$\uff0c$270\\du<\\theta<360\\du$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\sin3\\theta$ (2) $\\cos3\\theta$",answer:"(1) $-\\frac{117}{125}$ (2) $-\\frac{44}{125}$",hasImage:!1},{id:"17ba2ca2142",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5 $\\sin\\theta=\\frac{3}{5}$\uff0c$90\\du<\\theta<180\\du$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\sin3\\theta$ (2) $\\cos3\\theta$",answer:"(1) $\\frac{117}{125}$ (2) $\\frac{44}{125}$",hasImage:!1},{id:"17ba2cb3385",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5 $\\sin\\theta-\\cos\\theta=\\frac{1}{2}$\uff0c\u6c42 $\\sin3\\theta+\\cos3\\theta$\u3002",answer:"$-\\frac{5}{4}$",hasImage:!1},{id:"17ba2ccc9d6",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u4e0b\u5217\u5404\u9078\u9805\uff0c\u54ea\u4e9b\u70ba\u65b9\u7a0b\u5f0f $8x^3-6x+1=0$ \u7684\u6839\uff1f\n(1) $\\cos20\\du$ (2) $\\cos40\\du$ (3) $\\cos80\\du$\n(4) $\\cos140\\du$ (5) $\\cos160\\du$",answer:"(2)(3)(5)",hasImage:!1},{id:"17ba72f600a",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u4f5c\u5716 (1) $y=2\\sin x$ (2) $y=\\cos2x$",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"17ba731bf10",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u4f5c\u5716 (1) $y=\\sin x-1$ (2) $y=-2\\cos x$",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"17ba733d963",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a66\u6c42\u9031\u671f\u51fd\u6578\u7684\u9031\u671f\uff1a\n(1) $y=2\\cos(5x+3)-1$\n(2) $y=3\\tan2\\pi x$",answer:"(1) $\\frac{2\\pi}{5}$ (2) $\\frac{1}{2}$",hasImage:!1},{id:"17ba7378420",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a66\u6c42\u9031\u671f\u51fd\u6578\u7684\u9031\u671f\uff1a\n(1) $y=-4\\sin(-2x+1)-7$\n(2) $y=1-5\\cos(3\\pi x+\\sqrt{2})$\n(3) $y=2\\tan(3x-1)$",answer:"(1) $\\pi$ (2) $\\frac{2}{3}$ (3) $\\frac{\\pi}{3}$",hasImage:!1},{id:"17ba73c6d05",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5716\u70ba $y=a\\sin kx$ \u5716\u5f62\u4e4b\u4e00\u90e8\u4efd\uff0c$a,k\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u4e14 $k>0$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,k)$\u3002",answer:"$(-2,\\frac{3}{2})$",hasImage:!0},{id:"17ba73e9e08",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5716\u70ba $y=r\\sin(kx)+m$ \u7684\u90e8\u5206\u5716\u5f62\uff0c$r,k>0$\uff0c\u8a66\u6c42 $(r,k,m)$\u3002",answer:"$(2,2,2)$",hasImage:!0},{id:"17ba745be0c",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5df2\u77e5 $a,b>0$\uff0c$0<c<\\pi$\uff0c$f(x)=a\\cos(bx-c)$ \u7684\u90e8\u5206\u5716\u5f62\u5982\u5716\u6240\u793a\uff0c\u5176\u4e2d\u9ede $P(5,4)$ \u70ba\u6700\u9ad8\u9ede\uff0c\u800c $x=-4$\u3001$x=2$ \u8207 $x=8$ \u70ba\u5716\u4e2d\u8207 $x$ \u8ef8\u76f8\u4ea4\u7684\u4f4d\u7f6e\uff0c\u6c42 $(a,b,c)$\u3002",answer:"$(4,\\frac{\\pi}{6},\\frac{5\\pi}{6})$",hasImage:!0},{id:"17ba7485798",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u9031\u671f\u51fd\u6578 $y=f(x)=a\\sin(bx+c)$ \u7684\u90e8\u5206\u5716\u5f62\u5982\u5716\u6240\u793a\uff0c\u5df2\u77e5 $a,b>0$\uff0c$0\\le c<2\\pi$\uff0c\u4e14 $P(3,2)$ \u70ba\u6700\u9ad8\u9ede\uff0c\u5716\u5f62\u8207 $x$ \u8ef8\u7684\u4ea4\u9ede\u6709 $x=1$ \u8207 $x=5$\uff0c\u6c42 $(a,b,c)$\u3002",answer:"$(2,\\frac{\\pi}{4},\\frac{7\\pi}{4})$",hasImage:!0},{id:"17ba9706a31",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u4f5c\u5716\u4e26\u6c42\u9031\u671f\uff1a$y=\\left|\\sin x\\right|$",answer:"\u5716\u7565\uff1b$\\pi$",hasImage:!1},{id:"17ba9718fa4",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6c42\u65b9\u7a0b\u5f0f $10\\sin x=x$ \u6709\u5e7e\u500b\u5be6\u6839\uff1f",answer:"$7$",hasImage:!1},{id:"17ba974214a",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d $f(x)=2\\sin(2x+\\frac{\\pi}{3})$\uff0c$0\\le x\\le\\pi$\uff0c\u6c42\u89e3\uff1a(1) \u65b9\u7a0b\u5f0f $f(x)=\\sqrt{2}$\n(2) \u4e0d\u7b49\u5f0f $f(x)<-\\sqrt{3}$",answer:"(1) $\\frac{5\\pi}{24}$ \u6216 $\\frac{23\\pi}{24}$ (2) $\\frac{\\pi}{2}<x<\\frac{2\\pi}{3}$",hasImage:!1},{id:"17ba9770dbc",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d $f(x)=6\\sin(\\frac{\\pi x}{3}+\\frac{\\pi}{4})$\uff0c$0\\le x\\le6$\uff0c\u6c42\u89e3\uff1a(1) \u65b9\u7a0b\u5f0f $f(x)=2$\n(2) \u4e0d\u7b49\u5f0f $f(x)>8$",answer:"(1) $\\frac{11}{4}$ \u6216 $\\frac{19}{4}$ (2) $0\\le x<\\frac{7}{4}$ \u6216 $\\frac{23}{4}<x\\le6$",hasImage:!1},{id:"17ba9801b03",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$x\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u8a66\u6c42 $y=\\sin x-\\sqrt{3}\\cos x$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u3001\u6700\u5c0f\u503c\u3001\u632f\u5e45\u3001\u9031\u671f\u4e26\u756b\u51fa\u5716\u5f62\u3002",answer:"$2$\uff1b$-2$\uff1b$2$\uff1b$2\\pi$",hasImage:!1},{id:"17ba9835d86",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$x\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u8a66\u6c42 $y=\\sin x-\\cos x$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u3001\u6700\u5c0f\u503c\u3001\u632f\u5e45\u3001\u9031\u671f\u4e26\u756b\u51fa\u5716\u5f62\u3002\u3002",answer:"$\\sqrt{2}$\uff1b$-\\sqrt{2}$\uff1b$\\sqrt{2}$\uff1b$2\\pi$",hasImage:!1},{id:"17ba989ddc3",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$x\\in\\mathbb{R}$\uff0c$f(x)=\\sqrt{3}\\sin(x+\\frac{\\pi}{3})-3\\cos x$=a\\sin(x+k)$\uff0c\u5176\u4e2d $a>0$ \u4e14 $0\\le k<2\\pi$\uff0c\u6c42 $(a,k)$ \u4e26\u6c42 $f(x)$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"$(\\sqrt{3},\\frac{5\\pi}{3})$\uff1b$\\sqrt{3}$\uff1b$-\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17ba98cd1ca",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$x\\in\\mathbb{R}$\uff0c$f(x)=2\\sin(\\frac{\\pi}{6}-x)-2\\cos x$=a\\sin(x+k)$\uff0c\u5176\u4e2d $a>0$ \u4e14 $0\\le k<2\\pi$\uff0c\u6c42 $(a,k)$ \u4e26\u6c42 $f(x)$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"$(2,\\frac{5\\pi}{6})$\uff1b$2$\uff1b$-2$",hasImage:!1},{id:"17ba9e276f3",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"(1) $x\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u6c42 $f(x)=4\\sin x+3\\cos x$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6700\u5c0f\u503c\n(2) $0\\le x\\le2\\pi$\uff0c\u6c42 $8\\sin x-15\\cos x+3$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6700\u5c0f\u503c",answer:"(1) $5$\uff1b$-5$ (2) $20$\uff1b$-14$",hasImage:!1},{id:"17ba9e4d42a",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"(1) $x\\in\\mathbb{R}$\uff0c$y=\\sqrt{7}\\sin x-\\sqrt{2}\\cos x+5$\uff0c\u6c42 $y$ \u7684\u7bc4\u570d\n(2) $0\\le x\\le2\\pi$\uff0c\u6c42 $15\\sin x-8\\cos x+13$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6700\u5c0f\u503c",answer:"(1) $2\\le y\\le8$ (2) $30$\uff1b$-4$",hasImage:!1},{id:"17ba9e804af",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$y=5\\sin x-12\\cos x$\uff0c$0\\le x\\le2\\pi$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) \u82e5 $x=\\alpha$ \u6642\u6709\u6700\u5927\u503c $M$\uff0c\u6c42 $M$ \u53ca\u6578\u5c0d $(\\sin\\alpha,\\cos\\alpha)$\u3002\n(2) \u82e5 $x=\\beta$ \u6642\u6709\u6700\u5c0f\u503c $m$\uff0c\u6c42 $m$ \u53ca\u6578\u5c0d $(\\sin\\beta,\\cos\\beta)$\u3002",answer:"(1) $13$\uff1b$(\\frac{5}{13},\\frac{-12}{13})$ (2) $-13$\uff1b$(\\frac{-5}{13},\\frac{12}{13})$",hasImage:!1},{id:"17ba9e94d70",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$y=3\\sin x+4\\cos x$\uff0c$0\\le x\\le2\\pi$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) \u82e5 $x=\\alpha$ \u6642\u6709\u6700\u5927\u503c $M$\uff0c\u6c42 $M$ \u53ca\u6578\u5c0d $(\\sin\\alpha,\\cos\\alpha)$\u3002\n(2) \u82e5 $x=\\beta$ \u6642\u6709\u6700\u5c0f\u503c $m$\uff0c\u6c42 $m$ \u53ca\u6578\u5c0d $(\\sin\\beta,\\cos\\beta)$\u3002",answer:"(1) $5$\uff1b$(\\frac{3}{5},\\frac{4}{5})$ (2) $-5$\uff1b$(\\frac{-3}{5},\\frac{-4}{5})$",hasImage:!1},{id:"17ba9ed75d6",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5df2\u77e5 $\\frac{\\pi}{6}\\le\\theta\\le\\frac{2\\pi}{3}$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\sin\\theta$ \u7684\u7bc4\u570d\n(2) $y=4\\sin(\\theta-\\frac{\\pi}{3})+1$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6700\u5c0f\u503c\n(3) $y=\\sqrt{3}\\sin2\\theta+5$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6700\u5c0f\u503c",answer:"(1) $\\frac{1}{2}\\le\\sin\\theta\\le1$ (2)  $1$\uff1b$-1$ (3) $5+\\sqrt{3}$\uff1b$\\frac{7}{2}$",hasImage:!1},{id:"17ba9f3dfa7",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5df2\u77e5 $\\frac{\\pi}{4}\\le\\theta\\le\\frac{2\\pi}{3}$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\sin\\theta$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6700\u5c0f\u503c\n(2) $y=\\cos2\\theta$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6700\u5c0f\u503c",answer:"(1) $1$\uff1b$\\frac{\\sqrt{2}}{2}$ (2) $0$\uff1b$-1$",hasImage:!1},{id:"17ba9f5f6d0",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$y=\\sqrt{3}\\sin x-\\cos x+1$\uff0c$\\frac{\\pi}{3}\\le x\\le\\frac{5\\pi}{6}$\uff0c\u6c42\uff1a(1) $x$ \u70ba\u4f55\u6642\uff0c$y$ \u6709\u6700\u5927\u503c\u70ba\uff1f\n(2) $x$ \u70ba\u4f55\u6642\uff0c$y$ \u6709\u6700\u5c0f\u503c\u70ba\uff1f",answer:"(1) $\\frac{2\\pi}{3}$\uff1b$3$ (2) $\\frac{\\pi}{3}$\uff1b$2$",hasImage:!1},{id:"17ba9f8acb8",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$y=2\\sin x+2\\sqrt{3}\\cos x$\uff0c$0\\le x\\le\\pi$\uff0c\u6c42\uff1a(1) $x$ \u70ba\u4f55\u6642\uff0c$y$ \u6709\u6700\u5927\u503c\u70ba\uff1f\n(2) $x$ \u70ba\u4f55\u6642\uff0c$y$ \u6709\u6700\u5c0f\u503c\u70ba\uff1f",answer:"(1) $\\frac{\\pi}{6}$\uff1b$4$ (2) $\\pi$\uff1b$-2\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17ba9facfa6",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5713\u5f62\u6c34\u5858\u7684\u534a\u5f91\u70ba $5$ \u516c\u5c3a\uff0c\u60f3\u5efa\u9020 H \u5b57\u5f62\u7684\u6728\u6a4b\u8de8\u8d8a\u6c60\u9762\uff0c\u5982\u5716\uff0c\u6c42\u6728\u6a4b\u7684\u7e3d\u9577\u5ea6\u6700\u9577\u53ef\u591a\u9577\uff1f\u53ca\u6b64\u6642\u4e2d\u9593\u7684\u9023\u63a5\u6a4b\u6bb5 $\\overline{AB}$ \u9577\u70ba\uff1f",answer:"$10\\sqrt{5}$\uff1b$2\\sqrt{5}$",hasImage:!0},{id:"17ba9fc79fa",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5713\u76f4\u5f91 $\\overline{AB}=10$\uff0c\u5713\u4e0a\u6709\u52d5\u9ede $P$\uff0c\u6c42 $5\\overline{PA}+12\\overline{PB}$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $\\overline{PA}$\u3001$\\overline{PB}$",answer:"$130$\uff1b$\\frac{50}{13}$\uff1b$\\frac{120}{13}$",hasImage:!0},{id:"17baf2aecc8",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u89c0\u5bdf\u4ee5\u4e0b\u5404\u6578\u5217\uff0c\u5224\u65b7\u6536\u6582\u6216\u767c\u6563\uff0c\u4e26\u5beb\u51fa\u6975\u9650\u503c\uff1a\n(1) $\\frac{\\sqrt{5}}{2},(\\frac{\\sqrt{5}}{2})^2,(\\frac{\\sqrt{5}}{2})^3,(\\frac{\\sqrt{5}}{2})^4,...$\n(2) $-\\frac{\\pi}{4},(\\frac{\\pi}{4})^2,-(\\frac{\\pi}{4})^3,(\\frac{\\pi}{4})^4,...$\n(3) $\\frac{1}{2},-\\frac{2}{3},\\frac{3}{4},-\\frac{4}{5},\\frac{5}{6},-\\frac{6}{7},...$\n(4) $3,3,3,3,3,3,3,...$\n(5) $\\log\\frac{1}{1},\\log\\frac{1}{2},\\log\\frac{1}{3},\\log\\frac{1}{4},\\log\\frac{1}{5},...$",answer:"(1) \u767c\u6563 (2) $0$ (3) \u767c\u6563 (4) $3$ (5) \u767c\u6563",hasImage:!1},{id:"17baf2f3825",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u89c0\u5bdf\u4ee5\u4e0b\u5404\u6578\u5217\uff0c\u5224\u65b7\u6536\u6582\u6216\u767c\u6563\uff0c\u4e26\u5beb\u51fa\u6975\u9650\u503c\uff1a\n(1) $1,-1,1,-1,1,-1,-1,...$\n(2) $1.01,1.01^2,1.01^3,10.1^4,1.01^5,...$\n(3) $1.01^{-1},1.01^{-2},1.01^{-3},1.01^{-4},...$\n(4) $999,999^\\frac{1}{2},999^\\frac{1}{3},999^\\frac{1}{4},999^\\frac{1}{5},...$\n(5) $\\frac{1}{1},\\frac{1}{2},\\frac{1}{3},\\frac{1}{4},\\frac{1}{5},\\frac{1}{6},\\frac{1}{7},...$",answer:"(1) \u767c\u6563 (2) \u767c\u6563 (3) $0$ (4) $1$ (5) $0$",hasImage:!1},{id:"17baf3244b9",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a66\u6c42 (1) $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{5n^3-7n^2+n+2}{4n^3+6n^2-5n+1}$\n(2) $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{3n^2+7n}{2n^3+5}$ (3) $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{3n^2+5}{2n+7}$",answer:"(1) $\\frac{5}{4}$ (2) $0$ (3) \u4e0d\u5b58\u5728",hasImage:!1},{id:"17baf33d3e4",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a66\u6c42 (1) $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{5n^3+6n^2+1}{2n^3+4n+8}$\n(2) $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{4n^2+9n}{2n^3+1}$ (3) $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{4n^3+9}{2n^2+7}$",answer:"(1) $\\frac{5}{4}$ (2) $0$ (3) \u4e0d\u5b58\u5728",hasImage:!1},{id:"17baf3771d5",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a66\u6c42 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{5^{n+2}-2^{2n}}{5^{n-1}+3^{n+1}}$",answer:"$125$",hasImage:!1},{id:"17baf398761",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a66\u6c42 (1) $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{3\\cdot4^n+2\\cdot5^{n+2}}{5^n+7\\cdot(-3)^n}$\n(2) $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{2^{n+20}-5^n}{2^{n+15}+5^{n-2}}$",answer:"(1) $50$ (2) $-25$",hasImage:!1},{id:"17baf3b868b",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u82e5 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{an^4+10n^3+n-5}{bn^3+n^2-n+7}=5$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(0,2)$",hasImage:!1},{id:"17baf3c9021",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u82e5 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{an^2+8n-1}{bn^3+2n^2+2}=3$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$",answer:"$(6,0)$",hasImage:!1},{id:"17baf3e3c13",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u82e5\u6578\u5217 $\\langle a_n\\rangle$ \u6eff\u8db3 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{3a_n+4}{a_n+2}=5$\uff0c\u6c42 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}a_n$\u3002",answer:"$-3$",hasImage:!1},{id:"17baf42ecca",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u82e5\u6578\u5217 $\\langle a_n\\rangle$ \u6eff\u8db3 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{a_n}{3n+5}=24$\uff0c\u6c42 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{a_n}{8n+1}$\u3002",answer:"$9$",hasImage:!1},{id:"17baf441656",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u82e5\u6578\u5217 $\\langle a_n\\rangle$ \u6eff\u8db3 $\\frac{3n-5}{n+1}<a_n<\\frac{3n+7}{n-2}$\uff0c\u8a66\u6c42 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}a_n$\u3002",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"17baf453b18",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u82e5\u6578\u5217 $\\langle a_n\\rangle$ \u6eff\u8db3 $\\frac{7n^2+5}{n^2+2n+1}<a_n<\\frac{7n^2+n+6}{n^2+n-2}$\uff0c\u8a66\u6c42 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}a_n$\u3002",answer:"$7$",hasImage:!1},{id:"17baf47f696",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a66\u9078\u51fa $\\displaystyle\\sum^{99}_{k=1}(2k+1)^2$ \u7684\u5c55\u958b\n(1) $1^2+3^2+5^2+7^2+\\cdots+197^2+199^2$\n(2) $1^2+3^2+5^2+7^2+\\cdots+199^2+201^2$\n(3) $3^2+5^2+7^2+9^2+\\cdots+197^2+199^2$\n(4) $3^2+5^2+7^2+9^2+\\cdots+199^2+201^2$",answer:"(3)",hasImage:!1},{id:"17baf4a1be5",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a66\u9078\u51fa $\\displaystyle\\sum^{23}_{k=0}(3k+10)^3$ \u7684\u5c55\u958b\n(1) $10^3+11^3+12^3+\\cdots+79^2$\n(2) $13^3+16^3+19^3+\\cdots+69^2$\n(3) $10^3+13^3+16^3+\\cdots+69^2$\n(4) $10^3+13^3+16^3+\\cdots+79^2$",answer:"(4)",hasImage:!1},{id:"17baf4c914f",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u8207 $(-5)+(-2)+1+4+\\cdots+43$ \u76f8\u540c\uff1f\n(1) $\\displaystyle\\sum^{43}_{k=-5}k\\quad$ (2) $\\displaystyle\\sum^{49}_{k=1}(k-6)$\n(3) $\\displaystyle\\sum^{21}_{k=-3}(2k+1)\\quad$ (4) $\\displaystyle\\sum^{17}_{k=1}(3k-8)$\n(5) $\\displaystyle\\sum^{14}_{k=-2}(3k+1)$",answer:"(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17baf4f5a2d",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u8207 $7+9+11+13+\\cdots+51$ \u76f8\u540c\uff1f\n(1) $\\displaystyle\\sum^{51}_{k=7}k\\quad$ (2) $\\displaystyle\\sum^{49}_{k=5}(k+2)$\n(3) $\\displaystyle\\sum^{25}_{k=3}(2k+1)\\quad$ (4) $\\displaystyle\\sum^{26}_{k=4}(2k-1)$\n(5) $\\displaystyle\\sum^{23}_{k=1}(2k+5)$",answer:"(3)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17baf52582a",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a66\u6c42 $\\displaystyle\\sum^{10}_{k=1}(2k-3)(k-1)$",answer:"$525$",hasImage:!1},{id:"17baf535b16",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a66\u6c42 $\\displaystyle\\sum^{20}_{k=1}(k+2)(k-1)$",answer:"$3040$",hasImage:!1},{id:"17baf540b30",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a66\u6c42 $1\\times3+2\\times5+3\\times7+\\cdots+20\\times41$",answer:"$5950$",hasImage:!1},{id:"17baf54e4a7",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a66\u6c42 $1\\times4+2\\times7+3\\times10+\\cdots+30\\times91$",answer:"$28830$",hasImage:!1},{id:"17baf55eea3",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a2d\u7b49\u6bd4\u6578\u5217\u7684\u9996\u9805\u70ba $1$\uff0c\u516c\u6bd4\u70ba $-\\frac{1}{2}$\uff0c\u524d $n$ \u9805\u548c $S_n$ \u5728 $n$ \u5f88\u5927\u6642\u6703\u8da8\u8fd1 $S$\uff0c\u6c42 $S$\u3002",answer:"$\\frac{2}{3}$",hasImage:!1},{id:"17baf5838a7",chapter:"\u6975\u9650",question:"$S_n=\\frac{1}{3}+\\frac{1}{3^2}+\\frac{1}{3^3}+\\cdots+\\frac{1}{3^n}$\uff0c\u6c42 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}S_n$\uff0c\u82e5 $|S-S_n|<\\frac{1}{3000}$\uff0c\u6c42\u6700\u5c0f\u7684\u81ea\u7136\u6578 $n$\u3002",answer:"$\\frac{1}{2}$\uff1b$7$",hasImage:!1},{id:"17baf5a0a42",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u82e5\u7121\u7aae\u6578\u5217 $\\langle x(3x-5)^n\\rangle$ \u6536\u6582\uff0c\u6c42\u5be6\u6578 $x$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$x=0$ \u6216 $\\frac{4}{3}<x\\le2$",hasImage:!1},{id:"17baf5b51c3",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u82e5\u6578\u5217 $\\langle (\\frac{3x-5}{2})^n\\rangle$ \u6536\u6582\uff0c\u6c42\u5be6\u6578 $x$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$1<x\\le\\frac{7}{3}$",hasImage:!1},{id:"17baf5ce83c",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u5df2\u77e5\u9996\u9805\u70ba $a$\u3001\u516c\u6bd4\u70ba $r$ \u7684\u7121\u7aae\u7b49\u6bd4\u7d1a\u6578\u548c\u70ba $5$\uff0c\u9996\u9805\u70ba $a$\u3001\u516c\u6bd4\u70ba $3r$ \u7684\u7121\u7aae\u7b49\u6bd4\u7d1a\u6578\u548c\u70ba $7$\uff0c\u6c42\u9996\u9805\u70ba $a$\u3001\u516c\u6bd4\u70ba $2r$ \u7684\u7121\u7aae\u7b49\u6bd4\u7d1a\u6578\u548c\u3002",answer:"$\\frac{35}{6}$",hasImage:!1},{id:"17baf5e0933",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u82e5 $a+ar+ar^2+ar^3+\\cdots=5$ \u4e14 $a-ar^2+ar^4-ar^6+\\cdots=2$\uff0c\u6c42 $r$\u3002",answer:"$\\frac{1}{2}$",hasImage:!1},{id:"17baf5f606f",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a66\u6c42 $\\displaystyle\\sum^{\\infty}_{n=1}\\frac{2^n+3^n}{5^n}$",answer:"$\\frac{13}{6}$",hasImage:!1},{id:"17baf60acf7",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a66\u6c42 (1) $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{2^n+3^n+1}{6^n}$\n(2) $\\displaystyle\\sum^{\\infty}_{n=1}\\frac{2^n+3^n+1}{6^n}$",answer:"(1) $0$ (2) $\\frac{17}{10}$",hasImage:!1},{id:"17baf6530ad",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4f9d\u5e8f\u8f2a\u6d41\u64f2\u9285\u677f\uff0c\u5148\u64f2\u51fa\u6b63\u9762\u8005\u7372\u52dd\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a(1) \u7532\u7372\u52dd\u7684\u6a5f\u7387\n(2) \u4e59\u7372\u52dd\u7684\u6a5f\u7387 (3) \u4e19\u7372\u52dd\u7684\u6a5f\u7387",answer:"(1) $\\frac{4}{7}$ (2) $\\frac{2}{7}$ (3) $\\frac{1}{7}$",hasImage:!1},{id:"17baf66e6f8",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u82e5\u76ae\u7403\u81ea\u96e2\u5730\u9762 $25$ \u516c\u5c3a\u7684\u9ad8\u8655\u843d\u4e0b\uff0c\u6bcf\u6b21\u8fd4\u8df3\u9ad8\u5ea6\u70ba\u5176\u843d\u4e0b\u6642\u9ad8\u5ea6\u7684 $\\frac{3}{5}$\uff0c\u8a66\u6c42\u6b64\u7403\u5230\u975c\u6b62\u6642\u6240\u7d93\u904e\u7684\u8ddd\u96e2\u3002",answer:"$100$ \u516c\u5c3a",hasImage:!1},{id:"17baf6fbdba",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a2d $f(x)=\\begin{cases}x^2+3,0\\le x<2\\\\9-x,2\\le x<6\\end{cases}$ \u4e14 $f(x+6)=f(x)$\uff0c\u6c42 $f(14)+f(f(13))$\u3002",answer:"$12$",hasImage:!1},{id:"17baf718934",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a2d $f(x)=\\begin{cases}2x+1,0\\le x<1\\\\x^2+2x+2,1\\le x<2\\\\-x+3,2\\le x<3\\end{cases}$ \u4e14 $f(x+3)=f(x)$\uff0c\u6c42 $f(f(\\frac{23}{2}))$\u3002",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"17baf7362e5",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u9ad8\u65af\u51fd\u6578 $f(x)=[x]$\uff0c\u6c42 $f(5)$\u3001$f(\\pi)$\u3001$f(-3.1)$\uff0c\u4e26\u4f5c\u5176\u51fd\u6578\u5716\u5f62\u3002",answer:"$5$\uff1b$3$\uff1b$-4$\uff1b\u5716\u7565",hasImage:!1},{id:"17baf742d04",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u51fd\u6578 $f(x)=x-[x]$\uff0c\u8a66\u4f5c\u5176\u51fd\u6578\u5716\u5f62\u3002",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"17baf771a46",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u5df2\u77e5 $f(x)$ \u70ba\u5947\u51fd\u6578\uff0c$g(x)$ \u70ba\u5076\u51fd\u6578\uff0c$h(x)$ \u4e0d\u662f\u5947\u51fd\u6578\u4e5f\u4e0d\u662f\u5076\u51fd\u6578\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u70ba\u5947\u51fd\u6578\uff1f\u54ea\u4e9b\u70ba\u5076\u51fd\u6578\uff1f\n(1) $y=f(x)+3\\quad$ (2) $y=g(x)+5$\n(3) $y=f(x)+g(x)\\quad$ (4) $y=f(x)+2x^3$\n(5) $y=f(x)\\cdot g(x)\\quad$ (6) $y=f(x)\\cdot\\sin x$\n(7) $y=g(f(x))\\quad$ (8) $y=\\frac{h(x)-h(-x)}{2}$",answer:"(4)(5)(8)\uff1b(2)(6)(7)",hasImage:!1},{id:"17baf7a9355",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u70ba\u5947\u51fd\u6578\uff1f\u54ea\u4e9b\u70ba\u5076\u51fd\u6578\uff1f\n(1) $y=1\\quad$ (2) $y=x^3+5x$\n(3) $y=x^4+x^2-7\\quad$ (4) $y=x^3\\cos x$\n(5) $y=x^5\\sin x\\quad$ (6) $x^3-\\sin x$",answer:"(2)(4)(6)\uff1b(1)(3)(5)",hasImage:!1},{id:"17baf7ce619",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a2d $f(x)=\\frac{x^2+x-2}{x-1}$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $f(1)\\quad$ (2) $\\displaystyle\\lim_{x\\to1}f(x)\\quad$ (3) $\\displaystyle\\lim_{x\\to2}f(x)$\n(4) \u4f5c $f(x)$ \u7684\u5716\u5f62",answer:"(1) \u4e0d\u5b58\u5728 (2) $3$ (3) $4$",hasImage:!1},{id:"17baf7e403e",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a2d $f(x)=\\frac{x^2+2x-3}{(x-1)(x-2)}$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\displaystyle\\lim_{x\\to1}f(x)$ (2) $\\displaystyle\\lim_{x\\to2}f(x)$",answer:"(1) \u4e0d\u5b58\u5728 (2) $3$ (3) $4$",hasImage:!1},{id:"17baf7ee65e",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a2d $f(x)=\\frac{x^2+2x-3}{(x-1)(x-2)}$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\displaystyle\\lim_{x\\to1}f(x)\\quad$ (2) $\\displaystyle\\lim_{x\\to2}f(x)$",answer:"(1) $-4$ (2) \u4e0d\u5b58\u5728",hasImage:!1},{id:"17baf82560d",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a2d $y=f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u5982\u5716\u6240\u793a\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a\n(1) $f(1)$\uff0c$f(2)$\uff0c$f(3)$\n(2) $\\displaystyle\\lim_{x\\to1^-}f(x)$\uff0c$\\displaystyle\\lim_{x\\to1^+}f(x)$\uff0c$\\displaystyle\\lim_{x\\to1}f(x)$\n(3) $\\displaystyle\\lim_{x\\to2^-}f(x)$\uff0c$\\displaystyle\\lim_{x\\to2^+}f(x)$\uff0c$\\displaystyle\\lim_{x\\to2}f(x)$\n(4) $\\displaystyle\\lim_{x\\to3^-}f(x)$\uff0c$\\displaystyle\\lim_{x\\to3^+}f(x)$\uff0c$\\displaystyle\\lim_{x\\to3}f(x)$",answer:"(1) $4$\uff1b$3$\uff1b\u4e0d\u5b58\u5728 (2) $2$\uff1b$2$\uff1b$2$ (2) $5$\uff1b$1$\uff1b\u4e0d\u5b58\u5728 (3) $4$\uff1b\u4e0d\u5b58\u5728\uff1b\u4e0d\u5b58\u5728",hasImage:!0},{id:"17baf888027",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u5982\u5716\uff0c\u6c42\u4e0b\u5217\u5404\u6975\u9650\u503c\uff1a\n(1) $\\displaystyle\\lim_{x\\to1^-}f(x)$\uff0c$\\displaystyle\\lim_{x\\to1^+}f(x)$\uff0c$\\displaystyle\\lim_{x\\to1}f(x)$\n(2) $\\displaystyle\\lim_{x\\to3^-}f(x)$\uff0c$\\displaystyle\\lim_{x\\to3^+}f(x)$\uff0c$\\displaystyle\\lim_{x\\to3}f(x)$\n(3) $\\displaystyle\\lim_{x\\to5^-}f(x)$\uff0c$\\displaystyle\\lim_{x\\to5^+}f(x)$\uff0c$\\displaystyle\\lim_{x\\to5}f(x)$",answer:"(1) $2$\uff1b$2$\uff1b$2$ (2) $4$\uff1b$4$\uff1b$4$ (3) $3$\uff1b$2$\uff1b\u4e0d\u5b58\u5728",hasImage:!0},{id:"17baf8a0192",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a66\u6c42 $\\displaystyle\\lim_{x\\to-1}(\\frac{x^2+7x-3}{x^2-x-2}-\\frac{3}{x+1})$",answer:"$-\\frac{2}{3}$",hasImage:!1},{id:"17baf8b63dc",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a66\u6c42 (1) $\\displaystyle\\lim_{x\\to0}\\frac{x+1}{2x^2-x-1}$\n(2) $\\displaystyle\\lim_{x\\to2}\\frac{x^3-x^2-x-2}{x^2-x-2}$",answer:"(1) $-1$ (2) $\\frac{7}{3}$",hasImage:!1},{id:"17baf8de274",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u5206\u6bb5\u51fd\u6578 $f(x)=\\begin{cases}2x+5a,x>3\\\\4x-a,x<3\\end{cases}$\uff0c\u5728 $x=3$ \u8655\u7684\u6975\u9650\u503c\u5b58\u5728\uff0c\u6c42 $a$\u3001$\\displaystyle\\lim_{x\\to3}f(x)$\u3002",answer:"$1$\uff1b$11$",hasImage:!1},{id:"17baf8f69ef",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u5206\u6bb5\u51fd\u6578 $f(x)=\\begin{cases}x^2+ax+3,x>1\\\\2x-a,x<1\\end{cases}$\uff0c\u82e5 $\\displaystyle\\lim_{x\\to1}f(x)$ \u5b58\u5728\uff0c\u6c42 $a$\u3001$\\displaystyle\\lim_{x\\to1}f(x)$\u3002",answer:"$-1$\uff1b$3$",hasImage:!1},{id:"17baf919903",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u5df2\u77e5 $\\displaystyle\\lim_{x\\to a}[5f(x)+3g(x)]=7$\uff0c$\\displaystyle\\lim_{x\\to a}[2f(x)-g(x)]=5$\uff0c\u6c42 $\\displaystyle\\lim_{x\\to a}f(x)$\u3001$\\displaystyle\\lim_{x\\to a}g(x)$",answer:"$2$\uff1b$-1$",hasImage:!1},{id:"17baf92ba06",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u5df2\u77e5 $\\displaystyle\\lim_{x\\to a}[3f(x)+2g(x)]=18$\uff0c$\\displaystyle\\lim_{x\\to a}f(x)=4$\uff0c\u6c42 $\\displaystyle\\lim_{x\\to a}\\frac{1}{g(x)}$\u3002",answer:"$\\frac{1}{3}$",hasImage:!1},{id:"17baf943eca",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a2d $f(x)=\\begin{cases}ax+5,x<2\\\\b-a,x=2\\\\x^2+2x+3,x>2\\end{cases}$\uff0c\u82e5 $f(x)$ \u5728 $x=2$ \u9023\u7e8c\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(3,14)$",hasImage:!1},{id:"17baf960c64",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a2d $f(x)=\\begin{cases}x^2-x+5,x\\ge2\\\\x+k,x<2\\end{cases}$\uff0c\u6c42\u5be6\u6578 $k$ \u4f7f\u5f97 $f(x)$ \u662f\u4e00\u9023\u7e8c\u51fd\u6578\u3002",answer:"$5$",hasImage:!1},{id:"17bafe1f728",chapter:"\u6975\u9650",question:"(1) $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{5n-7}{3n+20}$\n(2) $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{5n^2-101n-2001}{10n^2+20n+1001}$",answer:"(1) $\\frac{5}{3}$ (2) $\\frac{1}{2}$",hasImage:!1},{id:"17bafe3e479",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u6c42 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{1+4+7+\\cdots+(3n-2)}{n^2}$",answer:"$\\frac{3}{2}$",hasImage:!1},{id:"17bafe49d2a",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u6c42 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}(\\frac{n^2-1}{n+1}-\\frac{n^2+2}{n+2})$",answer:"$1$",hasImage:!1},{id:"17bafe5c1a7",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u6c42 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{7\\cdot4^n+6\\cdot2^n}{5\\cdot4^n+2\\cdot3^n}$",answer:"$\\frac{7}{5}$",hasImage:!1},{id:"17bafe7891d",chapter:"\u6975\u9650",question:"$a=\\frac{\\pi}{3}$\uff0c$b=\\sqrt{2}$\uff0c$c=0.99$\uff0c\u6c42 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}(\\frac{2a^n}{3+4a^n}+\\frac{5b^n}{6+7b^n}+\\frac{8c^n}{9+10c^n})$",answer:"$\\frac{17}{14}$",hasImage:!1},{id:"17bafe8ff4d",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u5df2\u77e5 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}(\\frac{3n^2+2n+5}{2n^2+n-1}+6a_n)=4$\uff0c\u6c42 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}a_n$",answer:"$\\frac{5}{12}$",hasImage:!1},{id:"17bafebb696",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u5df2\u77e5 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}a_n=3$\u3001$\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}b_n=5$\u3001$\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}c_n=6$\uff0c\u6c42 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\frac{4a_n+2b_n}{3c_n+5}$",answer:"$\\frac{22}{23}$",hasImage:!1},{id:"17bafed0271",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u8a08\u7b97 $\\displaystyle\\sum^5_{k=2}\\frac{2^{k-1}-3k}{(-1)^k}$",answer:"$-4$",hasImage:!1},{id:"17bafee3544",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u5df2\u77e5 $\\displaystyle\\sum^{10}_{n=1}a_n=15$\uff0c$\\displaystyle\\sum^{10}_{n=1}b_n=27$\uff0c\u6c42 $\\displaystyle\\sum^{10}_{n=1}(2a_n-3b_n+4)$",answer:"$-11$",hasImage:!1},{id:"17bafef179b",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u6c42 $\\displaystyle\\sum^{10}_{k=1}(2^k+k^2)$",answer:"$2431$",hasImage:!1},{id:"17bafefa099",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u6c42 $\\displaystyle\\sum^{10}_{n=1}(2n-3)(n+1)$",answer:"$685$",hasImage:!1},{id:"17baff09ebd",chapter:"\u6975\u9650",question:"\u6c42 $1\\times1+2\\times3+3\\times5+4\\times7+\\cdots$+20\\times39$",answer:"$5530$",hasImage:!1},{id:"17bb6983b8a",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a66\u5c07\u89d2\u5ea6\u63db\u6210\u5f27\u5ea6 (1) $22.5\\du$ (2) $-105\\du$",answer:"(1) $\\frac{\\pi}{8}$ (2) $-\\frac{7\\pi}{12}$",hasImage:!1},{id:"17bb69b3d37",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d $\\theta$ \u8207 $-55$ \u5f33\u70ba\u540c\u754c\u89d2\uff0c\u4e14 $0\\le\\theta<2\\pi$\uff0c\u6c42 $\\theta$\u3002(\u4ee5\u5f27\u5ea6\u8868\u793a)",answer:"$-55+18\\pi$",hasImage:!1},{id:"17bb69e8863",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5\u4e09\u89d2\u5f62\u7684\u4e09\u5167\u89d2\u5ea6\u6578\u6bd4\u70ba $5:6:7$\uff0c\u5247\u6b64\u4e09\u89d2\u5f62\u6700\u5927\u5167\u89d2\u662f\u591a\u5c11\u5f27\u5ea6\uff1f",answer:"$\\frac{7\\pi}{18}$",hasImage:!1},{id:"17bb69f7456",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6642\u9418\u7684\u9577\u91dd\u70ba $10$ \u516c\u5206\uff0c\u6c42\u5f9e\u4e0a\u5348 $9:40$ \u5230 $10:15$\uff0c\u9577\u91dd\u6383\u904e\u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac{175\\pi}{3}$ \u5e73\u65b9\u516c\u5206",hasImage:!1},{id:"17bb6a17a5c",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d\u4e00\u6247\u5f62\u4e4b\u534a\u5f91\u70ba $2$\uff0c\u9762\u7a4d\u70ba $5$\uff0c\u6c42\u6b64\u6247\u5f62\u5713\u5fc3\u89d2\u3002(\u4ee5\u5f27\u5ea6\u8868\u793a)",answer:"$\\frac{5}{2}$",hasImage:!1},{id:"17bb6b575bd",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6709\u4e00\u500b\u5713\uff0c\u534a\u5f91\u662f $10$ \u516c\u5206\uff0c\u5713\u5fc3\u89d2\u70ba $\\frac{\\pi}{6}$\uff0c\u5247\u6b64\u5713\u5fc3\u6240\u5c0d\u7684\u5f27\u9577\u70ba $a$ \u516c\u5206\uff0c\u6c42 $a$\u3002",answer:"$\\frac{5\\pi}{3}$",hasImage:!1},{id:"17bb6b66f2b",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d\u4e00\u6247\u5f62\u7684\u5468\u9577\u70ba $20$\uff0c\u7576\u6b64\u6247\u5f62\u9762\u7a4d\u70ba\u6700\u5927\u6642\uff0c\u6c42\uff1a(1) \u5713\u5fc3\u89d2 (2) \u534a\u5f91 (3) \u9762\u7a4d\u6700\u5927\u503c",answer:"(1) $2$ (2) $5$ (3) $25$",hasImage:!1},{id:"17bb6b7e055",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5df2\u77e5\u6247\u5f62\u7684\u9762\u7a4d\u70ba $1$\uff0c\u5f27\u9577\u70ba $2$\uff0c\u6c42\u5176\u5713\u5fc3\u89d2\u7684\u5f27\u5ea6\u3002",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"17bb6b95c94",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5982\u5716\uff0c\u9ede $A$ \u8207\u9ede $B$ \u70ba\u5169\u5713\u4e4b\u5713\u5fc3\uff0c\u82e5\u5713 $A$ \u4e4b\u534a\u5f91\u70ba $1$ \u516c\u5206\uff0c$\\angle CAD=120\\du$\uff0c$\\angle CBD=60\\du$\uff0c\u6c42\u92ea\u8272\u5340\u57df\u4e4b\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac{5\\pi}{6}-\\sqrt{3}$",hasImage:!0},{id:"17bb6bf8add",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5982\u5716\uff0c\u5713\u4e4b\u534a\u5f91\u70ba $8$ \u516c\u5206\uff0c\u5f26 $AB$ \u4e4b\u5713\u5fc3\u89d2\u70ba $70.5\\du$\uff0c\u8a66\u6c42\u6b64\u5f26\u6240\u5c0d\u61c9\u7684\u5f13\u5f62\uff08\u92ea\u8272\u5340\uff09\u7684\u9762\u7a4d\u3002(\u56db\u6368\u4e94\u5165\u53d6\u5230\u5c0f\u6578\u9ede\u7b2c\u4e00\u4f4d\uff0c\u53ef\u6309\u8a08\u7b97\u6a5f)",answer:"$9.2$",hasImage:!0},{id:"17bb6c076d2",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5982\u5716\uff0c\u8a2d\u534a\u5f91\u70ba $1$ \u7684\u4e09\u500b\u5713\u4e92\u76f8\u5916\u5207\uff0c\u6c42\u6b64\u4e09\u500b\u5713\u9593\u6240\u570d\u92ea\u8272\u5340\u57df\u7684\u9762\u7a4d\u53ca\u5468\u9577\u3002",answer:"$\\sqrt{3}-\\frac{\\pi}{2}$\uff1b$\\pi$",hasImage:!0},{id:"17bb6c23940",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d\u5730\u7403\u662f\u4e00\u500b\u534a\u5f91 $6400$ \u516c\u91cc\u7684\u7403\u9ad4\uff0c\u5728\u5730\u7403\u8d64\u9053\u7684\u5927\u5713\u4e0a\u898f\u5b9a\u5713\u5fc3\u89d2\u70ba $1'$ ($1\\du=60'$) \u6642\u6240\u5c0d\u7684\u8d64\u9053\u5f27\u9577\u70ba $1$ \u6d6c\uff0c\u5247 $1$ \u6d6c\u7d04\u70ba\u591a\u5c11\u516c\u91cc\uff1f(\u53d6\u81f3\u5c0f\u6578\u4ee5\u4e0b\u7b2c\u4e09\u4f4d\uff0c\u53ef\u6309\u8a08\u7b97\u6a5f)",answer:"$1.862$",hasImage:!1},{id:"17bdeef5d0a",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"$(\\frac{3}{2})^{100}$ \u7684\u6574\u6578\u90e8\u5206\u70ba\u5e7e\u4f4d\u6578\uff1f\u6700\u9ad8\u4f4d\u6578\u5b57\u70ba\uff1f",answer:"$18$\uff1b$4$",hasImage:!1},{id:"17bdef095bc",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"$(\\frac{2}{3})^{100}$ \u81ea\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u7b2c\u5e7e\u4f4d\u958b\u59cb\u4e0d\u70ba $0$\uff1f\u6b64\u4e0d\u70ba $0$ \u7684\u6578\u5b57\u662f\uff1f",answer:"$18$\uff1b$2$",hasImage:!1},{id:"17bdef3ebc0",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5716\u70ba\u6b98\u5b58\u5728\u80c3\u88e1\u7684\u85e5\u91cf ( $y$ \u6beb\u514b) \u8207\u670d\u85e5\u6642\u9593 ( $x$ \u5c0f\u6642) \u7684\u95dc\u4fc2\u5716\uff0c\u82e5\u5176\u95dc\u4fc2\u5f0f\u70ba\u6307\u6578\u51fd\u6578 $y=c\\cdot a^x$\uff0c$c$ \u662f\u5e38\u6578\u3002(1) \u6c42\u6578\u5c0d $(a,c)$\u3002\n(2) \u82e5\u7d93\u904e $1.5$ \u5c0f\u6642\u5019\u85e5\u91cf\u6b98\u5b58\u70ba $k\\sqrt{6}$ \u6beb\u514b\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"(1) $(\\frac{2}{3},450)$ (2) $100$",hasImage:!0},{id:"17bdef93b82",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"$y=2^x$ \u7684\u5716\u5f62\u8207 $y=x+k$ \u4ea4\u65bc\u76f8\u7570\u5169\u9ede $P(a,b)$ \u8207 $Q(c,d)$\uff0c\u4e14 $a<c$\u3002\u5982\u5716\u70ba $k=2$ \u7684\u60c5\u5f62\u3002\u8a66\u554f\u4e0b\u5217\u5404\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u70ba\u771f\uff1f\n(1) $0<b<d$ \u5fc5\u6210\u7acb\n(2) $P$\u3001$Q$ \u4e0d\u53ef\u5728\u540c\u4e00\u8c61\u9650\n(3) $\\overline{PQ}$ \u7684\u9577\u96a8 $k$ \u503c\u7684\u589e\u52a0\u800c\u905e\u589e\n(4) $a$\u3001$b$ \u4e4b\u503c\u5747\u96a8 $k$ \u7684\u589e\u52a0\u800c\u905e\u589e\n(5) $c$\u3001$d$ \u4e4b\u503c\u5747\u96a8 $k$ \u7684\u589e\u52a0\u800c\u905e\u589e",answer:"(1)(3)(5)",hasImage:!0},{id:"17bdf089825",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"$a,b\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u8003\u616e\u51fd\u6578 $y=2^{x+a}=b$ \u7684\u5716\u5f62\uff0c\u8acb\u554f\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u70ba\u771f\uff1f\n(1) \u7121\u8ad6 $a,b$ \u70ba\u4f55\uff0c\u51fd\u6578\u5716\u5f62\u5fc5\u904e\u7b2c\u4e00\u8c61\u9650\n(2) \u7121\u8ad6 $a,b$ \u70ba\u4f55\uff0c\u51fd\u6578\u5716\u5f62\u5fc5\u904e\u7b2c\u4e8c\u8c61\u9650\n(3) \u7121\u8ad6 $a,b$ \u70ba\u4f55\uff0c\u51fd\u6578\u5716\u5f62\u81f3\u5c11\u904e\u5169\u500b\u8c61\u9650\n(4) \u53ef\u627e\u5230\u5be6\u6578 $a,b$ \u4f7f\u51fd\u6578\u7684\u5716\u5f62\u904e\u56db\u500b\u8c61\u9650\n(5) \u82e5\u6b64\u51fd\u6578\u7684\u5716\u5f62\u901a\u904e\u539f\u9ede\uff0c\u6b64\u6642\u51fd\u6578\u5716\u5f62\u5fc5\u6070\u904e\u5169\u500b\u8c61\u9650",answer:"(2)(3)(5)",hasImage:!1},{id:"17bdf0c183f",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5716\u70ba $y=b^{a-x}$ \u7684\u5716\u5f62\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $a>0,b>1$\n(2) $a<0,b>1$\n(3) $a>0,0<b<1$\n(4) $a<0,0<b<1$\n(5) $a>1,b>1$",answer:"(4)",hasImage:!0},{id:"17bdf0e6546",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $0<x<1$\uff0c\u8acb\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) $x^2<\\sqrt{x}<x$\n(2) $\\log x^2<\\log x<\\log\\sqrt{x}$\n(3) $\\log_2x^2<\\log x^2<\\log_2x$\n(4) $\\log x^2<\\log_2\\sqrt{x}<\\log x$",answer:"(2)(4)",hasImage:!1},{id:"17bdf1119f3",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $x,y,z>0$ \u4e14 $x,y,z\\neq1$\uff0c\u82e5 $\\log_2x=\\log_3y=\\log_6z$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f(1) $x>y>z$ (2) $x<y<z$\n(3) $x+y=z$ (4) \u82e5 $x\\in\\mathbb{Z}$\uff0c\u5247 $y\\in\\mathbb{Z}$\n(5) \u82e5 $x,y\\in\\mathbb{Z}$\uff0c\u5247 $z\\in\\mathbb{Z}$",answer:"(5)",hasImage:!1},{id:"17bdf134773",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u7684\u503c\u6070\u7b49\u65bc $\\log_25$\uff1f\n(1) $\\log_{16}25$ (2) $\\log_52$ (3) $\\log_\\frac{1}{2}\\frac{1}{5}$\n(4) $\\log_23\\times\\log_35$ (5) $\\frac{\\log_{27}125}{\\log_94}",answer:"(1)(3)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17bdf208be0",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $(a_{n+1})^2=\\frac{1}{\\sqrt{10}}(a_n)^2$\uff0c$n\\in\\mathbb{N}$\uff0c\u4e14\u77e5 $a_n$ \u7686\u70ba\u6b63\u3002\u4ee4 $b_n=\\log a_n$\uff0c\u5247\u6578\u5217 $\\langle b_n\\rangle$ \u70ba\uff1a\n(1) \u516c\u5dee\u70ba\u6b63\u7684\u7b49\u5dee\u6578\u5217\n(2) \u516c\u5dee\u70ba\u8ca0\u7684\u7b49\u5dee\u6578\u5217\n(3) \u516c\u6bd4\u70ba\u6b63\u7684\u7b49\u6bd4\u6578\u5217\n(4) \u516c\u6bd4\u70ba\u8ca0\u7684\u7b49\u6bd4\u6578\u5217\n(5) \u65e2\u975e\u7b49\u5dee\u4ea6\u975e\u7b49\u6bd4\u6578\u5217",answer:"(2)",hasImage:!1},{id:"17bdf223df1",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d\u5be6\u6578 $x$ \u6eff\u8db3 $0<x<1$\uff0c\u4e14 $\\log_x4-\\log_2x=1$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$\\frac{1}{4}$",hasImage:!1},{id:"17bdf238b24",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $x^2+2(1+\\log_7k)x+(3+\\log_7k)=0$ \u6709\u5169\u76f8\u7570\u5be6\u6839\uff0c\u6c42\u5be6\u6578 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$0<k<\\frac{1}{49}$ \u6216 $k>7$",hasImage:!1},{id:"17bdf25d197",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5728\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c$A(a,r)$\u3001$B(b,s)$ \u70ba\u51fd\u6578\u5716\u5f62 $y=\\log_2x$ \u4e0a\u4e4b\u5169\u9ede\uff0c\u5176\u4e2d $a<b$\u3002\u5df2\u77e5 $A$\u3001$B$ \u9023\u7dda\u7684\u659c\u7387\u7b49\u65bc $2$\uff0c\u4e14\u7dda\u6bb5 $\\overline{AB}$ \u9577\u5ea6\u70ba $\\sqrt{5}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(\\frac{1}{3},\\frac{4}{3})$",hasImage:!1},{id:"17bdf27ab1b",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $(a,b)$ \u662f\u5c0d\u6578\u51fd\u6578 $y=\\log x$ \u5716\u5f62\u4e0a\u7684\u4e00\u9ede\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u4e2d\u7684\u9ede\u4e5f\u5728\u8a72\u5c0d\u6578\u51fd\u6578\u7684\u5716\u5f62\u4e0a\uff1f (1) $(1,0)$ (2) $(10a,b+1)$\n(3) $(2a,2b)$ (4) $(\\frac{1}{a},1-b)$ (5) $(a^2,2b)$",answer:"(1)(2)(5)",hasImage:!1},{id:"17bdf2c7a3c",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5716\u4e2d\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u3001\u620a\u70ba\u4e94\u500b\u51fd\u6578\u7684\u5716\u5f62\uff0c\u5247\uff1a(1) $y=\\log_2x$ \u7684\u5716\u5f62\u70ba\n(2) $y=\\log_2(-x)$ \u7684\u5716\u5f62\u70ba\n(3) $y=-\\log_2x$ \u7684\u5716\u5f62\u70ba\n(4) $y=\\log_2(2x)$ \u7684\u5716\u5f62\u70ba\n(5) $y=\\log_2x^2$ \u7684\u5716\u5f62\u70ba",answer:"(1)\u620a (2)\u7532 (3)\u4e19 (4)\u4e01 (5)\u4e59",hasImage:!0},{id:"17bdf3f2411",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5716\u70ba\u51fd\u6578 $y=a+\\log_b x$ \u4e4b\u90e8\u5206\u5716\u5f62\uff0c\u5176\u4e2d $a,b$ \u7686\u70ba\u5e38\u6578\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u771f\uff1f\n(1) $a<0,b>1$ (2) $a>0,b>1$\n(3) $a=0,b>1$ (4) $a>0,0<b<1$\n(5) $a<0,0<b<1$",answer:"(5)",hasImage:!0},{id:"17bdf4330cf",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u65b9\u7a0b\u5f0f\u6709\u5be6\u6578\u89e3\uff1f\n(1) $2^x=\\log_2x$\n(2) $(\\frac{1}{2})^2=\\log_\\frac{1}{2}x$\n(3) $2^x=\\log_\\frac{1}{2}x$\n(4) $2^x=x^2$\n(5) $\\log_2x=x-1$",answer:"(2)(3)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17bdf4864dd",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"$k\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u8003\u616e\u65b9\u7a0b\u5f0f $\\log_2x+k=x$ \u7684\u5be6\u6839\uff0c\u8acb\u554f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u70ba\u771f\uff1f\n(1) \u82e5 $x=8$ \u70ba\u6b64\u65b9\u7a0b\u5f0f\u7684\u5be6\u6839\uff0c\u5247 $k=5$\n(2) \u82e5\u6b64\u65b9\u7a0b\u5f0f\u6709\u89e3\uff0c\u5247 $k>0$\n(3) \u82e5\u5be6\u6578 $k$ \u4f7f\u5f97\u65b9\u7a0b\u5f0f\u6709\u89e3\uff0c\u5247\u5fc5\u6070\u6709 $2$ \u500b\u76f8\u7570\u5be6\u6839\n(4) \u82e5 $\\log_2x+k=x$ \u6709\u5be6\u6839\uff0c\u5247 $\\log_2x+k=10x$ \u4e5f\u6709\u5be6\u6839\n(5) \u82e5 $\\log_2x+k=x$ \u6709\u5be6\u6839\uff0c\u5247 $\\log_2x+k=\\frac{x}{10}$ \u4e5f\u6709\u5be6\u6839",answer:"(1)(2)(5)",hasImage:!1},{id:"17bdf4ca016",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u64da\u7d71\u8a08\uff0c\u7576\u4e00\u4ef6\u8a0a\u606f\u767c\u5e03\u5f8c\uff0c$t$ \u5c0f\u6642\u5167\u807d\u5230\u8a72\u8a0a\u606f\u7684\u4eba\u53e3\u662f\u7e3d\u4eba\u53e3\u7684 $100(1-2^{-kt})\\%$\uff0c\u5176\u4e2d $k$ \u70ba\u4e00\u500b\u5927\u65bc $0$ \u7684\u5e38\u6578\u3002\u4eca\u6709\u4e00\u8a0a\u606f\uff0c\u5047\u8a2d\u5728\u767c\u5e03\u5f8c $3$ \u5c0f\u6642\u4e4b\u5167\u5df2\u7d93\u6709 $70\\%$ \u7684\u4eba\u53e3\u807d\u5230\u8a72\u8a0a\u606f\u3002\u53c8\u8a2d\u6700\u5feb $T$ \u5c0f\u6642\u5f8c\uff0c\u6709 $99\\%$ \u7684\u4eba\u53e3\u5df2\u807d\u5230\u8a72\u8a0a\u606f\uff0c\u5247 $T$ \u6700\u63a5\u8fd1\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9078\u9805\uff1f (1) $5$ (2) $7\\frac{1}{2}$ (3) $9$ (4) $11\\frac{1}{2}$ (5) $13$",answer:"(4)",hasImage:!1},{id:"17be1e6cd7e",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a66\u6c42\u4e0b\u5217\u5404\u503c\uff1a\n(1) $\\cos29\\du\\cos31\\du-\\sin29\\du\\sin31\\du$\n(2) $\\sin72\\du\\cos42\\du-\\cos72\\du\\sin42\\du$",answer:"(1) $\\frac{1}{2}$ (2) $\\frac{1}{2}$",hasImage:!1},{id:"17be1e830c3",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5229\u7528\u5408\u89d2\u516c\u5f0f\u6c42 (1) $\\sin105\\du$ (2) $\\tan105\\du$",answer:"(1) $\\frac{\\sqrt{6}+\\sqrt{2}}{4}$ (2) $2+\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17be1e96972",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5982\u5716\uff0c$\\angle ABC=90\\du$\uff0c$\\overline{AB}=\\overline{BC}=3$\uff0c$\\overline{CD}=1$\uff0c\u8a66\u6c42 $\\sin\\angle CAD$\u3002",answer:"$\\frac{\\sqrt{10}}{2}$",hasImage:!0},{id:"17be1f1093e",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5 $\\sin\\theta+\\cos\\theta=\\frac{1}{3}$\uff0c\u8a66\u6c42 $\\sin2\\theta$\u3002",answer:"$-\\frac{8}{9}$",hasImage:!1},{id:"17be1f27991",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d $180\\du<\\theta<270\\du$\uff0c\u4e14 $\\sin\\theta=-\\frac{3}{5}$\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a (1) $\\cos2\\theta$ (2) $\\cos\\frac{\\theta}{2}$",answer:"(1) $\\frac{7}{25}$ (2) $-\\frac{\\sqrt{10}}{10}$",hasImage:!1},{id:"17be1f3add9",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u4e09\u500b\u908a\u9577\u70ba $1$ \u7684\u6b63\u65b9\u5f62\u76f8\u9023\u800c\u6210\u5982\u5716\uff0c\u8a66\u6c42 $\\tan\\angle BAC$\u3002",answer:"$\\frac{1}{2}$",hasImage:!0},{id:"17be1f8ba40",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$\\triangle ABC$ \u70ba\u908a\u9577\u70ba $5$ \u7684\u6b63\u4e09\u89d2\u5f62\uff0c$P$ \u9ede\u5728\u4e09\u89d2\u5f62\u5167\u90e8\uff0c\u82e5\u7dda\u6bb5\u9577\u5ea6 $\\overline{PB}=4$ \u4e14 $\\overline{PC}=3$\uff0c\u6c42 $\\cos\\angle ABP$\u3002(\u56db\u6368\u4e94\u5165\u5230\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u7b2c\u4e8c\u4f4d\uff0c\u53ef\u6309\u8a08\u7b97\u6a5f)",answer:"$0.92$",hasImage:!1},{id:"17be1fa8d51",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d\u5169\u76f4\u7dda $x-2y+3=0$ \u8207 $3x+y-1=0$ \u7684\u593e\u89d2\u70ba $\\theta$\uff0c\u6c42 $\\tan\\theta$\u3002",answer:"$\\pm7$",hasImage:!1},{id:"17be1fbe538",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6c42\u904e\u9ede $(\\sqrt{3},2)$ \u8207\u76f4\u7dda $x-\\sqrt{3}y+1=0$ \u4e4b\u593e\u89d2\u70ba $30\\du$ \u7684\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$y=2$ \u6216 $\\sqrt{3}x-y=1$",hasImage:!1},{id:"17be1fe3c19",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d $\\frac{\\pi}{2}<\\alpha<\\pi$\uff0c$\\pi<\\beta<\\frac{3\\pi}{2}$\uff0c\u4e14 $\\sin\\alpha=\\frac{3}{5}$\uff0c$\\cos\\beta=\\frac{-12}{13}$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\sin(\\alpha-\\beta)$ (2) $\\cos(\\alpha-\\beta)$\n(3) $\\alpha-\\beta$ \u70ba\u7b2c\u5e7e\u8c61\u9650\u89d2",answer:"(1) $\\frac{-56}{65}$ (2) $\\frac{33}{65}$ (3) \u56db",hasImage:!1},{id:"17be1ffabf9",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d $\\tan\\alpha=1$\uff0c$\\tan(\\alpha-\\beta)=\\frac{1}{\\sqrt{3}}$\uff0c\u8a66\u6c42 $\\tan\\beta$\u3002",answer:"$2-\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17be2084399",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5728 $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u5df2\u77e5 $\\cos\\angle ABC=\\frac{-3}{5}$\uff0c$\\sin\\angle ACB=\\frac{5}{13}$\uff0c\u6c42 $\\sin\\angle BAC$\u3002",answer:"$\\frac{33}{65}$",hasImage:!1},{id:"17be21bee6a",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6eff\u8db3\u7d55\u5c0d\u503c\u4e0d\u7b49\u5f0f $|2x-13|\\le9$ \u7684\u6240\u6709\u5be6\u6578 $x$ \u6240\u5f62\u6210\u7684\u5340\u9593\u4e4b\u9577\u5ea6\u70ba\uff1f",answer:"$9$",hasImage:!1},{id:"17be21e2d87",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u82e5\u7b2c $1$ \u5929\u7372\u5f97 $1$ \u5143\u3001\u7b2c $2$ \u5929\u7372\u5f97 $2$ \u5143\u3001\u7b2c $3$ \u5929\u7372\u5f97 $4$ \u5143\u3001\u7b2c $4$ \u5929\u7372\u5f97 $8$ \u5143\u3001\u4f9d\u6b64\u6bcf\u5929\u6240\u7372\u5f97\u7684\u9322\u70ba\u524d\u4e00\u5929\u7684\u5169\u500d\uff0c\u5982\u6b64\u9032\u884c\u5230\u7b2c $30$ \u5929\uff0c\u8a66\u554f\u9019 $30$ \u5929\u6240\u7372\u5f97\u7684\u9322\u4e4b\u7e3d\u6578\u6700\u63a5\u8fd1\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\uff1f\n(1) $10^4$ (2) $10^6$ (3) $10^8$ (4) $10^9$ (5) $10^{12}$",answer:"(4)",hasImage:!1},{id:"17be2224b98",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u5df2\u77e5\u4e09\u6b21\u5be6\u4fc2\u6578\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578 $f(x)=2x^3-6x^2+10x+k$ \u7684\u5716\u5f62\u4e4b\u5c0d\u7a31\u4e2d\u5fc3\u70ba $(1,5)$\uff0c\u8a66\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) $k=1$\n(2) \u82e5\u9ede $(r,s)$ \u5728 $y=f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u4e0a\uff0c\u5247\u9ede $(r+2,s+10)$ \u4e5f\u5728 $y=f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u4e0a\n(3) $y=f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u5728 $x=1$ \u9644\u8fd1\u7684\u8fd1\u4f3c\u76f4\u7dda\u70ba $y=4(x-1)+5$\n(4) $y=f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u5e73\u79fb\u5f8c\u53ef\u8207 $y=2x^3+4x+5$ \u7684\u5716\u5f62\u91cd\u5408\n(5) $y=f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u8207 $y=2x^3+4x+5$ \u7684\u5716\u5f62\u6709\u4ea4\u9ede",answer:"(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17be22560e0",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5df2\u77e5\u92b3\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62 $ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=2$ \u4e14 $\\overline{AC}=4$ \u3002\u82e5 $\\triangle ABC$ \u7684\u5916\u63a5\u5713\u534a\u5f91\u70ba $\\frac{4\\sqrt{14}}{7}$\uff0c\u6c42 $\\overline{BC}$\u3002",answer:"$3\\sqrt{2}$",hasImage:!1},{id:"17be2299264",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u591a\u9805\u5f0f $f(x)=(x^2+4x+5)(x^2-5x+3)$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba $f(x)\\le0$ \u7684\u89e3\uff1f\n(1) $\\sqrt{10}$ (2) $-\\sqrt{10}$ (3) $0$ (4) $-3$ (5) $8$",answer:"(1)",hasImage:!1},{id:"17be22df448",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u8a2d\u6578\u5217 $\\langle a_n\\rangle$ \u70ba\u7b49\u5dee\u6578\u5217\uff0c$S_n$ \u70ba\u6b64\u6578\u5217\u524d $n$ \u9805\u7684\u548c\uff0c\u82e5 $a_{2020}=S_{2020}=2020$\uff0c\u5247\u6eff\u8db3 $a_n>S_n$ \u7684\u6b63\u6574\u6578 $n$ \u6709\u5e7e\u500b\uff1f",answer:"$2018$",hasImage:!1},{id:"17be23101fb",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u5df2\u77e5\u4e00\u7b49\u5dee\u6578\u5217 $\\langle a_n\\rangle$ \u70ba $5,8,11,\\cdots,a_{100}$\uff0c\u4e00\u7b49\u6bd4\u6578\u5217 $\\langle b_n\\rangle$ \u70ba $2,4,8,\\cdots,b_{100}$\uff0c\u4e14\u5169\u6578\u5217\u90fd\u6709\u7684\u6578\u7a31\u70ba\u5171\u540c\u9805\uff0c\u4f8b\u5982 $8$\u3002\u8a66\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) $a_{23}=74$ (2) $b_7=128$\n(3) \u5171\u540c\u9805\u7684\u6578\u5217\u4ea6\u70ba\u7b49\u5dee\u6578\u5217\n(4) $a_2$\u3001$a_{10}$ \u7686\u70ba\u5171\u540c\u9805 (5) \u6709\u56db\u500b\u5171\u540c\u9805",answer:"(2)(4)",hasImage:!1},{id:"17be232a1db",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u6b21\u8003\u8a66\u6210\u7e3e\u5168\u73ed\u5e73\u5747 $30$ \u5206\uff0c\u6a19\u6e96\u5dee $7$ \u5206\uff0c\u8001\u5e2b\u6c7a\u5b9a\u8abf\u6574\u5206\u6578\uff0c\u65b0\u5206\u6578\u70ba\u539f\u59cb\u5206\u6578\u7684 $2$ \u500d\u518d\u52a0 $10$ \u5206\uff0c\u4e14\u8abf\u6574\u5206\u6578\u5f8c\u6c92\u6709\u4eba\u8d85\u904e $100$ \u5206\uff0c\u5247\u65b0\u5206\u6578\u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba\uff1f",answer:"$14$",hasImage:!1},{id:"17be233d0b5",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5c0f\u660e\u6700\u8fd1\u6574\u7406\u623f\u9593\uff0c\u89ba\u5f97\u81ea\u5df1\u7684\u6771\u897f\u592a\u591a\uff0c\u60f3\u7528\u539a\u7d19\u677f\u81ea\u88fd\u4e00\u500b\u7121\u84cb\u5b50\u7684\u9577\u65b9\u9ad4\u6536\u7d0d\u7bb1\u3002\u82e5\u4e0d\u8003\u616e\u7d19\u677f\u539a\u5ea6\uff0c\u5c0f\u660e\u5e0c\u671b\u6536\u7d0d\u7bb1\u7684\u9ad4\u7a4d\u6709 $18000$ \u7acb\u65b9\u516c\u5206\u4e14\u9ad8\u5ea6\u70ba $20$ \u516c\u5206\uff0c\u5247\u5c0f\u660e\u81ea\u88fd\u6536\u5bb9\u5167\u7bb1\u7684\u5916\u90e8\u8868\u9762\u7a4d\u6700\u5c0f\u503c\u70ba\uff1f",answer:"$3300$",hasImage:!1},{id:"17be23827ca",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u6709\u4e00\u500b\u4e8c\u6b21\u5be6\u4fc2\u6578\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578 $f(x)$\uff0c\u5df2\u77e5 $f(0)$\u3001$f(1)$\u3001$f(2)$ \u5747\u4e0d\u70ba $0$\uff0c\u4e14 $f(0)$\u3001$f(1)$\u3001$f(2)$ \u70ba\u7b49\u6bd4\u6578\u5217\uff0c$f(-1)=f(1)=3$\uff0c\u6c42 $f(x)$ \u9664\u4ee5 $x-3$ \u7684\u9918\u5f0f\u3002",answer:"$19$",hasImage:!1},{id:"17be23b551a",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u85e5\u5c40\u6709\u4e09\u540d\u85e5\u5e2b\uff0c\u9031\u4e00\u5230\u9031\u4e94\u6bcf\u5929\u5747\u9700\u5b89\u6392\u5169\u540d\u85e5\u5e2b\u4e0a\u73ed\uff0c\u82e5\u6bcf\u540d\u85e5\u5e2b\u6700\u591a\u8f2a\u503c\u56db\u5929\uff0c\u5247\u9019\u4e94\u5929\u85e5\u5e2b\u5011\u6709\u5e7e\u7a2e\u8f2a\u503c\u7684\u65b9\u5f0f\uff1f",answer:"$150$",hasImage:!1},{id:"17be240b49d",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u5df2\u77e5\u5be6\u4fc2\u6578\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578 $f(x)=(x-1)(ax^2+bx+c)$\uff0c$a\\neq0$\uff0c\u4e0b\u5217\u95dc\u65bc\u6b64\u591a\u9805\u5f0f\u7684\u89e3\uff0c\u8a66\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) \u82e5 $b^2-4ac=0$\uff0c\u5247 $ax^2+bx+c=0$ \u6709\u5169\u76f8\u540c\u5be6\u6839\uff0c\u4e14 $f(x)=0$ \u6070\u6709\u5169\u76f8\u7570\u5be6\u6839\n(2) \u82e5 $b^2-4ac>0$\uff0c\u4e14 $a+b+c<0$\uff0c\u5247 $f(x)=0$ \u6709\u4e09\u500b\u76f8\u7570\u5be6\u6839\n(3) \u82e5 $b^2-4ac<0$\uff0c\u5247  $ax^2+bx+c=0$ \u7121\u5be6\u6839\uff0c\u4e14 $f(x)=0$ \u53ea\u6709\u4e00\u500b\u5be6\u6839\n(4) \u82e5 $y=f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u8207 $x$ \u8ef8\u53ea\u6709\u4e00\u500b\u4ea4\u9ede\uff0c\u5247 $b^2-4ac<0$\n(5) \u82e5 $y=f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u8207 $x$ \u8ef8\u7684\u4ea4\u9ede\u4e0d\u53ea\u4e00\u500b\uff0c\u5247 $b^2-4ac\\ge0$",answer:"(2)(3)(5)",hasImage:!1},{id:"17c0e46cd15",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5728\u990a\u5206\u5145\u8db3\u7684\u60c5\u6cc1\u4e0b\uff0c\u7d30\u83cc\u7684\u6578\u91cf\u6703\u4ee5\u6307\u6578\u51fd\u6578\u7684\u65b9\u5f0f\u6210\u9577\uff0c\u5047\u8a2d\u7d30\u83cc $A$ \u7684\u6578\u91cf\u6bcf\u5169\u500b\u5c0f\u6642\u53ef\u4ee5\u6210\u9577\u70ba\u5169\u500d\uff0c\u7d30\u83cc $B$ \u7684\u6578\u91cf\u6bcf\u4e09\u500b\u5c0f\u6642\u53ef\u4ee5\u6210\u9577\u70ba\u4e09\u500d\u3002\u82e5\u990a\u5206\u5145\u8db3\u4e14\u4e00\u958b\u59cb\u5169\u7a2e\u7d30\u83cc\u7684\u6578\u91cf\u76f8\u7b49\uff0c\u5247\u5927\u7d04\u5e7e\u5c0f\u6642\u5f8c\u7d30\u83cc $B$ \u7684\u6578\u91cf\u9664\u4ee5\u7d30\u83cc $A$ \u7684\u6578\u91cf\u6700\u63a5\u8fd1 $10$\uff1f\n(1) $24$ (2) $48$ (3) $69$ (4) $96$ (5) $117$",answer:"(5)",hasImage:!1},{id:"17c0e4b28e3",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d\u5730\u9707\u82ae\u6c0f\u898f\u6a21 $r$\uff0c\u9707\u592e\u6240\u91cb\u653e\u7684\u80fd\u91cf $E(r)$\uff0c\u5176\u95dc\u4fc2\u5f0f\u70ba $\\log E(r)=11.8+1.5r$\uff0c\u8a66\u554f\u65e5\u672c 311 \u898f\u6a21 $9.0$ \u7684\u5f37\u9707\u6240\u91cb\u653e\u51fa\u7684\u80fd\u91cf\u7d04\u70ba\u81fa\u7063 921 \u898f\u6a21 $7.3$ \u5730\u9707\u6240\u91cb\u653e\u80fd\u91cf\u7684\u591a\u5c11\u500d\uff1f($\\log2\\approx0.3010$\uff0c$\\log3\\approx0.4771$\uff0c$\\log7\\approx0.8451$)\n(1) $250$ (2) $350$ (3) $450$ (4) $550$ (5) $650$",answer:"(5)",hasImage:!1},{id:"17c0e4f3e9f",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8072\u97f3\u7684\u5f37\u5ea6\u70ba $I$\uff0c\u898f\u5b9a\u5176\u5206\u8c9d\u6578\u70ba $d=10\\log\\frac{I}{10^{-12}}$\uff0c\u5df2\u77e5\u4e00\u652f\u5587\u53ed\u7684\u5206\u8c9d\u6578\u70ba $107$ \u5206\u8c9d\uff0c\u82e5\u5e0c\u671b $n$ \u652f\u5587\u53ed\u9f4a\u9cf4\u7684\u5206\u8c9d\u9054\u5230 $120$ \u5206\u8c9d\uff0c\u6c42\u6700\u5c0f\u6574\u6578 $n$\u3002($\\log2\\approx0.3$)",answer:"$20$",hasImage:!1},{id:"17c0e5c084b",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5df2\u77e5\u6c2b\u539f\u5b50\u6838\u7684\u8cea\u91cf\u7d04\u70ba $1.7\\times10^{-27}$ \u516c\u65a4\uff0c\u6c2b\u539f\u5b50\u6838\u7684\u534a\u5f91\u7d04\u70ba $10^{-15}$ \u516c\u5c3a\uff0c\u7403\u9ad4\u9ad4\u7a4d\u70ba $\\frac{4}{3}\\pi r^3\\approx4.2r^3$\uff0c\u5176\u4e2d $r$ \u70ba\u7403\u534a\u5f91\u3002\u8acb\u8a08\u7b97\u6c2b\u539f\u5b50\u6838\u7684\u5bc6\u5ea6\u7d04\u70ba\u591a\u5c11 $km/m^3$\uff1f(\u4ee5\u79d1\u5b78\u8a18\u865f\u8868\u793a\uff0c\u53d6\u4e00\u4f4d\u6709\u6548\u6578\u5b57)",answer:"$4\\times10^{17}$",hasImage:!1},{id:"17c0e6013ff",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6578\u5b78\u5bb6\u628a\u5f62\u5982 $2^n-1$ \u7684\u8cea\u6578\u7a31\u70ba\u300c\u6885\u68ee\u8cea\u6578\u300d\uff0c\u4f8b\u5982 $2^5-1=31$\u3002\u76ee\u524d\u4eba\u985e\u6240\u77e5\u6700\u5927\u7684\u6885\u68ee\u8cea\u6578\u70ba $2^{82589933}-1$\u3002\u8acb\u554f\u6b64\u6578\u6700\u63a5\u8fd1\u5e7e\u4f4d\u6578\uff1f($\\log\\approx0.3$)\n(1) $1000$ \u842c\u4f4d (2) $1500$ \u842c\u4f4d (3) $2000$ \u842c\u4f4d (4) $2500$ \u842c\u4f4d (5) $3000$ \u842c\u4f4d",answer:"(4)",hasImage:!1},{id:"17c0eb34ae1",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a $A$\u3001$B$\u3001$C$\u3001$D$ \u70ba\u76f8\u7570\u56db\u9ede\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u500b\u9078\u9805\u7684\u63a8\u8ad6\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $\\overrightarrow{AB}$\u3001$\\overrightarrow{AC}$\u3001$\\overrightarrow{AD}$ \u5fc5\u5169\u5169\u76f8\u7570\n(2) $\\left|\\overrightarrow{AB}\\right|$\u3001$\\left|\\overrightarrow{AC}\\right|$\u3001$\\left|\\overrightarrow{AD}\\right|$ \u5fc5\u5169\u5169\u76f8\u7570\n(3) $\\overrightarrow{AB}$\u3001$\\overrightarrow{BC}$\u3001$\\overrightarrow{CD}$ \u5fc5\u5169\u5169\u76f8\u7570\n(4) \u82e5 $\\overrightarrow{AB}=\\overrightarrow{CD}$\uff0c\u5247 $\\overrightarrow{AD}=\\overrightarrow{BC}$\n(5) \u82e5 $\\overrightarrow{AB}=\\overrightarrow{CD}$\uff0c\u5247 $\\overrightarrow{AC}=\\overrightarrow{BD}$",answer:"(1)(5)",hasImage:!1},{id:"17c0eb5c023",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u5169\u9ede $A(2,1)$\u3001$B(-6,7)$\uff0c\u6c42 $\\overrightarrow{AB}$\u3001$\\left|\\overrightarrow{AB}\\right|$\u3002\u82e5 $\\overrightarrow{AC}=(5,-3)$\uff0c\u6c42 $C$\u3002",answer:"$(-8,6)$\uff1b$10$\uff1b$(7,-2)$",hasImage:!1},{id:"17c0ebc1b8d",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\vec{a}=(3,-2)$\uff0c$\\vec{b}=(5,7)$\uff0c\u6c42 $\\vec{a}+\\vec{b}$\u3001$\\vec{a}-\\vec{b}$\u3002",answer:"$(8,5)$\u3001$(-2,-9)$",hasImage:!1},{id:"17c0ebfcd9d",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"(1) \u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u662f\u4e0d\u53ef\u80fd\u767c\u751f\u7684\uff1f\n(2) \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\u53ef\u63a8\u5f97 $\\vec{a}$ \u8207 $\\vec{b}$ \u70ba\u540c\u65b9\u5411\uff1f\n(3) \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\u53ef\u63a8\u5f97 $\\vec{a}$ \u8207 $\\vec{b}$ \u70ba\u53cd\u65b9\u5411\uff1f\n(a) $\\left|\\vec{a}\\right|=3,\\left|\\vec{b}\\right|=1,\\left|\\vec{a}\\right|+\\left|\\vec{b}\\right|=1$\n(b) $\\left|\\vec{a}\\right|=3,\\left|\\vec{b}\\right|=1,\\left|\\vec{a}\\right|+\\left|\\vec{b}\\right|=2$\n(c) $\\left|\\vec{a}\\right|=3,\\left|\\vec{b}\\right|=1,\\left|\\vec{a}\\right|+\\left|\\vec{b}\\right|=3$\n(d) $\\left|\\vec{a}\\right|=3,\\left|\\vec{b}\\right|=1,\\left|\\vec{a}\\right|+\\left|\\vec{b}\\right|=4$\n(e) $\\left|\\vec{a}\\right|=3,\\left|\\vec{b}\\right|=1,\\left|\\vec{a}\\right|+\\left|\\vec{b}\\right|=5$",answer:"(1) (a)(e) (2) (d) (3) (b)",hasImage:!1},{id:"17c13837c6d",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\vec{a}=(3,-2)$\uff0c$\\vec{b}=(-5,1)$\uff0c\u6c42 $2\\vec{a}+3\\vec{b}$\u3002",answer:"$(-9,-1)$",hasImage:!1},{id:"17c1385a0fe",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf $\\vec{a}=(x-1,2)$\uff0c$\\vec{b}=(x-2,-3)$\uff0c\u82e5 $\\vec{a}\\parallel\\vec{b}$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$\\frac{7}{5}$",hasImage:!1},{id:"17c138d9fb9",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $\\vec{u}$ \u8207 $\\vec{v}$ \u4e0d\u5e73\u884c\uff0c\u82e5 $(x-y-1)\\vec{u}+$(x+y+5)\\vec{v}=\\vec{0}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(-2,-3)$",hasImage:!1},{id:"17c1390d4a3",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5716\u70ba\u6bcf\u5c0f\u683c\u7686\u70ba\u5168\u7b49\u7684\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62\uff0c\u82e5 $\\overrightarrow{PQ}=x\\vec{a}+y\\vec{b}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac{7}{2},2)$",hasImage:!0},{id:"17c139a2fd3",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5\u56db\u9ede $P$\u3001$A$\u3001$B$\u3001$C$ \u6eff\u8db3 $\\overrightarrow{PA}=\\frac{3}{7}\\overrightarrow{PB}+\\frac{4}{7}\\overrightarrow{PC}$\uff0c\u82e5 $\\overline{AB}=12$\uff0c\u6c42 $\\overline{BC}$\u3002",answer:"$21$",hasImage:!1},{id:"17c1553b7bb",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5728\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c$\\triangle ABC$ \u5167\u6709\u4e00\u9ede $P$ \u6eff\u8db3 $\\overrightarrow{AP}=(\\frac{4}{3},\\frac{5}{6})$ \u53ca $\\overrightarrow{AP}=\\frac{1}{2}\\overrightarrow{AB}+\\frac{1}{5}\\overrightarrow{AC}$\u3002\u82e5 $A$\u3001$P$ \u9023\u7dda\u4ea4 $\\overline{BC}$ \u65bc $M$\uff0c\u6c42 $\\overrightarrow{AM}$\u3002",answer:"$(\\frac{40}{21},\\frac{25}{21})$",hasImage:!1},{id:"17c155921cc",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\vec{a}\\cdot\\vec{b}=3$\uff0c$\\vec{a}\\cdot\\vec{c}=-2$\uff0c\u6c42 $\\vec{a}\\cdot(4\\vec{b}-3\\vec{c})$\u3002",answer:"$18$",hasImage:!1},{id:"17c155a6077",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$|\\vec{a}|=4$\uff0c$|\\vec{b}|=3$\uff0c$\\vec{a}\\cdot\\vec{b}=-2$\uff0c\u6c42 $|\\vec{a}+\\vec{b}|$\u3002",answer:"$\\sqrt{21}$",hasImage:!1},{id:"17c155b8555",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\vec{a}=(3,-4)$\u3001$\\vec{b}=(12,5)$\uff0c\u5176\u593e\u89d2\u70ba $\\theta$\uff0c\u6c42 $\\vec{a}\\cdot\\vec{b}$ \u53ca $\\cos\\theta$\u3002",answer:"$16$\uff1b$\\frac{16}{65}$",hasImage:!1},{id:"17c155c85bd",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $\\vec{a}=(2,3)$\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u5411\u91cf\u8207 $\\vec{a}$ \u5782\u76f4\uff1f\n(1) $(2,-3)$ (2) $(3,2)$ (3) $(-3,2)$ (4) $(6,-4)$",answer:"(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17c155f8670",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u6c42\u5411\u91cf $(-3,5)$ \u5728 $(1,2)$ \u4e0a\u7684\u6b63\u5c04\u5f71\u53ca\u6b63\u5c04\u5f71\u7684\u9577\u5ea6\u3002",answer:"$(\\frac{7}{5},\\frac{14}{5})$\uff0c$\\frac{7\\sqrt{5}}{5}$",hasImage:!1},{id:"17c1560e32e",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf $(4,5)=x(1,-2)+\\vec{a}$\uff0c\u5176\u4e2d $\\vec{a}$ \u8207 $(1,-2)$ \u5782\u76f4\uff0c\u6c42 $x$ \u53ca $\\vec{a}$\u3002",answer:"$-\\frac{6}{5}$\uff1b$(\\frac{26}{5},\\frac{13}{5})$",hasImage:!1},{id:"17c15675098",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $x,y\\in\\mathbb{R}$ \u6eff\u8db3 $3x+5y=2$\uff0c\u6c42 $x^2+y^2$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$\\frac{2}{17}$\uff1b$(\\frac{3}{17},\\frac{5}{17})$",hasImage:!1},{id:"17c158aa7d6",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $x^2+y^2=5$\uff0c\u6c42 $5x-6y$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"$\\sqrt{170}$\uff1b$-\\sqrt{170}$",hasImage:!1},{id:"17c1596f242",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u76f4\u7dda $L:\\begin{cases}x=5t-2\\\\y=3t+7\\end{cases},t\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u82e5 $L$ \u4e0a\u6709\u4e00\u9ede $P(k,22)$\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$23$",hasImage:!1},{id:"17c1597d6d1",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u6c42\u904e\u9ede $P(3,1)$ \u4e14\u6cd5\u5411\u91cf\u70ba $\\vec{n}=(2,5)$ \u7684\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$2x+5y=11$",hasImage:!1},{id:"17c159e261b",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$4x+3y=1$ \u8207 $12x+5y=2$ \u7684\u92b3\u593e\u89d2\u70ba $\\theta$\uff0c\u6c42 $\\cos\\theta$\u3002",answer:"$\\frac{63}{65}$",hasImage:!1},{id:"17c159ef417",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u6c42\u5169\u76f4\u7dda $y=3x+1$ \u8207 $y=-2x$ \u7684\u593e\u89d2\u3002",answer:"$45\\du$ \u6216 $135\\du$",hasImage:!1},{id:"17c15b7239f",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c$A(1,4)$\u3001$B(2,0)$\u3001$C(3,5)$\uff0c\u6c42 $\\triangle ABC$ \u7684\u91cd\u5fc3\u5750\u6a19\u3002",answer:"$(2,3)$",hasImage:!1},{id:"17c15b9b4ac",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u76f4\u89d2 $\\triangle ABC$\uff0c\u5169\u80a1\u9577\u70ba $\\overline{AB}=5$\uff0c$\\overline{AC}=12$\uff0c\u5167\u5207\u5713\u5207 $\\overline{BC}$ \u65bc $P$\uff0c\u6c42 $\\overline{BP}$ \u53ca\u5167\u5207\u5713\u534a\u5f91\u3002",answer:"$3$\uff1b$2$",hasImage:!1},{id:"17c15baf95a",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\overline{AB}=6$\uff0c$\\angle C=120\\du$\uff0c$O$ \u70ba $\\triangle ABC$ \u5916\u5fc3\uff0c\u6c42 $\\overrightarrow{AO}\\cdot\\overrightarrow{AB}$ \u53ca\u5916\u63a5\u5713\u534a\u5f91\u3002",answer:"$18$\uff1b$2\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17c15bc3f33",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$H$ \u70ba $\\triangle ABC$ \u4e4b\u5782\u5fc3\uff0c\u82e5 $\\overrightarrow{AB}\\cdot\\overrightarrow{AC}=-3$\uff0c\u6c42 $\\overrightarrow{AH}\\cdot\\overrightarrow{AB}$ \u53ca $\\overrightarrow{AH}\\cdot\\overrightarrow{AC}$\u3002",answer:"$-3$\uff1b$-3$",hasImage:!1},{id:"17c15c2e8a0",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\vec{a}=(5,1)$\uff0c$\\vec{b}=(2,-1)$\uff0c\u6c42 $3\\vec{a}-2\\vec{b}$ \u8207 $2\\vec{a}+\\vec{b}$ \u6240\u5f35\u6210\u4e4b\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$49$",hasImage:!1},{id:"17c15c4ad5b",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $a,b\\in\\mathbb{Z}$\uff0c\u884c\u5217\u5f0f $\\begin{vmatrix}5&a\\\\b&7\\end{vmatrix}=4$\uff0c\u6c42 $|a+b|$\u3002",answer:"$32$",hasImage:!1},{id:"17c15cfcb5e",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5\u4e00\u5f35 $B0$ \u5f71\u5370\u7d19\u7684\u9762\u7a4d\u662f $\\sqrt{2}$ \u5e73\u65b9\u516c\u5c3a\uff0c\u9023\u7e8c\u53d6\u534a\u56db\u6b21\u53ef\u5f97 $B4$ \u7d19\u5f35\uff0c\u8acb\u554f $B4$ \u7d19\u5f35\u7684\u9577\u8207\u5bec\u5404\u70ba\u5e7e\u516c\u5206\uff1f(\u82e5\u9700\u4f30\u7b97\uff0c\u53d6\u81f3\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u7b2c\u4e00\u4f4d\uff0c$\\sqrt{2}\\approx1.414$)",answer:"$35.4$\uff1b$25$",hasImage:!1},{id:"17c15d2b440",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8acb\u554f\u7531 $A4$ \u539f\u7a3f\u8981\u653e\u5927\u5370\u6210 $A3$ \u7684\u7d19\u5f35\u8f38\u51fa\uff0c\u61c9\u5728\u5f71\u5370\u6a5f\u7684\u7e2e\u653e\u500d\u7387\u6309\u4e0b\u591a\u5c11 $\\%$\uff1f\n(\u6574\u6578\u4ee5\u4e0b\u56db\u6368\u4e94\u5165\uff0c$\\sqrt{2}\\approx1.414$)",answer:"$141$",hasImage:!1},{id:"17c15d940e4",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u7dda\u6bb5 $\\overline{AB}=10$\uff0c\u9760\u8fd1 $A$ \u7684\u9ec3\u91d1\u5206\u5272\u9ede\u70ba $P$\uff0c\u6c42 $\\overline{AP}$\u3002",answer:"$15-5\\sqrt{5}$",hasImage:!1},{id:"17c15f9e1ba",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $\\begin{vmatrix}a_1&b_1\\\\a_2&b_2\\end{vmatrix}=2$\uff0c$\\begin{vmatrix}c_1&b_1\\\\c_2&b_2\\end{vmatrix}=8$\uff0c$\\begin{vmatrix}a_1&c_1\\\\a_2&c_2\\end{vmatrix}=-6$\uff0c\u6c42 $\\begin{cases}a_1x+b_1y=c_1\\\\a_2x+b_2y=c_2\\end{cases}$ \u7684\u89e3 $(x,y)$\u3002",answer:"$(4,-3)$",hasImage:!1},{id:"17c15fb53d5",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $\\begin{cases}kx+y=5\\\\2x+(k+1)y=1\\end{cases}$ \u6070\u6709\u4e00\u89e3\uff0c\u6c42 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$k\\neq1$ \u8207 $-2$",hasImage:!1},{id:"17c15ffe58e",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf $\\vec{a}$\u3001$\\vec{b}$\u3001$\\vec{c}$ \u6eff\u8db3 $\\vec{a}+\\vec{b}=(1,6)$\uff0c$\\vec{b}+\\vec{c}=(4,7)$\uff0c$\\vec{c}+\\vec{a}=(-3,11)$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u7684\u63a8\u8ad6\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $\\vec{a}$\u3001$\\vec{b}$\u3001$\\vec{c}$ \u4ee5 $\\vec{a}$ \u7684\u9577\u5ea6\u70ba\u6700\u5927\n(2) $\\vec{a}$\u3001$\\vec{b}$\u3001$\\vec{c}$ \u4ee5 $\\vec{b}$ \u7684\u9577\u5ea6\u70ba\u6700\u5c0f\n(3) $\\vec{a}$\u3001$\\vec{b}$\u3001$\\vec{c}$ \u5169\u5169\u4e92\u4e0d\u5e73\u884c\n(4) \u53ef\u627e\u5230\u4e09\u9ede $P$\u3001$Q$\u3001$R$\uff0c\u4f7f $\\overrightarrow{PQ}=\\vec{a}$\u3001$\\overrightarrow{QR}=\\vec{b}$\u3001$\\overrightarrow{RP}=\\vec{c}$\n(5) \u53ef\u627e\u5230\u4e09\u9ede $P$\u3001$Q$\u3001$R$\uff0c\u4f7f $\\overline{PQ}=|\\vec{a}|$\u3001$\\overline{QR}=|\\vec{b}|$\u3001$\\overline{RP}=|\\vec{c}|$",answer:"(2)(3)(5)",hasImage:!1},{id:"17c1601e11b",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\vec{a}=(3,2t+1)$\uff0c$\\vec{b}=(t,t-2)$\uff0c$\\vec{c}=(1,2)$\uff0c\u82e5 $(\\vec{a}+\\vec{b})\\parallel\\vec{c}$\uff0c\u6c42 $t$\u3002",answer:"$7$",hasImage:!1},{id:"17c1603d189",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5982\u5716\u6240\u793a\u7684\u6b63\u516d\u89d2\u661f\u662f\u4ee5 $O$ \u70ba\u4e2d\u5fc3\uff0c\u5176\u4e2d $\\vec{x}$\u3001$\\vec{y}$ \u70ba $O$ \u5230\u5169\u500b\u9802\u9ede\u7684\u5411\u91cf\u3002\u82e5\u5c07 $O$ \u5230\u6b63\u516d\u89d2\u661f $12$ \u500b\u9802\u9ede\u7684\u5411\u91cf\u90fd\u5beb\u6210 $a\\vec{x}+b\\vec{y}$ \u7684\u5f62\u5f0f\uff0c\u6c42 $a+b$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u3002",answer:"$5$",hasImage:!0},{id:"17c16051046",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5169\u500b\u540c\u5927\u5c0f\u7684\u6b63\u516d\u908a\u5f62\u4f75\u63a5\u5982\u5716\uff0c\u5716\u4e2d\u6709 $\\vec{a}$\u3001$\\vec{b}$\u3001$\\overrightarrow{PQ}$ \u4e09\u500b\u5411\u91cf\uff0c\u82e5 $\\overrightarrow{PQ}=x\\vec{a}+y\\vec{b}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(4,1)$",hasImage:!0},{id:"17c16327d59",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5728\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u4e00 $\\triangle ABC$\uff0c$P$ \u5728 $\\overline{BC}$ \u4e0a\uff0c\u4e14 $\\overline{BP}:\\overline{PC}=3:2$\uff0c$Q$ \u5728 $\\overline{AB}$ \u4e0a\uff0c\u4e14 $\\overline{AQ}:\\overline{QB}=1:1$\uff0c$R$ \u5728 $\\overline{AC}$ \u4e0a\uff0c\u4e14 $\\overline{AR}:\\overline{RC}=2:1$\u3002\u5df2\u77e5 $\\overrightarrow{PQ}=(-1,1)$\uff0c$\\overrightarrow{PR}=(4,10)$\uff0c\u6c42 $\\overrightarrow{PA}$ \u53ca $\\overrightarrow{BC}$\u3002",answer:"$(4,14)$\uff1b$(10,20)$",hasImage:!1},{id:"17c163df257",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5982\u5716\uff0c\u5df2\u77e5\u5713 $O$ \u8207\u76f4\u7dda $BC$\u3001\u76f4\u7dda $AC$\u3001\u76f4\u7dda $AB$ \u5747\u76f8\u5207\uff0c\u4e14\u5206\u5225\u76f8\u5207\u65bc $D$\u3001$E$\u3001$F$\u3002\u53c8 $\\overline{BC}=4$\u3001$\\overline{AC}=5$\u3001$\\overline{AB}=6$\uff0c\u5047\u8a2d $\\overline{BF}=x$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$\\frac{3}{2}$",hasImage:!0},{id:"17c1642f855",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5982\u5716\uff0c$P$ \u70ba $\\triangle ABC$ \u5167\u90e8\u4e00\u9ede\u4e14 $\\overrightarrow{AP}=\\frac{1}{5}\\overrightarrow{AB}+\\frac{2}{5}\\overrightarrow{AC}$\uff0c$\\overleftrightarrow{AP}$ \u8207 $\\overline{BC}$ \u4ea4\u65bc $D$\uff0c\u8a66\u554f\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $\\overline{BD}:\\overline{CD}=2:1$\n(2) $\\overline{AP}:\\overline{PD}=3:2$\n(3) $\\overline{AB}:\\overline{AC}=2:1$\n(4) $\\triangle ABP$ \u9762\u7a4d$:\\triangle ACP$ \u9762\u7a4d$=2:1$\n(5) $\\triangle BPC$ \u9762\u7a4d$:\\triangle ABC$ \u9762\u7a4d$=3:5$",answer:"(1)(2)(4)",hasImage:!0},{id:"17c1644e24c",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5982\u5716\uff0c$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overrightarrow{AN}=\\frac{1}{3}\\overrightarrow{NC}$\uff0c$P$ \u5728 $\\overline{BN}$ \u4e0a\uff0c\u82e5 $\\overrightarrow{AP}=m\\overrightarrow{AB}+\\frac{2}{9}\\overrightarrow{AC}$\uff0c\u6c42 $m$\u3002",answer:"$\\frac{1}{9}$",hasImage:!0},{id:"17c16598874",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5728\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c\u6709\u4e00\u901a\u904e\u539f\u9ede $O$ \u7684\u76f4\u7dda $L$\uff0c\u4ee5\u53ca\u4e00\u534a\u5f91\u70ba $2$\u3001\u5713\u5fc3\u70ba\u539f\u9ede $O$ \u7684\u5713 $C$\u3002$P$\u3001$Q$ \u70ba $C$ \u4e0a\u76f8\u7570 $2$ \u9ede\uff0c\u4e14 $\\overline{OP}$\u3001$\\overline{OQ}$ \u5206\u5225\u70ba $L$ \u6240\u593e\u7684\u92b3\u89d2\u7686\u70ba $30\\du$\uff0c\u8a66\u9078\u51fa\u5167\u7a4d $\\overrightarrow{OP}\\cdot\\overrightarrow{OQ}$ \u4e4b\u503c\u53ef\u80fd\u767c\u751f\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) $2\\sqrt{3}$ (2) $-2\\sqrt{3}$ (3) $0$ (4) $-2$ (5) $-4$",answer:"(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17c165ba13d",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d\u9ede $A(-2,2)$\u3001$B(4,8)$ \u70ba\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u5169\u9ede\uff0c\u4e14\u9ede $C$ \u5728\u4e8c\u6b21\u51fd\u6578 $y=\\frac{1}{2}x^2$ \u7684\u5716\u5f62\u4e0a\u8b8a\u52d5\u3002\u6c42\u5167\u7a4d $\\overrightarrow{AB}\\cdot\\overrightarrow{AC}$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u53ca\u6b64\u6642 $C$ \u9ede\u7684 $x$ \u5750\u6a19\u3002",answer:"$-3$\uff1b$-1$",hasImage:!1},{id:"17c165d5250",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\triangle ABC$ \u5167\u63a5\u65bc\u5713\u5fc3\u70ba $O$ \u4e4b\u55ae\u4f4d\u5713\u3002\u82e5 $\\overrightarrow{OA}+\\overrightarrow{OB}+\\sqrt{3}\\overrightarrow{OC}=\\vec{0}$\uff0c\u6c42 $\\angle BAC$\u3002",answer:"$75\\du$",hasImage:!1},{id:"17c165fdd52",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u6709\u4e09\u500b\u5411\u91cf $\\vec{a}$\u3001$\\vec{b}$\u3001$\\vec{c}$\uff0c\u5df2\u77e5 $|\\vec{a}|=8$\uff0c$|\\vec{b}|=3$\uff0c\u4e14 $\\vec{a}+\\vec{b}+\\vec{c}=(2,5)$\uff0c$2\\vec{a}-\\vec{b}+\\vec{c}=(7,-4)$\uff0c\u6c42 $\\vec{a}$ \u8207 $\\vec{b}$ \u7684\u593e\u89d2\u9918\u5f26\u503c\u3002",answer:"$\\frac{-1}{16}$",hasImage:!1},{id:"17c16623835",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $\\left|\\overrightarrow{AB}\\right|=5$\uff0c$\\left|\\overrightarrow{AC}\\right|=6$\uff0c$\\left|\\overrightarrow{AD}\\right|=3$\uff0c\u4e14 $\\overrightarrow{AB}+2\\overrightarrow{AC}=3\\overrightarrow{AD}$\uff0c\u82e5 $\\overrightarrow{AC}$ \u5728 $\\overrightarrow{AB}$ \u4e0a\u7684\u6b63\u5c04\u5f71\u70ba $k\\overrightarrow{AB}$\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$\\frac{-22}{25}$",hasImage:!1},{id:"17c1664a847",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf $\\vec{a}$ \u8207 $\\vec{b}$\uff0c\u5df2\u77e5 $\\vec{a}$ \u5728 $\\vec{b}$ \u4e0a\u7684\u6b63\u5c04\u5f71\u70ba $-\\frac{1}{4}\\vec{b}$\uff0c\u4e14 $\\vec{b}$ \u5728 $\\vec{a}$ \u4e0a\u7684\u6b63\u5c04\u5f71\u70ba $-3\\vec{a}$\uff0c\u6c42 $\\vec{a}$ \u8207 $\\vec{b}$ \u7684\u593e\u89d2\u53ca $|\\vec{a}|:|\\vec{b}|$\u3002",answer:"$150\\du$\uff1b$1:2\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17c166e949a",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $x,y>0$\uff0c\u4e14 $2x+3y=14$\uff0c\u6c42 $\\frac{8}{x}+\\frac{3}{y}$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\uff0c\u53ca\u6b64\u6642\u7684\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$\\frac{7}{2}$\uff1b$(4,2)$",hasImage:!1},{id:"17c16703fde",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u5169\u5e73\u884c\u76f4\u7dda $L_1:ax+by=5$ \u8207 $L_2:ax+by=20$\uff0c\u5df2\u77e5 $L_1$ \u901a\u904e\u9ede $(2,3)$\uff0c\u6c42 $L_1$ \u8207 $L_2$ \u4e4b\u9593\u7684\u6700\u5927\u8ddd\u96e2\u3002",answer:"$3\\sqrt{13}$",hasImage:!1},{id:"17c168fdd8f",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u4e00\u8cea\u9ede\u6cbf\u65b9\u5411 $\\vec{u}=(1,2)$ \u524d\u9032\u3002\u73fe\u6b32\u5728\u6b64\u5e73\u9762\u4e0a\u7f6e\u4e00\u76f4\u7dda $L$\uff0c\u4f7f\u5f97\u6b64\u8cea\u9ede\u78b0\u5230 $L$ \u6642\u4f9d\u5149\u5b78\u539f\u7406 (\u5165\u5c04\u89d2\u7b49\u65bc\u53cd\u5c04\u89d2) \u53cd\u5c04\uff0c\u4e4b\u5f8c\u6cbf\u65b9\u5411 $\\vec{v}=(-2,1)$ \u524d\u9032\uff0c\u5247\u76f4\u7dda $L$ \u7684\u65b9\u5411\u5411\u91cf\u61c9\u70ba $\\vec{w}=(1,k)$\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$-3$",hasImage:!1},{id:"17c1692196d",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u76f4\u7dda $L:\\begin{cases}x=3-5t\\\\y=11+2t\\end{cases},t\\in\\mathbb{R}$\uff0c$L$ \u4e0a\u6709\u5169\u9ede $A(-2,13)$ \u8207 $B(18,5)$\u3002\u82e5 $B$ \u70ba $\\overline{AC}$ \u4e2d\u9ede\uff0c\u5247\u53c3\u6578 $t$ \u4ee3\u5165\u591a\u5c11\u6642\u53ef\u5f97\u5230 $C$\uff1f",answer:"$-7$",hasImage:!1},{id:"17c16956025",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u4e00 $\\triangle ABC$\uff0c$G$ \u70ba $\\triangle ABC$ \u7684\u91cd\u5fc3\u3002$O$\u3001$D$ \u70ba\u6b64\u5e73\u9762\u4e0a\u7684\u76f8\u7570\u4e8c\u9ede\uff0c\u4e14\u6eff\u8db3 $\\overrightarrow{OD}=\\overrightarrow{OA}+\\overrightarrow{OB}+\\overrightarrow{OC}$\u3002\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\u3002\n(1) $O$\u3001$G$\u3001$D$ \u4e09\u9ede\u5171\u7dda\n(2) $\\overline{OD}=2\\overline{OG}$\n(3) $\\overrightarrow{AD}+\\overrightarrow{BD}+\\overrightarrow{CD}=2\\overrightarrow{OD}$\n(4) $G$ \u4f4d\u65bc $\\triangle ABC$ \u7684\u5167\u90e8\n(5) $D$ \u4f4d\u65bc $\\triangle ABC$ \u7684\u5916\u90e8",answer:"(1)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17c1697ac04",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5982\u5716\uff0c$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$G$ \u70ba\u91cd\u5fc3\uff0c$\\overline{GA}=3$\uff0c$\\overline{GB}=5$\uff0c$\\overline{GC}=7$\uff0c\u6c42 $\\overrightarrow{GA}\\cdot\\overrightarrow{GB}$ \u53ca $\\triangle ABC$ \u4e4b\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac{15}{2}$\uff1b$\\frac{45\\sqrt{3}}{4}$",hasImage:!0},{id:"17c169a0537",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $a,b,c,d\\in\\mathbb{R}$ \u4f7f\u5f97\u806f\u7acb\u65b9\u7a0b\u7d44 $\\begin{cases}ax+8y=c\\\\x-4y=3\\end{cases}$ \u6709\u89e3\uff0c\u4e14\u806f\u7acb\u65b9\u7a0b\u7d44 $\\begin{cases}-3x+by=d\\\\x-4y=3\\end{cases}$ \u7121\u89e3\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u4e00\u5b9a\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $a\\neq2$ (2) $c=-6$ (3) $b=12$ (4) $d\\neq9$\n(5) \u806f\u7acb\u65b9\u7a0b\u7d44 $\\begin{cases}ax+8y=c\\\\-3x+by=d\\end{cases}$ \u7121\u89e3",answer:"(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17c169b6665",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d\u5be6\u6578 $a>0$\u3002\u82e5 $x$\u3001$y$ \u7684\u65b9\u7a0b\u7d44 $\\begin{cases}2x-y=1\\\\x-2y=a\\\\x-ay=122\\end{cases}$ \u6709\u89e3\uff0c\u6c42 $a$\u3002",answer:"$14$",hasImage:!1},{id:"17c169d647d",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u4e00\u9762\u7a4d\u70ba $40$ \u7684\u51f8\u56db\u908a\u5f62\uff0c\u5176\u56db\u500b\u9802\u9ede\u7684\u5750\u6a19\u6309\u9006\u6642\u91dd\u65b9\u5411\u4f9d\u5e8f\u70ba $(0,0)$\u3001$(4,2)$\u3001$(x,2x)$\u3001$(2,6)$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$10$",hasImage:!1},{id:"17c169f6102",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a $O$ \u70ba\u539f\u9ede\uff0c\u8a2d $\\vec{u}=(1,2)$\u3001$\\vec{v}=(3,4)$\u3002\u4ee4 $\\Omega$ \u70ba\u6eff\u8db3 $\\overrightarrow{OP}=x\\vec{u}+y\\vec{v}$ \u7684\u6240\u6709\u9ede $P$ \u6240\u5f62\u6210\u7684\u5340\u57df\uff0c\u5176\u4e2d $\\frac{1}{2}\\le x\\le1$\uff0c$-3\\le y\\le\\frac{1}{2}$\uff0c\u6c42 $\\Omega$ \u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac{7}{2}$",hasImage:!1},{id:"17c18c4acc9",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5df2\u77e5 $90\\du<\\theta<180\\du$\uff0c\u4e14 $\\cos\\theta=-\\frac{1}{3}$\uff0c\u6c42 $\\sin2\\theta$ \u53ca $\\sin\\frac{\\theta}{2}$\u3002",answer:"$-\\frac{4\\sqrt{2}}{9}$\uff1b$\\frac{\\sqrt{6}}{3}$",hasImage:!1},{id:"17c18c64c77",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5df2\u77e5 $\\sin\\theta=\\frac{3}{5}$\uff0c\u6c42 $\\sin2\\theta$ \u53ca $\\cos2\\theta$\u3002",answer:"$\\pm\\frac{24}{25}$\uff1b$\\frac{7}{25}$",hasImage:!1},{id:"17c18c76a1f",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5 $\\sin\\theta+\\cos\\theta=\\frac{2}{3}$\uff0c\u6c42 $\\sin2\\theta$ \u53ca $\\cos4\\theta$\u3002",answer:"$-\\frac{5}{9}$\uff1b$\\frac{31}{81}$",hasImage:!1},{id:"17c18c86f2a",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5 $\\sin2\\theta=-\\frac{3}{4}$\uff0c\u4e14 $\\sin\\theta<0$\uff0c\u6c42 $\\sin\\theta-\\cos\\theta$\u3002",answer:"$-\\frac{\\sqrt{7}}{2}$",hasImage:!1},{id:"17c18ca2368",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$\\triangle ABC$\uff0c$\\overline{AB}=6$\uff0c$\\overline{AC}=8$\uff0c$\\angle B=2\\angle C$\uff0c\u6c42 $\\cos B$ \u53ca\u5916\u63a5\u5713\u534a\u5f91\u3002",answer:"$-\\frac{1}{9}$\uff1b$\\frac{9\\sqrt{5}}{5}$",hasImage:!1},{id:"17c18cb4eca",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d $\\theta$ \u70ba\u6709\u5411\u89d2\uff0c$\\sin\\theta=\\frac{3}{5}$\uff0c\u6c42 $\\sin3\\theta$ \u53ca $\\cos3\\theta$\u3002",answer:"$\\frac{117}{125}$\uff1b$\\pm\\frac{44}{125}$",hasImage:!1},{id:"17c18cc6012",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5 $\\sin x-\\cos x=\\frac{1}{3}$\uff0c\u6c42 $\\sin3x+\\cos3x$\u3002",answer:"$-\\frac{25}{27}$",hasImage:!1},{id:"17c18cf26e3",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6c42\u4e0b\u5217\u5404\u51fd\u6578\u4e4b\u9031\u671f\uff1a\n(1) $y=|\\sin x|$\n(2) $y=\\cos2x-1$\n(3) $y=2\\cos(5x+\\sqrt{2})-1$\n(4) $y=\\sin(-\\pi x+\\frac{\\pi}{4})$",answer:"(1) $\\pi$ (2) $\\pi$ (3) $\\frac{2\\pi}{5}$ (4) $2$",hasImage:!1},{id:"17c18d3ad1b",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6c42\u51fd\u6578 $y=\\sin\\frac{2x}{15}+\\cos\\frac{x}{5}$ \u7684\u9031\u671f\u3002",answer:"$30\\pi$",hasImage:!1},{id:"17c18d4b33d",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$0\\le x\\le4\\pi$ \u4e2d\uff0c$y=\\sin2x$ \u8207 $y=\\cos x$ \u7684\u5716\u5f62\u6709\u5e7e\u500b\u4ea4\u9ede\uff1f",answer:"$8$",hasImage:!1},{id:"17c18d5e564",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $x=\\cos\\pi x$ \u6709\u5e7e\u500b\u5be6\u6839\uff1f",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"17c18d686ef",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $x-15\\sin x=0$ \u6709\u5e7e\u500b\u5be6\u6839\uff1f",answer:"$11$",hasImage:!1},{id:"17c213f7e01",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u8a2d\u6247\u5f62\u7684\u534a\u5f91\u70ba $3$\uff0c\u4e2d\u5fc3\u89d2\u6240\u5c0d\u5f27\u9577\u70ba $\\pi$\uff0c\u6c42\u4e2d\u5fc3\u89d2\u7684\u5927\u5c0f\u70ba\u591a\u5c11\u5f33\uff1f\u63db\u7b97\u6210\u50b3\u7d71\u89d2\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{\\pi}{3}$\uff1b$60\\du$",hasImage:!1},{id:"17c21416c3e",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u8a2d\u6247\u5f62\u7684\u534a\u5f91\u70ba $200$ \u516c\u5206\uff0c\u4e2d\u5fc3\u89d2\u70ba $0.8$ \u5f33\uff0c\u6c42\u6240\u5c0d\u7684\u5f27\u9577\u70ba\u5e7e\u516c\u5206\uff1f",answer:"$160$",hasImage:!1},{id:"17c2142cbbc",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u5982\u5716\uff0c$\\overleftrightarrow{PA}$ \u5207\u5713 $O$ \u65bc $A$ \u9ede\u4e14 $\\overline{PA}=3\\sqrt{3}$\uff0c$\\overline{PQ}=3$\uff0c\u6c42\u6247\u5f62 $OAQ$ \u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac{3\\pi}{2}$",hasImage:!0},{id:"17c2143e831",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u8a66\u6c42 $\\sin\\frac{\\pi}{2}+\\cos\\frac{\\pi}{3}-\\tan\\frac{5\\pi}{4}$ \u4e4b\u503c\u3002",answer:"$1$",hasImage:!1},{id:"17c2145da31",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u5df2\u77e5 $\\theta$ \u70ba\u7b2c\u4e8c\u8c61\u9650\u89d2\u4e14 $\\sin\\theta=\\frac{3}{5}$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $\\sin^2\\theta+\\cos^2\\theta=1$\n(2) $\\sin\\theta\\cdot\\cos\\theta=-\\frac{12}{25}$\n(3) $\\sin(\\pi+\\theta)=-\\frac{3}{5}$\n(4) $\\cos(\\pi-\\theta)=-\\frac{4}{5}$\n(5) $\\tan(\\pi+\\theta)=\\frac{4}{3}$",answer:"(1)(2)(3)",hasImage:!1},{id:"17c2148cf59",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u5716\u70ba\u4e00\u5713\u9310\u7684\u5c55\u958b\u5716\uff0c\u82e5\u5e95\u5713\u534a\u5f91\u70ba $6$ \u516c\u5206\uff0c\u6247\u5f62\u534a\u5f91 $\\overline{PA}=10$ \u516c\u5206\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $\\arc{AB}$ \u7684\u9577\u5ea6\u70ba $12\\pi$ \u516c\u5206\n(2) $\\angle APB=\\frac{6}{5}\\pi$ \u5f33\n(3) \u5713\u9310\u5074\u9762\u7a4d\u70ba $120\\pi$ \u5e73\u65b9\u516c\u5206\n(4) \u5713\u9310\u8868\u9762\u7a4d\u70ba $96\\pi$ \u5e73\u65b9\u516c\u5206\n(5) \u5713\u9310\u7684\u9ad8\u70ba $8$ \u516c\u5206",answer:"(1)(2)(4)(5)",hasImage:!0},{id:"17c214abbc5",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u4e0b\u5217\u5927\u5c0f\u6bd4\u8f03\uff0c\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $\\sin\\pi\\du>\\sin\\pi$ (2) $\\sin5>\\sin2$\n(3) $\\sin\\frac{\\pi}{5}>\\sin\\frac{\\pi}{6}$ (4) $\\sin\\frac{10\\pi}{17}>\\sin\\frac{11\\pi}{17}$\n(5) $\\sin\\frac{5\\pi}{3}>\\sin\\frac{14\\pi}{9}$",answer:"(1)(3)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17c214bdc09",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u5df2\u77e5\u76f4\u5f91\u70ba $20$ \u516c\u5206\u7684\u6ed1\u8f2a\uff0c\u6bcf\u79d2\u65cb\u8f49 $45\\du$\uff0c\u5247\u6ed1\u8f2a\u4e0a\u4e00\u9ede\u7d93\u904e $5$ \u79d2\u8f49\u904e\u7684\u5f27\u9577\u70ba $k\\pi$ \u516c\u5206\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$\\frac{25}{2}$",hasImage:!1},{id:"17c2b915c10",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a66\u6c42 $|x-3|=2x+5$ \u7684\u89e3\u3002",answer:"$-\\frac{2}{3}$",hasImage:!1},{id:"17c2b924fe6",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a66\u6c42 $|x+1|+|x-5|=x+3$ \u7684\u89e3\u3002",answer:"$7$ \u6216 $3$",hasImage:!1},{id:"17c2b92fc44",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a66\u6c42 $|x-1|-x-5=0$ \u7684\u89e3\u3002",answer:"$-2$",hasImage:!1},{id:"17c2b93c90b",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a66\u6c42 $|4x+3|=|2x|+1$ \u7684\u89e3\u3002",answer:"$-\\frac{1}{3}$ \u6216 $-2$",hasImage:!1},{id:"17c2b0f8115",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a66\u6c42 $2|5x-1|-7\\le3$ \u7684\u89e3\u3002",answer:"$-\\frac{4}{5}\\le x\\le-\\frac{6}{5}$",hasImage:!1},{id:"17c2b519174",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a66\u6c42 $2\\le|x+4|<5$ \u7684\u89e3\u4e26\u6c42\u5176\u6574\u6578\u89e3\u500b\u6578\u3002",answer:"$-2\\le x<1$ \u6216 $-9< x\\le-6$\uff1b$6$",hasImage:!1},{id:"17c2b22ab34",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a66\u6c42 $|3x-1|<8$ \u7684\u89e3\u4e26\u6c42\u5176\u6574\u6578\u89e3\u500b\u6578\u3002",answer:"$-\\frac{7}{3}<x<3$\uff1b$5$",hasImage:!1},{id:"17c2b245f7f",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a66\u6c42 $|2x+3|>9$ \u7684\u89e3\u3002",answer:"$x<-6$ \u6216 $x>3$",hasImage:!1},{id:"17c2b2a519f",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $(\\frac{81}{16})^{-0.25}+(0.25)^{-2.5}$",answer:"$32\\frac{2}{3}$",hasImage:!1},{id:"17c2b34ea1a",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $(3^\\sqrt{2})^\\sqrt{2}+2^{\\pi+1}\\cdot2^{-\\pi}+\\dfrac{36^\\sqrt{5}}{6^\\sqrt{20}}+$\n$(\\sqrt{3}+\\sqrt{2})^{\\pi}(\\sqrt{3}-\\sqrt{2})^{\\pi}$\u3002",answer:"$13$",hasImage:!1},{id:"17c2b38b1a4",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $2^x=5$\uff0c$3^y=25$\uff0c\u6c42 $5^{\\frac{3}{x}+\\frac{4}{y}}$\u3002",answer:"$72$",hasImage:!1},{id:"17c2b3d2484",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $a=8\\times10^{12}$\u3001$b=9\\times10^{10}$\u3001$c=7.5\\times10^{23}$\uff0c\u6c42 $ab+c$\u3002\n(\u4ee5\u79d1\u5b78\u8a18\u865f\u8868\u793a)",answer:"$1.47\\times10^{24}$",hasImage:!1},{id:"17c22cf53ad",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8003\u616e\u51fd\u6578 $f(x)=2\\sin3x$\uff0c\u8a66\u554f\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u70ba\u771f\uff1f\n(1) $-2\\leq f(x)\\leq2$\n(2) $f(x)$ \u5728 $x=\\frac{\\pi}{6}$ \u6642\u6709\u6700\u5927\u503c\n(3) $f(x)$ \u7684\u9031\u671f\u70ba $\\frac{2\\pi}{3}$\n(4) $y=f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u5c0d\u7a31\u65bc\u76f4\u7dda $x=\\frac{\\pi}{2}$\n(5) $f(2)>0$",answer:"(1)(2)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17c22c2b0d2",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a66\u554f\u5728 $0\\leq x\\leq2\\pi$ \u7684\u7bc4\u570d\u4e2d\uff0c$y=3\\sin x$ \u7684\u51fd\u6578\u5716\u5f62\u8207 $y=2\\sin2x$ \u7684\u51fd\u6578\u5716\u5f62\u6709\u5e7e\u500b\u4ea4\u9ede\uff1f",answer:"$5$ \u500b",hasImage:!1},{id:"17c22be7e9a",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5728 $-4\\pi\\leq x\\leq6\\pi$ \u7684\u7bc4\u570d\u4e2d\uff0c\u65b9\u7a0b\u5f0f $\\cos x=\\frac{2}{3}$\uff0c\u6240\u6709\u89e3\u4e4b\u548c\u70ba\uff1f",answer:"$10\\pi$",hasImage:!1},{id:"17c22d0d124",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d $\\alpha$\u3001$\\beta$\u3001$\\gamma$ \u70ba\u65b9\u7a0b\u5f0f $\\sin x=0.65$ \u7684\u6700\u5c0f\u4e09\u500b\u6b63\u6839\uff0c\u4e14 $\\alpha<\\beta<\\gamma$\uff0c\u8a66\u554f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u70ba\u771f\uff1f\n(1) $ \\alpha>\\frac{\\pi}{4}$ (2) $ \\beta>\\frac{3\\pi}{4}$ (3) $\\gamma>\\frac{5\\pi}{2}$\n(4) $\\alpha+\\beta=\\pi$ (5) $\\alpha+2\\beta+\\gamma=5\\pi$",answer:"(2)(4)",hasImage:!1},{id:"17c2a8071e6",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$x\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u8acb\u5c07\u51fd\u6578 $y=\\sin x-\\sqrt{3}\\cos x$ \u7e2e\u6210\u55ae\u9805\u5f0f\uff0c\u4e26\u6c42 $y$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u548c\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"$2\\sin(x-\\frac{\\pi}{3})$\uff1b$2$\uff1b$-2$",hasImage:!1},{id:"17c271426c8",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$x\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u6c42\u51fd\u6578 $y=\\sin x+\\cos x$ \u7684\u9031\u671f\u8207\u632f\u5e45\u3002",answer:"$2\\pi$\uff1b$\\sqrt{2}$",hasImage:!1},{id:"17c271ceb25",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5 $\\sqrt{3}\\sin888\\du-\\cos888\\du=2\\cos x\\du$ \u4e14 $540\\du<x\\du<720\\du$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$672$",hasImage:!1},{id:"17c2725e7b3",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$x\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u8acb\u5c07\u51fd\u6578 $y=\\sqrt{3}\\sin x+\\cos x$ \u7e2e\u6210\u55ae\u9805\u5f0f\uff0c\u4e26\u6c42 $y$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u8207\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"$2\\sin(x+\\frac{\\pi}{6})$\uff1b$2$\uff1b$-2$",hasImage:!1},{id:"17c2729d202",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$x\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u8acb\u5c07\u51fd\u6578 $y=\\sin x-\\cos x$ \u7e2e\u6210\u55ae\u9805\u5f0f\uff0c\u4e26\u6c42 $y$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u8207\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"$\\sqrt{2}\\sin(x-\\frac{\\pi}{4})$\uff1b$\\sqrt{2}$\uff1b$-\\sqrt{2}$",hasImage:!1},{id:"17c27317742",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u95dc\u65bc\u51fd\u6578 $y=f(x)=\\frac{1}{2}(\\sin x+\\cos x)$ \u7684\u5716\u5f62\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u6558\u8ff0\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $y=f(x)$ \u7684\u9031\u671f\u70ba $\\pi$\n(2) $y=f(x)$ \u7684\u632f\u5e45\u70ba $\\sqrt{2}$\n(3) $y=f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u8207 $y$ \u8ef8\u7684\u4ea4\u9ede\u70ba $(0,\\frac{1}{2})$\n(4) $y=f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u8207 $x$ \u8ef8\u6709\u7121\u9650\u591a\u500b\u4ea4\u9ede\n(5) $y=f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u5c0d\u7a31\u65bc\u539f\u9ede",answer:"(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17c273bd7e0",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u6578\u503c\u6700\u63a5\u8fd1 $\\sqrt{2}$\uff1f\n(1) $\\sqrt{3}\\cos44\\du+\\sin44\\du$\n(2) $\\sqrt{3}\\cos54\\du+\\sin54\\du$\n(3) $\\sqrt{3}\\cos64\\du+\\sin64\\du$\n(4) $\\sqrt{3}\\cos74\\du+\\sin74\\du$\n(5) $\\sqrt{3}\\cos84\\du+\\sin84\\du$",answer:"(4)",hasImage:!1},{id:"17c2bc1c775",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6247\u5f62 $OAB$ \u7684\u534a\u5f91\u70ba $1$\uff0c\u4e2d\u5fc3\u89d2\u70ba $60\\du$\uff0c$P$ \u9ede\u5728\u5f27 $\\arc{AB}$ \u4e0a\uff0c\u6295\u5f71\u5230 $\\overline{OA}$\u3001$\\overline{OB}$ \u4f9d\u5e8f\u70ba $H$\u3001$K$\uff0c\u5982\u5716\u6240\u793a\u3002\u8a66\u6c42 $3\\overline{PH}+2\\overline{PK}$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u3002",answer:"$\\sqrt{7}$",hasImage:!0},{id:"17c3ff7a1a5",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u4e00\u500b\u6b63\u516d\u908a\u5f62\u7684\uff1a(\u4e0d\u5305\u542b\u96f6\u5411\u91cf)\n(1) $6$ \u500b\u908a\u53ef\u6c7a\u5b9a\u5e7e\u500b\u4e0d\u540c\u7684\u5411\u91cf\uff1f\n(2) $6$ \u500b\u9802\u9ede\u53ef\u6c7a\u5b9a\u5e7e\u500b\u4e0d\u540c\u7684\u5411\u91cf\uff1f",answer:"(1) $6$ (2) $18$",hasImage:!1},{id:"17c3cfd8db7",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u7528\u5750\u6a19\u8868\u793a\u5411\u91cf\uff1a$\\vector{a}$\uff0c$\\vector{b}$\uff0c$\\vector{c}$\uff0c$\\vector{d}$\u3002",answer:"$(4,3)$\uff1b$(-2,5)$\uff1b$(-4,-2)$\uff1b$(3,-3)$",hasImage:!0},{id:"17c3cffaea5",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u5169\u9ede $P(2,3\\sqrt{3})$\u3001$Q(5,2\\sqrt{3})$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\xvector{PQ}$ (2) $\\xvector{QP}$ (3) $|\\xvector{PQ}|$\u3002",answer:"(1) $(3,-\\sqrt{3})$ (2) $(-3,\\sqrt{3})$ (3) $2\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17c3d014a2f",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u9ede $A(x,5)$\u3001$B(3,y)$\u3001$C(-1,8)$\u3001$D(2,4)$\uff0c\u82e5\uff1a\n(1) $\\xvector{AB}=(5,-4)$\uff0c\u6c42 $(x,y)$\u3002\n(2) \u56db\u908a\u5f62$ABCD$\u70ba\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62\uff0c\u6c42 $(x,y)$",answer:"(1) $(-2,1)$ (2) $(6,9)$",hasImage:!0},{id:"17c3ff879b5",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"(1) \u4e00\u500b\u4e09\u89d2\u5f62\u7684 $3$ \u500b\u9802\u9ede\u53ef\u6c7a\u5b9a\u5e7e\u500b\u4e0d\u540c\u7684\u5411\u91cf\uff1f(\u4e0d\u5305\u542b\u96f6\u5411\u91cf)\n(2) \u4e00\u500b\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62\u7684\u908a\u53ef\u6c7a\u5b9a\u5e7e\u500b\u4e0d\u540c\u7684\u5411\u91cf\uff1f(\u4e0d\u5305\u542b\u96f6\u5411\u91cf)",answer:"(1) $6$ (2) $4$",hasImage:!1},{id:"17c3d037b9d",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u5169\u9ede $P(-3,7)$\u3001$Q(-5,9)$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\xvector{PQ}$ (2) $\\xvector{QP}$ (3) $|\\xvector{PQ}|$\u3002",answer:"(1) $(-2,2)$ (2) $(2,-2)$ (3) $2\\sqrt{2}$",hasImage:!1},{id:"17c3d22698e",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $D(x,y)$ \u8207 $A(1,2)$\u3001$B(12,7)$\u3001$C(5,-9)$ \u9023\u6210\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62\uff0c\u6c42 $D(x,y)$\u3002\n(\u6709\u4e09\u7d44\u89e3)",answer:"$(8,18)$ \u6216 $(16,-4)$ \u6216 $(-6,-14)$",hasImage:!1},{id:"17c3c054fb2",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$A(-2,-1)$\u3001$B(x,1)$\u3001$C(5,6)$\u3001$D(-5,x)$ \uff0c\u82e5 $|\\xvector{AB}|=|\\xvector{CD}|$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$8$",hasImage:!1},{id:"17c3c049c2f",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $\\xvector{OA}$ \u8207 $\\xvector{OB}$ \u6240\u5f35\u6210\u7684\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62\u9762\u7a4d\u70ba $5$\uff0c\u6c42\u7531 $\\xvector{OA}+\\xvector{OB}$ \u8207 $\\xvector{OA}-\\xvector{OB}$ \u6240\u5f35\u6210\u7684\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$10$",hasImage:!0},{id:"17c3d243d52",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u56db\u9ede $A(2,5)$\u3001$B(-4,1)$\u3001$C(9,-6)$\u3001$D(0,13)$\uff0c\u6c42\u4e0b\u5217\u5411\u91cf\uff1a\n(1) $\\xvector{AB}+\\xvector{CD}$\n(2) $\\xvector{AB}+\\xvector{BC}+\\xvector{CD}$\n(3) $\\xvector{AB}-\\xvector{CD}$\u3002",answer:"(1) $(-15,15)$ (2) $(-2,8)$ (3) $(3,-23)$",hasImage:!1},{id:"17c3d24d200",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $\\xvector{AB}=(1,2)$\uff0c$\\xvector{CD}=(-4,3)$\uff0c$\\xvector{AD}=(7,-2)$\uff0c\u6c42 $\\xvector{BD}$ \u53ca $\\xvector{BC}$\u3002",answer:"$(6,-4)$\uff1b$(10,-7)$",hasImage:!1},{id:"17c3ff99e83",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62$ABCD$\uff0c\u4e0b\u5217\u5404\u9078\u9805\u7684\u7b49\u5f0f\u54ea\u4e9b\u6210\u7acb\uff1f\n(1) $\\xvector{AB}=\\xvector{CD}$ (2) $\\xvector{AD}=\\xvector{BC}$\n(3) $\\xvector{AC}+\\xvector{BD}=\\vector{0}$\n(4) $\\xvector{AB}+\\xvector{BC}+\\xvector{CD}=\\xvector{AD}$\n(5) $\\xvector{AB}-\\xvector{AD}=\\xvector{BD}$",answer:"(2)(4)",hasImage:!1},{id:"17c3d26a079",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u56db\u9ede $A(2,6)$\u3001$B(1,-4)$\u3001$C(3,2)$\u3001$D(7,11)$\uff0c\u6c42\u4e0b\u5217\u5411\u91cf\uff1a\n(1) $\\xvector{AB}+\\xvector{CD}$\n(2) $\\xvector{AB}+\\xvector{BC}+\\xvector{CD}$\n(3) $\\xvector{AB}+\\xvector{BC}+\\xvector{CD}+\\xvector{DA}$\u3002",answer:"(1) $(3,-1)$ (2) $(5,5)$ (3) $\\vector{0}$",hasImage:!1},{id:"17c458467c4",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u5df2\u77e5\u51fd\u6578 $f(x)=2\\sin(\\frac{\\pi}{3}x+\\theta)$ \u7684\u5716\u5f62\u7d93\u904e $(0,1)$\uff0c\u5176\u4e2d $0<\\theta<\\frac{\\pi}{2}$\uff0c\u6c42 $\\theta$\u3002",answer:"$\\frac{\\pi}{6}$",hasImage:!1},{id:"17c4585c46f",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u5df2\u77e5\u51fd\u6578 $y=a\\sin x+b$\uff0c\u5176\u4e2d $a>0$\uff0c\u82e5\u51fd\u6578\u7684\u6700\u5927\u503c\u70ba $\\frac{3}{2}$\uff0c\u6700\u5c0f\u503c\u70ba $-\\frac{1}{2}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(1,\\frac{1}{2})$",hasImage:!1},{id:"17c3c395cde",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $\\xvector{AB}=(2,13)$\uff0c$\\xvector{AD}=(15,8)$\uff0c$\\xvector{DC}=(-6,1)$\uff0c\u6c42 $\\xvector{CA}$ \u53ca $\\xvector{CB}$\u3002",answer:"$(-9,-9)$\uff1b$(7,4)$",hasImage:!1},{id:"17c4563c8b7",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u7dda\u6bb5 $\\overline{PQ}$ \u4e0a\u6709 $5$ \u500b\u7b49\u5206\u9ede $A$\u3001$B$\u3001$C$\u3001$D$\u3001$E$\uff0c\u5982\u5716\uff0c\u82e5 $\\xvector{AE}=x\\xvector{PQ}$\uff0c$\\xvector{AQ}=y\\xvector{DB}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac23,-\\frac52)$",hasImage:!0},{id:"17c3c614420",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $2\\vector{a}-3(\\vector{b}+2\\vector{c})+2(\\vector{a}-\\vector{b}+\\vector{c})$$=x\\vector{a}+y\\vector{b}+z\\vector{c}$\uff0c\u6c42 $(x,y,z)$\u3002",answer:"$(4,-5,-4)$",hasImage:!1},{id:"17c3c7a3797",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c$\\vector{a}=(1,-3)$\uff0c$\\vector{b}=(4,5)$\uff0c$\\vector{c}=(-2,7)$\uff0c\u6c42 $2\\vector{a}+3\\vector{b}-5\\vector{c}$\uff1f",answer:"$(24,-26)$",hasImage:!1},{id:"17c40cb19e8",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $|\\vector{a}|=8$\uff0c$|\\vector{b}|=3$\uff0c$|\\vector{c}|=5$\uff0c$\\vector{a}$ \u8207 $\\vector{b}$ \u540c\u5411\uff0c$\\vector{b}$ \u8207 $\\vector{c}$ \u53cd\u5411\uff0c$\\vector{a}=x\\vector{b}=y\\vector{c}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac{8}{3},-\\frac{8}{5})$",hasImage:!1},{id:"17c40d37bdd",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $4(\\vector{a}-2\\vector{b})+3\\vector{c}$$-2(-\\vector{a}+2\\vector{b}+3\\vector{c})=x\\vector{a}+y\\vector{b}+z\\vector{c}$\uff0c\u6c42 $(x,y,z)$\u3002",answer:"$(6,-12,-3)$",hasImage:!1},{id:"17c40da67d7",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c\u9ede $A(4,7)$\u3001$B(9,-3)$\u3001$C(-6,11)$\u3001$D(2,-1)$\uff0c\u6c42 $3\\xvector{AB}+4\\xvector{CD}$ \u8207 $2\\xvector{AC}-5\\xvector{BD}$\u3002",answer:"$(47,-78)$\uff1b$(15,-2)$",hasImage:!1},{id:"17c40dface4",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a $A(3,2)$\u3001$B(1,5)$\u3001$C(-2,-1)$\uff0c\u82e5 $P$ \u6eff\u8db3 $3\\xvector{AP}+2\\xvector{BP}+\\xvector{CP}=\\vector{0}$\uff0c\u6c42 $P$",answer:"$(\\frac{3}{2},\\frac{5}{2})$",hasImage:!1},{id:"17c40e31a97",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a $A(5,p)$\u3001$B(q,-2)$\u3001$C(1,7)$\u3001$D(4,3)$\uff0c\u82e5 $A$ \u9ede\u6cbf\u8457 $\\xvector{CD}$ \u7684\u65b9\u5411\u79fb\u52d5 $15$ \u55ae\u4f4d\u6070\u5230\u9054 $B$ \u9ede\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(p,q)$\u3002",answer:"$(10,14)$",hasImage:!1},{id:"17c40edb4d6",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5\u5e73\u9762\u4e0a $\\vector{a}=(3,-2)$\u3001$\\vector{b}=(5,1)$\u3001$\\vector{c}=(4,6)$\uff0c\u82e5\uff1a\n(1) $\\vector{a}$ \u8207 $\\vector{b}+t\\vector{c}$ \u5e73\u884c\uff0c\u6c42 $t$\u3002\n(2) $k\\vector{a}+\\vector{b}$ \u5e73\u5206 $\\vector{a}$ \u8207 $\\vector{b}$ \u7684\u593e\u89d2\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"(1) $-\\frac{1}{2}$ (2) $\\sqrt{2}$",hasImage:!1},{id:"17c456250f8",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a $A(1,7)$\u3001$B(2,2)$\u3001$C(-3,1)$\uff0c\u82e5 $P$ \u6eff\u8db3 $2\\xvector{AP}-3\\xvector{BP}+5\\xvector{CP}=\\vector{0}$\uff0c\u6c42 $P$\u3002",answer:"$(-\\frac{19}{4},\\frac{13}{4})$ ",hasImage:!1},{id:"17c4569c253",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u4e00\u9ede $A(7,-2)$ \u53ca\u5411\u91cf $\\vector{p}=(-3,4)$\uff0c\u82e5 $A$ \u9ede\u6cbf\u8457 $\\vector{p}$ \u7684\u65b9\u5411\u79fb\u52d5 $4$ \u500b\u55ae\u4f4d\u9577\u81f3 $B$ \u9ede\uff0c\u6c42 $B$\u3002",answer:"$(\\frac{23}{5},\\frac{6}{5})$",hasImage:!1},{id:"17c4573201e",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a $\\vector{a}=(2,-1)$\uff0c$\\vector{b}=(4,3)$\uff0c\u4ee4 $\\vector{c}=\\vector{a}+t\\vector{b}$\uff0c\u82e5 : \n(1) $\\vector{c}$ \u8207 $(2,1)$ \u5e73\u884c\uff0c\u6c42 $t$\u3002\n(2) $\\vector{c}$ \u5e73\u5206 $\\vector{a}$\u3001$\\vector{b}$ \u7684\u593e\u89d2\uff0c\u6c42 $t$\u3002",answer:"(1) $2$\uff1b(2) $\\frac{\\sqrt{5}}{5}$",hasImage:!1},{id:"17c58a894bd",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u89d2\u70ba\u7b2c\u4e8c\u8c61\u9650\u89d2\uff1f(1) $165\\du$ (2) $1529\\du$ (3) $120$ (4) $-512\\du$ (5) $-\\frac{7}{5}\\pi$",answer:"(1)(5)",hasImage:!1},{id:"17c58ac8113",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6a19\u6e96\u4f4d\u7f6e\u89d2 $\\theta$ \u5728\u7d42\u908a\u4e0a\u6709\u4e00\u9ede $P(-3,6\\sqrt{2})$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $\\sin\\theta=\\frac{-1}{3}$ (2) $\\cos(90\\du-\\theta)=\\frac{2\\sqrt{2}}{3}$ (3) $\\cos2\\theta=-\\frac{8}{9}$ (4) $\\sin2\\theta=-\\frac{4\\sqrt{2}}{9}$ (5) $\\sin\\frac{\\theta}{2}=\\sqrt{\\frac{2}{3}}$",answer:"(2)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17c58aefaa1",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u9644\u5716\u70ba\u67d0\u4e09\u89d2\u51fd\u6578 $f(x)$ \u7684\u90e8\u5206\u5716\u5f62\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u662f\u5c0d\u7684\uff1f\n(1) $f(\\frac{4\\pi}{3})$ \u4e4b\u503c\u70ba $0$ (2) $f(x)$ \u4e4b\u9031\u671f\u70ba $\\pi$\n(3) $y=f(x)$ \u4e4b\u5716\u5f62\u5c0d\u7a31\u65bc $x=\\frac{5\\pi}{6}$ (4) $f(x)=2\\sin(x+\\frac{\\pi}{3})$\n(5) $f(x)=2\\sin(x-\\frac{\\pi}{3})$",answer:"(1)(3)(5)",hasImage:!0},{id:"17c58b1eadd",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5c07\u51fd\u6578 $f(x)=\\cos x$ \u7684\u5716\u5f62\u6c34\u5e73\u4f38\u7e2e $\\frac{1}{2}$ \u500d\uff0c\u518d\u5411\u5de6\u5e73\u79fb $\\frac{\\pi}{2}$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u5f97\u5230\u51fd\u6578 $g(x)$\uff0c\u5247\uff1a\n(1) $g(x)=\\cos(2x+\\frac{\\pi}{2})$ (2) $g(x)=\\cos2(x+\\frac{\\pi}{2})$ (3) $g(x)=\\sin2x$\n(4) $g(x)=-\\cos2x$ (5) \u5c07 $g(x)$ \u6c34\u5e73\u4f38\u7e2e $2$ \u500d\uff0c\u518d\u5411\u53f3\u79fb $\\pi$ \u53ef\u5f97 $f(x)$",answer:"(2)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17c58b3fade",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5 $\\pi\\le\\theta\\le2\\pi$\uff0c$\\cos\\theta=\\frac{3}{5}$\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $\\sin\\theta=-\\frac{4}{5}$ (2) $\\cos2\\theta=-\\frac{7}{25}$ (3) $\\cos\\frac{\\theta}{2}=\\sqrt{\\frac{4}{5}}$ (4) $\\sin2\\theta=-\\frac{24}{25}$ (5) $\\sin(\\theta+\\pi)=-\\frac{4}{5}$",answer:"(1)(2)(4)",hasImage:!1},{id:"17c58b8a8f2",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6642\u9418\u5728 $5$ \u9ede $40$ \u5206\u6642\uff0c\u6642\u91dd\u8207\u5206\u91dd\u6240\u593e\u7684\u8f03\u5c0f\u7684\u593e\u89d2\u70ba\u591a\u5c11\u5f33\uff1f",answer:"$\\frac{7}{18}\\pi$",hasImage:!1},{id:"17c58ba07b3",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5\u4e00\u89d2\u7684\u5f27\u5ea6\u70ba $30$\uff0c\u5247\u5176\u6700\u5c0f\u7684\u6b63\u540c\u754c\u89d2\u7684\u5f27\u5ea6\u70ba\u591a\u5c11\u5f33\uff1f",answer:"$30-8\\pi$",hasImage:!1},{id:"17c58bc2c84",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d $\\sin\\theta=\\frac{4}{5}$\uff0c\u4e14 $\\theta$ \u70ba\u7b2c\u4e8c\u8c61\u9650\u89d2\uff0c\u8a66\u6c42 $\\sin(\\frac{\\pi}{2}-\\theta)+\\sin(\\pi-\\theta)$ \u4e4b\u503c\u3002",answer:"$\\frac{1}{5}$",hasImage:!1},{id:"17c58bd78c5",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5468\u9577\u6046\u70ba\u5b9a\u503c $6$ \u7684\u6240\u6709\u6247\u5f62\u4e2d\uff0c\u6700\u5927\u7684\u6247\u5f62\u9762\u7a4d\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac{9}{4}$",hasImage:!1},{id:"17c58bf552c",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5df2\u77e5 $0\\le x\\le\\pi$\uff0c$\\cos2x<\\cos x$\uff0c\u6c42\u89e3 $x$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$0<x<\\frac{2}{3}\\pi$",hasImage:!1},{id:"17c58c1a160",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u5169\u76f4\u7dda $L_1:x-2y=3$ \u8207 $L_2:x+2y=1$ \u7684\u593e\u89d2\u70ba $\\theta$\uff0c\u6c42 $\\sin\\theta$\u3002",answer:"$\\frac{4}{5}$",hasImage:!1},{id:"17c58c28118",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5982\u5716\uff0c\u5713\u5fc3\u89d2\u70ba $60\\du$\u3001\u534a\u5f91\u70ba $6$ \u7684\u6247\u5f62\uff0c\u6c42\u5176\u5167\u5207\u5713\u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$4\\pi$",hasImage:!0},{id:"17c58c34ebf",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u8a2d $-2\\pi\\le x\\le2\\pi$\uff0c\u5247\u76f4\u7dda $x+y=0$ \u8207\u51fd\u6578 $y=\\tan x$ \u4e4b\u5716\u5f62\uff0c\u5171\u6709\u5e7e\u500b\u4ea4\u9ede\uff1f",answer:"$5$",hasImage:!1},{id:"17c58c480cc",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"$\\triangle ABC$ \u7684\u4e09\u5167\u89d2\u70ba $A$\u3001$B$\u3001$C$\uff0c\u5df2\u77e5 $\\sin A=\\frac{5}{13}$\uff0c$\\cos B=-\\frac{4}{5}$\uff0c\u6c42 $\\cos C$\u3002",answer:"$\\frac{63}{65}$",hasImage:!1},{id:"17c58c56725",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u6c42 $\\sin(26\\du-\\theta)\\cos(34\\du+\\theta)+\\cos(26\\du-\\theta)\\sin(34\\du+\\theta)$\u3002",answer:"$\\frac{\\sqrt{3}}{2}$",hasImage:!1},{id:"17c58c87db7",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $5\\sin x-5\\sqrt{3}\\cos x=5$\uff0c\u5176\u89e3 $x$ \u6709\u7121\u9650\u591a\u7d44\uff0c\u6c42\u6700\u5c0f\u6b63\u6578 $x$\u3002",answer:"$\\frac{\\pi}{2}$",hasImage:!1},{id:"17c58c9c698",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u82e5 $f(x)=\\sin^2x+2\\sin x\\cos x+3\\cos^2 x$\uff0c\u6c42 $f(x)$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u3002",answer:"$2+\\sqrt{2}$",hasImage:!1},{id:"17c58cceeb3",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578A",question:"\u5982\u5716\uff0c\u76f4\u5713\u9310\u5e95\u5713\u7684\u76f4\u5f91 $\\overline{BC}=4$\uff0c\u4e14 $\\overline{AB}=12$\uff0c\u6709\u4e00\u96bb\u879e\u87fb\u5728\u9019\u500b\u76f4\u5713\u9310\u7684\u8868\u9762\u8d70\u52d5\u6563\u6b65\uff0c\u56de\u7b54\u4e0b\u5217\u554f\u984c\uff1a\n(1) \u82e5\u7531 $C$ \u9ede\u6cbf\u9310\u9762\u7e5e\u4e00\u5708\u56de\u5230 $C$ \u9ede\uff0c\u6c42\u9019\u96bb\u879e\u87fb\u6240\u8d70\u7684\u6700\u77ed\u8def\u5f91\u9577\u3002\n(2) \u82e5\u7531 $C$ \u9ede\u6cbf\u9310\u9762\u7e5e\u4e00\u5708\u4f86\u5230 $D$ \u9ede\uff0c\u5df2\u77e5 $\\overline{AD}=3$\uff0c\u6c42\u9019\u96bb\u879e\u87fb\u6240\u8d70\u7684\u6700\u77ed\u8def\u5f91\u9577\u3002",answer:"(1) $12$ (2) $3\\sqrt{13}$",hasImage:!0},{id:"17c58ebfd06",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u4e0b\u5217\u5404\u9078\u9805\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $\\sin2<0$ (2) $\\sin\\frac{3\\pi}{4}>0$ (3) $\\tan210\\du>0$ (4) $\\cos685\\du>0$ (5) $\\cos(-\\pi)<0$",answer:"(2)(3)(5)",hasImage:!1},{id:"17c58ede958",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u4e0b\u5217\u95dc\u65bc\u5ea6\u8207\u5f33\u7684\u4e92\u63db\uff0c\u8acb\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) $\\frac{5\\pi}{6}=150\\du$ (2) $\\frac{3\\pi}{4}=270\\du$ (3) $\\pi=360\\du$ (4) $\\pi=180\\du$ (5) $\\frac{1}{3}=\\frac{60\\du}{\\pi}$",answer:"(1)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17c58f019ff",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u6709\u4e00\u6247\u5f62\uff0c\u534a\u5f91\u70ba $4$\uff0c\u5f27\u9577\u70ba $20$\uff0c\u6c42\u6b64\u6247\u5f62\u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$40$",hasImage:!1},{id:"17c58f1f7d6",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u5df2\u77e5 $\\frac{\\pi}{6}\\le x\\le\\pi$\uff0c\u51fd\u6578 $f(x)=\\sin(x+\\frac{\\pi}{2})$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u70ba $M$\uff0c\u6700\u5c0f\u503c\u70ba $m$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(M,m)$\u3002",answer:"$(\\frac{\\sqrt{3}}{2},-1)$",hasImage:!1},{id:"17c58f2dcdd",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u5716\u70ba\u4e09\u89d2\u51fd\u6578 $f(x)=a\\sin(bx)+c$ \u7684\u5716\u5f62\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b,c)$\u3002",answer:"$(2,1,1)$",hasImage:!0},{id:"17c58f40c80",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u82e5 $0<\\phi<\\pi$\uff0c\u4e14\u51fd\u6578 $f(x)=2\\sin(\\frac{\\pi}{3}x+\\phi)$ \u7684\u5716\u5f62\u901a\u904e $(0,\\sqrt{3})$\uff0c\u6c42 $\\phi$\u3002",answer:"$\\frac{\\pi}{3}$",hasImage:!1},{id:"17c58f561f1",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u5c07\u51fd\u6578 $y=\\sin2x$ \u7684\u5716\u5f62\u4e0a\u6240\u6709\u7684\u9ede\u5411\u53f3\u5e73\u79fb $\\frac{\\pi}{3}$\uff0c\u5f97\u5230\u65b0\u7684\u51fd\u6578\u5716\u5f62\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba $y=\\sin(2x-k)$\uff0c$0\\le k\\le\\pi$\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$\\frac{2\\pi}{3}$",hasImage:!1},{id:"17c58f6631b",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u6a19\u6e96\u4f4d\u7f6e\u89d2 $\\theta$ \u5728\u7d42\u908a\u4e0a\u6709\u4e00\u9ede $P(-3,6\\sqrt{2})$\uff0c\u6c42 $\\cos\\theta$\u3002",answer:"$-\\frac{1}{3}$",hasImage:!1},{id:"17c58f86821",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u5982\u5716\uff0c$O$ \u70ba\u5713\u5fc3\uff0c\u4ee5 $\\overline{AB}$ \u70ba\u76f4\u5f91\u7684\u534a\u5713\uff0c\u4e14\u6b64\u5713\u7684\u534a\u5f91\u70ba $8$\u3002\u82e5 $\\angle BOC=90\\du$\uff0c\u4ee5 $B$ \u70ba\u5713\u5fc3\uff0c$\\overline{BC}$ \u70ba\u534a\u5f91\u756b\u5f27\uff0c\u4ea4 $\\overline{AB}$ \u65bc $D$\uff0c\u6c42\u9670\u5f71\u90e8\u5206\u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$8\\pi-8$",hasImage:!0},{id:"17c58f93fcf",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u5982\u5716\uff0c\u76f4\u5713\u9310\u4e4b\u5e95\u534a\u5f91 $r$ \u70ba $2$\uff0c\u4e14 $\\overline{AB}=5$\uff0c\u6c42\u6b64\u76f4\u5713\u9310\u7684\u5074\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$10\\pi$",hasImage:!0},{id:"17c58fce7ab",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u5982\u5716\uff0c\u5df2\u77e5 $PA$ \u5f27\u9577\u70ba $6$ \u4e14\u9ede $A(3,0)$\uff0c$\\angle AOP=\\frac{2\\pi}{3}$\uff0c\u8a66\u6c42 $P$ \u9ede\u5750\u6a19 $(m,n)$\u3002",answer:"$(-\\frac{\\sqrt{3}}{2},\\frac{3\\sqrt{3}}{2})$",hasImage:!0},{id:"17c58fe68ca",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"$0\\le x\\le2\\pi$\uff0c\u8acb\u756b\u51fa $y=\\sin2x-1$ \u7684\u51fd\u6578\u5716\u5f62\uff0c\u9700\u6a19\u51fa\u6b64\u5716\u5f62 $y=\\sin2x-1$ \u8207 $x$ \u8ef8\u7684\u6240\u6709\u4ea4\u9ede\u5750\u6a19\uff0c\u53ca\u6700\u9ad8\u9ede\u8207\u6700\u4f4e\u9ede\u5750\u6a19\u3002",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"17c59038af4",chapter:"\u4e09\u89d2\u51fd\u6578B",question:"\u6709\u4e00\u96fb\u6ce2\u8a0a\u865f\u7d93\u8f49\u8b6f\u5f8c\u5f97\u5230\u4e00\u4e32\u5750\u6a19 $(0.67,1)$\u3001$(2,2)$\u3001$(3.33,1)$......\uff0c\u5c07\u9019\u4e9b\u5750\u6a19\u9ede\u63cf\u7e6a\u81f3\u65b9\u683c\u7d19\u4e2d\u4e26\u5c07\u9019\u4e9b\u9ede\u9023\u63a5\u6210\u5982\u5716 (\u5716\u5f62\u7684\u683c\u7dda\u8ddd\u96e2\u662f\u4e00\u55ae\u4f4d)\u3002\n\u731c\u6e2c\u9019\u4e9b\u9ede\u8fd1\u4f3c\u65bc\u6b63\u5f26\u51fd\u6578 $y=a\\sin bx+k$ \u5716\u5f62\u4e0a\u7684\u9ede\uff0c\u4e14 $a>0$\uff0c$b>0$\uff0c$k$ \u70ba\u5e38\u6578\uff0c\u8a66\u6c42\u6b64\u6b63\u5f26\u51fd\u6578 $y=a\\sin bx+k$ \u7684\u9031\u671f\u3001\u632f\u5e45\u3001$b$\u3002",answer:"$8$\uff1b$2$\uff1b$\\frac{\\pi}{4}$",hasImage:!0},{id:"17c607a943e",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $\\vector{a}=(2,1)$\uff0c$\\vector{b}=(3,4)$\uff0c\u6c42 $|t\\vector{a}+\\vector{b}|$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $t$\u3002",answer:"$\\sqrt{5}$\uff1b$-2$",hasImage:!1},{id:"17c607db430",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $\\vector{a}=(-2,1)$\uff0c$\\vector{b}=(7,4)$\uff0c\u6c42 $| t\\vector{a}+\\vector{b}|$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $t$\u3002",answer:"$3\\sqrt{5}$\uff1b$2$",hasImage:!1},{id:"17c561f61e7",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5\u6b63\u65b9\u5f62 $ABCD$ \u7684\u908a\u9577 $1$\uff0c\u82e5 $P$ \u9ede\u6eff\u8db3 $\\xvector{AP}=t\\xvector{AB}+k\\xvector{AD}$\uff0c\u5176\u4e2d $0\\le t\\le2$ \u4e14 $-1\\le k\\le3$\uff0c\u5247\u6240\u6709 $P$ \u9ede\u6240\u6210\u7684\u5716\u5f62\u70ba\u9577\u65b9\u5f62\uff0c\u6c42\u5176\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$8$",hasImage:!1},{id:"17c5df691cb",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=3$\uff0c$\\overline{BC}=5$\uff0c$\\overline{CA}=6$\uff0c\u82e5 $P$ \u6eff\u8db3 $\\xvector{AP}=x\\xvector{AB}=y\\xvector{AC}$ \u4e14 $1\\le x\\le3$\uff0c$0\\le y\\le4$\uff0c\u6c42 $P$ \u9ede\u6240\u6210\u5716\u5f62\u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$32\\sqrt{14}$",hasImage:!1},{id:"17c5e01de25",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5982\u5716\uff0c$OPCQ$ \u70ba\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62\uff0c$\\overline{OP}=2$\uff0c$\\overline{OQ}=3$\uff0c$P$ \u5728 $\\overline{OA}$ \u4e0a\uff0c$B$ \u5728 $\\overline{OQ}$ \u4e0a\uff0c$\\lvert \\xvector{OA}\\rvert=5$\uff0c$\\lvert \\xvector{OB}\\rvert=1$\uff0c\u82e5 $\\xvector{OC}=x\\xvector{OA}+y\\xvector{OB}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac{2}{5},3)$",hasImage:!0},{id:"17c5e0ecf8f",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5982\u5716\uff0c$APQR$ \u70ba\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62\uff0c$P$ \u5728 $\\overline{OA}$ \u4e0a\u4e14 $\\overline{AP}=2\\overline{PC}$\uff0c$A$ \u5728 $\\overline{BR}$ \u4e0a\u4e14 $5\\overline{AB}=2\\overline{AR}$\uff0c\u82e5 $\\xvector{AQ}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac{2}{5},-\\frac{2}{3})$",hasImage:!0},{id:"17c5e131245",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\vector{a}$ \u8207 $\\vector{b}$ \u70ba\u975e\u96f6\u5411\u91cf\u4e14\u4e0d\u4e92\u76f8\u5e73\u884c\uff0c\u82e5 $(2x+y-7)\\vector{a}+(3x-y-3)\\vector{b}=\\vector{0}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(2,3)$",hasImage:!1},{id:"17c5e14893b",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5\u5e73\u9762\u4e0a $\\vector{a}$ \u8207 $\\vector{b}$ \u70ba\u975e\u96f6\u5411\u91cf\u4e14\u4e0d\u4e92\u76f8\u5e73\u884c\uff0c\u82e5 $(x-y+7)\\vector{a}+(2x+y-1)\\vector{b}=\\vector{0}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(-2,5)$",hasImage:!1},{id:"17c5e180ef8",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a $\\triangle ABC$\uff0c\u82e5 $(x+4y)\\xvector{AB}+$$(2x-9)\\xvector{BC}+(y-5)\\xvector{CA}=\\vector{0}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:" $(1,-2)$",hasImage:!1},{id:"17c5e1c0bd8",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $3\\xvector{BC}-2\\xvector{PC}+\\xvector{AC}=4\\xvector{BP}+\\xvector{AP}$\uff0c\u5247 $\\xvector{AP}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac{1}{3},\\frac{2}{3})$",hasImage:!1},{id:"17c5e24a614",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\vector{a}=(3,1)$\uff0c$\\vector{b}=(-2,4)$\uff0c$\\vector{c}=(12,-10)$\uff0c\u82e5 $\\vector{c}=x\\vector{a}+y\\vector{b}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(2,-3)$",hasImage:!1},{id:"17c5e2d8d18",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5982\u5716\uff0c\u7b49\u8170\u68af\u5f62 $ABCD$\uff0c$\\overline{AB}=\\overline{CD}=2$\uff0c$\\overline{BC}=5$\uff0c$\\overline{AD}=3$\u3002\u5df2\u77e5 $M$ \u70ba $\\overline{AD}$ \u4e2d\u9ede\uff0c$N$ \u70ba $\\overline{CD}$ \u4e2d\u9ede\uff0c$\\xvector{MN}=p\\xvector{AB}+q\\xvector{CD}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(p,q)$\u3002",answer:"$(-\\frac{3}{4},-\\frac{5}{4})$",hasImage:!0},{id:"17c5e38a87b",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\vector{a}=(3,1)$\uff0c$\\vector{b}=(-1,2)$\uff0c$\\vector{c}=(3,8)$\uff0c\u82e5 $\\vector{c}=x\\vector{a}+y\\vector{b}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(2,3)$",hasImage:!1},{id:"17c5ff6ee9c",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5\u7b49\u8170\u68af\u5f62 $ABCD$\uff0c$\\overline{AD}\\parallel\\overline{BC}$\uff0c$\\overline{AB}=\\overline{CD}$\uff0c\u82e5 $\\xvector{AB}=(3,1)$\uff0c$\\xvector{AD}=(-2,2)$\uff0c\u6c42 $\\xvector{CD}$\u3002",answer:"$(-1,-3)$",hasImage:!1},{id:"17c5ffde515",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$O$ \u70ba $\\overleftrightarrow{AB}$ \u5916\u4e00\u9ede\uff0c $P$ \u9ede\u5728 $\\overline{AB}$ \u4e0a\uff0c\u5df2\u77e5 $\\overline{PA}=\\frac{8}{3}$\uff0c$\\overline{PB}=\\frac{12}{7}$\uff0c\u82e5 $\\xvector{OP}=x\\xvector{OA}+y\\xvector{OB}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac{9}{23},\\frac{14}{23})$",hasImage:!1},{id:"17c6005807b",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a $A\u3001B\u3001C\u3001D$ \u56db\u9ede\uff0c$C$ \u5728 $\\overline{BD}$  \u4e0a\u4e14 $\\overline{BC}:\\overline{CD}=3:5$\uff0c\u82e5 $\\xvector{AD}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(-\\frac{5}{3},\\frac{8}{3})$",hasImage:!1},{id:"17c6009c44c",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u6578\u7dda\u4e0a\u6709 $P\u3001A\u3001B$ \u4e09\u9ede\uff0c\u5df2\u77e5 $\\overline{PA}:\\overline{PB}=4:7$\uff0c\u8a2d\u9ede $O$ \u5728\u6578\u7dda\u5916\uff0c\u82e5 $\\xvector{OP}=x\\xvector{OA}+y\\xvector{OB}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac{7}{11},\\frac{4}{11})$ \u6216 $(\\frac{7}{3},-\\frac{4}{3})$",hasImage:!1},{id:"17c60109edf",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $O$ \u5728 $\\overleftrightarrow{AB}$ \u5916\uff0c$P$ \u5728 $\\overline{AB}$  \u4e0a\uff0c$\\overline{PA}=\\frac{7}{6}$\uff0c$\\overline{PB}=1.4$ \uff0c\u82e5 $\\xvector{OP}=x\\xvector{OA}+y\\xvector{OB}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac{6}{11},\\frac{5}{11})$",hasImage:!1},{id:"17c601738d2",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5982\u5716\uff0c$D$ \u5728 $\\overline{BC}$ \u4e0a\uff0c\u4e14 $\\overline{CD}=2\\overline{BD}$\uff0c$G$ \u70ba $\\overline{AC}$ \u4e2d\u9ede\uff0c\u5247\uff1a\n(1) $\\xvector{GD}=x\\xvector{CA}+y\\xvector{CB}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\n(2) $\\xvector{GD}=p\\xvector{AB}+q\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(p,q)$",answer:" $(-\\frac{1}{2},\\frac{2}{3})$\uff1b$(\\frac{2}{3},-\\frac{1}{6})$\u3002",hasImage:!0},{id:"17c5bbf5802",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$D$\u3001$E$ \u5206\u5225\u70ba $\\overline{AB}$ \u548c $\\overline{BC}$ \u7684\u4e09\u7b49\u5206\u9ede\uff0c\u4f4d\u7f6e\u5982\u5716\uff0c\u8a2d $\\xvector{DE}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac{1}{3},\\frac{1}{3})$",hasImage:!0},{id:"17c5bcac6bb",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$A(1,2)$\u3001$B(4,-2)$\u3001$C(1,5)$\n(1) $\\angle A$ \u7684\u5167\u89d2\u5e73\u5206\u7dda\u4ea4 $\\overline{BC}$ \u65bc $D$\uff0c\u5247 $\\xvector{AD}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\n(2) $\\angle A$ \u7684\u5916\u89d2\u5e73\u5206\u7dda\u4ea4 $\\overleftrightarrow{BC}$ \u65bc $E$\uff0c\u5247 $\\xvector{AE}=p\\xvector{AB}+q\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(p,q)$",answer:"(1) $(\\frac38,\\frac58)$ (2) $(-\\frac32,\\frac52)$",hasImage:!1},{id:"17c5bcf51b4",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u5df2\u77e5 $A(3,-7)$\u3001$B(-5,-1)$\u3001$C(6,-3)$\uff1a\n(1) $\\angle A$ \u7684\u5167\u89d2\u5e73\u5206\u7dda\u4ea4 $\\overline{BC}$ \u65bc $D$\uff0c\u5247 $\\xvector{AD}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002\n(2) $\\angle A$ \u7684\u5916\u89d2\u5e73\u5206\u7dda\u4ea4 $\\overleftrightarrow{BC}$ \u65bc $E$\uff0c\u5247 $\\xvector{AE}=u\\xvector{AB}+v\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(u,v)$\u3002",answer:"(1) $(\\frac{1}{3},\\frac{2}{3})$ (2) $(-1,2)$",hasImage:!1},{id:"17c5bd757e0",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u56db\u9ede $P$\u3001$A$\u3001$B$\u3001$C$\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u689d\u4ef6\u53ef\u4fdd\u8b49 $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u4e09\u9ede\u5728\u540c\u4e00\u76f4\u7dda\u4e0a\uff1f\n(1) $\\xvector{AB}=100\\xvector{BC}$\n(2) $\\xvector{PA}=\\xvector{PB}+\\xvector{PC}$\n(3) $\\xvector{PA}=\\frac{2}{3}\\xvector{PB}+\\frac{1}{3}\\xvector{PC}$\n(4) $\\xvector{PA}=100\\xvector{PB}+99\\xvector{PC}$\n(5) $\\xvector{PA}=100\\xvector{PB}-99\\xvector{PC}$",answer:"(1)(3)(5)",hasImage:!1},{id:"17c5bdc51bf",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u4e09\u9ede\u5171\u7dda\uff0c$P$ \u70ba\u7dda\u5916\u4e00\u9ede\uff0c\u4e14 $4\\xvector{PA}+5\\xvector{PB}+x\\xvector{PC}=2\\xvector{CA}$\uff0c\u6c42 $x$ \u53ca $\\frac{\\overline{AB}}{\\overline{BC}}$\u3002",answer:"$-9$\uff1b$\\frac{7}{2}$",hasImage:!1},{id:"17c5be5dc06",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5982\u5716\u6240\u793a\uff0c\u5169\u5c04\u7dda $OA$ \u8207 $OB$ \u4ea4\u65bc $O$ \u9ede\uff0c\u8a66\u554f\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u4e2d\u54ea\u4e9b\u5411\u91cf\u7684\u7d42\u9ede $P$\uff0c\u6703\u843d\u5728\u9670\u5f71\u5340\u57df\u5167\uff1f\n(1) $\\xvector{OP}=\\xvector{OA}+2\\xvector{OB}$\n(2) $\\xvector{OP}=\\frac{3}{4}\\xvector{OA}+\\frac{1}{3}\\xvector{OB}$\n(3) $\\xvector{OP}=\\frac{3}{4}\\xvector{OA}-\\frac{1}{3}\\xvector{OB}$\n(4) $\\xvector{OP}=\\frac{3}{4}\\xvector{OA}+\\frac{1}{5}\\xvector{OB}$\n(5) $\\xvector{OP}=\\frac{3}{4}\\xvector{OA}-\\frac{1}{5}\\xvector{OB}$",answer:"(1)(2)",hasImage:!0},{id:"17c5bec7255",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u7684\u5411\u91cf\u95dc\u4fc2\u5f0f\u53ef\u4fdd\u8b49 $A$ \u9ede\u6703\u843d\u5728 $\\overline{BC}$ \u4e0a\uff1f\n(1) $\\xvector{AB}+\\xvector{CB}=\\vector{0}$\n(2) $5\\xvector{PA}=2\\xvector{PB}+3\\xvector{PC}$\n(3) $\\sqrt{5}\\xvector{PA}=\\sqrt{2}\\xvector{PB}+\\sqrt{3}\\xvector{PC}$\n(4) $3\\xvector{PB}=\\xvector{PA}+2\\xvector{PC}$\n(5) $\\xvector{PB}=4\\xvector{PC}-3\\xvector{PA}$",answer:"(2)",hasImage:!1},{id:"17c5bf60b7b",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $C$ \u5728 $\\overset{\\longleftrightarrow{}}{AB}$ \u4e0a\uff0c$P$ \u5728 $\\overset{\\longleftrightarrow{}}{AB}$ \u5916\uff0c\u4e14 $\\xvector{PB}=(3t+4)\\xvector{PA}+(t+9)\\xvector{PC}$\uff0c\u6c42 $t$\u3002",answer:"$-3$",hasImage:!1},{id:"17c5ee185ce",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u9ede $P$ \u8207 $\\triangle ABC$\uff0c\u6eff\u8db3 $\\xvector{AP}=\\alpha\\xvector{AB}+\\beta\\xvector{AC}$\uff0c\u5247 $(\\alpha,\\beta)$ \u70ba\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6642\uff0c$P$ \u6703\u5728 $\\triangle ABC$ \u7684\u5167\u90e8\uff1f(\u4e0d\u542b\u908a\u754c)\n(1) $(\\frac{2}{3},\\frac{3}{4})$ (2) $(-\\frac{2}{5},\\frac{6}{7})$ (3) $(-\\frac{6}{7},\\frac{13}{9})$\n(4) $(\\frac{1}{2},\\frac{1}{3})$ (5) $(\\frac{2}{5},\\frac{3}{5})$",answer:"(4)",hasImage:!1},{id:"17c5f05b801",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$D$ \u70ba $\\overline{AB}$ \u4e2d\u9ede\uff0c$E$ \u5728 $\\overline{AC}$ \u4e0a\uff0c\u4e14 $\\overline{AC}=3\\overline{AE}$\uff0c$\\overline{BE}$ \u8207 $\\overline{CD}$ \u4ea4\u65bc $F$\uff0c\u82e5 $\\xvector{AF}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac{2}{5},\\frac{1}{5})$",hasImage:!0},{id:"17c5f8ceff5",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62$ABCD$\uff0c$P$ \u5728 $\\overline{AB}$ \u4e0a\u4e14 $\\overline{AP}:\\overline{PB}=1:3$\uff0c$Q$ \u5728 $\\overline{CD}$ \u4e0a\u4e14 $\\overline{CQ}:\\overline{QD}=2:5$\uff0c$\\overline{PQ}$ \u4ea4 $\\overline{AC}$ \u65bc $G$\u3002\u82e5 $\\xvector{BG}=x\\xvector{BA}+y\\xvector{BC}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac{8}{15},\\frac{7}{15})$",hasImage:!0},{id:"17c5f9ca487",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$D$ \u5728 $\\overline{AB}$ \u4e0a\u4e14 $2\\xvector{AD}=\\xvector{DB}$\uff0c$E$ \u5728 $\\overline{AC}$ \u4e0a\u4e14 $\\xvector{AE}=3\\xvector{EC}$\uff0c$\\overline{BE}$ \u8207 $\\overline{CD}$ \u4ea4\u65bc $F$\uff0c$\\xvector{AF}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac{1}{9},\\frac{2}{3})$",hasImage:!0},{id:"17c5faa0582",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62 $ABCD$\uff0c$E$\u3001$F$ \u5404\u5728 $\\overline{BC}$\u3001$\\overline{CD}$ \u4e0a\uff0c\u4e14 $\\overline{BE}:\\overline{EC}=4:3$\uff0c$\\overline{CF}:\\overline{FD}=2:5$\uff0c$\\overline{BF}$ \u4ea4 $\\overline{DE}$ \u65bc $G$\u3002\u82e5 $\\xvector{AG}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AD}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac{35}{43},\\frac{28}{43})$",hasImage:!1},{id:"17c5fdff0c5",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u4e09\u9ede $A(5,-1)$\u3001$B(7,12)$\u3001$C(15,4)$\uff0c\u82e5\u9ede $P$ \u6eff\u8db3 $\\xvector{PA}+\\xvector{PB}+\\xvector{PC}=\\vector{0}$\uff0c\u6c42 $P$\u3002",answer:"$(9,5)$",hasImage:!1},{id:"17c5fea4983",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5\u5728 $\\triangle ABC$ \u7684\u4e09\u908a $\\overline{BC}$\u3001$\\overline{CA}$\u3001$\\overline{AB}$ \u4e0a\u5206\u5225\u53d6 $D$\u3001$E$\u3001$F$ \u4e09\u9ede\uff0c\u4f7f $\\xvector{DC}=4\\xvector{BD}$\uff0c$\\xvector{EC}=2\\xvector{AE}$\uff0c$\\xvector{FB}=3\\xvector{AF}$\uff0c\u8a2d $G$ \u70ba $\\triangle DEF$ \u7684\u91cd\u5fc3\uff0c$\\xvector{AG}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac{7}{20},\\frac{8}{45})$",hasImage:!0},{id:"17c5fef7805",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=4$\uff0c$\\overline{BC}=2$\uff0c$\\overline{CA}=3$\uff0c$I$ \u70ba\u5176\u5167\u5fc3\uff0c\u4e14 $\\xvector{AB}=x\\xvector{AI}+y\\xvector{IC}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac{5}{3},-\\frac{4}{3})$",hasImage:!1},{id:"17c5ff32ef2",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a $\\triangle ABC$\uff0c\u5df2\u77e5 $A(1,5)$\u3001$B(-2,1)$\uff0c$\\triangle ABC$ \u7684\u91cd\u5fc3\u70ba $G(3,4)$\uff0c\u6c42 $C$\u3002",answer:"$(10,6)$",hasImage:!1},{id:"17c5ff9c118",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5982\u5716\uff0c$\\triangle ABC$ \u7684\u91cd\u5fc3\u70ba $G$\uff0c\u901a\u904e $G$ \u4f5c\u76f4\u7dda $L$\uff0c$L$ \u8207 $\\overline{AB}$ \u4ea4\u65bc $P$\uff0c$L$ \u8207 $\\overline{AC}$ \u4ea4\u65bc $Q$\uff0c\u82e5 $\\overline{AP}:\\overline{PB}=7:2$\uff0c\u8a66\u6c42 $\\overline{AQ}:\\overline{QC}$\u3002",answer:"$7:5$",hasImage:!0},{id:"17c5ffd658c",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=4$\uff0c$\\overline{BC}=5$\uff0c$\\overline{CA}=7$\uff0c$I$ \u70ba\u5176\u5167\u5fc3\uff0c\u4e14 $\\xvector{AI}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac{7}{16},\\frac{1}{4})$",hasImage:!1},{id:"17c681c22b4",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $\\sqrt[3]{4}\\cdot\\sqrt[4]{8}\\cdot\\sqrt[5]{16}=2^x$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$\\frac{133}{60}$",hasImage:!1},{id:"17c681e332d",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $a>0$ \u4e14 $a\\neq1$\uff0c\u5316\u7c21 $\\sqrt[5]{\\sqrt[4]{a^{-3}}\\cdot\\sqrt[8]{\\dfrac{a^4}{\\sqrt{a^5}}}}=a^x$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$-\\frac{9}{80}$",hasImage:!1},{id:"17c68242598",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6c42 $(\\frac{25}{9})^{0.5}+\\dfrac{10^{1+\\sqrt{2}}}{0.1^{1-\\sqrt{2}}}+3^{-1}+$\n$(\\sqrt{5}+1)^\\frac{3}{2}(\\sqrt{5}-1)^\\frac{3}{2}$\u3002",answer:"$110$",hasImage:!1},{id:"17c68265fa4",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $(\\sqrt{7}+\\sqrt{3})^\\frac{3}{2}(\\sqrt{7}-\\sqrt{3})^{-\\frac{3}{2}}$\u3002",answer:"$2\\sqrt{7}+3\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17c6827ea0b",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $a>0$ \u4e14 $a\\neq1$\uff0c\u5316\u7c21 $\\sqrt[3]{a^\\frac{9}{2}\\sqrt{a^{-3}}}\\cdot\\sqrt{\\sqrt[3]{a^{-7}}\\sqrt[6]{a^2}}$\u3002",answer:"$1$",hasImage:!1},{id:"17c682ae29c",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6c42 $0.25^{2.5}\\times0.25^{-2.5}$\u3002",answer:"$1$",hasImage:!1},{id:"17c682c4fe7",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u6c42 $(2^\\frac{5}{2}+3^\\frac{3}{2})^\\frac{7}{2}\\cdot(2^\\frac{5}{2}-3^\\frac{3}{2})^\\frac{7}{2}$\u3002",answer:"$125\\sqrt{5}$",hasImage:!1},{id:"17c682e7f64",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $(\\frac{81}{16})^{-0.25}\\cdot(\\frac{4}{9})^{-\\frac{1}{2}}\\cdot(0.25)^{-1.5}\\cdot(\\frac{27}{8})^{-\\frac{2}{3}}$\u3002",answer:"$\\frac{32}{9}$",hasImage:!1},{id:"17c68306838",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $a>0$ \u4e14 $a\\neq1$\uff0c\u5316\u7c21 $\\sqrt[3]{\\sqrt[6]{a^5}}\\cdot(\\sqrt{\\sqrt[12]{a^7}})^4=a^x$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$\\frac{13}{9}$",hasImage:!1},{id:"17c6831d740",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u8a2d $a>0$ \u4e14 $a\\neq1$\uff0c\u5316\u7c21 $\\sqrt[7]{\\sqrt[5]{a}\\cdot\\sqrt[4]{\\dfrac{a}{\\sqrt[3]{a^2}}}}=a^x$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$\\frac{17}{420}$",hasImage:!1},{id:"17c6833e719",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5316\u7c21 $16^\\frac{3}{4}-2(8^{-\\frac{2}{3}})^{-1}+2^\\frac{1}{5}(4^{-\\frac{2}{5}})^{-1}$",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"17c72eae50f",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $|\\vector{a}|=2$\uff0c$|\\vector{b}|=3$\uff0c$\\vector{a}\\cdot\\vector{b}=-3\\sqrt{2}$\uff0c\u5247 $\\vector{a}$ \u8207 $\\vector{b}$ \u7684\u593e\u89d2\u70ba\u591a\u5c11\u5f33\uff1f",answer:"$\\frac{3\\pi}{4}$",hasImage:!1},{id:"17c6f72cb2e",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $\\vector{a}=(3,4)$\uff0c$\\vector{b}=(1,x)$\uff0c\u82e5 $\\vector{a}$ \u8207 $\\vector{b}$ \u7684\u593e\u89d2\u70ba $135\\du$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$-7$",hasImage:!1},{id:"17c6f759d67",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\vector{a}=(2,11)$\uff0c$\\vector{b}=(3,6)$\uff0c\u6c42 $\\vector{a}$ \u8207 $\\vector{b}$ \u593e\u89d2\u7684\u6b63\u5f26\u503c\u3002",answer:"$\\frac{7}{25}$",hasImage:!1},{id:"17c6f79722a",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $2\\vector{a}-\\vector{b}=(-1,\\sqrt{3})$\uff0c$\\vector{c}=(1,\\sqrt{3})$\uff0c$\\vector{a}\\cdot\\vector{c}=3$\uff0c$|\\vector{b}|=4$\uff0c\u6c42 $\\vector{b}$ \u8207 $\\vector{c}$ \u7684\u593e\u89d2\u3002",answer:"$60\\du$",hasImage:!1},{id:"17c6f904640",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$|\\vector{a}|=1$\uff0c$|\\vector{b}|=3$\uff0c$|\\vector{a}-\\vector{b}|=\\sqrt{7}$\uff0c\u6c42\uff1a(1) $\\vector{a}$ \u8207 $\\vector{b}$ \u7684\u593e\u89d2\n(2) $|t\\vector{a}+\\vector{b}|$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $t$\u3002",answer:"(1) $60\\du$ (2) $\\frac{3\\sqrt{3}}{2}$\uff1b$-\\frac{3}{2}$",hasImage:!1},{id:"17c6f95b5b1",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$2\\vector{a}+\\vector{b}+3\\vector{c}=\\vector{0}$\uff0c\u4e14 $|\\vector{a}|=\\sqrt{7}$\uff0c$|\\vector{b}|=2$\uff0c$|\\vector{c}|=2$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\vector{a}\\cdot\\vector{b}$ (2) $|\\vector{a}+\\vector{b}-6\\vector{c}|$",answer:"(1) $1$ (2) $\\sqrt{241}$",hasImage:!1},{id:"17c6f99c610",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$|\\vector{a}|=1$\uff0c$|\\vector{b}|=3$\uff0c$\\vector{a}$ \u8207 $\\vector{b}$ \u7684\u593e\u89d2\u70ba $\\theta$\uff0c\u4e14 $\\cos\\theta=\\frac13$\uff0c\u6c42 $|2\\vector{a}+3\\vector{b}|$\u3002",answer:"$\\sqrt{97}$",hasImage:!1},{id:"17c6fd7598e",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\vector{a}+\\vector{b}+\\vector{c}=\\vector{0}$\uff0c$|\\vector{a}|=2$\uff0c$|\\vector{b}|=1$\uff0c$|\\vector{c}|=2$\uff0c\u6c42 $\\vector{a}\\cdot\\vector{b}+\\vector{b}\\cdot\\vector{c}+\\vector{c}\\cdot\\vector{a}$\u3002",answer:"$-\\frac{9}{2}$",hasImage:!1},{id:"17c6fdc3a65",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\vector{a}=(3,5)$\uff0c$\\vector{b}=(1,1)$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\vector{a}$ \u5728 $\\vector{b}$ \u4e0a\u7684\u6b63\u5c04\u5f71\n(2) $\\vector{b}$ \u5728 $\\vector{a}$ \u4e0a\u7684\u6b63\u5c04\u5f71",answer:"(1) $(4,4)$ (2) $(\\frac{12}{17},\\frac{20}{17})$",hasImage:!1},{id:"17c6fe02cb9",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5\u5e73\u9762\u4e0a $A(a,1)$\u3001$B(2,a+1)$\u3001$C(3,1)$\u3001$D(-1,2)$ \u56db\u9ede\uff0c\u82e5 $\\xvector{AB}$ \u5728 $\\xvector{CD}$ \u4e0a\u7684\u6b63\u5c04\u5f71\u70ba $(2,b)$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(-\\frac{1}{10},-\\frac{1}{2})$",hasImage:!1},{id:"17c6fe8418e",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\vector{a}=(5,2)$\uff0c$\\vector{b}=(-1,3)$\uff0c\u6c42 $\\vector{a}$ \u5728 $\\vector{b}$ \u4e0a\u7684\u6b63\u5c04\u5f71\u53ca $\\vector{b}$ \u5728 $\\vector{a}$ \u4e0a\u7684\u6b63\u5c04\u5f71\u3002",answer:"$(-\\frac{1}{10},\\frac{3}{10})$\uff1b$(\\frac{5}{29},\\frac{2}{29})$",hasImage:!1},{id:"17c6fe40782",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5\u5e73\u9762\u4e0a\u4e09\u9ede $A(1,2)$\u3001$B(4,-2)$\u3001$C(-6,3)$\uff0c\u82e5 $C$ \u9ede\u5728\u76f4\u7dda $AB$ \u4e0a\u7684\u6295\u5f71\u70ba $H$ \u9ede\uff0c\u6c42 $\\xvector{BH}$ \u548c $H$ \u7684\u5750\u6a19\u3002",answer:"$(-6,8)$\uff1b$(-2,6)$",hasImage:!1},{id:"17c7014e9de",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$a,b,c,d\\in\\mathbb{R}$ \u6eff\u8db3 $a^2+b^2=12$\uff0c$c^2+d^2=3$\uff0c\u6c42 $ac-bd$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"$6$\uff1b$-6$",hasImage:!1},{id:"17c6fff8dfc",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$x,y\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u5df2\u77e5 $x^2+y^2=52$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $2x+3y$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $(x,y)$\n(3) $2x+3y$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $(x,y)$\u3002",answer:"(1) $26$\uff1b$(4,6)$ (2) $-26$\uff1b$(-4,-6)$",hasImage:!1},{id:"17c70032477",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $x,y\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u6eff\u8db3\u4e8c\u6b21\u5f0f $4x^2+3y^2+8x-12y+1=0$\uff0c\u5247 $2x+5y$ \u7684\u6700\u5927\u53ef\u80fd\u7bc4\u570d\u70ba $p\\le2x+5y\\le q$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(p,q)$\u3002",answer:"$(8-2\\sqrt35,8+2\\sqrt{35})$",hasImage:!1},{id:"17c7015680d",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$a,b,c,d\\in\\mathbb{R}$ \u6eff\u8db3 $a^2+b^2=9$\uff0c$c^2+d^2=16$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $ac+bd$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6700\u5c0f\u503c\n(2) $ab+cd$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"(1) $12$\uff1b$-12$ (2) $\\frac{25}{2}$\uff1b$-\\frac{25}{2}$",hasImage:!1},{id:"17c700b5a08",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$x,y\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u5df2\u77e5 $x^2+y^2=50$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $x-y$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $(x,y)$\n(2) $x-y$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $(x,y)$\u3002",answer:"(1) $10$\uff1b$(5,-5)$ (2) $-10$\uff1b$(-5,5)$",hasImage:!1},{id:"17c7015bcca",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $x^2+y^2+2x-4y-4=0$\uff0c\u8a66\u6c42 $2x+3y$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"$4+3\\sqrt{13}$\uff1b$4-3\\sqrt{13}$",hasImage:!1},{id:"17c70160fae",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $x,y>0$\uff0c\u4e14 $2x+3y=14$\uff0c\u6c42 $\\frac{8}{x}+\\frac{3}{y}$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$\\frac{7}{2}$\uff1b$(4,2)$",hasImage:!1},{id:"17c701670d0",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $x,y>0$\uff0c\u4e14 $x+2y=8$\uff0c\u6c42 $\\frac{9}{x}+\\frac{2}{y}$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$\\frac{25}{8}$\uff1b$(\\frac{24}{5},\\frac{8}{5})$",hasImage:!1},{id:"17c72eae50f",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $|\\vector{a}|=2$\uff0c$|\\vector{b}|=3$\uff0c$\\vector{a}\\cdot\\vector{b}=-3\\sqrt{2}$\uff0c\u5247 $\\vector{a}$ \u8207 $\\vector{b}$ \u7684\u593e\u89d2\u70ba\u591a\u5c11\u5f33\uff1f",answer:"$\\frac{3\\pi}{4}$",hasImage:!1},{id:"17c91adfe99",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u51fd\u6578 $f(x)=3x^2+x+7$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $(3,f(3))$ \u548c $(5,f(5))$ \u7684\u5272\u7dda\u659c\u7387\n(2) \u5728 $x=2$ \u7684\u5207\u7dda\u659c\u7387",answer:"(1) $25$ (2) $13$",hasImage:!1},{id:"17c91aff47f",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u6c42\u62cb\u7269\u7dda $f(x)=2x^2-x+3$ \u5728 $x=1$ \u7684\u5c0e\u6578\u53ca\u904e\u9ede $(1,4)$ \u7684\u5207\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"(1) $3$ (2) $3x-y=-1$",hasImage:!1},{id:"17c91b1a092",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u51fd\u6578 $v(t)=2t^2+t-5$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $(1,v(1))$ \u548c $(4,v(4))$ \u7684\u5272\u7dda\u659c\u7387\n(2) \u5728 $t=3$ \u7684\u5207\u7dda\u659c\u7387",answer:"(1) $11$ (2) $13$",hasImage:!1},{id:"17c91b21f64",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u6c42 $f(x)=3x^2+x+1$ \u5728 $x=3$ \u8655\u7684\u5207\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$19x-y=26$",hasImage:!1},{id:"17c91b2b515",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $f(x)=\\frac{(x-1)(x-2)(x-3)(x-5)}{x-4}$\uff0c\u6c42 $f'(1)$\u3002",answer:"$\\frac{8}{3}$",hasImage:!1},{id:"17c91b52ada",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u82e5\u591a\u9805\u5f0f $f(x)$ \u6eff\u8db3 $f(1)=0$\uff0c$f'(1)=-15$\uff0c\u6c42 $\\displaystyle\\lim_{h\\to0}\\tfrac{f(1+h)}{3h}$\u3002",answer:"$-5$",hasImage:!1},{id:"17c91b600fe",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $f(x)=\\dfrac{(x-5)(x+3)^3(x+4)^2}{2(2x-1)^2(13-x)^3}$\uff0c\u6c42 $f'(5)$ \u53ca $f'(-4)$\u3002",answer:"$\\frac12$\uff1b$0$",hasImage:!1},{id:"17c91b98995",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u5df2\u77e5 $f(3)=0$\uff0c$f'(3)=20$\uff0c\u6c42 $\\displaystyle\\lim_{h\\to0}\\tfrac{f(3+h)}{4h}$",answer:"$5$",hasImage:!1},{id:"17c91bb4a4b",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $f(x)=3x^5-2x^4+5x^3-3x^2+x-7$\uff0c\u6c42 $\\dv xf(x)$\u3002",answer:"$15x^4-8x^3+15x^2-6x+1$",hasImage:!1},{id:"17c91bc76bd",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"$x\\neq0$\uff0c$f(x)=\\dfrac1x-\\dfrac3{x^2}+\\dfrac5{x^4}$\uff0c\u6c42 $f'(1)$",answer:"$-15$",hasImage:!1},{id:"17c91bce4f5",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"$x>0$\uff0c$f(x)=3\\sqrt{x}-5\\sqrt[3]{x}+\\sqrt[4]{x^3}$\uff0c\u6c42 $f'(1)$\u3002",answer:"$\\frac7{12}$",hasImage:!1},{id:"17c91bd468e",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $f(x)=2x^3+7x^2+x-1$\uff0c\u6c42 $f'(x)$\u3002",answer:"$6x^2+14x+1$",hasImage:!1},{id:"17c91be0266",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $f(x)=\\dfrac1x-\\dfrac2{x^2}+\\dfrac3{x^3}$\uff0c\u6c42 $f'(1)$\u3002",answer:"$-6$",hasImage:!1},{id:"17c91bebd27",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $x>0$\uff0c$f(x)=6\\sqrt{x}-9\\sqrt[3]{x^2}+1$\uff0c\u6c42 $f'(1)$\u3002",answer:"$-3$",hasImage:!1},{id:"17c91bf4687",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $f(x)=(x^2+x-3)(3x^4+2x+4)$\uff0c\u6c42 $f'(-1)$\u3002",answer:"$25$",hasImage:!1},{id:"17c91bfa87f",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $f(x)=\\dfrac{x^3-1}{x^2+x+1}$\uff0c\u6c42 $f'(2)$\u3002",answer:"$1$",hasImage:!1},{id:"17c91c009a0",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $f(x)=(x^2-x+1)(x^2+x+1)$\uff0c\u6c42 $f'(1)$\u3002",answer:"$6$",hasImage:!1},{id:"17c91c0817e",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $f(x)=\\frac{x-2}{x+1}$\uff0c\u6c42 $f'(1)$\u3002",answer:"$\\frac34$",hasImage:!1},{id:"17c91c183cc",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $f(x)=(x^2+2x+3)^6$\uff0c\u6c42 $f'(-1)$\u3002",answer:"$64$",hasImage:!1},{id:"17c91cbbe13",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $f(x)=\\sqrt{x^2+6x+2}$\uff0c\u6c42 $f'(1)$\u3002",answer:"$\\frac43$",hasImage:!1},{id:"17c91cc6891",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $f(x)=(x^2+1)^4$\uff0c\u6c42 $f'(1)$\u3002",answer:"$64$",hasImage:!1},{id:"17c91cd2311",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $f(x)=\\sqrt{ax^2-1}$ \u4e14 $f'(1)=2$\uff0c\u6c42 $a$\u3002",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"17c91ce7cd0",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $f(x)=\\begin{cases}x^3+2x+3,x\\le1\\\\x^2+ax+b,x>1\\end{cases}$\uff0c\u82e5 $f(x)$ \u5728 $x=1$ \u53ef\u5fae\u5206\uff0c\u8a66\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(3,2)$",hasImage:!1},{id:"17c91cf64d3",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u5df2\u77e5 $f(x)=\\begin{cases}\\sqrt[3]x,x\\le1\\\\ax+b,x>1\\end{cases}$\uff0c\u82e5 $f'(1)$ \u5b58\u5728\uff0c\u8a66\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(\\frac13,\\frac23)$",hasImage:!1},{id:"17c91d001fd",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a66\u6c42 $f(x)=x^3+6x^2-15x+7$ \u905e\u589e\u7684\u5340\u9593\u53ca\u905e\u6e1b\u7684\u5340\u9593\u3002",answer:"$(-\\infty,5]$\u3001$[1,\\infty)$\uff1b$[-5,1]$",hasImage:!1},{id:"17c91d094c1",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u5df2\u77e5 $a\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u82e5 $f(x)=ax^3+3x^2+(a+2)x+6$ \u6046\u70ba\u905e\u6e1b\u51fd\u6578\uff0c\u8a66\u6c42 $a$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$a\\le3$",hasImage:!1},{id:"17c91d11cb7",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $f(x)=x^4-2x^2+1$\uff0c\u8a66\u6c42\u51fd\u6578 $f(x)$ \u7684\u905e\u589e\u5340\u9593\u53ca\u905e\u6e1b\u5340\u9593\u3002",answer:"$[-1,0]$\u3001$[1,\\infty)$\uff1b$(-\\infty,-1]$\u3001$[0,1]$",hasImage:!1},{id:"17c91d2fd27",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u5df2\u77e5 $a\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u82e5 $f(x)=x^3+2x^2+ax+5$ \u6046\u70ba\u905e\u589e\u51fd\u6578\uff0c\u6c42 $a$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$a\\ge\\frac43$",hasImage:!1},{id:"17c91d40727",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u6c42 $f(x)=2x^3+3x^2-12x-7$ \u7684\u6975\u503c\u53ca\u767c\u751f\u6975\u503c\u6642\u7684 $x$ \u503c\u3002",answer:"\u6975\u5927\u503c $13$\uff0c$x=-2$\uff1b\u6975\u5c0f\u503c $-14$\uff0c$x=1$",hasImage:!1},{id:"17c91d49212",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u6c42 $f(x)=-x^3-3x^2+9x+5$ \u7684\u6975\u503c\u53ca\u767c\u751f\u6975\u503c\u6642\u7684 $x$ \u503c\u3002",answer:"\u6975\u5927\u503c $10$\uff0c$x=1$\uff1b\u6975\u5c0f\u503c $-22$\uff0c$x=-3$",hasImage:!1},{id:"17c91d586ed",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $y=f(x)=2x^3+3x^2-12x+1$\uff0c$-3\\le x\\le3$\uff0c\u4e14\u4ee4 $y=f(x)$ \u4e4b\u6700\u5927\u503c\u70ba $M$\uff0c\u6700\u5c0f\u503c\u70ba $m$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(M,m)$\u3002",answer:"$(46,-6)$",hasImage:!1},{id:"17c91d66969",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u82e5\u51fd\u6578 $f(x)=4x^3+9x^2+6x$ \u5728\u5340\u9593 $[-2,1]$ \u5167\u7684\u6700\u5927\u503c\u70ba $M$\uff0c\u6700\u5c0f\u503c\u70ba $m$\uff0c\u6c42 $M+m$\u3002",answer:"$11$",hasImage:!1},{id:"17c91d74236",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $f(x)=x^3+ax^2+bx+c$\uff0c\u5df2\u77e5 $f(x)$ \u5728 $x=1$ \u6709\u6975\u5927\u503c $3$\uff0c\u5728 $x=3$ \u6709\u6975\u5c0f\u503c\uff0c\u6c42\u5e8f\u7d44 $(a,b,c)$\u3002",answer:"$(-6,9,-1)$",hasImage:!1},{id:"17c922a5dea",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u4e09\u9ede $A\u3001B\u3001C$\uff0c$\\angle ABC=60\\du$\uff0c$\\overline{AB}=5$\uff0c$\\overline{BC}=14$\uff0c\u6c42 $\\xvector{AB}\\cdot\\xvector{BC}$\u3002",answer:"$-35$",hasImage:!1},{id:"17c922bf1a6",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\vector{a}\uff1d(3,-5)$\uff0c$\\vector{b} =(2,7)$\uff0c$\\vector{c} =(k,2k+1)$\uff0c\u5247\uff1a\n(1) \u6c42 $\\vector{a}\\cdot\\vector{b}$ (2) \u82e5 $\\vector{b}\\cdot\\vector{c}=-25$\uff0c\u6c42 $k$",answer:"(1) $-29$ (2) $-2$",hasImage:!1},{id:"17c922d58eb",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u516d\u908a\u5f62 $ABCDEF$\uff0c\u5982\u5716\u6240\u793a\uff0c\u8acb\u554f $\\xvector{AB}$ \u8207\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u5411\u91cf\u7684\u5167\u7a4d\u503c\u6700\u5927\uff1f\u54ea\u4e00\u500b\u6700\u5c0f\uff1f\n(1) $\\xvector{AB}$ (2) $\\xvector{AC}$ (3) $\\xvector{AD}$ (4) $\\xvector{AE}$ (5) $\\xvector{AF}$",answer:"(2)\uff1b(4)",hasImage:!0},{id:"17c922f5425",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $|\\vector{a}|=3$\uff0c$|\\vector{b}|=4$\uff0c$|\\vector{c}|=10$\uff0c$\\vector{a}$ \u8207 $\\vector{b}$ \u7684\u593e\u89d2\u70ba $30\\du$\uff0c$\\vector{a}$ \u8207 $\\vector{c}$ \u7684\u593e\u89d2\u70ba $120\\du$\uff0c\u6c42 $\\vector{a}\\cdot\\vector{b}$ \u8207 $\\vector{a}\\cdot\\vector{c}$\u3002",answer:"$6\\sqrt{3}$\uff1b$-15$",hasImage:!1},{id:"17c923047dd",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\vector{a}=(k,k+1)$\uff0c$\\vector{b}=(2,-1)$\uff0c$\\vector{c}=(3k-1,k+2)$\uff0c\u82e5 $\\vector{a}\\cdot\\vector{b}=5$\uff0c\u6c42 $\\vector{b}\\cdot\\vector{c}$\u3002",answer:"$26$",hasImage:!1},{id:"17c92316f9e",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8003\u616e\u6b63\u4e94\u908a\u5f62 $ABCDE$ \u4e4b\u5c0d\u89d2\u7dda\u6240\u5f62\u6210\u7684\u5411\u91cf\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u5167\u7a4d\u503c\u6700\u5927\uff1f\n(1) $\\xvector{AC}\\cdot\\xvector{EC}$ (2) $\\xvector{BD}\\cdot\\xvector{EC}$ (3) $\\xvector{DA}\\cdot\\xvector{EC}$ (4) $\\xvector{BD}\\cdot\\xvector{EB}$",answer:"(1)",hasImage:!1},{id:"17c9235066d",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u95dc\u65bc\u5167\u7a4d\u7684\u6027\u8cea\uff0c\u4e0b\u5217\u5404\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u70ba\u771f\uff1f\n(1) \u82e5 $\\vector{a}=\\vector{b}$\uff0c\u5247 $\\vector{a}\\cdot\\vector{c}=\\vector{b}\\cdot\\vector{c}$\n(2) \u82e5 $\\vector{a}\\cdot\\vector{c}=\\vector{b}\\cdot\\vector{c}$ \uff0c\u5247 $\\vector{a}=\\vector{b}$\n(3) \u82e5 $\\vector{a}\\neq\\vector{0}$\uff0c\u5247 $\\vector{a}\\cdot\\vector{a}>0$\n(4) ($\\vector{a}+\\vector{b})\\cdot\\vector{c}=\\vector{c}\\cdot\\vector{a}+\\vector{c}\\cdot\\vector{b}$\n(5) \u82e5 $\\vector{a}\\cdot\\vector{b}>0$ \u4e14 $\\vector{b}\\cdot\\vector{c}>0$\uff0c\u5247 $\\vector{a}\\cdot\\vector{c}>0$",answer:"(1)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17c92363d6f",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $|\\vector{a}|=2$\uff0c$|\\vector{b}|=5$\uff0c$\\vector{a}\\cdot\\vector{b}=3$\uff0c\u6c42 $(4\\vector{a}-\\vector{b})\\cdot(2\\vector{a}+3\\vector{b})$\u3002",answer:"$-13$",hasImage:!1},{id:"17c9237763c",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $|\\vector{a}|=3$\uff0c$|\\vector{b}|=5$\uff0c$\\vector{a}$ \u8207 $\\vector{b}$ \u7684\u593e\u89d2\u70ba $\\frac{2\\pi}{3}$\uff0c\u6c42 $(2\\vector{a}+\\vector{b})\\cdot(4\\vector{a}-3\\vector{b})$\u3002",answer:"$12$",hasImage:!1},{id:"17c923aa4be",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u4e0b\u5217\u95dc\u65bc\u5411\u91cf\u5167\u7a4d\u7684\u63a8\u8ad6\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u70ba\u771f\uff1f\n(1) \u82e5 $|\\vector{b}|>|\\vector{c}|$\uff0c\u5247 $\\vector{a}\\cdot\\vector{b}>\\vector{a}\\cdot\\vector{c}$\n(2) \u82e5 $\\vector{a}$\u3001$\\vector{b}$ \u593e\u920d\u89d2\uff0c\u5247 $\\vector{a}\\cdot\\vector{b}<0$ \n(3) \u82e5 $\\vector{a}\\cdot\\vector{a}=0$\uff0c\u5247 $\\vector{a}=\\vector{0}$\n(4) \u82e5 $\\vector{a}\\cdot\\vector{b}>0$ \u4e14 $\\vector{a}\\cdot\\vector{c}>0$\uff0c\u5247 $\\vector{a}\\cdot(\\vector{b}+\\vector{c})>0$\n(5) \u82e5 $\\vector{a}\\cdot\\vector{b}=0$ \u4e14 $\\vector{b}\\cdot\\vector{c}=0$\uff0c\u5247 $\\vector{a}\\cdot\\vector{c}=0$",answer:"(2)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17c923c0b82",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=3$\uff0c$\\overline{BC}=7$\uff0c$\\overline{CA}=6$\uff0c\u6c42 $\\xvector{AB}\\cdot\\xvector{AC}$ \u53ca $\\xvector{AB}\\cdot\\xvector{BC}$\u3002",answer:"$-2$\uff1b$-11$",hasImage:!0},{id:"17c923c9fee",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u7b49\u8170\u68af\u5f62 $ABCD$ \u7684\u4e0a\u5e95\u9577\u5ea6\u70ba $\\overline{AD}=5$\uff0c\u8170\u9577\u70ba $4$\uff0c\u5169\u500b\u5e95\u89d2\u7684\u5927\u5c0f\u70ba $\\angle B=\\angle C=\\frac{\\pi}{3}$\uff0c\u6c42 $\\xvector{AC}\\cdot\\xvector{BD}$\u3002",answer:"$37$",hasImage:!0},{id:"17c923d1b6b",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62 $ABCD$\uff0c\u5df2\u77e5 $\\overline{AB}=4$\uff0c$\\overline{BC}=3$\uff0c\u6c42 $\\xvector{AC}\\cdot\\xvector{BD}$",answer:"$-7$",hasImage:!1},{id:"17c92425fed",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=4$\uff0c$\\overline{BC}=7$\uff0c$\\overline{AC}=5$ \u6c42\uff1a(1) $\\xvector{AC}$ (2) $\\xvector{AB}\\cdot\\xvector{BC}$\n(3) \u9ede $P$ \u5728 $\\overline{BC}$ \u4e0a\u4e14 $\\overline{BP}=3$\uff0c\u9ede $Q$ \u5728 $\\overline{AC}$ \u4e0a\u4e14 $\\overline{AQ}=2$\uff0c\u6c42 $\\xvector{AP}\\cdot\\xvector{BQ}$",answer:"(1) $-4$ (2) $-20$ (3) $-\\frac{142}{35}$",hasImage:!1},{id:"17c92607d70",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u7b49\u8170\u68af\u5f62 $ABCD$\uff0c$\\overline{AB}=\\overline{CD}=4$\uff0c$\\overline{BC}=10$\uff0c$\\overline{AD}=8$\u3002\u5df2\u77e5 $M$ \u70ba $\\overline{AD}$ \u4e2d\u9ede\uff0c$N$ \u70ba $\\overline{CD}$ \u4e2d\u9ede\uff0c\u6c42 $\\xvector{MN}\\cdot\\xvector{AC}$",answer:"48",hasImage:!1},{id:"17c92614ed0",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$O$ \u70ba\u5167\u90e8\u4e00\u9ede\uff0c$\\overline{OA}=2$\uff0c$\\overline{OB}=3$\uff0c$\\overline{OC}=\\sqrt{3}$\uff0c$\\angle AOB=120\\du$\uff0c$\\angle AOC=150\\du$\uff0c\u6c42  $\\xvector{AB}\\cdot\\xvector{BC}$",answer:"$-9$",hasImage:!1},{id:"17c9264b427",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$|\\vector{a}|=3$\uff0c$|\\vector{b}|=2$\uff0c$\\vector{a}\\cdot\\vector{b}=-2$\uff0c\u82e5 $(\\vector{a}+\\vector{b})\\perp(\\vector{a}+t\\vector{b})$\uff0c\u6c42 $t$\u3002",answer:"$-\\frac{7}{2}$",hasImage:!1},{id:"17c9265f99f",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $2|\\vector{a}|=|\\vector{b}|\\ne0$\uff0c\u4e14 $(\\vector{a}+\\vector{b})\\perp(5\\vector{a}-2\\vector{b})$\uff0c\u6c42 $\\vector{a}$ \u8207 $\\vector{b}$ \u7684\u593e\u89d2\u3002",answer:"$60\\du$",hasImage:!1},{id:"17c9266f664",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a $\\vector a=(3,-4)$\uff0c$\\vector b=(2,1)$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) \u8207 $\\vector a$ \u5782\u76f4\u7684\u55ae\u4f4d\u5411\u91cf\n(2) \u8207 $\\vector b$ \u5782\u76f4\u4e14\u5927\u5c0f\u70ba $4$ \u7684\u5411\u91cf",answer:"(1) $\\pm(\\frac45,\\frac35)$ (2) $\\pm(\\frac4{\\sqrt5},-\\frac8{\\sqrt5})$",hasImage:!1},{id:"17c92677001",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u7d66 $\\vector a=(5,12)$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) \u8207 $\\vector a$ \u540c\u5411\u4e14\u9577\u5ea6\u70ba $6$ \u7684\u5411\u91cf\n(2) \u8207 $\\vector a$ \u5782\u76f4\u7684\u55ae\u4f4d\u5411\u91cf",answer:"(1) $(\\frac{30}{13},\\frac{72}{13})$ (2) $\\pm(\\frac{12}{13},-\\frac5{13})$",hasImage:!1},{id:"17c94b815cd",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $a>0$\uff0c$f(x)=ax^3-3ax^2-9ax+b$\uff0c\u82e5 $f(x)$ \u6709\u76f8\u5c0d\u6975\u5927\u503c\u70ba $10$\uff0c\u76f8\u5c0d\u6975\u5c0f\u503c\u70ba $-22$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(1,5)$",hasImage:!1},{id:"17c94b93441",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a66\u6c42 $f(x)=x^4+2x^3-12x^2+24x+12$ \u7684\u53cd\u66f2\u9ede\u5750\u6a19\u53ca\u51f9\u5411\u4e0b\u7684\u5340\u9593\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$(-2,-84)$\u3001$(1,27)$\uff1b$(-2,1)$",hasImage:!1},{id:"17c94ba003c",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a66\u6c42 $f(x)=x^3+3x^2-1$ \u7684\u53cd\u66f2\u9ede\u3001\u51f9\u5411\u4e0a\u7684\u5340\u9593\u53ca\u51f9\u5411\u4e0b\u7684\u5340\u9593\u3002",answer:"$(-1,1)$\uff1b$(-1,\\infty)$\uff1b$(-\\infty,-1)$",hasImage:!1},{id:"17c94baa9c6",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u82e5 $f(x)=x^3+ax^2+bx+1$ \u7684\u5716\u5f62\u4ee5 $(-1,8)$ \u70ba\u53cd\u66f2\u9ede\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(3,-5)$",hasImage:!1},{id:"17c94bb1604",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u82e5 $f(x)=2x^3+ax^2+3x+5$\uff0c\u4ee5 $(1,b)$ \u70ba\u53cd\u66f2\u9ede\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(-6,4)$",hasImage:!1},{id:"17c94bb93cc",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $f(x)=ax^3+bx^2+cx+d$ \u7684\u5716\u5f62\u5982\u5716\uff0c\u8a66\u554f\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u7684\u63a8\u8ad6\u54ea\u4e9b\u70ba\u771f\uff1f\n(1) $a>0$ (2) $b>0$ (3) $c>0$\n(4) $d>0$ (5) $b^2-3ac>0$",answer:"(1)(3)(4)(5)",hasImage:!0},{id:"17c94706ca6",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u82e5\u4e09\u6b21\u51fd\u6578 $f(x)=ax^3+bx^2+cx+d$ \u5716\u5f62\u5982\u5716\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u70ba\u771f\uff1f\n(1) $a<0$ (2) $b<0$ (3) $c<0$\n(4) $d<0$ (5) $b^2-3ac>0$",answer:"(1)(4)(5)",hasImage:!0},{id:"17c96169a39",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d\u67d0\u6a5f\u68b0\u52a0\u5de5\u5ee0\u4e4b\u6700\u5927\u7522\u91cf\u70ba\u6bcf\u9031 $25$ \u4ef6\u7522\u54c1\uff0c\u7531\u7d93\u9a57\u77e5\u6bcf\u9031\u82e5\u751f\u7522 $x$ \u4ef6\u7522\u54c1\uff0c\u5247\u6bcf\u4ef6\u53ef\u552e $(110-2x)$ \u842c\u5143\uff0c\u4e14\u751f\u7522 $x$ \u4ef6\u4e4b\u6210\u672c\u70ba $(600+10x+x^2)$ \u842c\u5143\uff0c\u8a66\u554f\u6bcf\u9031\u751f\u7522\u5e7e\u4ef6\u53ef\u6709\u6700\u5927\u5229\u6f64\uff1f\u6700\u5927\u5229\u6f64\u70ba\u591a\u5c11\u842c\u5143\uff1f",answer:"$17$\uff1b$233$",hasImage:!1},{id:"17c961bcd17",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u67d0\u98ef\u5e97\u6709 $100$ \u9593\u5ba2\u623f\uff0c\u82e5\u6bcf\u9593\u5ba2\u623f\u4f4f\u5bbf\u8cbb\u5b9a\u50f9 $2000$ \u5143\uff0c\u5247\u53ef\u5168\u90e8\u4f4f\u6eff\uff1b\u82e5\u6bcf\u9593\u5ba2\u623f\u4f4f\u5bbf\u8cbb\u63d0\u9ad8 $100$ \u5143\uff0c\u5c31\u6703\u591a\u5169\u9593\u7a7a\u623f\u3002\u5047\u5982\u6bcf\u9593\u5ba2\u623f\u7684\u670d\u52d9\u6210\u672c\u70ba $400$ \u5143\uff0c\u5247\u6bcf\u9593\u5ba2\u623f\u7684\u4f4f\u5bbf\u8cbb\u5b9a\u50f9\u591a\u5c11\u5143\u6642\uff0c\u624d\u80fd\u6709\u6700\u5927\u7684\u5229\u6f64\uff1f",answer:"$3700$",hasImage:!1},{id:"17c96241d2e",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d\u66f2\u7dda $y=x^2$ \u8207\u76f4\u7dda $x=1$\u3001$x=3$\u3001$y=0$ \u6240\u570d\u6210\u7684\u5340\u57df\u70ba $S$\uff0c\u82e5\u628a $x$ \u8ef8\u4e0a\u7684\u5340\u9593 $[1,3]$ \u5206\u6210 $8$ \u7b49\u5206\uff0c\u5c07 $S$ \u5206\u5272\u6c42\u9762\u7a4d\u7684\u8fd1\u4f3c\u503c\uff0c\u6c42\u4e0a\u548c $U_8$\uff0c\u4e0b\u548c $L_8$\u3002",answer:"$\\frac{155}{16}$\uff1b$\\frac{123}{16}$",hasImage:!0},{id:"17c9625c489",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u6c42 $f(x)=x^2$ \u5728 $0\\leq x\\leq 1$ \u5167\uff0c\u8207 $x$ \u8ef8\u570d\u6210\u5340\u57df\uff0c\u628a\u5340\u9593 $[0,1]$ \u5206\u6210 $10$ \u7b49\u5206\u7684\u4e0a\u548c $U_{10}$ \u53ca\u4e0b\u548c $L_{10}$\u3002",answer:"$\\frac{77}{200}$\uff1b$\\frac{57}{200}$",hasImage:!1},{id:"17c96288a36",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u7531 $y=f(x)=x^2$\u3001$x=0$\u3001$x=1$ \u53ca $x$ \u8ef8\u5728\u7b2c\u4e00\u8c61\u9650\u570d\u6210\u4e00\u5340\u57df $S$\uff0c\u9762\u7a4d\u70ba $R$\uff0c\u628a\u5340\u9593 $[0,1]$ \u7d66 $n$ \u7b49\u5206\u7684\u4e0a\u548c\u70ba $U_n$\uff0c\u4e0b\u548c\u70ba $L_n$\uff0c\u6c42\uff1a(1) $U_n$\u3001$L_n$\u3001$R$\n(2) \u6eff\u8db3 $|U_n-R|<\\frac{1}{90}$ \u4e4b\u6700\u5c0f\u81ea\u7136\u6578 $n$",answer:"(1) \u7565\uff1b\u7565\uff1b$\\frac13$ (2) $46$",hasImage:!1},{id:"17c96280656",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u7531 $y=x^3$ \u8207\u76f4\u7dda $x=0$\u3001$x=2$ \u53ca $x$ \u8ef8\u5728\u7b2c\u4e00\u8c61\u9650\u6240\u570d\u6210\u5340\u57df\u70ba $S$\uff0c\u6c42\u628a\u5340\u9593 $[0,2]$ \u7d66 $n$ \u7b49\u5206\u7684\u4e0a\u548c $U_n$\u3001\u4e0b\u548c $L_n$ \u53ca \u9762\u7a4d $R$\u3002",answer:"\u7565\uff1b\u7565\uff1b$4$",hasImage:!1},{id:"17c9629033b",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a66\u6c42 $\\displaystyle\\int_{-3}^5(|x+1|+|x-2|)\\dd x$\u3002",answer:"$37$",hasImage:!1},{id:"17c9629b8e1",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u51fd\u6578 $y=f(x)$ \u5728 $a\\leq x\\leq b$ \u7bc4\u570d\u5167\uff0c\u8207 $x$ \u8ef8\u570d\u51fa\u56db\u584a\u5c01\u9589\u5340\u57df\uff0c\u5982\u5716\uff0c\u9762\u7a4d\u7531\u5de6\u81f3\u53f3\u5206\u5225\u70ba $6$\u3001$4$\u3001$3$\u3001$2$\u3002\u8a2d\u628a $[a,b]$ \u7d66 $n$ \u7b49\u5206\u5f8c\u7684\u9ece\u66fc\u548c\u70ba $R_n$\uff0c\u6c42 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}R_n$\u3002",answer:"$3$",hasImage:!0},{id:"17c962a6727",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u82e5 $y=f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u5982\u5716\uff0c\u8207 $x$ \u8ef8\u570d\u6210\u7684\u5c01\u9589\u5340\u57df $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u7684\u9762\u7a4d\u4f9d\u5e8f\u70ba $a$\u3001$b$\u3001$c$\uff0c\u5247\u5340\u9593 $[x_1,x_4]$ \u5206\u6210 $n$ \u7b49\u5206\uff0c\u5176\u9ece\u66fc\u548c\u70ba $R_n$\uff0c\u6c42 $\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}R_n$\u3002",answer:"$a-b+c$",hasImage:!0},{id:"17c962ad672",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a66\u6c42 $\\displaystyle\\int_0^5(|x-2|+3)\\dd x$\u3002",answer:"$\\frac{43}2$",hasImage:!1},{id:"17c962b6888",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u82e5 $\\displaystyle\\int_2^5 f(x)\\dd x=3$\uff0c$\\displaystyle\\int_0^5 f(x)\\dd x=7$\uff0c\u6c42 $\\displaystyle\\int_2^0 6f(x)\\dd x$\u3002",answer:"$-7$",hasImage:!1},{id:"17c962c151a",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d $f(x)$ \u8207 $g(x)$ \u70ba\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578\uff0c\u82e5 $\\displaystyle\\int_0^7 f(x)\\dd x=20$\uff0c$\\displaystyle\\int_5^7 f(x)\\dd x=15$\uff0c$\\displaystyle\\int_0^5 g(x)\\dd x=5$\uff0c\u6c42 $\\displaystyle\\int_0^5[5g(x)-2f(x)]\\dd x$\u3002",answer:"$15$",hasImage:!1},{id:"17c962cbc5e",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u5df2\u77e5 $\\displaystyle\\int_0^3 f(x)\\dd x=7$\uff0c$\\displaystyle\\int_2^5 f(x)\\dd x=9$\uff0c$\\displaystyle\\int_0^5 f(x)\\dd x=10$\uff0c\u6c42 $\\displaystyle\\int_2^3 f(x)\\dd x$\u3002",answer:"$6$",hasImage:!1},{id:"17c962d6caf",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u5df2\u77e5 $\\displaystyle\\int_1^2 f(x)\\dd x=2$\uff0c$\\displaystyle\\int_2^4 f(x)\\dd x=5$\uff0c$\\displaystyle\\int_2^4 g(x)\\dd x=-1$\uff0c$\\displaystyle\\int_1^2 g(x)\\dd x=3$\uff0c\u8a66\u6c42 $\\displaystyle\\int_1^4[3f(x)+2g(x)]\\dd x$\u3002",answer:"$25$",hasImage:!1},{id:"17c962e94a7",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"$x>0$\uff0c\u6c42 $f(x)=\\sqrt[3]{x^5}$ \u7684\u53cd\u5c0e\u51fd\u6578 $\\displaystyle\\int f(x)\\dd x$\u3002",answer:"$\\frac38x^\\frac83+c$",hasImage:!1},{id:"17c962efc08",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u6c42 $f(x)=3x^5$ \u7684\u53cd\u5c0e\u51fd\u6578 $\\displaystyle\\int f(x)\\dd x$\u3002",answer:"$\\frac12x^6+c$",hasImage:!1},{id:"17c962f51e7",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a66\u6c42 $\\displaystyle\\int(x+x^2+x^3+x^4)\\dd x$\u3002",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"17c962f9c43",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a66\u6c42 $\\displaystyle\\int(x^2+5x-\\frac{3}{x^2}+\\sqrt{x}-7)\\dd x$\u3002",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"17ca06769e9",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a66\u6c42 $\\displaystyle\\int(\\sqrt{x}+\\sqrt[3]{x^2}+\\sqrt[5]{x^2})\\dd x$\u3002",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"17ca0680d14",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u82e5 $x^3+4x^2+7$ \u662f $f(x)$ \u7684\u53cd\u5c0e\u51fd\u6578\uff0c\u6c42 $f(x)$  \u7684\u5c0e\u51fd\u6578 $f\u2019(x)$\u3002",answer:"$6x+8$",hasImage:!1},{id:"17ca068f049",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a66\u6c42 $\\displaystyle\\int_0^2(x^3+3x)\\dd x$\u3002",answer:"$10$",hasImage:!1},{id:"17ca068ccbb",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a66\u6c42 $\\displaystyle\\int_4^9(\\sqrt{x}-\\frac{3}{\\sqrt{x}}+1)\\dd x$\u3002",answer:"$\\frac{35}3$",hasImage:!1},{id:"17ca0696939",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a66\u6c42 $\\displaystyle\\int_1^2(2x^3-x+1)\\dd x$\u3002",answer:"$7$",hasImage:!1},{id:"17ca069bfcc",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a66\u6c42 $\\displaystyle\\int_0^1(\\sqrt[3]{x}+\\sqrt[4]{x})\\dd x$\u3002",answer:"$\\frac{31}{20}$",hasImage:!1},{id:"17ca06a6a76",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:" \u8a2d $f(x)=x^2+ax+b$\uff0c\u4e14 $\\displaystyle\\int_0^1f(x)\\dd x=b$\uff0c$\\displaystyle\\int_0^3f(x)\\dd x=a$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(-\\frac23,-\\frac{20}9)$",hasImage:!1},{id:"17c9e0517b4",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u4e09\u6b21\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578 $f(x)$ \u6eff\u8db3 $f\u2019(1)=f\u2019(5)=-2$\uff0c$f\u2019(4)=1$\uff0c\u6c42 $f(6)-f(0)$\u3002",answer:"$-6$",hasImage:!1},{id:"17c9e05704f",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"$f(x)=12x^3-12x^2-24x$\uff0c\u6c42 $f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u8207 $x$ \u8ef8\u6240\u570d\u5340\u57df\u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$37$",hasImage:!1},{id:"17c9e08c72f",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"$f(x)=-6x^2-18x-12$\uff0c\u5982\u5716\u6240\u793a\uff0c\u6c42\u9670\u5f71\u90e8\u5206\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$6$",hasImage:!0},{id:"17ca06c7353",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u5713 $x^2+y^2=9$ \u53ef\u79fb\u9805\u958b\u6839\u865f\uff0c\u5f97 $y=\\pm\\sqrt{9-x^2}$\uff0c\u6c42 $\\displaystyle\\int_0^3\\sqrt{9-x^2}\\dd x$\u3002",answer:"$\\frac{9\\pi}4$",hasImage:!0},{id:"17ca06d5299",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a66\u6c42\u5b9a\u7a4d\u5206 $\\displaystyle\\int_{-2}^2\\sqrt{4-x^2}\\dd x$\u3002",answer:"$2\\pi$",hasImage:!1},{id:"17ca06db83a",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a66\u6c42\u5169\u62cb\u7269\u7dda $y=2x^2$ \u8207 $y=(x+1)^2+2$ \u570d\u6210\u7684\u6708\u7259\u5f62\u5340\u57df\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac{32}3$",hasImage:!0},{id:"17ca06e8cdb",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u6c42\u5169\u66f2\u7dda $y=x^2$ \u8207 $y=x^3+2x^2-2x$ \u6240\u570d\u7684\u5340\u57df\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac98$",hasImage:!0},{id:"17ca06ec135",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a66\u6c42 $y=x^2-1$ \u8207 $y=-x^2+x$ \u6240\u570d\u6210\u7684\u5340\u57df\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac{37}{12}$",hasImage:!1},{id:"17c9e0cfceb",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a66\u6c42 $y=x^3$ \u53ca $y=x^5$ \u6240\u570d\u7684\u5340\u57df\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac16$",hasImage:!1},{id:"17c9e0d44f6",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"$y=\\sqrt{x}$\uff0c$0\\leq x\\leq4$\uff0c\u8a66\u6c42\u8207 $x$ \u8ef8\u570d\u6210\u5340\u57df\u7e5e $x$ \u8ef8\u65cb\u8f49\u4e00\u5708\u6240\u6210\u7684\u5f48\u982d\u5f62\u65cb\u8f49\u9ad4\u9ad4\u7a4d\u3002",answer:"$8\\pi$",hasImage:!0},{id:"17ca0717e33",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"$k\\in\\mathbb{R}$\uff0c\u82e5 $y=x^k$ \u8207 $x=1$ \u53ca $x$ \u8ef8\u6240\u570d\u6210\u5340\u57df\u7e5e $x$ \u8ef8\u65cb\u8f49\u7684\u65cb\u8f49\u9ad4\u9ad4\u7a4d\u70ba $\\frac{\\pi}{7}$\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"17ca0723a53",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a66\u6c42 $y=\\sqrt{x}$ \u5f9e $x=1$ \u5230 $x=2$ \u7684\u4e00\u6bb5\u7e5e $x$ \u8ef8\u65cb\u8f49\u6240\u6210\u4e4b\u9ad4\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac{3\\pi}2$",hasImage:!1},{id:"17ca07372c1",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u628a\u5716\u4e2d\u7684\u4e09\u89d2\u5f62\u5340\u57df\u7e5e $x$ \u8ef8\u65cb\u8f49 $360\\du$\uff0c\u6c42\u6240\u5f97\u5230\u7684\u65cb\u8f49\u9ad4\u9ad4\u7a4d\u3002",answer:"$18\\pi$",hasImage:!0},{id:"17ca09d3cd3",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u82e5 $f(x)=x^3+x+k$ \u5728\u5340\u9593 $[0,3]$ \u7684\u5e73\u5747\u51fd\u6578\u503c\u70ba $5$\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$-\\frac{13}4$",hasImage:!1},{id:"17ca09db9f1",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8a2d\u51fd\u6578 $f(x)=x(x-10)$\uff0c$0\\leq x\\leq10$\uff0c\u8a66\u6c42 $f(x)$ \u5728\u6b64\u5340\u9593\u5167\u7684\u5e73\u5747\u503c\u3002",answer:"$-\\frac{50}3$",hasImage:!1},{id:"17ca09eb6fc",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u67d0\u4e00\u8cea\u9ede\u4f5c\u76f4\u7dda\u904b\u52d5\uff0c\u5728 $t$ \u79d2\u6642\u901f\u5ea6\u70ba $v(t)=t^2-2t+4$ (\u516c\u5c3a/\u79d2)\uff0c\u6c42\u5f9e $t=1$ \u79d2\u5230 $t=3$ \u79d2\uff0c\u6b64\u8cea\u9ede\u7684\u4f4d\u79fb\u3002",answer:"$\\frac{26}3$ \u516c\u5c3a",hasImage:!1},{id:"17ca09f6e51",chapter:"\u9078\u4fee\u6578\u7532",question:"\u8cea\u9ede\u4f5c\u7b49\u52a0\u901f\u5ea6\u76f4\u7dda\u904b\u52d5\uff0c\u5728 $t$ \u79d2\u6642\u7684\u901f\u5ea6\u70ba $v(t)=5t+2$ (\u516c\u5c3a/\u79d2)\uff0c\u6c42 $t=2$ \u5230 $t=5$ \u7684\u5e73\u5747\u52a0\u901f\u5ea6\u8207\u4f4d\u79fb\u3002",answer:"$5$ \u516c\u5c3a/\u79d2$^2$\uff1b$\\frac{117}2$ \u516c\u5c3a",hasImage:!1},{id:"17c97d881f4",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u82e5 $\\log a=0.2$\uff0c\u6c42 $a^5$\u3002",answer:"$10$",hasImage:!1},{id:"17c97d98bb6",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u82e5 $\\log 3=b$\uff0c\u6c42 $1000^b$\u3002",answer:"$27$",hasImage:!1},{id:"17c97dbd874",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u7532\u6578\u7684\u5e38\u7528\u5c0d\u6578\u503c\u662f $1.23$\uff0c\u8a66\u554f\uff1a\n(1) \u82e5\u4e59\u6578\u70ba\u7532\u6578\u7684 $10$ \u500d\uff0c\u6c42\u4e59\u6578\u7684\u5e38\u7528\u5c0d\u6578\u503c\u3002\n(2) \u82e5\u4e19\u6578\u70ba\u7532\u6578\u7684 $\\frac1{100}$ \u500d\uff0c\u6c42\u4e19\u6578\u7684\u5e38\u7528\u5c0d\u6578\u503c\u3002",answer:"(1) $2.23$ (2) $-0.77$",hasImage:!1},{id:"17c97dd4cb5",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"$\\log(\\log x)=1$\uff0c\u8a66\u554f $x$ \u662f\u5e7e\u4f4d\u6578\uff1f",answer:"$11$",hasImage:!1},{id:"17c97e02e77",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"$(\\log1000)(10^{\\log2})=$\uff1f",answer:"$6$",hasImage:!1},{id:"17c97e16def",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u5df2\u77e5 $\\log a=3.425$\uff0c$\\log b=-0.575$\uff0c\u8acb\u554f $a$ \u662f $b$ \u7684\u5e7e\u500d\uff1f",answer:"$10000$",hasImage:!1},{id:"17c97e4be96",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u5df2\u77e5 $10^{\\log a}=2.6$ \u4e14 $10^{\\log 3}=b$\uff0c\u6c42 $ab$\u3002",answer:"$7.8$",hasImage:!1},{id:"17c97e62db0",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u5df2\u77e5 $x$ \u70ba\u56db\u4f4d\u6578\uff0c$n<\\log x<n+1$\uff0c\u6c42 $n$\u3002",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"17ca910f903",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u6c42 $\\log\\frac7{36}+2\\log3-\\log\\frac{14}{25}+5\\log2$\u3002",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"17ca9127311",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u6c42 $(\\log_25+\\log_4125)\\cdot\\log_564$\u3002",answer:"$15$",hasImage:!1},{id:"17ca913919d",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u8a2d $\\log_23=a$\uff0c$\\log_37=b$\uff0c\u8a66\u4ee5 $a$\u3001$b$ \u8868\u793a\uff1a(1) $\\log_27$ (2) $\\log_{14}63$",answer:"(1) $ab$ (2) $\\frac{ab+2a}{ab+1}$",hasImage:!1},{id:"17ca9150924",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u5df2\u77e5 $\\log_{(a-1)}(3+2a-a^2)$ \u6709\u610f\u7fa9\uff0c\u6c42 $a$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$-1<a<3$\uff0c$a\\ne2$",hasImage:!1},{id:"17ca91604bf",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u6c42 $\\log_4(\\log_29)+3\\log_{64}(\\log_34)$\u3002",answer:"$1$",hasImage:!1},{id:"17ca9170a4c",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u8a2d $\\log_52=x$\uff0c$\\log_45=y$\uff0c\u6c42 $5^{3x-\\frac2y+1}$ \u4e4b\u503c\u3002",answer:"$\\frac52$",hasImage:!1},{id:"17ca91820bd",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $-x+2=\\log_\\frac12x$ \u6709\u591a\u5c11\u500b\u5be6\u6839\uff1f",answer:"$3$ \u500b",hasImage:!1},{id:"17ca9193313",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $\\log_\\frac12(x+3)-2\\log_\\frac12(x-1)=1$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$5$",hasImage:!1},{id:"17ca919de87",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u6c42\u4e0d\u7b49\u5f0f $\\log_\\frac12x>-2$ \u4e4b\u89e3\u3002",answer:"$0<x<4$",hasImage:!1},{id:"17ca91c424b",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u5df2\u77e5 $\\log2\\approx0.3010$\uff0c$\\log7\\approx0.8451$\uff0c\u8a66\u6c42\u6eff\u8db3 $(\\frac27)^n<\\frac1{1000}$ \u7684\u6700\u5c0f\u81ea\u7136\u6578 $n$\u3002",answer:"$6$",hasImage:!1},{id:"17ca91d99bf",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u5df2\u77e5 $\\log2\\approx0.3010$\uff0c$\\log3\\approx0.4771$\uff0c$\\log7\\approx0.8451$\uff0c\u5c07 $3^{90}$ \u4e58\u958b\u4e4b\u5f8c\u662f\u5e7e\u4f4d\u6578\uff1f\u6700\u9ad8\u4f4d\u6578\u5b57\u662f\uff1f",answer:"$43$\uff1b$8$",hasImage:!1},{id:"17ca920a850",chapter:"\u6307\u6578\u5c0d\u6578",question:"\u67d0\u7a2e\u6ffe\u904e\u6027\u75c5\u6bd2\u6709\u5bb3\u4eba\u9ad4\uff0c\u67d0\u4eba\u5c07\u6b64\u75c5\u6bd2 $100$ \u500b\u5438\u9032\u9ad4\u5167\uff0c\u5df2\u77e5\u6b64\u75c5\u6bd2\u5728\u4eba\u9ad4\u5167\u6bcf\u9694 $6$ \u5c0f\u6642\u5c31\u6703\u5206\u88c2\u6210 $2$ \u500b\uff0c\u7576\u9ad4\u5167\u9054\u5230 $1$ \u5104\u500b\u75c5\u6bd2\u6642\u8eab\u9ad4\u5c31\u6703\u51fa\u73fe\u7570\u5e38\u53cd\u61c9\uff0c\u6b64\u671f\u9593\u7a31\u70ba\u6f5b\u4f0f\u671f\uff0c\u8acb\u554f\u6b64\u75c5\u6bd2\u5728\u9ad4\u5167\u7684\u6f5b\u4f0f\u671f\u5927\u7d04\u6709\u5e7e\u5929\uff1f\n(1) $3$ \u5929 (2) $5$ \u5929 (3) $8$ \u5929 (4) $10$ \u5929 (5) $15$ \u5929",answer:"(2)",hasImage:!1},{id:"17cbf396729",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=4$\uff0c$\\overline{BC}=6$\uff0c$\\overline{CA}=2\\sqrt7$\uff0c\u82e5 $H$ \u70ba\u5782\u5fc3\uff0c\u4e14 $\\xvector{AH}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42 $(x,y)$",answer:"$(\\frac29,\\frac19)$",hasImage:!0},{id:"17cbf3b2a7d",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=4$\uff0c$\\overline{BC}=6$\uff0c$\\overline{CA}=2\\sqrt7$\uff0c\u82e5 $O$ \u70ba\u5916\u5fc3\uff0c\u4e14 $\\xvector{AO}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42 $(x,y)$",answer:"$(\\frac7{18},\\frac49)$",hasImage:!0},{id:"17cbf3bea31",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\triangle ABC$\uff0c$\\overline{AB}=4$\uff0c$\\overline{BC}=6$\uff0c$\\overline{CA}=5$\uff0c$H$ \u70ba\u5782\u5fc3\uff0c\u82e5 $\\xvector{AH}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42 $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac17,\\frac3{35})$",hasImage:!1},{id:"17cbf3df5b9",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=4$\uff0c$\\overline{BC}=6$\uff0c$\\overline{CA}=5$\uff0c$O$ \u70ba\u5916\u5fc3\uff0c\u82e5 $\\xvector{AO}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42 $(x,y)$",answer:"$(\\frac37,\\frac{16}{35})$",hasImage:!1},{id:"17cbf56cfc4",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $A(4,-1)$\u3001$B(-3,2)$\uff0c\u6c42 $\\overleftrightarrow{AB}$\u3001$\\overline{AB}$\u3001$\\overrightarrow{AB}$ \u7684\u53c3\u6578\u5f0f\u3002",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"17cbf5861ce",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $A(3,12)$\u3001$B(1,-6)$\uff0c\u6c42 $\\overleftrightarrow{AB}$\u3001$\\overline{AB}$\u3002",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"17cbf41f41a",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u76f4\u7dda $L:\\begin{cases}x=-3+4t\\\\y=1-2t\\end{cases}$\uff0c$t\\in{\\mathbb R}$\uff0c\u8acb\u554f\uff1a\n(1) \u9ede $(3,4)$ \u662f\u5426\u5728 $L$ \u4e0a\uff1f\n(2) \u6c42 $L$ \u5316\u6210\u76f4\u7dda\u6a19\u6e96\u5f0f\u70ba\uff1f",answer:"(1) \u5426 (2) $x+2y=-1$",hasImage:!1},{id:"17cbf431289",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $L_1:\\begin{cases}x=3t+5\\\\y=-2t+p\\end{cases}$\uff0c$t\\in{\\mathbb R}$ \u8207 $L_2:\\begin{cases}x=as-1\\\\y=4s+6\\end{cases}$\uff0c$s\\in{\\mathbb R}$\uff0c\u82e5 $L_1$ \u8207 $L_2$ \u91cd\u5408\uff0c\u8868\u540c\u4e00\u76f4\u7dda\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,p)$\u3002",answer:"$(-6,2)$",hasImage:!1},{id:"17cbf447c0a",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$L:\\begin{cases}x=-t+2\\\\y=3t+5\\end{cases}$\uff0c$t\\in\\mathbb R$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) \u65b9\u5411\u5411\u91cf\u53ca\u659c\u7387\n(2) $L$ \u8207\u5169\u8ef8\u570d\u6210\u7684\u4e09\u89d2\u5f62\u9762\u7a4d",answer:"(1) $(-1,3)$\uff1b$-3$ (2) $\\frac{121}6$",hasImage:!1},{id:"17cbf45731c",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5169\u76f4\u7dda\u53c3\u6578\u5f0f $L_1:\\begin{cases}x=6t+7\\\\y=at+2\\end{cases}$\uff0c$t\\in\\mathbb R$ \u8207 $L_2:\\begin{cases}x=3s+b\\\\y=4s-2\\end{cases}$\uff0c$s\\in\\mathbb R$\uff0c\u82e5 $L_1$ \u8207 $L_2$ \u91cd\u5408\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(8,4)$",hasImage:!1},{id:"17cbf463043",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u76f4\u7dda $L:\\begin{cases}x=11+4t\\\\y=9+3t\\end{cases}$\uff0c$t\\in\\mathbb R$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $L$ \u7684\u6cd5\u5411\u91cf\u3002(\u4e0d\u552f\u4e00\uff0c\u8209\u4e00\u500b\u4f8b\u5b50\u5373\u53ef)\n(2) \u8207 $L$ \u5782\u76f4\u4e14\u5927\u5c0f\u70ba $2$ \u7684\u5411\u91cf",answer:"(1) $(3,-4)$ (2) $\\pm(\\frac65,-\\frac85)$",hasImage:!1},{id:"17cbf46b1c2",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u76f4\u7dda $L$ \u904e\u9ede $A(-3,1)$\uff0c\u4e14\u6cd5\u5411\u91cf\u70ba $\\vector n=(7,-4)$\uff0c\u6c42 $L$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u53ca\u9ede $P(1,3)$ \u5230\u76f4\u7dda $L$ \u7684\u6700\u8fd1\u8ddd\u96e2\u3002",answer:"$7x-4y=-25$\uff1b$\\frac{4\\sqrt{65}}{13}$",hasImage:!1},{id:"17cbf47810e",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u6c42\u76f4\u7dda $3x+4y=7$ \u7684\u659c\u7387\u3001\u6cd5\u5411\u91cf\u53ca\u65b9\u5411\u5411\u91cf\u3002(\u82e5\u4e0d\u552f\u4e00\uff0c\u8209\u4e00\u500b\u4f8b\u5b50\u5373\u53ef)",answer:"$-\\frac34$\uff1b$(3,4)$\uff1b$(4,-3)$",hasImage:!1},{id:"17cbd7caa57",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a66\u6c42\u901a\u904e $(2,4)$\uff0c\u6cd5\u5411\u91cf\u70ba $(7,1)$ \u7684\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$7x+y=18$",hasImage:!1},{id:"17cbf485139",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u9ede $A(1,5)$\u3001$B(7,2)$ \u8207\u76f4\u7dda $L:2x+3y=9$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\xvector{AB}$ \u5728 $L$ \u4e0a\u7684\u6b63\u5c04\u5f71\n(2) $\\overline{AB}$ \u6295\u5f71\u5728 $L$ \u4e0a\u7684\u9577\u5ea6\u3002",answer:"(1) $(\\frac{72}{13},-\\frac{48}{13})$ (2) $\\frac{24}{\\sqrt{13}}$",hasImage:!1},{id:"17cbf48d2c1",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u5169\u76f4\u7dda $L_1:x+y=1$ \u8207 $L_2:x+ky=7$ \u7684\u92b3\u593e\u89d2\u70ba $60\\du$\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$-2\\pm\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17cbd88250a",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d\u5411\u91cf $\\vector{a}=(k,2)$ \u5728\u76f4\u7dda $3x-4y=6$ \u4e0a\u7684\u6b63\u5c04\u5f71\u70ba $(8,6)$\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$11$",hasImage:!1},{id:"17cbf49a5ba",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8acb\u7531\u6cd5\u5411\u91cf\u6c42\u5169\u76f4\u7dda $4x-3y=0$ \u8207 $x+y-6=0$ \u7684\u593e\u89d2\u9918\u5f26\u503c\u53ca\u6b63\u5f26\u503c\u3002",answer:"$\\pm\\frac{\\sqrt2}{10}$\uff1b$\\frac{7\\sqrt2}{10}$",hasImage:!1},{id:"17cb58623b1",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u6c42 $\\begin{vmatrix}3&-4\\\\7&6\\end{vmatrix}$\u3002",answer:"$46$",hasImage:!1},{id:"17cb5892fa3",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u6c42 $\\begin{vmatrix}1998&357\\\\2008&362\\end{vmatrix}$\u3002",answer:"$6420$",hasImage:!1},{id:"17cb587126b",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $\\begin{vmatrix}a&b\\\\c&d\\end{vmatrix}=2$\uff0c\u6c42 $\\begin{vmatrix}5a-2b&5a+3b\\\\6c-2d&4c+3d\\end{vmatrix}$",answer:"$46$",hasImage:!1},{id:"17cb5880bef",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u6c42 (1) $\\begin{vmatrix}1&2\\\\3&5\\end{vmatrix}$ (2) $\\begin{vmatrix}2&4\\\\6&8\\end{vmatrix}$ (3) $\\begin{vmatrix}-1&0\\\\4&7\\end{vmatrix}$",answer:"(1) $-1$ (2) $-8$ (3) $-7$",hasImage:!1},{id:"17cb5889951",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u6c42 $\\begin{vmatrix}983&124\\\\980&130\\end{vmatrix}$\u3002",answer:"$6270$",hasImage:!1},{id:"17cb58a1214",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $\\begin{vmatrix}a&b\\\\c&d\\end{vmatrix}=1$\uff0c$\\begin{vmatrix}c&d\\\\e&f\\end{vmatrix}=-4$\uff0c\u6c42 $\\begin{vmatrix}5a&5b\\\\c+2e&d+2f\\end{vmatrix}$\u3002",answer:"$-35$",hasImage:!1},{id:"17cb58baac7",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $|\\vector a|=3$\uff0c$|\\vector b|=4$\uff0c$\\vector a$ \u8207 $\\vector b$ \u6240\u5f35\u6210\u4e09\u89d2\u5f62\u7684\u9762\u7a4d\u70ba $5$\uff0c\u6c42 $\\vector a$ \u8207 $\\vector b$ \u7684\u593e\u89d2\u9918\u5f26\u503c\u3002",answer:"$\\pm\\frac{\\sqrt{11}}6$",hasImage:!1},{id:"17cb58ca778",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $|\\vector a|=5$\uff0c$\\vector a\\cdot\\vector b=-2$\uff0c$\\vector a$ \u8207 $\\vector b$ \u6240\u5f35\u6210\u7684\u4e09\u89d2\u5f62\u9762\u7a4d\u70ba $6$\uff0c\u6c42 $|\\vector b|$\u3002",answer:"$\\frac{2\\sqrt{37}}5$",hasImage:!1},{id:"17cb58d636f",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u4e09\u9ede $A(2,-2)$\u3001$B(4,5)$\u3001$C(1,3)$\uff0c\u6c42 $\\triangle ABC$ \u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac{17}2$",hasImage:!1},{id:"17cb58e6f79",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5\u5e73\u9762\u4e0a\u4e09\u9ede $A(3,k)$\u3001$B(1,k+1)$\u3001$C(-4,5)$ \u6240\u6210\u7684\u4e09\u89d2\u5f62\u9762\u7a4d\u70ba $6$\uff0c\u6c42\u5be6\u6578 $k$",answer:"$\\frac{15}2$ \u6216 $-\\frac92$",hasImage:!1},{id:"17cb59128d1",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\xvector{AB}=(3,-2)$\uff0c$\\xvector{BC}=(1,5)$\uff0c$\\xvector{CD}=(-2,-1)$\uff0c\u6c42\u56db\u908a\u5f62 $ABCD$ \u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac{19}2$",hasImage:!1},{id:"17cb58fd401",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u9ede $A(3,5)$\u3001$B(1,-7)$\uff0c$C$ \u5728 $2x+3y=4$ \u4e0a\uff0c\u82e5 $\\triangle ABC$ \u7684\u9762\u7a4d\u70ba $9$\uff0c\u6c42 $C$\u3002",answer:"$(\\frac72,-1)$ \u6216 $(\\frac45,\\frac45)$",hasImage:!1},{id:"17cb592fec4",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a66\u6c42\u806f\u7acb\u65b9\u7a0b\u7d44 $\\begin{cases}19x-31y-4=0\\\\9y+17x+1=0\\end{cases}$ \u7684\u89e3 $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac5{698},\\frac{-87}{698})$",hasImage:!1},{id:"17cb593b84a",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a66\u6c42\u806f\u7acb\u65b9\u7a0b\u7d44 $\\begin{cases}41x-53y-8=0\\\\7x+9y+2=0\\end{cases}$ \u7684\u89e3 $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac{-17}{370},\\frac{-69}{370})$",hasImage:!1},{id:"17cb5958c97",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d\u806f\u7acb\u65b9\u7a0b\u7d44 $\\begin{cases}6x+(a-2)y-7a+17=0\\\\(a+5)x-2y+8a+24=0\\end{cases}$\uff0c\u82e5\uff1a\n(1) \u6b64\u65b9\u7a0b\u7d44\u7121\u89e3\uff0c\u6c42 $a$\u3002\n(2) \u6b64\u65b9\u7a0b\u7d44\u6709\u7121\u9650\u591a\u89e3\uff0c\u6c42 $a$\u3002",answer:"(1) $-2$ (2) $-1$",hasImage:!1},{id:"17cb5969c97",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d\u806f\u7acb\u65b9\u7a0b\u7d44 $\\begin{cases}(k+6)x-2y+7k+22=0\\\\6x+(k-1)y-5k+2=0\\end{cases}$\uff0c\u82e5\uff1a\n(1) \u6b64\u65b9\u7a0b\u7d44\u7121\u89e3\uff0c\u6c42 $k$\u3002\n(2) \u6b64\u65b9\u7a0b\u7d44\u6709\u7121\u9650\u591a\u89e3\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"(1) $-3$ (2) $-2$",hasImage:!1},{id:"17cb598a8c3",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5\u65b9\u7a0b\u7d44 $(3a_1+b_1)x+(2b_1-5c_1)y=a_1+4c_1$\u3001$(3a_2+b_2)x+(2b_2-5c_2)y=a_2+4c_2$ \u6709\u552f\u4e00\u89e3 $x=7$\uff0c$y=1$\uff0c\u6c42 $\\begin{cases}a_1x+b_1y=c_1\\\\a_2x+b_2y=c_2\\end{cases}$ \u7684\u89e3 $(x,y)$\u3002",answer:"$(-20,-5)$",hasImage:!1},{id:"17cb599d882",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5\u65b9\u7a0b\u7d44 $(2a_1+b_1)x+(3b_1-c_1)y=a_1+c_1$\u3001$(2a_2+b_2)x+(3b_2-c_2)y=a_2+c_2$ \u7684\u89e3\u70ba $(x,y)=(-1,3)$\uff0c\u6c42 $\\begin{cases}a_1x+b_1y=c_1\\\\a_2x+b_2y=c_2\\end{cases}$ \u7684\u89e3 $(x,y)$\u3002",answer:"$(-\\frac34,2)$",hasImage:!1},{id:"17cbd26af8e",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u8a2d\u76f4\u7dda $L$ \u901a\u904e $A$\u3001$B$ \u5169\u9ede\uff0c\u82e5 $A$ \u9ede\u5750\u6a19\u70ba $(2,-1)$\uff0c$B$ \u9ede\u5750\u6a19\u70ba $(4,5)$\uff0c\u6c42 $L$ \u4e4b\u659c\u7387\u3002",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"17cbd281749",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u8a2d $P(2,4)$\u3001$Q(a,0)$\u3001$R(-2,8)$ \u70ba\u5171\u7dda\u4e4b\u4e09\u9ede\uff0c\u6c42 $a$\u3002",answer:"$6$",hasImage:!1},{id:"17cbd28f2a6",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u4e00\u76f4\u7dda\u901a\u904e $A(\\sqrt3,2)$\u3001$B(2\\sqrt3,-1)$ \u5169\u9ede\uff0c\u6c42\u6b64\u76f4\u7dda\u7684\u659c\u7387\u3002",answer:"$\\sqrt3$",hasImage:!1},{id:"17cbd29b705",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u76f4\u7dda $L$ \u4e4b\u659c\u7387\u70ba $-2$\uff0c\u4e14\u7d93\u904e\u9ede $(3,-1)$\uff0c\u6c42\u76f4\u7dda $L$ \u4e4b\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$y=-2x+5$",hasImage:!1},{id:"17cbd2ade43",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u4e00\u76f4\u7dda\u904e\u9ede $(2,-1)$ \u4e14\u659c\u7387\u70ba $-\\frac57$\uff0c\u8a66\u6c42\u6b64\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$5x+7y=3$",hasImage:!1},{id:"17cbd2d9505",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5df2\u77e5\u76f4\u7dda $L$ \u7684\u659c\u7387\u70ba $-\\frac25$ \u4e14\u904e\u9ede $(-5,4)$\uff0c\u8a66\u6c42 $L$ \u8207\u4e8c\u5750\u6a19\u8ef8\u6240\u570d\u6210\u7684\u4e09\u89d2\u5f62\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$5$",hasImage:!1},{id:"17cbd2eafed",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u76f4\u7dda $2x-3y=6$ \u4e4b $y$ \u622a\u8ddd\u70ba\uff1f",answer:"$-2$",hasImage:!1},{id:"17cbd3076d1",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u6c42\u659c\u7387\u70ba $2$\uff0c\u4e14 $x$ \u622a\u8ddd\u70ba $-5$ \u7684\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$2x-y+10=0$",hasImage:!1},{id:"17cbd31afc6",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u82e5\u76f4\u7dda $ax+y+k=0$ \u4e4b\u659c\u7387\u70ba $\\frac13$\uff0c$y$ \u622a\u8ddd\u70ba $2$\uff0c\u6c42\u5e8f\u7d44 $(a,k)$\u3002",answer:"$(-\\frac13,-2)$",hasImage:!1},{id:"17cbd332cfa",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u6c42 $x$ \u622a\u8ddd\u70ba $3$\uff0c$y$ \u622a\u8ddd\u70ba $-2$ \u7684\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$2x-3y=6$",hasImage:!1},{id:"17cbdc3cbff",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"Youtube \u983b\u9053\u7684\u71df\u5229\u898f\u5b9a\u662f\u8a02\u95b1\u4eba\u6578\u9054 $1000$ \u4eba\u4ee5\u4e0a\uff0c\u4e14\u516c\u958b\u89c0\u770b\u6642\u6578\u9054 $4000$ \u500b\u5c0f\u6642\u3002\u82e5\u5c0f\u660e\u662f\u4e00\u500b\u65b0\u624b Youtuber\uff0c\u76ee\u524d\u7684\u8a02\u95b1\u4eba\u6578\u6709 $105$ \u4eba\uff0c\u89c0\u770b\u6642\u6578\u6709 $250$ \u500b\u5c0f\u6642\uff0c\u6839\u64da\u7d71\u8a08\u4ed6\u6bcf\u500b\u6708\u5e73\u5747\u589e\u52a0 $40$ \u500b\u8a02\u95b1\u8005\uff0c$200$ \u5c0f\u6642\u7684\u89c0\u770b\u6642\u6578\uff0c\u82e5\u4e4b\u5f8c\u90fd\u6309\u7167\u6b64\u6bd4\u4f8b\u8a08\u7b97\uff0c\u5247\u591a\u5c11\u500b\u6708\u5f8c\uff0c\u53ef\u4ee5\u9054\u5230\u71df\u5229\u7684\u8cc7\u683c\uff1f\n(1) $12$ (2) $23$ (3) $35$ (4) $46$ (5) $53$",answer:"(2)",hasImage:!1},{id:"17cbdc6f630",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u5c0f\u83ef\u8981\u8cb7\u4e00\u53f0\u65b0\u8eca\uff0c\u8eca\u724c\u865f\u78bc\u6c7a\u5b9a\u9078\u7528 $ABC-52\\Box\\Box$\uff0c\u4ed6\u5e0c\u671b $4$ \u500b\u6578\u5b57\u7684\u7e3d\u548c\u70ba $15$\uff0c\u4e14\u4e0d\u60f3\u7528 $4$\u3001$3$\u3001$9$\uff0c\u5247\u5c0f\u83ef\u7684\u8eca\u724c\u865f\u78bc\u6703\u6709\u5e7e\u7a2e\u6578\u5b57\u7d44\u5408\uff1f\n(1) $49$ (2) $36$ (3) $14$ (4) $12$ (5) $6$",answer:"(5)",hasImage:!1},{id:"17cbdc8d95d",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u4e00\u888b\u4e2d\u6709\u5927\u5c0f\u76f8\u540c\u7684\u7d05\u767d\u9ec3\u7403\u5171 $10$ \u9846\uff0c\u6bcf\u7403\u88ab\u9078\u4e2d\u7684\u6a5f\u7387\u90fd\u76f8\u7b49\u3002\u82e5\u5df2\u77e5\u5f9e\u4e2d\u4efb\u610f\u9078\u53d6\u4e00\u7403\uff0c\u5f97\u5230\u767d\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac15$\uff1b\u82e5\u5f9e\u4e2d\u4efb\u53d6\u5169\u7403\uff0c\u90fd\u6c92\u6709\u53d6\u5230\u9ec3\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac7{15}$\uff0c\u5247\u888b\u4e2d\u7684\u9ec3\u7403\u6709\u5e7e\u9846\uff1f\n(1) $3$ (2) $4$ (3) $5$ (4) $6$ (5) $7$",answer:"(1)",hasImage:!1},{id:"17cbde14e3a",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u4e0b\u5217\u6709\u4e94\u7d44\u6578\u64da\uff0c\u5404\u9078\u9805\u8cc7\u6599\u90fd\u6709\u516d\u500b\u8cc7\u6599\u9ede $(x,y)$\uff0c\u8acb\u9078\u51fa\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u6700\u5c0f\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) $(1,1)$\u3001$(1,2)$\u3001$(1,3)$\u3001$(2,1)$\u3001$(2,2)$\u3001$(2,3)$\n(2) $(1,1)$\u3001$(2,1)$\u3001$(3,1)$\u3001$(2,2)$\u3001$(3,2)$\u3001$(3,3)$\n(3) $(1,1)$\u3001$(2,1)$\u3001$(3,1)$\u3001$(2,3)$\u3001$(3,3)$\u3001$(3,5)$\n(4) $(1,1)$\u3001$(2,1)$\u3001$(3,1)$\u3001$(4,1)$\u3001$(2,2)$\u3001$(3,2)$\n(5) $(1,1)$\u3001$(1,2)$\u3001$(1,3)$\u3001$(2,1)$\u3001$(2,2)$\u3001$(3,1)$",answer:"(5)",hasImage:!1},{id:"17cbde39e82",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u963f\u660e\u548c\u963f\u5fb7\u731c\u62f3\u73a9\u5288\u817f\u904a\u6232\uff0c\u731c\u62f3\u8f38\u7684\u4eba\u8981\u96d9\u8173\u6253\u958b\u6bd4\u5c0d\u65b9\u9577\u7684\u8ddd\u96e2\uff0c\u82e5\u963f\u5fb7\u7684\u817f\u9577 $80$ \u516c\u5206\uff0c\u5f35\u958b $60\\du$\uff0c\u82e5\u963f\u660e\u4e0b\u6b21\u731c\u62f3\u8f38\u4e86\uff0c\u4e14\u4ed6\u5fc5\u9808\u6700\u5c11\u8981\u5f35\u958b $90\\du$ \u4ee5\u4e0a\uff0c\u624d\u80fd\u5f35\u5f97\u6bd4\u963f\u5fb7\u9577\u7684\u8ddd\u96e2\uff0c\u5247\u5176\u817f\u9577\u7d04\u70ba\u591a\u5c11\u516c\u5206\uff1f\n(1) $50$ (2) $57$ (3) $60$ (4) $70$ (5) $75$",answer:"(2)",hasImage:!1},{id:"17cbde52ff4",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u5df2\u77e5 $y=a\\sin(bx+c)+d$ \u7684\u5716\u5f62\u5982\u5716\u6240\u793a\uff0c\u5176\u4e2d $a,b,d>0$\uff0c$-\\pi\\le c\\le0$\uff0c\u5247 $y=b\\sin(ax+c)+d$ \u7684\u5716\u5f62\u70ba\u4f55\uff1f",answer:"(1)",hasImage:!0,imageOption:["17cbde52ff4-1","17cbde52ff4-2","17cbde52ff4-3","17cbde52ff4-4","17cbde52ff4-5"]},{id:"17cbde7529c",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u4e00\u500b\u7b49\u5dee\u6578\u5217\u5171\u6709 $2n+1$ \u9805\uff0c\u5176\u4e2d\u5947\u6578\u9805\u7684\u548c\u70ba $290$\uff0c\u5076\u6578\u9805\u7684\u548c\u70ba $261$\uff0c\u5247\u7b2c $n+1$ \u9805\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n(1) $27$ (2) $28$ (3) $29$ (4) $30$ (5) $31$",answer:"(3)",hasImage:!1},{id:"17cbdeccb1e",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u5df2\u77e5\u76f4\u7dda $L:y=x+k$ \u5c07\u55ae\u4f4d\u5713 $x^2+y^2=1$ \u5206\u6210\u5f27\u9577\u6bd4\u70ba $2:1$ \u7684\u5169\u6bb5\u5f27\u9577\uff0c\u5247 $k$ \u70ba\uff1f\n(1) $-\\frac12$ (2) $-\\frac{\\sqrt2}2$ (3) $-\\frac23$ (4) $\\frac12$ (5) $\\frac{\\sqrt2}2$",answer:"(2)(5)",hasImage:!1},{id:"17cbf820976",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u82e5\u65b9\u7a0b\u5f0f $|3x-1|=ax$ \u6c92\u6709\u5be6\u6839\uff0c\u5247\u5be6\u6578 $a$ \u53ef\u70ba\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u4e2d\u7684\u503c\uff1f\n(1) $-2$ (2) $-1$ (3) $-\\frac13$ (4) $-\\frac14$ (5) $0$",answer:"(1)(2)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17cbf835236",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u8a2d $\\frac\\pi4<\\theta<\\frac\\pi2$\uff0c$a=\\sin\\theta$\uff0c$b=\\cos\\theta$\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u6578\u5b57\u6bd4 $1$ \u5927\uff1f\n(1) $ab$ (2) $\\frac ab$ (3) $a^b$ (4) $\\log_ab$ (5) $\\log_ba$",answer:"(2)(4)",hasImage:!1},{id:"17cbf84cea5",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u82e5\u4e09\u6b21\u51fd\u6578 $f(x)=x^3+3x^2+cx+d=(x+h)^3-2(x+h)+4$\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $c=1$ (2) $d=4$ (3) $h=-1$ (4) \u5716\u5f62\u7684\u5c0d\u7a31\u4e2d\u5fc3 $(-1,4)$ (5) $f(x)$ \u5728 $x=0$ \u9644\u8fd1\u7684\u4e00\u6b21\u8fd1\u4f3c\u70ba $x+3$",answer:"(1)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17cbf8657c9",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u92b3\u89d2 $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=c$\uff0c$\\overline{AC}=b$\uff0c$\\overline{BC}=a$\uff0c\u5247 $c$ \u70ba\uff1f\n(1) $a\\cos B+b\\cos A$ (2) $a\\cos C+c\\cos A$ (3) $b\\cos C+c\\cos B$ (4) $\\sqrt{a^2+b^2-2ab\\cos C}$ (5) $a\\frac{\\sin C}{\\sin A}$",answer:"(1)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17cbf888339",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u6578\u5b78\u5bb6\u767c\u73fe\u4e00\u500b\u7121\u7e2b\u5bc6\u92ea\u5e73\u9762\u7684\u51f8\u4e94\u908a\u5f62\uff0c\u5982\u5716\u6240\u793a\uff0c$\\overline{CD}=5$\uff0c\u4e14\u53ef\u4ee5\u7528\u4e09\u500b\u5168\u7b49\u7684\u5716\u5f62\u62fc\u6210\u4e00\u500b\u6b63\u516d\u908a\u5f62\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $\\angle C=120\\du$ (2) $\\angle A=120\\du$ (3) $\\overline{BC}+\\overline{DE}=5$ (4) $\\angle AED+\\angle ABC=180\\du$ (5) \u4e94\u908a\u5f62 $ABCDE$ \u9762\u7a4d\u70ba $\\frac{25\\sqrt3}2$",answer:"(1)(2)(3)(4)(5)",hasImage:!0},{id:"17cbf8d8b53",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u5df2\u77e5\u6709\u4e00\u7cfb\u5217\u4e00\u9ad4\u6210\u5f62\u7684\u7a4d\u6728\u7d44\uff0c\u6bcf\u500b\u5c0f\u7a4d\u6728\u908a\u9577\u70ba $1$\u3002\u6bcf\u4e00\u7d44\u7531\u5c0f\u5230\u5927\u90fd\u6bd4\u524d\u4e00\u7d44\u589e\u52a0\u4e8c\u584a\u7a4d\u6728\uff0c\u6574\u500b\u7a4d\u6728\u7d44\u53ef\u4ee5\u62ff\u8d77\u4f86\u7ffb\u8f49\u4e14\u4e0d\u6703\u6563\u6389\uff0c\u5047\u8a2d $a_n$ \u8868\u793a\u7b2c $n$ \u500b\u7a4d\u6728\u7d44\u7684\u8868\u9762\u7a4d\uff0c\u4f8b\u5982 $a_1=6$\uff0c$a_2=14$\uff0c\u6c42 $a_{10}$\u3002",answer:"$78$",hasImage:!0},{id:"17cbf909b67",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"Peter Holt \u5728 $1996$ \u5e74\u4ee5 $7600$ \u842c\u7f8e\u5143\u7684\u50f9\u78bc\u8cb7\u4e0b NBA \u99ac\u523a\u968a\uff0c\u81f3\u6b64\u4e4b\u5f8c\uff0c\u99ac\u523a\u968a\u9010\u6f38\u8e8d\u5347\u6210\u70ba\u5168\u7f8e\u6700\u6210\u529f\u7684\u7403\u968a\u4e4b\u4e00\u3002\u64da\u300a\u5bcc\u6bd4\u4e16\u300b\u8abf\u67e5\u5728 $2020$ \u5e74\u99ac\u523a\u7684\u5e02\u503c\u5df2\u7d93\u63d0\u5347\u5230 $18$ \u5104 $2$ \u5343 $4$ \u767e\u842c\u7f8e\u5143\uff0c\u82e5\u9019 $24$ \u5e74\u9593\uff0c\u6bcf\u5e74\u7684\u5e02\u503c\u6210\u9577\u7387\u90fd\u76f8\u540c\uff0c\u5247 $2008$ \u5e74\u6642\uff0c\u5176\u5e02\u503c\u662f\u8cfc\u5165\u50f9\u503c\u7684\u5e7e\u500d\uff1f",answer:"$\\sqrt{24}$",hasImage:!1},{id:"17cbf92877b",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u4e09\u9ede $A(-1,4)$\uff0c$B(3,-2)$\uff0c$C(2,5)$\uff0c\u82e5 $\\xvector{AP}=r\\xvector{AB}+s\\xvector{AC}$\uff0c\u5176\u4e2d $1\\le r\\le a$\uff0c$-1\\le s\\le2$\uff0c\u82e5 $P$ \u9ede\u6240\u5728\u5340\u57df\u7684\u9762\u7a4d\u70ba $264$\uff0c\u6c42\u5be6\u6578 $a$\u3002",answer:"$5$",hasImage:!1},{id:"17cbf93bc51",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=7$\uff0c$\\overline{AC}=6$\uff0c$\\overline{BC}=5$\uff0c$\\overline{AM}$ \u662f $\\overline{BC}$ \u908a\u4e0a\u7684\u4e2d\u7dda\uff0c\u8a66\u6c42 $\\xvector{AM}\\cdot\\xvector{AB}$\u3002",answer:"$\\frac{79}2$",hasImage:!1},{id:"17cbf989ccb",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u963f\u8c6a\u7562\u696d\u5f8c\u627e\u5230\u7684\u7b2c\u4e00\u4efd\u5de5\u4f5c\u662f\u5230\u5de5\u5ee0\u7576\u7522\u54c1\u7d44\u88dd\u54e1\uff0c\u5de5\u4f5c $t$ \u5929\u5f8c\uff0c\u7d44\u88dd\u7684\u7522\u54c1\u91cf\u7531\u51fd\u6578 $f(t)=a+b(\\frac32)^{-0.4t}$ \u6240\u6c7a\u5b9a\uff0c$a$\u3001$b$ \u70ba\u5e38\u6578\uff0c\u5047\u8a2d\u963f\u8c6a\u525b\u958b\u59cb\u5de5\u4f5c\u6642 $t=0$\uff0c\u4e00\u5929\u7684\u7d44\u88dd\u91cf\u70ba $118$\uff0c\u5de5\u4f5c $5$ \u5929\u5f8c\uff0c\u53ef\u9054 $138$\uff0c\u8a66\u56de\u7b54\u4e0b\u5217\u554f\u984c\uff1a\n(1) \u6578\u5c0d $(a,b)$\n(2) \u82e5\u963f\u8c6a\u5de5\u4f5c $n$ \u5929\u5f8c\uff0c$n\\in\\mathbb{N}$\uff0c\u7d44\u88dd\u91cf\u53ef\u4ee5\u8d85\u904e $150$\uff0c\u6c42 $n$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u3002($\\log2=0.301$\uff0c$\\log3=0.4771$)",answer:"(1) $(154,-36)$ (2) $14$",hasImage:!1},{id:"17cc9fe69b0",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5\u4e00\u5f35 A0 \u5f71\u5370\u7d19\u7684\u9762\u7a4d\u662f $1$ \u5e73\u65b9\u516c\u5c3a\uff0c\u4e0d\u65b7\u53d6\u534a\u4f9d\u5e8f\u53ef\u5f97 A1\u3001A2\u3001A3\u3001A4\u3001... \u7684\u5f71\u5370\u7d19\u3002\u8acb\u554f A4 \u7d19\u5f35\u7684\u9577\u8207\u5bec\u70ba\u5e7e\u516c\u5206\uff1f(\u53d6\u8fd1\u4f3c\u503c\u81f3\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u7b2c\u4e00\u4f4d)",answer:"\u9577 $29.7$\uff1b\u5bec $21.0$",hasImage:!1},{id:"17cc9ff3cb9",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5\u4e00\u5f35 B0 \u5f71\u5370\u7d19\u7684\u9762\u7a4d\u662f $\\sqrt2$ \u5e73\u65b9\u516c\u5c3a\uff0c\u4e0d\u65b7\u53d6\u534a\u4f9d\u5e8f\u53ef\u5f97 B1\u3001B2\u3001B3\u3001B4\u3001... \u7684\u5f71\u5370\u7d19\u3002\u8acb\u554f B4 \u7d19\u5f35\u7684\u9577\u8207\u5bec\u70ba\u5e7e\u516c\u5206\uff1f(\u53d6\u8fd1\u4f3c\u503c\u81f3\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u7b2c\u4e00\u4f4d)",answer:"\u9577 $35.4$\uff1b\u5bec $25$",hasImage:!1},{id:"17cca01464c",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u6b63\u4e94\u908a\u5f62 $ABCDE$ \u7684\u4e94\u689d\u5c0d\u89d2\u7dda\u9023\u6210\u4e94\u89d2\u661f\uff0c $P$ \u70ba $\\overline{AC}$ \u8207 $\\overline{BE}$ \u7684\u4ea4\u9ede\uff0c\u8a66\u8aaa\u660e $P$ \u70ba $\\overline{AC}$ \u7684\u9ec3\u91d1\u5206\u5272\u9ede\u3002($\\sin18\\du=\\frac{\\sqrt5-1}4$\uff0c$\\sin54\\du=\\frac{\\sqrt5+1}4$)",answer:"\u7565",hasImage:!0},{id:"17cca026b15",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u7dda\u6bb5 $\\overline{AB}$ \u7684\u9577\u5ea6\u70ba $10$\uff0c\u9760\u8fd1 $A$ \u7684\u9ec3\u91d1\u5206\u5272\u9ede\u70ba $P$\uff0c\u8a66\u6c42 $\\overline{AP}$\u3002(\u53d6\u8fd1\u4f3c\u503c\u5230\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u7b2c\u4e00\u4f4d)",answer:"$3.8$",hasImage:!1},{id:"17cca055c95",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u7528\u55ae\u9ede\u900f\u8996\u6cd5\u4f5c\u756b\u5982\u5716\uff0c\u9060\u65b9\u5730\u5e73\u7dda\u70ba $L$\uff0c\u6d88\u5931\u9ede\u70ba $A$\uff0c\u7532\u7ad9\u5728 $P$ \u9ede\u4e14\u5716\u4e2d\u7684\u8eab\u9577\u70ba $3$\uff0c\u4e59\u7ad9\u5728 $Q$ \u9ede\u4e14\u5716\u4e2d\u7684\u8eab\u9577\u70ba $5$\uff0c\u904e $P$ \u4f5c $L$ \u7684\u5e73\u884c\u7dda\u4ea4 $\\overline{AQ}$ \u65bc $R$\uff0c\u5df2\u77e5 $\\overline{AR}=9$\uff0c$\\overline{QR}=4$\uff0c\u5247\uff1a\n(1) \u8a66\u554f\u7532\u3001\u4e59\u4e8c\u4eba\u8ab0\u7684\u8eab\u9ad8\u8f03\u9ad8\uff1f\n(2) \u82e5\u7532\u7684\u5be6\u969b\u8eab\u9ad8\u70ba $156$ \u516c\u5206\uff0c\u5247\u4e59\u7684\u8eab\u9ad8\u70ba\u5e7e\u516c\u5206\uff1f",answer:"(1) \u4e59 (2) $180$",hasImage:!0},{id:"17cca4890a6",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u4ee5\u55ae\u9ede\u900f\u8996\u6cd5\u756b\u51fa\u5169\u6839\u7b49\u9577\u7684\u65d7\u7aff\u7532\u3001\u4e59\uff0c$A$ \u70ba\u6d88\u5931\u9ede\uff0c\u7532\u7acb\u65bc\u756b\u4e2d\u7684 $P$ \u9ede\uff0c$\\overline{AP}=6\\sqrt2$ \u8207\u9060\u65b9\u5730\u5e73\u7dda\u7684\u593e\u89d2\u70ba $45\\du$\uff0c\u4e59\u7acb\u65bc\u756b\u4e2d\u7684 $Q$ \u9ede\uff0c$\\overline{AQ}=10\\sqrt3$ \u8207\u9060\u65b9\u5730\u5e73\u7dda\u7684\u593e\u89d2\u70ba $60\\du$\u3002\u756b\u4e2d\u7532\u65d7\u7aff\u7684\u9577\u5ea6\u70ba $2$\uff0c\u6c42\u4e59\u65d7\u7aff\u7684\u756b\u4e2d\u9577\u5ea6\u3002",answer:"$5$",hasImage:!0},{id:"17cca2c9bf2",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5716\u70ba\u67d0\u516c\u53f8\u7684 logo\uff0c\u55ae\u4f4d\u70ba\u516c\u5206\uff0c\u8a08\u756b\u5728\u65b0\u5b8c\u5de5\u7684\u7e3d\u90e8\u5927\u6a13\u61f8\u639b\u92ea\u8cbc\u91d1\u7b94\u7684 logo\uff0c\u70ba\u63a7\u5236\u9810\u7b97\u5fc5\u9808\u7cbe\u6e96\u6c42\u51fa\u6240\u9700\u91d1\u7b94\u7684\u6578\u91cf\uff0c\u8acb\u554f\u6b64 logo \u7684\u9762\u7a4d\u70ba\u591a\u5c11\u5e73\u65b9\u516c\u5206\uff1f(\u6574\u6578\u4ee5\u4e0b\u56db\u6368\u4e94\u5165)",answer:"$569262$",hasImage:!0},{id:"17cca2eb03b",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5716\u70ba\u67d0\u516c\u53f8\u7684\u8a3b\u518a\u5546\u6a19\uff0c\u5df2\u77e5\u5716\u4e2d\u4e09\u500b\u5c0f\u5713\u7684\u534a\u5f91\u70ba $1$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u4e09\u500b\u5927\u5713\u7684\u534a\u5f91\u70ba $4$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u5206\u5225\u4ee5 $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u70ba\u5713\u5fc3\uff0c\u7b49\u8170\u4e09\u89d2\u5f62\u7684\u5e95\u908a\u70ba $12$\uff0c\u8170\u9577\u70ba $10$\uff0c\u8acb\u554f\u6b64\u5716\u6848\u7684\u9762\u7a4d\u70ba\u591a\u5c11\u5e73\u65b9\u55ae\u4f4d\uff1f",answer:"$96+15\\pi$",hasImage:!0},{id:"17cca37622a",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d\u6b63\u65b9\u5f62 $ABCD$ \u7684\u908a\u9577\u70ba $8$ \u516c\u5c3a\uff0c\u60f3\u4ee5 $\\overline{AB}$ \u70ba\u5e95\u908a\u5411\u4e0a\u8a2d\u8a08\u4e00\u5ea7\u62f1\u9580\uff0c\u5148\u628a $\\overline{AB}$ \u56db\u7b49\u5206\uff0c\u7b49\u5206\u9ede\u70ba $P$\u3001$M$\u3001$Q$\uff0c\u5206\u5225\u4ee5 $P$\u3001$Q$ \u70ba\u5713\u5fc3\uff0c\u534a\u5f91\u70ba $6$ \u516c\u5c3a\u4f5c\u5713\u5f27\u4ea4\u65bc $K$ \u9ede\uff0c\u5982\u5716\uff0c\u7a31\u6b64\u70ba\u300c\u56db\u5206\u4e4b\u4e00\u62f1\u300d\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a\n(1) \u5713\u5f27\u9577 $\\arc{AK}$\n(2) \u62f1\u5f62 $ABK$ \u5340\u57df\u7684\u9762\u7a4d\u70ba\u591a\u5c11\u5e73\u65b9\u516c\u5c3a\uff1f(\u53d6\u8fd1\u4f3c\u503c\u81f3\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u7b2c\u4e8c\u4f4d)",answer:"$33.01$",hasImage:!0},{id:"17cca39c15c",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u7dda\u6bb5 $\\overline{AB}=6$\uff0c$P$\u3001$Q$ \u70ba $\\overline{AB}$ \u7684\u4e09\u7b49\u5206\u9ede\uff0c\u5206\u5225\u4ee5 $P$\u3001$Q$ \u70ba\u5713\u5fc3\uff0c\u534a\u5f91\u70ba $4$ \u4f5c\u5713\u5f27\u4ea4\u65bc $K$ \u9ede\uff0c\u7a31\u6240\u5f97\u5716\u5f62\u70ba\u300c\u4e09\u5206\u4e4b\u4e00\u62f1\u300d\uff0c\u4ee4 $\\cos\\theta=\\frac14$\uff0c\u8a66\u4ee5 $\\theta$ \u8868\u793a\uff1a\n(1) \u5f27\u9577 $\\arc{AK}+\\arc{BK}$ (2) \u62f1\u5f62 $ABK$ \u7684\u9762\u7a4d",answer:"(1) $8\\theta$ (2) $16\\theta-\\sqrt{15}$",hasImage:!0},{id:"17cccf78e1e",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u4e0d\u7b49\u5f0f $(\\frac14)^{x^2-\\frac52x}>0.125$ \u7684\u6574\u6578\u89e3\u6709\u5e7e\u500b\uff1f",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"17cccf8b194",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5982\u5716\uff0c\u8a66\u6bd4\u8f03 $a$\u3001$b$\u3001$c$\u3001$d$\u3001$1$ \u4e4b\u5927\u5c0f\u9806\u5e8f\u3002",answer:"$a>b>1>d>c$",hasImage:!0},{id:"17cccf9e241",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $a\\in\\mathbb N$ \u4e14 $a>1$\uff0c\u554f\uff1a\u4f7f\u5f97 $\\log_a64$ \u70ba\u6b63\u6574\u6578\u7684 $a$ \u6709\u5e7e\u500b\uff1f",answer:"$4$",hasImage:!1},{id:"17cccfaafb1",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5df2\u77e5 $A(a,4)$\uff0c$B(b,12)$ \u5169\u9ede\u5728 $y=3^x$ \u7684\u5716\u5f62\u4e0a\uff0c\u8a66\u6c42\u76f4\u7dda $AB$ \u7684\u659c\u7387\u3002",answer:"$8$",hasImage:!1},{id:"17cccfc62f3",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5c07 $100$ \u842c\u5143\u5b58\u5165\u9280\u884c\uff0c\u5df2\u77e5\u9280\u884c\u5e74\u5229\u7387\u662f $8\\%$\uff0c\u4ee5\u534a\u5e74\u70ba\u4e00\u671f\u8907\u5229\u8a08\u7b97\u3002\u4f30\u8a08 $7$ \u5e74\u5f8c\u7684\u5b58\u6b3e\u672c\u5229\u548c\u70ba\u591a\u5c11\u842c\u5143\uff1f(\u4f7f\u7528\u8a08\u7b97\u6a5f\uff0c\u53d6\u81f3\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u7b2c\u4e00\u4f4d)",answer:"$173$",hasImage:!1},{id:"17cccff5ab0",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5df2\u77e5 $\\log2\\approx0.3010$\uff0c$\\log3\\approx0.4771$\uff0c\u8a66\u554f $3^{47}-3^{45}$ \u70ba\u5e7e\u4f4d\u6578\uff1f",answer:"$23$",hasImage:!1},{id:"17ccd01afe1",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u6b63\u516d\u908a\u5f62 $ABCDEF$\uff0c$\\xvector{AB}=\\vector a$\uff0c$\\xvector{BC}=\\vector b$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $\\xvector{BE}=2\\vector b-2\\vector a$\n(2) $\\xvector{BE}=2\\vector a-2\\vector b$\n(3) $\\xvector{BD}=2\\vector b-\\vector a$\n(4) $\\xvector{BD}=\\vector a-2\\vector b$\n(5) $\\xvector{BF}=\\vector b-2\\vector a$",answer:"(1)(3)(5)",hasImage:!0},{id:"17ccd034867",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\vector a=(1,1)$\uff0c$\\vector b=(2,3)$\uff0c$\\vector c=(5,6)$\uff0c\u82e5\u5be6\u6578 $x$\u3001$y$ \u6eff\u8db3 $\\vector c=x\\vector a+y\\vector b$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(3,1)$",hasImage:!1},{id:"17ccd045610",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $A(1,3)$\uff0c$B(2,5)$\uff0c$C(3,7)$\uff0c\u6c42 $|2\\xvector{AB}-\\xvector{BC}|$\u3002",answer:"$\\sqrt5$",hasImage:!1},{id:"17ccd057d06",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u70ba\u5e73\u9762\u4e0a\u4e09\u9ede\uff0c $\\xvector{AB}=(1,2)$\uff0c$\\xvector{BC}=(2,-1)$\uff0c\u6c42 $\\triangle ABC$ \u4e4b\u5468\u9577\u3002",answer:"$2\\sqrt5+\\sqrt{10}$",hasImage:!1},{id:"17ccd06d2a7",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\xvector{AB}=(2,-3)$\uff0c$\\xvector{BC}=(-1,5)$\u3002\u82e5 $A(1,2)$ \u4e14 $\\xvector{AP}=3\\xvector{AB}-2\\xvector{CB}$\uff0c\u6c42 $P$\u3002",answer:"$(5,3)$",hasImage:!1},{id:"17ccd084b9d",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5728\u68af\u5f62 $ABCD$ \u4e2d\uff0c$A(-1,-4)$\uff0c$B(-7,4)$\uff0c$C(1,6)$\uff0c\u82e5 $\\overline{AB}\\parallel\\overline{CD}$ \u4e14 $\\overline{CD}=4$\uff0c\u6c42 $D$\u3002",answer:"$(\\frac{17}5,\\frac{14}5)$",hasImage:!1},{id:"17cdff745aa",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u7a7a\u9593\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u6b63\u78ba\u7684\uff1f\n(1) \u904e\u76f4\u7dda\u5916\u4e00\u9ede\uff0c\u6070\u6709\u4e00\u5e73\u9762\u8207\u6b64\u76f4\u7dda\u5782\u76f4\n(2) \u904e\u76f4\u7dda\u5916\u4e00\u9ede\uff0c\u6070\u6709\u4e00\u5e73\u9762\u8207\u6b64\u76f4\u7dda\u5e73\u884c\n(3) \u904e\u5e73\u9762\u5916\u4e00\u9ede\uff0c\u6070\u6709\u4e00\u76f4\u7dda\u8207\u6b64\u5e73\u9762\u5e73\u884c\n(4) \u904e\u5e73\u9762\u5916\u4e00\u9ede\uff0c\u6070\u6709\u4e00\u5e73\u9762\u8207\u6b64\u5e73\u9762\u5782\u76f4\n(5) \u904e\u5e73\u9762\u5916\u4e00\u9ede\uff0c\u6070\u6709\u4e00\u5e73\u9762\u8207\u6b64\u5e73\u9762\u5e73\u884c",answer:"(1)(5)",hasImage:!1},{id:"17cdff84f8b",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u5716\u70ba\u4e00\u7acb\u65b9\u9ad4\uff0c\u8a66\u554f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u7dda\u6bb5\u6703\u8207\u7dda\u6bb5 $\\overline{A'B}$ \u5171\u5e73\u9762\uff1f\n(1) $\\overline{BC'}$ (2) $\\overline{AC}$ (3) $\\overline{DB'}$ (4) $\\overline{DD'}$ (5) $\\overline{CD'}$",answer:"(1)(5)",hasImage:!0},{id:"17cdff9458e",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u6c42\u6b63\u56db\u9762\u9ad4\u7684\u5169\u500b\u9762\u6240\u6210\u7684\u4e8c\u9762\u89d2\u9918\u5f26\u503c\u3002",answer:"$\\frac13$",hasImage:!1},{id:"17cdffa2246",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u6b63\u7acb\u65b9\u9ad4\u5982\u5716\uff0c\u4ee4 $\\triangle ACD$ \u8207 $\\triangle ACH$ \u6240\u593e\u7684\u4e8c\u9762\u89d2\u70ba $\\theta$\uff0c\u6c42 $\\sin\\theta$\u3002",answer:"$\\frac{\\sqrt6}3$",hasImage:!0},{id:"17cdffd7863",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u5169\u5e73\u9762 $E_1$\u3001$E_2$ \u4ea4\u65bc\u4e00\u7dda $L$\uff0c\u9ede $A$ \u5728 $E_1$ \u4e0a\u4e14\u4e0d\u5728 $E_2$ \u4e0a\uff0c\u5c07 $A$ \u6295\u5f71\u5230 $E_2$ \u70ba $B$ \u9ede\uff0c$B$ \u518d\u6295\u5f71\u5230 $L$ \u70ba $C$ \u9ede\uff0c\u8acb\u554f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $\\angle ABC=90\\du$ (2) $\\overline{BC}\\perp L$ (3) $\\overline{AC}\\perp L$\n(4) $A$ \u6295\u5f71\u5230 $L$ \u6070\u70ba $C$ \u9ede\n(5) $\\angle ACB$ \u70ba $E_1$ \u8207 $E_2$ \u6240\u593e\u4e8c\u9762\u89d2",answer:"(1)(2)(3)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17cdffec15a",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u6b63\u7acb\u65b9\u9ad4\u5982\u5716\uff0c$\\overline{EG}$ \u8207 $\\overline{HF}$ \u4ea4\u65bc $K$ \u9ede\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u4e09\u89d2\u5f62\u70ba\u76f4\u89d2\u4e09\u89d2\u5f62\uff1f\n(1) $\\triangle ABH$ (2) $\\triangle ACF$\n(3) $\\triangle BKH$ (4) $\\triangle BKG$",answer:"(1)(4)",hasImage:!0},{id:"17ce002d564",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7403\u9762 $S$ \u7684\u534a\u5f91\u70ba $4$\uff0c\u88ab\u5e73\u9762 $E$ \u622a\u51fa\u4e00\u5713\uff0c\u7403\u5fc3\u5230\u5713\u5fc3\u7684\u8ddd\u96e2\u70ba $3$\uff0c\u6c42\u622a\u5713\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$7\\pi$",hasImage:!0},{id:"17ce003c076",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u8a2d\u4e00\u9577\u65b9\u9ad4\u7684\u9577\u3001\u5bec\u3001\u9ad8\u5206\u5225\u70ba $10$\u3001$8$\u3001$4$\uff0c\u6c42\u5176\u4efb\u610f\u5169\u9802\u9ede\u9593\u6700\u9577\u7684\u8ddd\u96e2\u3002",answer:"$6\\sqrt5$",hasImage:!1},{id:"17ce0001ef1",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u5716\u70ba\u7a1c\u9577\u70ba $1$ \u4e4b\u6b63\u7acb\u65b9\u9ad4\uff0c\u6c42\u56db\u9762\u9ad4 $ACFH$ \u7684\u8868\u9762\u7a4d\u53ca\u9ad4\u7a4d\u3002",answer:"$2\\sqrt3$\uff1b$\\frac13$",hasImage:!0},{id:"17ce0013699",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u5404\u908a\u9577\u5747\u70ba $a$ \u7684\u91d1\u5b57\u5854\u9ad4\u7a4d\u70ba $V_1$\uff0c\u5404\u908a\u9577\u5747\u70ba $a$ \u7684\u6b63\u56db\u9762\u9ad4\u9ad4\u7a4d\u70ba $V_2$\uff0c\u6c42 $\\frac{V_1}{V_2}$\u3002",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"17ce0065827",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u7a7a\u9593\u5750\u6a19\u4e2d\u95dc\u65bc\u9ede $A(4,5,6)$ \u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $xy$ \u5e73\u9762\u4e0a\u6070\u6709\u4e00\u9ede\u8207 $A$ \u7684\u8ddd\u96e2\u70ba $5$\n(2) $yz$ \u5e73\u9762\u4e0a\u6070\u6709\u4e00\u9ede\u8207 $A$ \u7684\u8ddd\u96e2\u70ba $5$\n(3) $xz$ \u5e73\u9762\u4e0a\u6070\u6709\u4e00\u9ede\u8207 $A$ \u7684\u8ddd\u96e2\u70ba $5$\n(4) \u4e09\u5750\u6a19\u8ef8\u4e0a\u7686\u6070\u6709\u4e00\u9ede\u8207 $A$ \u7684\u8ddd\u96e2\u70ba $5$",answer:"(3)",hasImage:!1},{id:"17ce007f2d9",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u4ee4 $A(5,0,12)$\uff0c$B(-5,0,12)$ \u70ba\u5750\u6a19\u7a7a\u9593\u4e2d\u4e4b\u5169\u9ede\uff0c\u4e14\u4ee4 $P$ \u70ba $xy$ \u5e73\u9762\u4e0a\u6eff\u8db3 $\\overline{PA}=\\overline{PB}=13$ \u7684\u9ede\u3002\u8acb\u554f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9ede\u53ef\u80fd\u70ba $P$\uff1f(1) $(5,0,0)$ (2) $(5,5,0)$\n(3) $(0,12,0)$ (4) $(0,0,0)$ (5) $(0,0,24)$",answer:"(4)",hasImage:!1},{id:"17ce008fbb5",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u8a2d\u5730\u7403\u8d64\u9053\u4e00\u5708\u7684\u9577\u5ea6\u7d04 $40000$ \u516c\u91cc\uff0c\u8acb\u554f\u5317\u7def $60\\du$ \u4e00\u5708\u7684\u9577\u5ea6\u7d04\u5e7e\u516c\u91cc\uff1f",answer:"$20000$",hasImage:!1},{id:"17ce00a154d",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u8a2d\u5f9e\u53f0\u5317\u8eca\u7ad9\u5f80\u6771\u524d\u9032 $a$ \u516c\u91cc\u53ef\u4f7f\u7d93\u5ea6\u589e\u52a0\u4e00\u5ea6\uff0c\u800c\u5f9e\u53f0\u5317\u8eca\u7ad9\u5f80\u5317\u524d\u9032 $b$ \u516c\u91cc\u53ef\u4f7f\u7def\u5ea6\u589e\u52a0\u4e00\u5ea6\u3002\u8a66\u6bd4\u8f03 $a$\u3001$b$ \u7684\u5927\u5c0f\u3002",answer:"$a<b$",hasImage:!1},{id:"17ce00c5e42",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u5169\u76f8\u7570\u5e73\u9762 $E_1$\u3001$E_2$ \u4e92\u76f8\u5e73\u884c\uff0c\u5404\u8207\u76f4\u5713\u9310\u9762 $\\Omega$ \u76f8\u622a\uff0c\u6240\u5f97\u622a\u75d5\u70ba $\\Gamma_1$ \u8207 $\\Gamma_2$\u3002\n(1) \u82e5 $\\Gamma_1$ \u70ba\u4e00\u76f4\u7dda\uff0c\u5247 $\\Gamma_2$ \u7684\u5716\u5f62\u70ba\uff1f\n(2) \u82e5 $\\Gamma_1$ \u70ba\u5169\u76f8\u4ea4\u76f4\u7dda\uff0c\u5247 $\\Gamma_2$ \u7684\u5716\u5f62\u70ba\uff1f\n(3) \u82e5 $\\Gamma_1$ \u70ba\u4e00\u9ede\uff0c\u5247 $\\Gamma_2$ \u7684\u5716\u5f62\u70ba\uff1f",answer:"(1) \u62cb\u7269\u7dda (2) \u96d9\u66f2\u7dda (3) \u6a62\u5713",hasImage:!1},{id:"17ce00ebc7d",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5047\u8a2d $\\vector a$\u3001$\\vector b$\u3001$\\vector c$ \u662f\u7a7a\u9593\u4e2d\u4e09\u500b\u5411\u91cf\uff0c$r\\in\\mathbb R$\u3002\u5df2\u77e5 $\\vector a=(1,1,0)$\u3001$\\vector b=(0,1,1)$ \u4e14 $\\vector a$\u3001$\\vector b$\u3001$\\vector c$ \u6eff\u8db3 $\\vector a+\\vector b+r\\vector c=\\vector0$\uff0c\u90a3\u9ebc $r$ \u4e0d\u53ef\u80fd\u7b49\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f\n(1) $-\\sqrt2$ (2) $0$ (3) $1$ (4) $\\pi$ (5) $10^{100}$",answer:"(2)",hasImage:!1},{id:"17ce0106d46",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d $A(x,5,4)$\u3001$B(-1,y,1)$\u3001$C(3,7,2)$ \u4e09\u9ede\u5171\u7dda\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(11,8)$",hasImage:!1},{id:"17ce011be85",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u4e00\u5e73\u884c\u516d\u9762\u9ad4\u5982\u5716\uff0c$J$ \u70ba\u56db\u908a\u5f62 $BCGF$ \u7684\u4e2d\u5fc3\uff0c\u5982\u679c $\\xvector{AJ}=a\\xvector{AB}+b\\xvector{AD}+c\\xvector{AE}$\uff0c\u6c42\u5e8f\u7d44 $(a,b,c)$\u3002",answer:"$(1,\\frac12,\\frac12)$",hasImage:!0},{id:"17ce012e9fe",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u56db\u9762\u9ad4 $ABCD$\uff0c\u5df2\u77e5 $x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}+z\\xvector{AD}=3\\xvector{BD}+2\\xvector{CB}$\uff0c\u6c42\u5e8f\u7d44 $(x,y,z)$\u3002",answer:"$(-1,-2,3)$",hasImage:!1},{id:"17ce3b59f60",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $\\vector a=(1,2,2)$\u3001$\\vector b=(-2,-3,6)$ \u7684\u593e\u89d2\u70ba $\\theta$\uff0c\u6c42 $\\vector a\\cdot\\vector b$ \u53ca $\\cos\\theta$\u3002",answer:"$4$\uff1b$\\frac4{21}$",hasImage:!1},{id:"17ce3b69c7f",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5982\u5716\u70ba\u4e00\u9577\u65b9\u9ad4\uff0c\u5df2\u77e5 $A(1,2,0)$\u3001$C(x,7,x+2)$\u3001$E(3,x,-6)$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$24$",hasImage:!0},{id:"17ce3b7e1ca",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf $\\vector a$ \u8207 $\\vector b$\uff0c\u5df2\u77e5 $|\\vector a|=6\\sqrt3$\uff0c$\\vector b=(2,-2,1)$\uff0c$\\vector a$ \u8207 $\\vector b$ \u7684\u593e\u89d2\u70ba $30\\du$\uff0c\u6c42 $\\vector a$ \u5728 $\\vector b$ \u4e0a\u7684\u6b63\u5c04\u5f71\u3002",answer:"$(6,-6,3)$",hasImage:!1},{id:"17ce3b8ab07",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $2x-y+z=12$\uff0c\u6c42 $x^2+y^2+z^2$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $(x,y,z)$\u3002",answer:"$24$\uff1b$(4,-2-2)$",hasImage:!1},{id:"17ce3babf77",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"$\\vector a=(4,-1,3)$\u3001$\\vector b=(2,1,2)$\uff0c\u6c42 $\\vector a\\times\\vector b$ \u53ca $\\vector a$\u3001$\\vector b$ \u6240\u5f35\u6210\u7684\u4e09\u89d2\u5f62\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$(-5,-2,6)$\uff1b$\\frac{\\sqrt{65}}2$",hasImage:!1},{id:"17ce3bd3de0",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u5171\u8d77\u9ede\u7684\u4e94\u500b\u5411\u91cf $\\vector a$\u3001$\\vector b$\u3001$\\vector c$\u3001$\\vector d$\u3001$\\vector e$ \u90fd\u5728\u5e73\u9762 $E$ \u4e0a\uff0c\u5982\u5716\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u5927\uff1f\n(1) $|\\vector a\\times\\vector a|$ (2) $|\\vector a\\times\\vector b|$ (3) $|\\vector a\\times\\vector c|$\n(4) $|\\vector a\\times\\vector d|$ (5) $|\\vector a\\times\\vector e|$",answer:"(4)",hasImage:!0},{id:"17ce3bf7d8f",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\vector i=(1,0,0)$\uff0c$\\vector j=(0,1,0)$\uff0c$\\vector k=(0,0,1)$\uff0c\u6c42 $(\\vector i\\times\\vector j)\\times(\\vector k\\times\\vector i)$ \u7b49\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f\n(1) $\\vector i$ (2) $\\vector j$ (3) $\\vector k$ (4) $-\\vector i$ (5) $-\\vector j$ (6) $-\\vector k$",answer:"(4)",hasImage:!1},{id:"17ce3c0a6f3",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\vector a\\times\\vector b=(1,3,2)$\uff0c$\\vector b\\times\\vector c=(3,0,-1)$\uff0c\u6c42 $(2\\vector a+3\\vector b+4\\vector c)\\times\\vector b$\u3002",answer:"$(-10,6,8)$",hasImage:!1},{id:"17ce3c5d28e",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u4e0b\u5217\u500b\u9078\u9805\u7684\u884c\u5217\u5f0f\u503c\u54ea\u4e9b\u5fc5\u70ba $0$\uff1f\n(1) $\\begin{vmatrix}a&0&d\\\\b&0&e\\\\c&0&f\\end{vmatrix}$ (2) $\\begin{vmatrix}a&b&c\\\\0&d&0\\\\0&e&0\\end{vmatrix}$ (3) $\\begin{vmatrix}0&0&a\\\\b&0&c\\\\d&e&0\\end{vmatrix}$\n(4) $\\begin{vmatrix}0&a&0\\\\b&c&d\\\\0&e&0\\end{vmatrix}$ (5) $\\begin{vmatrix}a&0&b\\\\0&c&0\\\\d&0&e\\end{vmatrix}$",answer:"(1)(2)(4)",hasImage:!1},{id:"17ce3c7b487",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u628a\u4e09\u968e\u884c\u5217\u5f0f $\\begin{vmatrix}a&2&6\\\\b&1&x\\\\c&5&3\\end{vmatrix}$ \u7b2c\u4e00\u884c\u7684\u4e09\u500b\u5143\u5404\u52a0 $1$ \u4e4b\u5f8c\uff0c\u884c\u5217\u5f0f $\\begin{vmatrix}a+1&2&6\\\\b+1&1&x\\\\c+1&5&3\\end{vmatrix}$ \u7684\u503c\u6703\u589e\u52a0 $9$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$4$",hasImage:!1},{id:"17ce3c8c5d9",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u4e09\u5411\u91cf $\\vector a=(0,2,1)$\uff0c$\\vector b=(3,0,5)$\uff0c$\\vector c=(6,2,-1)$ \u6240\u5f35\u6210\u7684\u5e73\u884c\u516d\u9762\u9ad4\u9ad4\u7a4d\u53ca\u56db\u9762\u9ad4\u9ad4\u7a4d\u3002",answer:"$72$\uff1b$12$",hasImage:!1},{id:"17ce3d442fc",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u4e09\u5411\u91cf $\\vector a=(x_1,y_1,z_1)$\uff0c$\\vector b=(x_2,y_2,z_2)$\uff0c$\\vector c=(x_3,y_3,z_3)$\uff0c\u5df2\u77e5 $\\begin{vmatrix}x_1&y_1&z_1\\\\x_2&y_2&z_2\\\\x_3&y_3&z_3\\end{vmatrix}=5$\uff0c\u6c42 $|(\\vector a\\times\\vector b)\\cdot\\vector c|$\u3002",answer:"$5$",hasImage:!1},{id:"17ce3e9ec47",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u9ede $P(2,1,3)$ \u8207\u9ede $Q(4,5,5)$\uff0c\u6c42\u7dda\u6bb5 $PQ$ \u4e4b\u5782\u76f4\u5e73\u5206\u9762\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$x+2y+z=13$",hasImage:!1},{id:"17ce3eaf58b",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u82e5\u9ede $(1,2,k)$ \u5728\u5e73\u9762 $E:2x+ky-5z=-7$ \u4e0a\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"17ce3eba839",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u82e5\u5e73\u9762 $2x+py-6z=7$ \u8207 $x+4y+qz=1$ \u4e92\u76f8\u5e73\u884c\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(p,q)$",answer:"$(8,-3)$",hasImage:!1},{id:"17ce3ec98fe",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u6c42\u5e73\u9762 $E_1:x+2y-z=1$ \u8207 $E_2:3x+y+z=5$ \u7684\u92b3\u593e\u89d2\u9918\u5f26\u503c\u3002",answer:"$\\frac4{\\sqrt{66}}$",hasImage:!1},{id:"17ce3ed2ef3",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u6c42\u9ede $(1,3,-2)$ \u5230 $2x+y-z=1$ \u7684\u6700\u8fd1\u8ddd\u96e2\u3002",answer:"$\\sqrt6$",hasImage:!1},{id:"17ce3ee37d5",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u9577\u65b9\u9ad4 $ABCD-EFGH$ \u7684\u908a\u9577\u70ba $\\overline{BC}=6$\uff0c$\\overline{CD}=3$\uff0c$\\overline{HD}=3$\uff0c\u5982\u5716\uff0c\u8a66\u6c42\u9802\u9ede $G$ \u5230\u5e73\u9762 $BDE$ \u7684\u8ddd\u96e2\u3002",answer:"$4$",hasImage:!0},{id:"17ce3eea738",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u904e\u9ede $(1,2,-5)$ \u4e14\u8207\u5411\u91cf $(6,4,7)$ \u5e73\u884c\u7684\u76f4\u7dda\u53c3\u6578\u5f0f\u8207\u6bd4\u4f8b\u5f0f\u3002",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"17ce3f1ef56",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5750\u6a19\u7a7a\u9593\u4e2d\uff0c\u76f4\u7dda $L:\\frac{x+2}{-1}=\\frac{y+5}3=\\frac{z-7}6$ \u4e0a\u6709\u4e00\u9ede $P$\uff0c\u5df2\u77e5 $P$ \u9ede\u7684 $y$ \u5750\u6a19\u6bd4 $x$ \u5750\u6a19\u591a $1$\uff0c\u6c42 $P$\u3002",answer:"$(-3,-2,13)$",hasImage:!1},{id:"17ce3f298f6",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5c07\u76f4\u7dda $\\begin{cases}x+2y+z=1\\\\x+y-z=5\\end{cases}$ \u5316\u70ba\u53c3\u6578\u5f0f\u3002",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"17ce3f38be4",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762 $E$ \u901a\u904e\u539f\u9ede\u4e14\u8207\u76f4\u7dda $L:\\begin{cases}3x+4y-2z=1999\\\\2x-3y+5z=2988\\end{cases}$ \u5782\u76f4\uff0c\u6c42 $E$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$14x-19y-17z=0$",hasImage:!1},{id:"17ce3f576c5",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u6a23\u672c\u7a7a\u9593 $S$ \u4e2d\u6709\u4e8b\u4ef6 $A$ \u8207 $B$\uff0c\u5df2\u77e5 $A$ \u4e8b\u4ef6\u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $0.4$\uff0c$B$ \u4e8b\u4ef6\u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $0.3$\uff0c\u5169\u4e8b\u4ef6\u540c\u6642\u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $0.1$\uff0c\u6c42 $P(A|B)$ \u53ca $P(B|A)$\u3002",answer:"$\\frac13$\uff1b$\\frac14$",hasImage:!1},{id:"17ce3f6c2d5",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u4e00\u526f\u64b2\u514b\u724c $52$ \u5f35\u4e2d\u96a8\u6a5f\u62bd\u51fa\u4e00\u5f35\u724c\uff0c\u5047\u8a2d\u6bcf\u4e00\u5f35\u724c\u88ab\u62bd\u4e2d\u7684\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\uff0c\u4ee4 $A$ \u4ee3\u8868\u62bd\u4e2d\u8001 K \u7684\u4e8b\u4ef6\uff0c$B$ \u4ee3\u8868\u62bd\u4e2d\u7d05\u5fc3\u7684\u4e8b\u4ef6\uff0c\u6c42 $P(B|A)$ \u53ca $P(A|B)$\u3002",answer:"$\\frac14$\uff1b$\\frac1{13}$",hasImage:!1},{id:"17ce3f81aec",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u7bb1\u4e2d\u6709 $5$ \u767d\u7403 $3$ \u9ed1\u7403\uff0c\u6bcf\u7403\u88ab\u53d6\u7684\u6a5f\u7387\u76f8\u7b49\uff0c\u6c42\u5148\u53d6\u4e00\u7403\u70ba\u767d\u7403\uff0c\u4e14\u518d\u53d6\u5169\u7403\u5747\u70ba\u9ed1\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac5{56}$",hasImage:!1},{id:"17ce3fc357b",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u6709\u4e00\u6309\u9215\u904a\u6232\u6a5f\uff0c\u73a9\u4e00\u6b21\u53ef\u6309\u9215\u4e09\u6b21\u3002\u7b2c\u4e00\u6b21\u6309\u4e0b\u6703\u51fa\u73fe\u9ed1\u8272\u6216\u767d\u8272\u7684\u6a5f\u7387\u5404\u70ba $\\frac12$\uff1b\u7b2c\u4e8c\u6216\u7b2c\u4e09\u6b21\u6309\u4e0b\uff0c\u51fa\u73fe\u8207\u524d\u4e00\u6b21\u540c\u8272\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac13$\uff0c\u4e0d\u540c\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac23$\u3002\u4eca\u67d0\u7532\u73a9\u4e00\u6b21\uff0c\u6309\u4e09\u6b21\u5747\u51fa\u73fe\u540c\u8272\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac19$",hasImage:!1},{id:"17ce3fe7511",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u4e8b\u4ef6 $A$\u3001$B$ \u7684\u9918\u4e8b\u4ef6 $A'$\u3001$B'$ \u4ee3\u8868\u8a72\u4e8b\u4ef6\u672a\u767c\u751f\uff0c\u5df2\u77e5 $P(A)=0.8$\uff0c$P(B|A)=0.6$\uff0c$P(B'|A')=0.3$\uff0c\u53ef\u7528\u6a39\u72c0\u5716\u8868\u793a\uff0c\u6c42 $P(B)$ \u53ca $P(A|B)$\u3002",answer:"$0.62$\uff1b$\\frac{24}{31}$",hasImage:!0},{id:"17ce40003b8",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u516c\u53f8\u54e1\u5de5\u6709 $15\\%$ \u70ba\u884c\u653f\u4eba\u54e1\uff0c$35\\%$ \u70ba\u6280\u8853\u4eba\u54e1\uff0c$50\\%$ \u70ba\u7814\u767c\u4eba\u54e1\u3002\u9019\u4e9b\u54e1\u5de5\u4e2d\uff0c$60\\%$ \u7684\u884c\u653f\u4eba\u54e1\u3001$40\\%$ \u7684\u6280\u8853\u4eba\u54e1\u3001$80\\%$ \u7684\u7814\u767c\u4eba\u54e1\u6709\u5927\u5b78\u6587\u6191\u3002\u5f9e\u6709\u5927\u5b78\u6587\u6191\u7684\u4eba\u4e2d\u96a8\u6a5f\u62bd\u4e00\u4eba\uff0c\u4ed6\u662f\u6280\u8853\u4eba\u54e1\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\uff1f",answer:"$\\frac29$",hasImage:!1},{id:"17ce4028079",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u5169\u4eba\u73a9\u6253\u9776\u904a\u6232\u3002\u7532\u547d\u4e2d\u7387\u70ba $\\frac25$\uff0c\u4e59\u547d\u4e2d\u7387\u70ba $\\frac12$\u3002\u7532\u5148\u5c04\uff0c\u4e59\u5f8c\u5c04\u3002\u7532\u5c04\u4e2d\u8207\u5426\u4e0d\u5f71\u97ff\u4e59\u7684\u547d\u4e2d\u7387\u3002\u82e5\u4ed6\u5011\u5006\u4eba\u5411\u9776\u5404\u5c04\u4e00\u6b21\uff0c\u6c42\u53ea\u6709\u4e59\u5c04\u4e2d\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac3{10}$",hasImage:!1},{id:"17ce403fad3",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d\u4e09\u4e8b\u4ef6 $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u70ba\u7368\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e14 $P(A)=P(B)=P(C)=\\frac13$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u53ea\u6709 $A$ \u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\n(2) $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u81f3\u5c11\u6709\u4e00\u4e8b\u4ef6\u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387",answer:"$\\frac4{27}$\uff1b$\\frac{19}{27}$",hasImage:!1},{id:"17ce407e041",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8acb\u5beb\u51fa\u4e0b\u5217\u77e9\u9663\u7684\u968e\u6578\u3002\n(1) $\\begin{bmatrix}1&3&5\\\\2&0&7\\end{bmatrix}$ (2) $\\begin{bmatrix}1&3&5\\end{bmatrix}$ (3) $\\begin{bmatrix}1\\\\3\\\\5\\end{bmatrix}$\n(4) $\\begin{bmatrix}1&2\\\\3&4\\\\5&6\\end{bmatrix}$ (5) $\\begin{bmatrix}2&3\\\\1&4\\end{bmatrix}$",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"17ce408fc10",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8003\u616e\u6bcf\u500b\u5143\u53ea\u80fd\u662f $0$ \u6216 $1$ \u7684 $2\\times3$ \u77e9\u9663\uff0c\u4e14\u5b83\u7684\u7b2c\u4e00\u5217\u8207\u7b2c\u4e8c\u5217\u4e0d\u76f8\u540c\u4e14\u5404\u5217\u7684\u5143\u7d20\u4e0d\u80fd\u5168\u70ba\u96f6\uff0c\u9019\u6a23\u7684\u77e9\u9663\u5171\u6709\u5e7e\u500b\uff1f",answer:"$42$",hasImage:!1},{id:"17ce40ae751",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5c07\u589e\u5ee3\u77e9\u9663 $\\begin{bmatrix}1&2&1&3\\\\2&1&0&-7\\\\1&1&2&2\\end{bmatrix}$ \u7d93\u5217\u904b\u7b97\u5f8c\u53ef\u89e3\u5f97 $(x,y,z)$ \u70ba\uff1f",answer:"$(-5,3,2)$",hasImage:!1},{id:"17ce40c83ce",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u82e5\u806f\u7acb\u65b9\u7a0b\u5f0f\u7684\u589e\u5ee3\u8209\u9663\u7d93\u5217\u904b\u7b97\u7c21\u5316\u70ba $\\begin{bmatrix}1&a&b&a-2b\\\\0&1&4a+b&a+5\\\\0&0&a+2&3b-9\\end{bmatrix}$\uff0c\u5df2\u77e5\u8a72\u806f\u7acb\u65b9\u7a0b\u5f0f\u7684\u89e3\u4e0d\u53ea\u4e00\u7d44\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(-2,3)$",hasImage:!1},{id:"17ce40d9768",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d $\\begin{bmatrix}c+a&8\\\\2a+b&c\\\\c&b\\end{bmatrix}=\\begin{bmatrix}4&8\\\\-c&c\\\\3&a-6\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $a+b+c$\u3002",answer:"$-1$",hasImage:!1},{id:"17ce40fb208",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"$A=\\begin{bmatrix}3&1&-2\\\\2&0&4\\end{bmatrix}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}1&-3&0\\\\-1&2&5\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $2A+B$\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}7&-1&-4\\\\3&2&13\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"17ce410b897",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u6c42 $\\begin{bmatrix}2&1&-2\\\\1&0&3\\end{bmatrix}\\begin{bmatrix}4&0\\\\-1&2\\\\1&1\\end{bmatrix}$\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}5&0\\\\7&3\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"17ce412dcb2",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u77e9\u9663 $A$ \u53ef\u4e58\u4e0a\u968e\u6578\u70ba $3\\times1$ \u7684\u77e9\u9663\uff0c\u5247 $A\\begin{bmatrix}3\\\\1\\\\2\\end{bmatrix}$ \u7684\u7d50\u679c\u53ef\u80fd\u70ba\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u77e9\u9663\uff1f\n(1) $\\begin{bmatrix}2\\end{bmatrix}$ (2) $\\begin{bmatrix}2&3\\end{bmatrix}$ (3) $\\begin{bmatrix}3\\\\4\\end{bmatrix}$ (4) $\\begin{bmatrix}1\\\\2\\\\3\\end{bmatrix}$ (5) $\\begin{bmatrix}1&2\\\\3&4\\end{bmatrix}$",answer:"(1)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17ce4148e4f",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d\u65b9\u9663 $A=\\begin{bmatrix}1&2\\\\3&4\\end{bmatrix}$\u3001$B=\\begin{bmatrix}a&b\\\\c&d\\end{bmatrix}$ \u6eff\u8db3 $AB=\\begin{bmatrix}2&0\\\\0&2\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $a^2+b^2+c^2+d^2$\u3002",answer:"$30$",hasImage:!1},{id:"17ce4154725",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u4e8c\u968e\u65b9\u9663 $A=\\begin{bmatrix}a+1&a+3\\\\a-4&a-2\\end{bmatrix}$ \u7684\u53cd\u65b9\u9663\u4e4b\u7b2c $(1,2)$ \u5143\u70ba $1$\uff0c\u6c42 $a$\u3002",answer:"$-13$",hasImage:!1},{id:"17ce4166477",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5df2\u77e5 $A=\\begin{bmatrix}1\\\\2\\end{bmatrix}$\uff0c$BC=\\begin{bmatrix}3&4&5\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $(2AB)(3C)$\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}18&24&30\\\\36&48&60\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"17ce4181410",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"$A=\\begin{bmatrix}397&389\\\\476&474\\end{bmatrix}$\uff0c$B=\\begin{bmatrix}198&357\\\\469&876\\end{bmatrix}$\uff0c$C=\\begin{bmatrix}198&356\\\\470&877\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $AB-AC$\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}-389&8\\\\-474&2\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"17ce41af316",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"$\\triangle ABC$ \u7684\u9802\u9ede\u70ba $A(1,2)$\u3001$B(2,4)$\u3001$C(3,-1)$\uff0c\u7d93\u65b9\u9663 $\\begin{bmatrix}1&2\\\\3&-1\\end{bmatrix}$ \u8b8a\u63db\u5f8c\u7684\u5716\u5f62\u70ba $\\Gamma$\uff0c\u8a66\u4f5c\u51fa $\\Gamma$ \u7684\u5716\u5f62\uff0c\u4e26\u6c42 $\\Gamma$ \u7684\u9762\u7a4d\u662f $\\triangle ABC$ \u7684\u5e7e\u500d\uff1f",answer:"\u7565\uff1b$7$",hasImage:!0},{id:"17ce41d7778",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u9ede $P$ \u5728\u7b2c\u4e00\u8c61\u9650\u5167\uff0c\u8a66\u554f\uff1a\n(1) \u7d93\u904e $\\begin{bmatrix}\\cos100\\du&\\sin100\\du\\\\-\\sin100\\du&\\cos100\\du\\end{bmatrix}$ \u4f5c\u7528\u5f8c\u7684\u50cf\uff0c\u53ef\u80fd\u5728\u54ea\u4e9b\u4f4d\u7f6e\uff1f\n(2) \u7d93\u904e $\\begin{bmatrix}\\cos100\\du&\\sin100\\du\\\\\\sin100\\du&-\\cos100\\du\\end{bmatrix}$ \u4f5c\u7528\u5f8c\u7684\u50cf\uff0c\u53ef\u80fd\u5728\u54ea\u4e9b\u4f4d\u7f6e\uff1f",answer:"(1) \u7b2c\u4e09\u3001\u56db\u8c61\u9650\u6216 $y$ \u8ef8 (2) \u7b2c\u4e00\u3001\u4e8c\u8c61\u9650\u6216 $y$ \u8ef8",hasImage:!1},{id:"17ce41ee1d6",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d $k>0$\uff0c\u9577\u65b9\u5f62 $ABCD$\uff0c\u5df2\u77e5 $A(0,0)$\u3001$B(2,0)$\u3001$C(2,1)$\u3001$D(0,1)$\uff0c\u82e5\u63a8\u79fb\u8b8a\u63db $\\begin{bmatrix}1&k\\\\0&1\\end{bmatrix}$ \u4f7f $ABCD$ \u8b8a\u6210\u83f1\u5f62\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$\\sqrt3$",hasImage:!1},{id:"17ce42281ee",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d $\\begin{bmatrix}a_n\\\\b_n\\end{bmatrix}$ \u6eff\u8db3 $\\begin{bmatrix}a_{n+1}\\\\b_{n+1}\\end{bmatrix}=\\begin{bmatrix}2&3\\\\-1&1\\end{bmatrix}\\begin{bmatrix}a_n\\\\b_n\\end{bmatrix}$\uff0c$n\\in\\mathbb N$\uff0c\u82e5 $\\begin{bmatrix}a_1\\\\b_1\\end{bmatrix}=\\begin{bmatrix}5\\\\4\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $\\begin{bmatrix}a_2\\\\b_2\\end{bmatrix}$\u3001$\\begin{bmatrix}a_3\\\\b_3\\end{bmatrix}$\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}22\\\\-1\\end{bmatrix}$\uff1b$\\begin{bmatrix}41\\\\-23\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"17ce4249a61",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d $A$\u3001$B$ \u662f\u5169\u500b $n\\times n$ \u7684\u8f49\u79fb\u77e9\u9663\uff0c\u8acb\u554f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u6558\u8ff0\u662f\u6b63\u78ba\u7684\uff1f\n(1) $A^2$ \u662f\u8f49\u79fb\u77e9\u9663 (2) $AB$ \u662f\u8f49\u79fb\u77e9\u9663\n(3) $\\frac12(A+B)$ \u662f\u8f49\u79fb\u77e9\u9663\n(4) $\\frac14(A^2+B^2)$ \u662f\u8f49\u79fb\u77e9\u9663",answer:"(1)(3)",hasImage:!1},{id:"17ce8eb133f",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u4e00\u7926\u7269\u5167\u542b $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u4e09\u7a2e\u653e\u5c04\u6027\u7269\u8cea\uff0c\u653e\u5c04\u51fa\u540c\u4e00\u7a2e\u8f3b\u5c04\u3002\u5df2\u77e5 $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u6bcf\u516c\u514b\u5206\u5225\u6703\u91cb\u51fa $1$ \u55ae\u4f4d\u3001$2$ \u55ae\u4f4d\u3001$1$ \u55ae\u4f4d\u7684\u8f3b\u5c04\u5f37\u5ea6\uff0c\u53c8\u77e5 $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u6bcf\u904e\u534a\u5e74\u5176\u8cea\u91cf\u5206\u5225\u8b8a\u70ba\u539f\u4f86\u8cea\u91cf\u7684 $\\frac12$\u3001$\\frac13$\u3001$\\frac14$ \u500d\u3002\u65bc\u4e00\u5e74\u524d\u6e2c\u5f97\u6b64\u7926\u7269\u7684\u8f3b\u5c04\u5f37\u5ea6\u70ba $66$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u800c\u534a\u5e74\u524d\u6e2c\u5f97\u6b64\u7926\u7269\u7684\u8f3b\u5c04\u5f37\u5ea6\u70ba $22$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u4e14\u76ee\u524d\u6b64\u7926\u7269\u7684\u8f3b\u5c04\u5f37\u5ea6\u70ba $8$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u6c42\u76ee\u524d\u6b64\u7926\u7269\u4e2d $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u7269\u8cea\u4e4b\u8cea\u91cf\u3002",answer:"$4$\u3001$1$\u3001$2$",hasImage:!1},{id:"17ce8edc471",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u67d0\u6b21\u9078\u8209\u4e2d\u9032\u884c\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u9805\u516c\u6295\u6848\uff0c\u6bcf\u9805\u516c\u6295\u6848\u4e00\u5f35\u9078\u7968\uff0c\u6295\u7968\u4eba\u53ef\u9078\u64c7\u9818\u6216\u4e0d\u9818\u3002\u6295\u7968\u7d50\u675f\u5f8c\u6e05\u9ede\u67d0\u6295\u7968\u6240\u7684\u9078\u7968\uff0c\u767c\u73fe\u7532\u6848\u6709 $765$ \u4eba\u9818\u7968\u3001\u4e59\u6848\u6709 $537$ \u4eba\u9818\u7968\u3001\u4e19\u6848\u6709 $648$ \u4eba\u9818\u7968\uff0c\u540c\u6642\u9818\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u6848\u516c\u6295\u7968\u7684\u6709 $224$ \u4eba\uff0c\u4e26\u4e14\u6bcf\u500b\u4eba\u90fd\u81f3\u5c11\u9818\u4e86\u5169\u5f35\u516c\u6295\u7968\u3002\u6839\u64da\u4ee5\u4e0a\u8cc7\u8a0a\uff0c\u53ef\u77e5\u540c\u6642\u9818\u7532\u3001\u4e59\u5169\u6848\u4f46\u6c92\u6709\u9818\u4e19\u6848\u516c\u6295\u7968\u8005\u5171\u6709\u5e7e\u4eba\uff1f",answer:"$215$",hasImage:!1},{id:"17ce8ef7479",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"$\\begin{cases}x+2y+3z=0\\\\2x+y+3z=6\\\\x-y=6\\\\x-2y-z=8\\end{cases}$ \u7d93\u589e\u5ee3\u77e9\u9663\u5217\u904b\u7b97\u5f8c\u53ef\u5316\u7c21\u70ba $\\begin{bmatrix}1&0&a&b\\\\0&1&c&d\\\\0&0&0&0\\\\0&0&0&0\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42\u5e8f\u7d44 $(a,b,c,d)$",answer:"$(6,2,2,6)$",hasImage:!1},{id:"17ce8f0c2a5",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5c0d\u77e9\u9663 $\\begin{bmatrix}4&9&a\\\\3&7&b\\end{bmatrix}$\uff0c\u505a\u5217\u904b\u7b97\u82e5\u5e72\u6b21\u5f8c\u5f97\u5230 $\\begin{bmatrix}1&0&1\\\\0&1&1\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(13,10)$",hasImage:!1},{id:"17ce8f3435f",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u963f\u660e\u89e3\u77e9\u9663\u7684\u65b9\u7a0b\u7d44\uff0c\u4ed6\u628a $\\begin{cases}X+2Y=A\\\\X-Y=B\\end{cases}$ \u770b\u6210 $\\begin{cases}X-Y=A\\\\X+Y=B\\end{cases}$\uff0c\u7d50\u679c\u5f97\u5230 $X=\\begin{bmatrix}4&-1\\\\-2&3\\end{bmatrix}$\uff0c$Y=\\begin{bmatrix}3&-3\\\\-6&3\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42\u6b63\u78ba\u7684 $X$\u3001$Y$\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}5&-2\\\\-4&4\\end{bmatrix}$\uff1b$\\begin{bmatrix}-2&2\\\\4&-2\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"17ce8f4743b",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u82e5 $a\\begin{bmatrix}-1&1\\\\1&1\\end{bmatrix}+b\\begin{bmatrix}2&-2\\\\2&2\\end{bmatrix}+c\\begin{bmatrix}3&3\\\\-3&3\\end{bmatrix}$$=\\begin{bmatrix}17&1\\\\3&d\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $a+b+c+d$\u3002",answer:"$31$",hasImage:!1},{id:"17ce8f5a3d0",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8003\u616e\u77e9\u9663\u76f8\u4e58 $\\begin{bmatrix}a&b\\\\c&d\\\\1&2\\end{bmatrix}\\begin{bmatrix}-3&5&7\\\\-4&6&e\\end{bmatrix}=\\begin{bmatrix}3&x&7\\\\0&y&7\\\\-11&z&23\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $y$\u3002",answer:"$\\frac72$",hasImage:!1},{id:"17ce8f75d11",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u77e9\u9663 $\\begin{bmatrix}-1&0\\\\1&-1\\end{bmatrix}^5$ \u8207\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u77e9\u9663\u76f8\u7b49\uff1f\n(1) $\\begin{bmatrix}-1&0\\\\-5&-1\\end{bmatrix}$ (2) $\\begin{bmatrix}1&0\\\\-5&1\\end{bmatrix}$\n(3) $\\begin{bmatrix}-1&5\\\\0&-1\\end{bmatrix}$ (4) $\\begin{bmatrix}1&0\\\\5&1\\end{bmatrix}$\n(5) $\\begin{bmatrix}-1&0\\\\5&-1\\end{bmatrix}$",answer:"(5)",hasImage:!1},{id:"17ce8f8f1d1",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d $P$\u3001$Q$\u3001$R$ \u70ba\u4e8c\u968e\u65b9\u9663\uff0c\u5df2\u77e5 $PQ=\\begin{bmatrix}2&0\\\\12&0\\end{bmatrix}$\uff0c$PR=\\begin{bmatrix}1&3\\\\4&12\\end{bmatrix}$ \u4e14 $Q+R=\\begin{bmatrix}1&0\\\\3&3\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $P$\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}0&1\\\\4&4\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"17ce8fa11a1",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5df2\u77e5 $A=\\begin{bmatrix}1&3\\\\2&4\\end{bmatrix}$\uff0c$AB=\\begin{bmatrix}5&8\\\\8&14\\end{bmatrix}$\uff0c$BC=\\begin{bmatrix}11&12\\\\4&3\\end{bmatrix}$\uff0c\u6c42 $C$\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}3&1\\\\1&2\\end{bmatrix}$",hasImage:!1},{id:"17ce8fc69b2",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8a2d\u5e73\u9762\u4e0a\u4e09\u9ede $P(3,1)$\u3001$Q(4,2)$\u3001$R(8,-5)$\uff0c\u7d93\u4e8c\u968e\u65b9\u9663 $A$ \u8b8a\u63db\u5f8c\u7684\u9ede\u70ba $P'$\u3001$Q'$\u3001$R'$\uff0c\u5df2\u77e5 $P'(7,5)$\u3001$Q'(-2,6)$\uff0c\u6c42 $A$ \u53ca $\\triangle P'Q'R'$ \u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\begin{bmatrix}8&-17\\\\2&-1\\end{bmatrix}$\uff1b$143$",hasImage:!1},{id:"17ce8fdee76",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u8003\u616e\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u7684\u76f4\u7dda $L:3x-2y=1$\uff0c\u82e5 $a$ \u70ba\u5be6\u6578\u4e14\u4e8c\u968e\u65b9\u9663 $\\begin{bmatrix}1&0\\\\a&-8\\end{bmatrix}$ \u6240\u4ee3\u8868\u7684\u7dda\u6027\u8b8a\u63db\u53ef\u4ee5\u5c07 $L$ \u4e0a\u7684\u9ede\u8b8a\u63db\u5230\u4e00\u689d\u659c\u7387\u70ba $2$ \u7684\u76f4\u7dda\uff0c\u6c42 $a$\u3002",answer:"$14$",hasImage:!1},{id:"17ce905c7c2",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u5df2\u77e5 $\\begin{bmatrix}a&b\\\\c&d\\end{bmatrix}$ \u662f\u4e00\u500b\u8f49\u79fb\u77e9\u9663\uff0c\u4e26\u4e14\u5176\u884c\u5217\u5f0f\u503c\u70ba $\\frac58$\uff0c\u6c42 $a+d$\u3002",answer:"$\\frac{13}8$",hasImage:!1},{id:"17ce9083c89",chapter:"\u77e9\u9663A",question:"\u67d0\u73fe\u8c61\u6709 $A$\u3001$B$ \u5169\u7a2e\u72c0\u614b\uff0c\u5176\u6a5f\u7387\u7684\u8b8a\u5316\u9069\u5408\u7528\u8f49\u79fb\u65b9\u9663 $\\begin{bmatrix}0.6&0.3\\\\0.4&0.7\\end{bmatrix}$ \u4f86\u63cf\u8ff0\uff0c\u5373\u8a72\u77e9\u9663\u4f5c\u7528\u5728\u6a5f\u7387\u884c\u77e9\u9663 $\\begin{bmatrix}P(A)\\\\P(B)\\end{bmatrix}$\uff0c\u53ef\u5f97\u5230\u4e0b\u4e00\u968e\u6bb5\u7684\u6a5f\u7387\u884c\u77e9\u9663\u3002\u6c42\u300c\u5f9e\u72c0\u614b $A$ \u8b8a\u6210\u72c0\u614b $B$\uff0c\u4e14\u518d\u8b8a\u56de\u72c0\u614b $A$\u300d\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$0.12$",hasImage:!1},{id:"17cebe71628",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u5c07\u4e00\u584a\u908a\u9577 $\\overline{AB}=15$ \u516c\u5206\u3001$\\overline{BC}=20$ \u516c\u5206\u7684\u9577\u65b9\u5f62\u9435\u7247 $ABCD$ \u6cbf\u5c0d\u89d2\u7dda $\\overline{BD}$ \u5c0d\u647a\u5f8c\u8c4e\u7acb\uff0c\u4f7f\u5f97\u5e73\u9762 $ABD$ \u8207\u5e73\u9762 $CBD$ \u5782\u76f4\uff0c\u6c42 $\\overline{AC}$\u3002",answer:"$\\sqrt{337}$",hasImage:!1},{id:"17cebe8f1c9",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u5982\u5716\u7684\u56db\u89d2\u9310\u5c55\u958b\u5716\uff0c\u5e95\u9762\u70ba\u908a\u9577 $2$ \u7684\u6b63\u65b9\u5f62\uff0c\u56db\u500b\u5074\u9762\u90fd\u662f\u8170\u9577\u70ba $4$ \u7684\u7b49\u8170\u4e09\u89d2\u5f62\uff0c\u6c42\u6b64\u56db\u89d2\u9310\u7684\u9ad8\u5ea6\u3002",answer:"$\\sqrt{14}$",hasImage:!0},{id:"17cebe91c86",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u5982\u5716\uff0c$\\overline{OA}$\u3001$\\overline{OB}$\u3001$\\overline{OC}$ \u5169\u5169\u4e92\u76f8\u5782\u76f4\uff0c\u5df2\u77e5 $\\overline{OA}=3$\u3001$\\overline{OB}=4$\uff0c$\\overline{OC}=5$\uff0c\u5247\uff1a\n(1) \u6c42 $O$ \u9ede\u5230 $\\overline{AB}$ \u7684\u8ddd\u96e2\n(2) \u82e5\u5e73\u9762 $OAB$ \u8207\u5e73\u9762 $ABC$ \u6240\u593e\u92b3\u89d2\u70ba $\\theta$\uff0c\u6c42 $\\tan\\theta$",answer:"(1) $\\frac{12}5$ (2) $\\frac{25}{12}$",hasImage:!0},{id:"17cebe9df49",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u6709\u5169\u500b\u9ede $A$\u3001$B$\uff0c\u5df2\u77e5 $\\overline{AB}$ \u8207\u5e73\u9762 $E$ \u5e73\u884c\uff0c\u4e14 $A$\u3001$B$ \u5230 $E$ \u7684\u6700\u8fd1\u8ddd\u96e2\u5747\u70ba $12$\uff0c\u5e73\u9762 $E$ \u4e0a\u6709\u4e00\u689d\u76f4\u7dda $L$\uff0c$\\overline{AB}$ \u6295\u5f71\u5230 $E$ \u5f8c\u4e0d\u8207 $L$ \u76f8\u4ea4\uff0c$A$ \u5230 $L$ \u7684\u6700\u8fd1\u8ddd\u96e2\u70ba $13$\uff0c$B$ \u5230 $L$ \u7684\u6700\u8fd1\u8ddd\u96e2\u70ba $15$\uff0c\u4e14 $A$\u3001$B$ \u6295\u5f71\u5230 $L$ \u5f8c\u76f8\u8ddd $7$ \u55ae\u4f4d\uff0c\u5982\u5716\uff0c\u6c42 $\\overline{AB}$\u3002\n",answer:"$\\sqrt{65}$",hasImage:!0},{id:"17cebeaa5b5",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u6709\u4e00\u5e95\u9762\u70ba\u6b63\u65b9\u5f62\u7684\u56db\u89d2\u9310\uff0c\u5176\u5c55\u958b\u5716\u5982\u5716\u6240\u793a\uff0c\u5176\u4e2d\u5169\u5074\u9762\u7684\u4e09\u89d2\u5f62\u908a\u9577\u70ba $3$\u3001$4$\u3001$5$\uff0c\u6c42\u6b64\u89d2\u9310\u7684\u9ad4\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac{16\\sqrt5}3$",hasImage:!0},{id:"17cebeb1bce",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u56db\u9762\u9ad4 $A-BCD$\uff0c\u5176\u5e95\u9762 $\\triangle BCD$ \u7684\u5468\u9577\u70ba $10$\uff0c\u9762\u7a4d\u70ba $15$\uff0c\u5404\u5074\u9762\u8207\u5e95\u9762\u6240\u6210\u7684\u5169\u9762\u89d2\u5747\u70ba $60\\du$\uff0c\u6c42\u6b64\u56db\u9762\u9ad4\u7684\u9ad4\u7a4d\u3002",answer:"$15\\sqrt3$",hasImage:!1},{id:"17cebec7ace",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u6b63\u7acb\u65b9\u9ad4 $ABCD-EFGH$ \u7684\u908a\u9577\u70ba $2$\uff0c\u5efa\u7acb\u5750\u6a19\u7cfb\u4f7f\u539f\u9ede\u4f4d\u65bc\u5e95\u9762 $ABCD$ \u7684\u4e2d\u5fc3\uff0c\u4e14 $A$ \u5728 $x$ \u8ef8\u6b63\u5411\u4e0a\uff0c$B$ \u5728 $y$ \u8ef8\u6b63\u5411\u4e0a\uff0c\u9802\u9762 $EFGH$ \u7684\u4e2d\u5fc3\u4f4d\u65bc $z$ \u8ef8\u6b63\u5411\u4e0a\uff0c\u5982\u5716\uff0c\u73fe\u6709\u4e94\u500b\u9ede $P(0.6,0.6,0.6)$\u3001$Q(0.7,0.7,0.7)$\u3001$R(0.8,0.8,0.8)$\u3001$S(0.9,0.9,0.9)$\u3001$T(1,1,1)$\uff0c\u8acb\u554f\u5171\u6709\u5e7e\u500b\u9ede\u843d\u5728\u9019\u500b\u6b63\u7acb\u65b9\u9ad4\u7684\u5167\u90e8\uff1f",answer:"$2$",hasImage:!0},{id:"17cebed7be4",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u7a7a\u9593\u5750\u6a19\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) \u5728\u5782\u76f4 $x$ \u8ef8\u7684\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c\u4efb\u5169\u9ede\u7684 $x$ \u5750\u6a19\u7686\u76f8\u7b49\n(2) \u5728\u5782\u76f4 $xy$ \u5e73\u9762\u7684\u76f4\u7dda\u4e0a\uff0c\u4efb\u5169\u9ede\u7684 $z$ \u5750\u6a19\u76f8\u7b49\n(3) \u8a2d $a>b>c>0$\uff0c\u5247\u9ede $(a,b,c)$ \u5230\u4e09\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u7684\u6700\u8fd1\u8ddd\u96e2\u70ba $a$\n(4) \u8a2d $a>b>c>0$\uff0c\u5247\u9ede $(a,b,c)$ \u5230\u4e09\u5750\u6a19\u8ef8\u7684\u6700\u8fd1\u8ddd\u96e2\u70ba $\\sqrt{b^2+c^2}$\n(5) \u5728\u4e09\u5750\u6a19\u8ef8\u4e0a\uff0c\u5171\u53ef\u627e\u5230 $4$ \u500b\u76f8\u7570\u9ede\u5230 $A(5,6,7)$ \u7684\u8ddd\u96e2\u70ba $8$",answer:"(1)(4)",hasImage:!1},{id:"17cebf09d4e",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u9577\u65b9\u9ad4 $ABCD-EFGH$ \u7f6e\u65bc\u7a7a\u9593\u5750\u6a19\u4e2d\uff0c\u5982\u5716\uff0c\u4f7f $A$ \u4f4d\u65bc\u539f\u9ede\uff0c$G$ \u5728\u6b63 $z$ \u8ef8\u4e0a\uff0c$\\overline{AB}=4$\uff0c$\\overline{AD}=3$\uff0c$\\overline{AE}=12$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $C$ \u5230 $z$ \u8ef8\u7684\u8ddd\u96e2 (2) $C$ \u9ede\u7684 $z$ \u5750\u6a19",answer:"(1) $\\frac{60}{13}$ (2) $\\frac{25}{13}$",hasImage:!0},{id:"17cea2e6483",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u6b63\u56db\u9762\u9ad4 $P-ABC$ \u7684\u908a\u9577\u70ba $6$\uff0c\u5e95\u9762 $ABC$ \u7684\u91cd\u5fc3\u4f4d\u65bc\u5750\u6a19\u539f\u9ede $O$\uff0c\u9802\u9ede $A$ \u5728 $x$ \u8ef8\u6b63\u5411\uff0c\u9802\u9ede $P$ \u5728 $z$ \u8ef8\u6b63\u5411\uff0c\u6c42 $B$\u3002",answer:"$(-\\sqrt{3},3,0)$\n",hasImage:!0},{id:"17cec34ee97",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u7a7a\u9593\u5750\u6a19\u4e2d\u6709\u4e00\u500b\u5730\u7403\u5100\uff0c\u7403\u5fc3\u4f4d\u65bc\u539f\u9ede $O$\uff0c\u7403\u9762\u4e0a\u6709\u5169\u9ede $A(1,0,-3)$\u3001$B(-2,\\sqrt5,1)$\uff0c\u82e5\u4e00\u96bb\u879e\u87fb\u6cbf\u7403\u9762\u5f9e $A$ \u9ede\u722c\u81f3 $B$ \u9ede\uff0c\u6c42\u6700\u77ed\u8ddd\u96e2\u3002",answer:"$\\frac{2\\sqrt{10}}3\\pi$",hasImage:!1},{id:"17cec384cda",chapter:"\u7a7a\u9593\u6982\u5ff5",question:"\u8a2d\u4e00\u5730\u7403\u5100\u7684\u7403\u5fc3\u70ba\u7a7a\u9593\u5750\u6a19\u7684\u539f\u9ede\uff0c\u6709\u5169\u500b\u57ce\u5e02\u7684\u5750\u6a19\u5206\u5225\u70ba $A(1,2,2)$\u3001$B(2,-2,1)$\u3002\u5047\u5b9a\u5730\u7403\u70ba\u534a\u5f91 $6400$ \u516c\u91cc\u7684\u5713\u7403\uff0c\u8a66\u554f\u98db\u6a5f\u5f9e $A$ \u57ce\u5e02\u76f4\u98db\u81f3 $B$ \u57ce\u5e02\u6700\u77ed\u822a\u7dda\u9577\u70ba\u5e7e\u516c\u91cc\uff1f",answer:"$3200\\pi$",hasImage:!1},{id:"17cebf2352a",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5716\u70ba\u4e00\u6b63\u7acb\u65b9\u9ad4\uff0c\u82e5 $M$ \u5728\u7dda\u6bb5 $\\overline{AB}$ \u4e0a\uff0c$\\overline{BM}=2\\overline{AM}$\uff0c$N$ \u70ba\u7dda\u6bb5 $\\overline{BC}$ \u4e4b\u4e2d\u9ede\uff0c\u6c42 $\\cos\\angle MON$\u3002",answer:"$\\frac{4\\sqrt{10}}{15}$",hasImage:!0},{id:"17cebf31bef",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u5e73\u884c\u516d\u9762\u9ad4 $ABCD-EHGH$\uff0c\u7531 $\\xvector{AB}$\u3001$\\xvector{AD}$\u3001$\\xvector{AE}$ \u4e09\u500b\u5411\u91cf\u6240\u5f35\u6210\uff0c\u5982\u5716\uff0c\u5df2\u77e5 $\\overline{AB}=3$\uff0c$\\overline{AD}=4$\uff0c$\\overline{AE}=6$\uff0c\u4e14 $\\xvector{AB}$\u3001$\\xvector{AD}$\u3001$\\xvector{AE}$ \u5169\u5169\u7684\u593e\u89d2\u70ba $60\\du$\uff0c\u6c42 $\\overline{AG}$\u3002",answer:"$\\sqrt{115}$",hasImage:!0},{id:"17cebf3cc3a",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\vector{a}=(k,k,k)$\uff0c$k\\ne0$\uff0c$\\vector{b}=(3,1,-2)$\n(1) \u82e5 $\\vector a$ \u5728 $\\vector b$ \u7684\u6b63\u5c04\u5f71\u70ba $-\\vector b$\uff0c\u6c42 $k$\n(2) \u82e5 $\\vector{b}$ \u5728 $\\vector{a}$ \u7684\u6b63\u5c04\u5f71\u70ba $2\\vector{a}$\uff0c\u6c42 $k$",answer:"(1) $-7$ (2) $\\frac13$",hasImage:!1},{id:"17cebf48a19",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u4e09\u89d2\u5f62\u908a\u9577\u70ba $4$\u3001$5$\u3001$7$\uff0c\u6c42\u5167\u90e8\u4e00\u52d5\u9ede $P$ \u5230\u4e09\u908a\u8ddd\u96e2\u5e73\u65b9\u548c\u7684\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"$\\frac{64}{15}$",hasImage:!1},{id:"17cebf5b541",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5750\u6a19\u7a7a\u9593\u4e2d\u6709 $\\triangle PQR$\uff0c\u5df2\u77e5 $\\xvector{PQ}=(-5,3,1)$\uff0c$\\xvector{PR}=(x,2,y)$\uff0c\u4e14 $\\xvector{PQ}\\times\\xvector{PR}=(1,3,z)$\uff0c\u6c42\u5e8f\u7d44 $(x,y,z)$ \u53ca $\\triangle PQR$ \u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$(-2,1,-4)$\uff1b$\\frac{\\sqrt{26}}2$\n",hasImage:!1},{id:"17cebf68693",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5\u4e09\u89d2\u5f62\u9802\u9ede $A(1,1,1)$\u3001$B(2,2,2)$\u3001$C(3,2t,t)$\uff0c\u7576 $\\triangle ABC$ \u9762\u7a4d\u70ba\u6700\u5c0f\u6642\uff0c\u6c42 $t$ \u503c\u548c\u6b64\u6700\u5c0f\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac32$\uff1b$\\frac{3\\sqrt{2}}4$\n",hasImage:!1},{id:"17cebf7ee13",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d $\\vector{a}=(1,2,2)$\u3001$\\vector{b}=(4,0,3)$ \u8207 $\\vector{a}\\times\\vector{b}$ \u5171\u8d77\u9ede\u5f35\u6210\u5e73\u884c\u516d\u9762\u9ad4\uff0c\u6c42\u6b64\u5e73\u884c\u516d\u9762\u9ad4\u7684\u8868\u9762\u7a4d\u53ca\u9ad4\u7a4d\u3002",answer:"$90\\sqrt4$\uff1b$125$\n\n",hasImage:!1},{id:"17cebf90ad3",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u5750\u6a19\u7a7a\u9593\u4e2d\u6709\u4e00\u500b\u76f4\u7acb\u4e09\u89d2\u67f1 $ABC-DEF$ \u4f4d\u65bc\u7b2c\u4e00\u639b\u9650\uff0c\u5df2\u77e5 $A(3,1,2)$\u3001$B(3,4,1)$\u3001$C(1,1,3)$\uff0c$\\overline{AD}=\\overline{BE}=\\overline{CF}=14$\uff0c\u4e14 $\\overline{AD}$\u3001$\\overline{BE}$\u3001$\\overline{CF}$ \u5747\u8207\u5e73\u9762 $ABC$ \u5782\u76f4\uff0c\u8acb\u554f\u4e0b\u5217\u5404\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u70ba\u771f\uff1f\n(1) $\\xvector{AD}=(3,2,6)$ (2) $F$ \u5750\u6a19\u70ba $(7,5,15)$\n(3) $\\triangle ABC$ \u9762\u7a4d\u70ba $7$\n(4) \u4e09\u89d2\u67f1 $ABC-DEF$ \u7684\u9ad4\u7a4d\u70ba $49$\n(5) \u4e09\u89d2\u67f1 $ABC-DEF$ \u7684\u9ad4\u7a4d\u662f\u56db\u9762\u9ad4 $ABCD$ \u7684 $6$ \u500d",answer:"(2)(4)\n\n",hasImage:!1},{id:"17cebf9bff6",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\vector{a}$\u3001$\\vector{b}$\u3001$\\vector{c}$ \u4e09\u5411\u91cf\u6240\u5f35\u5e73\u884c\u516d\u9762\u9ad4\u9ad4\u7a4d\u70ba $V$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $-\\vector{a}$\u3001$-\\vector{b}$\u3001$-\\vector{c}$ \u6240\u5f35\u516d\u9762\u9ad4\u9ad4\u7a4d\u70ba $V$\n(2) $2\\vector{a}$\u3001$2\\vector{b}$\u3001$2\\vector{c}$ \u6240\u5f35\u516d\u9762\u9ad4\u9ad4\u7a4d\u70ba $2V$\n(3) $2\\vector{a}$\u3001$3\\vector{b}$\u3001$\\frac{1}{6}\\vector{c}$ \u6240\u5f35\u516d\u9762\u9ad4\u9ad4\u7a4d\u70ba $V$\n(4) $\\vector{a}$\u3001$\\vector{a}+\\vector{b}$\u3001$\\vector{a}+\\vector{c}$ \u6240\u5f35\u516d\u9762\u9ad4\u7a4d\u70ba $V$\n(5) $\\vector{a}+\\vector{b}$\u3001$\\vector{b}+\\vector{c}$\u3001$\\vector{c}+\\vector{a}$ \u6240\u5f35\u516d\u9762\u9ad4\u9ad4\u7a4d\u70ba $V$",answer:"(1)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17cebfb15f8",chapter:"\u7a7a\u9593\u5411\u91cf",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\uff0c\u5e73\u884c\u516d\u9762\u9ad4 $ABCD-EFGH$ \u5982\u5716\uff0c\u5df2\u77e5\u90e8\u5206\u7684\u9802\u9ede\u5750\u6a19 $A(1,0,2)$\u3001 $B(2,5,3)$\u3001$D(4,-1,7)$\u3001$E(3,6,1)$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $G$ \u5750\u6a19 (2) $|\\xvector{AB}\xb7(\\xvector{AD}\\times\\xvector{AE})|$\n(3) \u56db\u9762\u9ad4 $ABCD$ \u9ad4\u7a4d",answer:"(1) $(7,10,7)$ (2) $56$ (3) $\\frac{28}3$",hasImage:!0},{id:"17ce909d6fd",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u7a7a\u9593\u4e2d\u6709\u5169\u9ede $P(-1,3,4)$\u3001$Q(2,7,6)$ \u90fd\u5728\u5e73\u9762 $E$ \u4e0a\uff0c\u4e14\u5411\u91cf $\\vector a=(5,1,-2)$ \u8207 $E$ \u5e73\u884c\uff0c\u6c42\u5e73\u9762 $E$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$10x-16y+17z=10$",hasImage:!1},{id:"17cdc6808a6",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u6b63\u7acb\u65b9\u9ad4 $ABCD-EFGH$ \u7684\u9802\u9ede\u5750\u6a19\u70ba $A(0,0,0)$\u3001$B(2,0,0)$\u3001$D(0,2,0)$\u3001$E(0,0,2)$\uff0c\u5982\u5716\uff0c\u82e5\u5e73\u9762 $E$ \u901a\u904e $\\overline{BC}$\u3001$\\overline{CD}$\u3001$\\overline{DH}$\u3001$\\overline{HE}$\u3001$\\overline{EF}$\u3001$\\overline{FB}$ \u7684\u4e2d\u9ede\uff0c\u6c42\u6b64\u5e73\u9762\u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$x+y+z=3$",hasImage:!0},{id:"17ce884893d",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u7a7a\u9593\u4e2d\u6709\u4e00\u9ede $A$\uff0c$A$ \u6295\u5f71\u5230\u5e73\u9762 $E_1:x+y+2z=2$ \u7684\u5782\u8db3\u9ede\u70ba $P$\uff0c$A$ \u6295\u5f71\u5230\u5e73\u9762 $E_2:2x+y+z=1$ \u7684\u5782\u8db3\u9ede\u70ba $Q$\uff0c\u4e14 $\\angle PAQ$ \u70ba\u920d\u89d2\uff0c\u6c42 $\\cos\\angle PAQ$\u3002",answer:"$-\\frac56$",hasImage:!1},{id:"17ce884e49c",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"$k\\in\\mathbb R$\uff0c\u5e73\u9762 $E_1:kx+y=1$ \u8207 $E_2:x-z=5$ \u5fc5\u5b9a\u4ea4\u65bc\u4e00\u76f4\u7dda\uff0c\u82e5 $E_1$ \u8207 $E_2$ \u7684\u92b3\u4ea4\u89d2\u70ba $60\\du$\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$\\pm1$",hasImage:!1},{id:"17ce88642e7",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u5750\u6a19\u7a7a\u9593\u4e2d\uff0c\u82e5\u5e73\u9762 $E:ax+by+cz=1$ \u6eff\u8db3\u4ee5\u4e0b\u4e09\u689d\u4ef6\uff1a\n(1) \u5e73\u9762 $E$ \u8207\u5e73\u9762 $F:x+y+z=1$ \u6709\u4e00\u593e\u89d2\u70ba $30\\du$\n(2) \u9ede $A(1,1,1)$ \u5230\u5e73\u9762 $E$ \u7684\u8ddd\u96e2\u7b49\u65bc $3$\n(3) $a+b+c>0$\n\u6c42 $a+b+c$ \u7684\u503c\u3002",answer:"$\\frac13$",hasImage:!1},{id:"17ce886b874",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u5e73\u9762 $E_1:2x+3y+6z=5$ \u8207\u5e73\u9762 $E_2:ax+by+cz=0$ \u7684\u92b3\u593e\u89d2\u70ba $60\\du$\uff0c\u6c42\u9ede $P(2,3,6)$ \u5230 $E_2$ \u7684\u8ddd\u96e2\u3002",answer:"$\\frac72$",hasImage:!1},{id:"17ce8887888",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"$H:x-y+z=2$ \u70ba\u5750\u6a19\u7a7a\u9593\u4e2d\u4e00\u5e73\u9762\uff0c$L$ \u70ba\u5e73\u9762 $H$ \u4e0a\u7684\u4e00\u76f4\u7dda\u3002\u5df2\u77e5\u9ede $P(2,1,1)$ \u70ba $L$ \u4e0a\u8ddd\u96e2\u539f\u9ede $O$ \u6700\u8fd1\u7684\u9ede\uff0c\u82e5 $L$ \u7684\u65b9\u5411\u5411\u91cf\u70ba $(2,a,b)$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(-1,-3)$",hasImage:!1},{id:"17ce8893acd",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u5728\u5750\u6a19\u7a7a\u9593\u4e2d\uff0c\u5e73\u9762 $x-2y+z=0$ \u4e0a\u6709\u4e00\u4ee5\u9ede $P(1,1,1)$ \u70ba\u5713\u5fc3\u7684\u5713 $\\Gamma$\uff0c\u800c $Q(-9,9,27)$ \u70ba\u5713 $\\Gamma$ \u4e0a\u4e00\u9ede\u3002\u82e5\u904e $Q$ \u8207\u5713 $\\Gamma$ \u76f8\u5207\u7684\u76f4\u7dda\u4e4b\u4e00\u65b9\u5411\u5411\u91cf\u70ba $(a,b,1)$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(5,3)$",hasImage:!1},{id:"17ce889fd1c",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u5728\u7a7a\u9593\u5750\u6a19\u4e2d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u4e2d\u4e4b\u5716\u5f62\u70ba\u4e00\u76f4\u7dda\uff1f\n(1) $2x+y=1$ (2) $\\begin{cases}x+3y-2z=1\\\\2x+6y-4z=3\\end{cases}$\n(3) $\\begin{cases}x=1\\\\y=2\\\\z=-3\\end{cases}$ (4) $\\begin{cases}x-2y+z=1\\\\2x-y-z=1\\end{cases}$\n(5) $\\frac{x-1}1=\\frac{y-2}{-1}=\\frac{z+3}2$",answer:"(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17ce88a79bf",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u7a7a\u9593\u5750\u6a19\u4e2d\u6709\u76f4\u7dda $L$ \u8207\u5e73\u9762 $E$\uff0c$L$ \u4e0a\u6709\u4e00\u9ede $P(3,4,9)$\uff0c\u5c0d\u5e73\u9762 $E$ \u7684\u6295\u5f71\u9ede\u70ba $Q(1,2,11)$\uff0c\u82e5 $L$ \u8207 $E$ \u7684\u4ea4\u9ede\u70ba $R(a,a,a-3)$\uff0c\u6c42 $a$ \u53ca\u76f4\u7dda $L$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$-11$\uff1b$\\frac{x-3}{14}=\\frac{y-4}{15}=\\frac{z-9}{23}$",hasImage:!1},{id:"17ce1b28bc3",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u5750\u6a19\u7a7a\u9593\u4e2d\u4e00\u8cea\u9ede\u81ea\u9ede $P(1,1,1)$ \u6cbf\u8457\u65b9\u5411 $\\vector{a}=(1,2,2)$ \u7b49\u901f\u76f4\u7dda\u524d\u9032\uff0c\u7d93\u904e $5$ \u79d2\u5f8c\u525b\u597d\u5230\u9054\u5e73\u9762 $x-y+3z=28$ \u4e0a\uff0c\u7acb\u5373\u8f49\u5411\u6cbf\u8457\u65b9\u5411 $\\vector{b}=(-2,2,-1)$ \u4f9d\u540c\u6a23\u7684\u901f\u7387\u7b49\u901f\u76f4\u7dda\u524d\u9032\u3002\u8acb\u554f\u518d\u7d93\u904e\u5e7e\u79d2\u6b64\u8cea\u9ede\u6703\u525b\u597d\u5230\u9054\u5e73\u9762 $x=2$ \u4e0a\uff1f\n(1) $1$ (2) $2$ (3) $3$ (4) $4$ (5) \u6c38\u9060\u4e0d\u6703\u5230\u9054 ",answer:"(2)",hasImage:!1},{id:"17ce88eab1a",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u9ede $A(1,0,2)$\u3001$B(3,7,6)$\uff0c\n(1) \u6c42 $\\overleftrightarrow{AB}$ \u8207\u5e73\u9762 $E:x+2y-z=23$ \u7684\u4ea4\u9ede\u5750\u6a19\n(2) $\\overleftrightarrow{AB}$ \u5c0d\u5e73\u9762 $E$ \u7684\u6295\u5f71\u70ba\u76f4\u7dda $L$\uff0c\u6c42 $L$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"(1) $(5,14,10)$ (2) $x=5, y-14=\\frac{z-10}{2}$",hasImage:!1},{id:"17ce39dfad8",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u6709\u4e09\u9ede $A(1,7,2)$\u3001$B(2,-6,3)$\u3001$C(0,-4,1)$\u3002\u82e5\u76f4\u7dda $L$ \u901a\u904e $A$ \u9ede\u4e26\u8207\u76f4\u7dda $BC$ \u76f8\u4ea4\u4e14\u5782\u76f4\uff0c\u6c42 $L$ \u548c\u76f4\u7dda $BC$ \u7684\u4ea4\u9ede\u3002",answer:"$(-3,-1,-2)$",hasImage:!1},{id:"17ce88fac9a",chapter:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u7684\u5e73\u9762\u8207\u76f4\u7dda",question:"\u7a7a\u9593\u4e2d\u9ede $A(1,2,4)$\uff0c\u52d5\u9ede $P$ \u5728 $L:\\frac{x-1}1=\\frac{y+1}2=\\frac{z-2}1$ \u4e0a\uff0c\u82e5 $\\overline{AP}\\le\\sqrt{3}$\uff0c\u5247\u6eff\u8db3\u689d\u4ef6\u7684 $P$ \u9ede\u5f62\u6210\u4e00\u689d\u7dda\u6bb5\uff0c\u6c42\u6b64\u7dda\u6bb5\u7684\u9577\u5ea6\u3002",answer:"$\\frac{2\\sqrt{6}}3$",hasImage:!1},{id:"17ce8905a88",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u6a23\u672c\u7a7a\u9593 $S$ \u4e2d\u6709\u4e8b\u4ef6 $A$ \u8207 $B$\uff0c\u5df2\u77e5 $P(A)=0.5$\uff0c$P(B)=0.7$\uff0c\u6c42 $P(A|B)$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"$\\frac57$\uff1b$\\frac27$",hasImage:!1},{id:"17ce890d760",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u4e8b\u4ef6 $A$ \u8207 $B$\uff0c$A\\subset{B}$ \u4e14 $A\\ne{B}$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u7684\u6a5f\u7387\u503c\u70ba $1$\uff1f\n(1) $P(A|B)$ (2) $P(B|A)$ (3) $P(A|B')$\n(4) $P(B|A')$ (5) $P(A'|B')$ (6) $P(B'|A')$",answer:"(2)(5)",hasImage:!1},{id:"17ce3bda0e7",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u7bb1\u4e2d\u6709 $9$ \u500b\u7403\uff0c\u6bcf\u7403\u6a19\u6709\u6574\u6578\u7403\u865f\uff0c\u5171\u6709 $5$ \u500b\u5947\u6578\u865f\u7403\u8207 $4$ \u500b\u5076\u6578\u865f\u7403\uff0c\u6bcf\u7403\u88ab\u53d6\u7684\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\u3002\u82e5\u5f9e\u4e2d\u53d6\u51fa\u5169\u7403\u4e0d\u653e\u56de\uff0c\u5df2\u77e5\u5169\u7403\u865f\u78bc\u548c\u70ba\u5076\u6578\uff0c\u6c42\u518d\u5f9e\u5269\u4e0b\u7684 $7$ \u500b\u7403\u53d6\u51fa\u5169\u7403\u6240\u5f97\u865f\u78bc\u548c\u70ba\u5947\u6578\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac{15}{28}$",hasImage:!1},{id:"17ce8929835",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u5b50\u88e1\u6709 $3$ \u9846\u767d\u7403\uff0c$2$ \u9846\u9ed1\u7403\u3002\u7531\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u4f9d\u5e8f\u5404\u62bd\u53d6 $1$ \u9846\u7403\uff0c\u62bd\u53d6\u5f8c\u4e0d\u653e\u56de\u3002\u82e5\u6bcf\u9846\u7403\u88ab\u53d6\u51fa\u7684\u6a5f\u6703\u76f8\u7b49\uff0c\u6c42\u5728\u7532\u548c\u4e59\u62bd\u5230\u76f8\u540c\u984f\u8272\u7403\u7684\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u4e19\u62bd\u5230\u767d\u7403\u4e4b\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac12$",hasImage:!1},{id:"17ce8932351",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u5c0f\u83ef\u5c04\u64ca\u5169\u767c\u5b50\u5f48\uff0c\u7b2c\u4e00\u767c\u7684\u547d\u4e2d\u7387\u70ba $0.6$\uff0c\u82e5\u7b2c\u4e00\u767c\u547d\u4e2d\u5247\u7b2c\u4e8c\u767c\u7684\u547d\u4e2d\u7387\u63d0\u6607\u70ba $0.8$\uff0c\u82e5\u7b2c\u4e00\u767c\u4e0d\u4e2d\u5247\u7b2c\u4e8c\u767c\u547d\u4e2d\u7387\u53ea\u6709 $0.3$\u3002\u6c42\u5c0f\u83ef\u9023\u4e2d\u5169\u767c\u7684\u6a5f\u7387\u53ca\u6070\u4e2d\u4e00\u767c\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$0.48$\uff1b$0.24$",hasImage:!1},{id:"17ce895b00c",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u4eba\u4e0a\u73ed\u6709\u7532\u3001\u4e59\u5169\u689d\u8def\u7dda\u53ef\u4f9b\u9078\u64c7\u3002\u65e9\u4e0a\u5b9a\u6642\u5f9e\u5bb6\u88e1\u51fa\u767c\uff0c\u8d70\u7532\u8def\u7dda\u6709 $\\frac1{10}$ \u7684\u6a5f\u7387\u6703\u9072\u5230\uff0c\u8d70\u4e59\u8def\u7dda\u5247\u6709 $\\frac15$ \u7684\u6a5f\u7387\u6703\u9072\u5230\u3002\u7121\u8ad6\u8d70\u54ea\u4e00\u8def\u7dda\uff0c\u53ea\u8981\u4e0d\u9072\u5230\uff0c\u4e0b\u6b21\u5c31\u8d70\u540c\u4e00\u689d\u8def\u7dda\uff0c\u5426\u5247\u5c31\u63db\u53e6\u4e00\u689d\u8def\u7dda\u3002\u5047\u8a2d\u4ed6\u7b2c\u4e00\u5929\u8d70\u7532\u8def\u7dda\uff0c\u6c42\u7b2c\u4e09\u5929\u4e5f\u8d70\u7532\u8def\u7dda\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac{83}{100}$",hasImage:!1},{id:"17ce896e624",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u516c\u53f8\u5171\u6709 $6$ \u500b\u5de5\u5ee0\uff0c\u5404\u5de5\u5ee0\u7684\u7522\u91cf\u90fd\u4e00\u6a23\uff0c\u4e14\u6240\u751f\u7522\u7684\u7522\u54c1\u90fd\u653e\u9032\u540c\u4e00\u5009\u5eab\u4e2d\u3002\u7531\u904e\u53bb\u7684\u7d93\u9a57\u77e5\u9053\uff0c\u7b2c $k$ \u500b\u5de5\u5ee0\u7684\u7522\u54c1\u4e0d\u826f\u7387\u70ba $\\frac k{50}$\uff0c\u5176\u4e2d $k=1$\u3001$2$\u3001$3$\u3001$4$\u3001$5$\u3001$6$\uff0c\u70ba\u4e86\u6aa2\u9a57\u5009\u5eab\u4e2d\u9019\u4e00\u6279\u7522\u54c1\u7684\u54c1\u8cea\uff0c\u5f9e\u5009\u5eab\u4e2d\u4efb\u610f\u62bd\u51fa\u4e00\u4ef6\uff0c\u82e5\u70ba\u4e0d\u826f\u54c1\uff0c\u6c42\u6b64\u4e0d\u826f\u54c1\u662f\u4f86\u81ea\u7b2c\u4e94\u500b\u5de5\u5ee0\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac5{21}$",hasImage:!1},{id:"17ce8979f50",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u888b\u4e2d\u6709 $1$ \u865f\u3001$2$\u865f\u3001$3$ \u865f\u7403\u5404\u4e00\u9846\uff0c\u5148\u7531\u963f\u660e\u53d6\u51fa\u4e00\u7403\u5f97\u7403\u865f\u70ba $k$\uff0c\u6b64\u6642\u628a\u8a72\u7403\u653e\u56de\uff0c\u4e26\u6dfb\u52a0\u5169\u9846 $k$ \u865f\u7403\uff0c\u6240\u4ee5\u888b\u4e2d\u7e3d\u5171\u6709\u4e94\u9846\u7403\uff0c\u7136\u5f8c\u518d\u7531\u5c0f\u83ef\u4efb\u53d6\u51fa\u4e00\u7403\uff0c\u5f97\u7403\u865f\u70ba $2$ \u865f\uff0c\u6c42 $k$ \u503c\u70ba $2$ \u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac35$",hasImage:!1},{id:"17ce8984597",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u963f\u660e\u89e3\u55ae\u9078\u984c\u7684\u7b54\u5c0d\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac12$\uff0c\u89e3\u591a\u9078\u984c\u7684\u7b54\u5c0d\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac13$\uff0c\u5404\u984c\u7684\u6c42\u89e3\u76f8\u4e92\u7368\u7acb\u3002\u73fe\u5728\u8003\u5377\u6709\u55ae\u9078 $6$ \u984c\uff0c\u6bcf\u984c $10$ \u5206\uff0c\u591a\u9078 $2$ \u984c\uff0c\u6bcf\u984c $20$ \u5206\uff0c\u6c42\u9019\u5f35\u8003\u5377\u963f\u660e\u6070\u8003 $80$ \u5206\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac{19}{576}$",hasImage:!1},{id:"17ce89935b2",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u4e09\u4eba\u73a9\u4e00\u6295\u64f2\u9285\u677f\u7684\u904a\u6232\uff0c\u6bcf\u5c40\u4e09\u4eba\u5404\u64f2\u9285\u677f $1$ \u6b21\uff1b\u7576\u6709\u4e00\u4eba\u6295\u64f2\u7d50\u679c\u8207\u5176\u4ed6\u5169\u4eba\u4e0d\u540c\u6642\uff0c\u6b64\u4eba\u51fa\u5c40\u4e26\u904a\u6232\u7d42\u6b62\uff1b\u5426\u5247\u9032\u5165\u4e0b\u4e00\u5c40\uff0c\u76f4\u5230\u6709\u4eba\u51fa\u5c40\u70ba\u6b62\u3002\u8a66\u554f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u662f\u6b63\u78ba\u7684\uff1f\n(1) \u7b2c\u4e00\u5c40\u7532\u5c31\u51fa\u5c40\u7684\u6a5f\u7387\u662f $\\frac13$\n(2) \u7b2c\u4e00\u5c40\u5c31\u6709\u4eba\u51fa\u5c40\u7684\u6a5f\u7387\u662f $\\frac12$\n(3) \u7b2c\u4e09\u5c40\u624d\u6709\u4eba\u51fa\u5c40\u7684\u6a5f\u7387\u662f $\\frac3{64}$\n(4) \u82e5\u7b2c\u5341\u5c40\u624d\u6709\u4eba\u51fa\u5c40\uff0c\u5247\u662f\u7532\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac13$\n(5) \u73a9\u4e00\u5834\u904a\u6232\uff0c\u81f3\u5c11\u516d\u5c40\u7684\u6a5f\u7387\u5927\u65bc $\\frac1{1000}$",answer:"(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17ce899d5d0",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u8aaa\u5be6\u8a71\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac23$\uff0c\u4e59\u8aaa\u5be6\u8a71\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac14$\uff0c\u4eca\u6709\u4e00\u888b\u5167\u542b $4$ \u767d\u7403\u3001$3$ \u9ed1\u7403\u3002\u81ea\u888b\u4e2d\u4efb\u53d6\u51fa\u4e00\u7403\uff0c\u7532\u8aaa\u767d\u7403\uff0c\u4e59\u8aaa\u9ed1\u7403\uff0c\u6c42\u6b64\u7403\u78ba\u70ba\u767d\u7403\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$\\frac89$",hasImage:!1},{id:"17ce89a6df4",chapter:"\u689d\u4ef6\u6a5f\u7387",question:"\u7532\u3001\u4e59\u5169\u652f\u7403\u968a\u6bcf\u9022\u9031\u672b\u90fd\u6703\u76f8\u7d04\u6bd4\u8cfd\uff0c\u6839\u64da\u9577\u4e45\u7684\u6578\u64da\u7d71\u8a08\uff0c\u4e0d\u4e0b\u96e8\u7684\u65e5\u5b50\u7532\u8d0f\u4e59\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $60\\%$\uff0c\u4e0b\u96e8\u7684\u65e5\u5b50\u7532\u8d0f\u4e59\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $68\\%$\uff0c\u82e5\u6c23\u8c61\u5c40\u516c\u5e03\u672c\u9031\u672b\u4e0b\u96e8\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $80\\%$\uff0c\u6c42\u672c\u9031\u672b\u7532\u968a\u8d0f\u4e59\u968a\u7684\u6a5f\u7387\u3002",answer:"$0.664$",hasImage:!1},{id:"17cf623fdfc",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $x^2+\\log_2|x|=0$ \u6709\u5e7e\u500b\u5be6\u6839\uff1f",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"17cf6254b1b",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u89e3\u65b9\u7a0b\u7d44 $\\begin{cases}7\\log x-5\\cdot3^y=2\\\\\\log x^6+3^{y+1}=9\\end{cases}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(10,0)$",hasImage:!1},{id:"17cf626ccb0",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5df2\u77e5 $x\\in[0,2]$\uff0c\u8a66\u6c42\u51fd\u6578 $f(x)=2^{x+2}-4^x$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u8207\u6700\u5c0f\u503c\u5dee\u8ddd\u3002",answer:"$4$",hasImage:!1},{id:"17cf628890c",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5df2\u77e5 $a>0$ \u4e14 $a\\ne1$\uff0c\u82e5\u4ee5\u51fd\u6578 $f(x)=a^x$ \u5716\u5f62\u4e0a\u5169\u9ede $P(x_1,f(x_1))$\u3001$Q(x_2,f(x_2))$ \u70ba\u7aef\u9ede\u7684\u7dda\u6bb5\u4e2d\u9ede\u5728 $y$ \u8ef8\u4e0a\uff0c\u6c42 $f(x_1)\\cdot f(x_2)$\u3002",answer:"$1$",hasImage:!1},{id:"17cf62953af",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u89e3\u65b9\u7a0b\u5f0f $\\log_{x-1}(-x^2+11x-19)=2$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$\\frac52$ \u6216 $4$",hasImage:!1},{id:"17cf62adc98",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5\u6b63\u5be6\u6578 $x$ \u6eff\u8db3 $x^{\\log x}=\\dfrac{10000}{x^3}$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$\\frac1{10000}$ \u6216 $10$",hasImage:!1},{id:"17cf6336c6f",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $\\vector a=(2,6)$\uff0c$\\vector b=(-1,2)$\uff0c\u6c42 $|t\\vector a+\\vector b|$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $t$\u3002",answer:"$-\\frac14$\uff1b$\\frac{\\sqrt{10}}2$",hasImage:!1},{id:"17cf6349562",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\xvector{OA}=(6,x)$\uff0c$\\xvector{OB}=(4,3)$\uff0c$\\xvector{OC}=(x,9)$\uff0c\u82e5 $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u4e09\u9ede\u5171\u7dda\uff0c\u6c42\u5be6\u6578 $x$\u3002",answer:"$0$ \u6216 $7$",hasImage:!1},{id:"17cf6362743",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$x,y\\in\\mathbb R$\uff0c$A$\u3001$B$\u3001$C$ \u70ba\u4e0d\u5171\u7dda\u7684\u4e09\u9ede\uff0c\u5df2\u77e5 $(2x-y-7)\\xvector{AB}+(x+y+1)\\xvector{AC}=\\vector0$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(2,-3)$",hasImage:!1},{id:"17cf63da0c4",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u5169\u5411\u91cf $\\vector a=(3,4)$\uff0c$\\vector b=(5,12)$\uff0c\u82e5 $t\\vector a+\\vector b$ \u5e73\u5206 $\\vector a$ \u8207 $\\vector b$ \u7684\u593e\u89d2\uff0c\u6c42 $t$\u3002",answer:"$\\frac{13}5$",hasImage:!1},{id:"17cf63f0ad2",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $\\vector a$\u3001$\\vector b$ \u70ba\u5e73\u9762\u4e0a\u5169\u500b\u4e0d\u5e73\u884c\u7684\u975e\u96f6\u5411\u91cf\uff0c\u82e5\u5be6\u6578 $x,y$ \u6eff\u8db3 $x(\\vector a-2\\vector b)-y(2\\vector a-\\vector b)=4\\vector a+7\\vector b$\uff0c\u6c42 $x+y$\u3002",answer:"$-11$",hasImage:!1},{id:"17cf64030cb",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5\u5169\u5e73\u9762\u5411\u91cf $\\vector a$ \u8207 $\\vector b$ \u5e73\u884c\u4f46\u53cd\u5411\uff0c\u5df2\u77e5 $\\vector a=(1,-2)$\uff0c$|\\vector b|=2\\sqrt5$\uff0c\u8a66\u6c42 $\\vector b$\u3002",answer:"$(-2,4)$",hasImage:!1},{id:"17d136db6dc",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $-1\\le x\\le1$\uff0c\u6c42 $f(x)=9^x-4\\cdot3^x-5$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u53ca\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"$-\\frac{56}9$\uff1b$-9$",hasImage:!1},{id:"17d136f797a",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $f(x)=\\dfrac{2^x-2^{-x}}{2^x+2^{-x}}$\uff0c\u82e5 $f(a)=\\frac34$\uff0c$f(b)=\\frac56$\uff0c\u6c42 $f(a+b)$\u3002",answer:"$\\frac{38}{39}$",hasImage:!1},{id:"17d1371d25c",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6bd4\u8f03 $a=2^{30}$\u3001$b=3^{20}$\u3001$c=5^{15}$ \u4e4b\u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\u3002($\\log2\\approx0.3010$\uff0c$\\log3\\approx0.4771$)",answer:"$c>b>a$",hasImage:!1},{id:"17d13730d6f",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5 $\\log_{(x-4)}(-2x^2+18x)$ \u6709\u610f\u7fa9\uff0c\u6c42 $x$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$4<x<9$ \u4e14 $x\\ne5$",hasImage:!1},{id:"17d1374704e",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5c0d\u6578\u51fd\u6578 $f(x)=\\log_9(x^2-8x+25)$ \u5728 $x=a$ \u6642\u6709\u6700\u5c0f\u7684\u51fd\u6578\u503c $b$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(4,1)$",hasImage:!1},{id:"17d13816531",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5c07 $y=\\log_5x$ \u7684\u5716\u5f62\uff0c\u5c0d\u76f4\u7dda $x-y=0$ \u5c0d\u7a31\u5f8c\uff0c\u5716\u5f62\u548c $y=25$ \u4ea4\u65bc $P$ \u9ede\uff0c\u6c42 $P$\u3002",answer:"$(2,25)$",hasImage:!1},{id:"17d1378a244",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $P$ \u9ede\u5728 $\\triangle ABC$ \u7684 $\\overline{BC}$ \u4e0a\uff0c\u4e14 $\\overline{BP}:\\overline{CP}=7:2$\uff0c\u82e5 $\\xvector{AP}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac29,\\frac79)$",hasImage:!1},{id:"17d13799bfd",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\vector a=(3,5)$\uff0c$\\vector b=(2,-1)$\uff0c\u6c42 $|\\vector a+t\\vector b|$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $t$\u3002",answer:"$\\frac{13\\sqrt5}5$\uff1b$-\\frac15$",hasImage:!1},{id:"17d137b24b7",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5728 $\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u5df2\u77e5\u4e09\u9802\u9ede\u70ba $A(3,4)$\u3001$B(-1,1)$\u3001$C(15,-1)$\uff0c\u82e5 $\\angle A$ \u7684\u5167\u89d2\u5e73\u5206\u7dda\u4ea4 $\\overline{BC}$ \u65bc $D$\uff0c\u4e14 $\\xvector{AD}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac{13}{18},\\frac5{18})$",hasImage:!1},{id:"17d137d11bb",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u4e09\u9ede\u5728\u540c\u4e00\u689d\u76f4\u7dda\u4e0a\uff0c\u4e14 $P$ \u70ba\u7dda\u5916\u4e00\u9ede\uff0c\u82e5 $7\\xvector{PA}=x\\xvector{PB}+4\\xvector{PC}$\uff0c\u6c42 $x$ \u53ca\u6bd4\u503c $\\frac{\\overline{AB}}{\\overline{BC}}$\u3002",answer:"$3$\uff1b$\\frac47$",hasImage:!1},{id:"17d137e1f94",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $G$ \u70ba $\\triangle ABC$ \u7684\u91cd\u5fc3\uff0c$P$ \u9ede\u6eff\u8db3 $\\xvector{PB}=(4,2)$\u3001$\\xvector{PC}=(-3,5)$\u3001$\\xvector{PG}=(3,7)$\uff0c\u6c42 $\\xvector{PA}$\u3002",answer:"$(8,14)$",hasImage:!1},{id:"17d137fe6ec",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $D$ \u8207 $A(3,1)$\u3001$B(8,7)$\u3001$C(10,-3)$ \u9023\u6210\u5e73\u884c\u56db\u908a\u5f62\uff0c\u6c42 $D$\u3002(\u6709\u4e09\u89e3)",answer:"$(1,11)$ \u6216 $(15,3)$ \u6216 $(5,-9)$",hasImage:!1},{id:"17d2f0efd98",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u65b9\u7a0b\u5f0f\u5728\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u662f\u300c\u7121\u5716\u5f62\u300d\uff1f\n(1) $x^2+y^2+x+y+1=0$\n(2) $x^2+y^2+2x+2y+2=0$\n(3) $x^2+y^2+3x+3y+3=0$\n(4) $x^2+y^2+4x+4y+4=0$\n(5) $x^2+y^2+5x+5y+5=0$",answer:"(1)",hasImage:!1},{id:"17d2f101869",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u9ede $P(4,1)$ \u5728\u5713 $(x-1)^2+(y+3)^2=4$ \u7684\u5916\u90e8\uff0c\u6c42\u5713\u5468\u4e0a\u4efb\u610f\u9ede\u5230 $P$ \u9ede\u7684\u6700\u8fd1\u8ddd\u96e2\u3002",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"17d2f10d194",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $x^2+y^2+8x-12y+3=0$ \u7684\u5716\u5f62\u662f\u4e00\u500b\u5713\uff0c\u6c42\u5713\u5fc3\u53ca\u534a\u5f91\u3002",answer:"$(-4,6)$\uff1b$7$",hasImage:!1},{id:"17d2f12aa0f",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u82e5\u5713 $(x+2)^2+(y-1)^2=36$ \u8207\u76f4\u7dda $x+y=7$ \u76f8\u4ea4\u65bc $A$\u3001$B$ \u5169\u9ede\uff0c\u6c42 $\\overline{AB}$\u3002",answer:"$4$",hasImage:!1},{id:"17d2f13df97",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u6c42\u5713 $(x+2)^2+(y-3)^2=25$ \u88ab $x$ \u8ef8\u622a\u51fa\u7684\u5f26\u9577\u3002",answer:"$8$",hasImage:!1},{id:"17d2f1496b9",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u6c42\u904e\u5713 $(x+4)^2+(y-2)^2=20$ \u4e0a\u7684\u9ede $P(0,4)$ \u6240\u4f5c\u7684\u5207\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$2x+y=4$",hasImage:!1},{id:"17d2f16cbf3",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u82e5\u5713 $x^2+(y+k)^2=16$ \u8207\u76f4\u7dda $4x+3y=k$ \u4e0d\u76f8\u4ea4\uff0c\u6c42 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$k>5\\lor k<-5$",hasImage:!1},{id:"17d2f19c0fc",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u5713 $x^2+y^2=5$\uff0c\u904e $P(3,1)$ \u4f5c\u5713\u7684\u5169\u689d\u5207\u7dda\uff0c\u6c42\u5207\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$x+2y=5$ \u6216 $2x-y=5$",hasImage:!1},{id:"17d2b925906",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"$a,b\\in\\mathbb R$\uff0c\u82e5 $a+b\\sqrt{-4}=(b-5)+a\\sqrt{-9}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(10,15)$",hasImage:!1},{id:"17d2b93acd5",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u4e0b\u5217\u5404\u9078\u9805\u7684\u7b97\u5f0f\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $\\sqrt{-2}\\cdot\\sqrt{-3}=\\sqrt{(-2)\\cdot(-3)}$\n(2) $\\sqrt2\\cdot\\sqrt{-3}=\\sqrt{2\\cdot(-3)}$\n(3) $\\frac{\\sqrt{-2}}{\\sqrt{-3}}=\\sqrt{\\frac{-2}{-3}}$\n(4) $\\frac{\\sqrt{-2}}{\\sqrt3}=\\sqrt{\\frac{-2}3}$\n(5) $\\frac{\\sqrt2}{\\sqrt{-3}}=\\sqrt{\\frac2{-3}}$",answer:"(2)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17d2b9473e7",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u4e0b\u5217\u5404\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $(\\sqrt{-2})^2=(-\\sqrt2)^2$ (2) $(\\sqrt{-2})^4=(-\\sqrt2)^4$\n(3) $3+4i$ \u7684\u865b\u90e8\u70ba $4i$ (4) $0$ \u662f\u8907\u6578\n(5) $i<0$ (6) $i^2<0$",answer:"(2)(4)(6)",hasImage:!1},{id:"17d2b951bed",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u8a2d $(a+b)+2ai=(3b-5)+(b-7)i$\uff0c\u6c42\u5be6\u6578\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(-3,1)$",hasImage:!1},{id:"17d2b952ea9",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u5316\u7c21 $5(3-2i)-2i(1-4i)+(6+5i)(3+4i)$\u3002\n\n\n",answer:"$5+27i$",hasImage:!1},{id:"17d2b95dca3",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u5316\u7c21 $\\dfrac{9+7i}{\\sqrt{-169}}+\\dfrac{4-3i}{3+2i}$\u3002",answer:"$1-2i$",hasImage:!1},{id:"17d2b99d26e",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u5316\u7c21 $(\\sqrt{3}+i)^3+(1-i)^{10}+i^{3000}$\u3002",answer:"$1-24i$",hasImage:!1},{id:"17d2b96abaf",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u5316\u7c21\uff1a(1) $\\sqrt{-4}+\\sqrt{-9}\\cdot\\sqrt{-25}+\\sqrt{-6}\\cdot\\sqrt{-10}\\cdot\\sqrt{-15}$\n(2) $(\\sqrt{16}+\\sqrt{-25})(\\sqrt{36}-\\sqrt{-4})$",answer:"(1) $-25-28i$ (2) $34+22i$",hasImage:!1},{id:"17d2b97df0c",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u5316\u7c21\uff1a(1) $\\dfrac6{\\sqrt{-4}}+\\dfrac{1-\\sqrt{-169}}{\\sqrt{25}+\\sqrt{-9}}$ (2) $\\dfrac3{1+2i}+\\dfrac{4i}{1-2i}$",answer:"(1) $-1-5i$ (2) $-1-\\frac25i$",hasImage:!1},{id:"17d2b990f22",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u5316\u7c21\uff1a(1) $i+3i^3+5i^5+7i^7+9i^9+11i^{11}$\n(2) $(-1+\\sqrt3i)^3+(\\frac{1+i}{\\sqrt{2}})^{100}$",answer:"(1) $-6i$ (2) $7$",hasImage:!1},{id:"17d2b9aefe9",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"$x,y\\in\\mathbb R$\uff0c\u4e14 $\\dfrac{5+10i}{x+yi}+3-2i=7+i$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(2,1)$",hasImage:!1},{id:"17d2b9be2a7",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u8a2d $z_1$\u3001$z_2$ \u70ba\u8907\u6578\uff0c\u82e5 $z_1$ \u7684\u865b\u90e8\u70ba $-2$\uff0c$z_2$ \u7684\u5be6\u90e8\u70ba $3$\uff0c\u4e14 $z_1+z_2$ \u7684\u865b\u90e8\u70ba $-1$\uff0c$z_1z_2$ \u7684\u5be6\u90e8\u70ba $14$\uff0c\u6c42 $z_1$ \u53ca $z_2$\u3002",answer:"$4-2i$\uff1b$3+i$ ",hasImage:!1},{id:"17d2b9c4ee4",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u8a66\u89e3\u65b9\u7a0b\u5f0f $2x^2+3x+5=0$\u3002",answer:"$\\frac{-3\\pm\\sqrt{31}i}4$",hasImage:!1},{id:"17d2b9de70e",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"$k\\in\\mathbb R$\uff0c\u65b9\u7a0b\u5f0f $x^2-(k-2)x+(3k-11)=0$\uff0c\u8acb\u554f\uff1a\n(1) \u82e5\u6709\u5be6\u6839\uff0c\u5247 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\u70ba\uff1f\n(2) \u82e5\u6709\u5171\u8edb\u865b\u6839\uff0c\u5247 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\u70ba\uff1f\n(3) \u82e5\u6709\u7b49\u6839\uff0c\u5247 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\u70ba\uff1f",answer:"(1) $k\\le4\\lor4\\ge12$ (2) $4<k<12$ (3) $k=4\\lor12$\n",hasImage:!1},{id:"17d2b9ef1a4",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u89e3\u65b9\u7a0b\u5f0f\uff1a(1) $(x^2-2x+5)(x^2-4x+6)=0$ (2) $x^4+6x^2+5=0$",answer:"(1) $1\\pm2i\\lor2\\pm\\sqrt{2}i$ (2) $\\pm\\sqrt{5}i\\lor\\pm i$\n",hasImage:!1},{id:"17d2ba04e5b",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"$k\\in\\mathbb R$\uff0c\u65b9\u7a0b\u5f0f $3x^2+(k+1)x+(k+1)=0$\uff0c\u8acb\u554f\uff1a\n(1) \u82e5\u6709\u76f8\u7570\u5be6\u6839\uff0c\u5247 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\u70ba\uff1f\n(2) \u82e5\u6709\u865b\u6839\uff0c\u5247 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\u70ba\uff1f",answer:"(1) $k<-1\\lor k>11$ (2) $-1<k<11$",hasImage:!1},{id:"17d2ba0c1a0",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u5be6\u4fc2\u6578\u591a\u9805\u5f0f $f(x)$\uff0c\u82e5 $f(5+3i)=2i-6$\uff0c\u6c42 $f(5-3i)$\u3002",answer:"$-6-2i$",hasImage:!1},{id:"17d2ba195c1",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"$a,b\\in\\mathbb R$\uff0c\u82e5 $1-3i$ \u70ba $ax^3-4^2+bx+20=0$ \u7684\u6839\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(3,26)$",hasImage:!1},{id:"17d2ba27dfb",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u5df2\u77e5\u5be6\u4fc2\u6578\u591a\u9805\u5f0f $f(x)$\uff0c\u82e5 $f(2-3i)+1-5i=6-2i$\uff0c\u4e14 $f(1+i)=-5$\uff0c\u8a66\u6c42 $f(2+3i)$ \u53ca $f(1-i)$\u3002",answer:"$5-3i$\uff1b$-5$",hasImage:!1},{id:"17d2ba3a6cd",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"$a,b\\in\\mathbb R$\uff0c\u82e5 $x^4-5x^3+ax^2+bx-26=0$ \u6709\u4e00\u6839\u70ba $2-3i$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$ \u53ca\u53e6\u5916\u4e09\u6839\u3002",answer:"$(15,-5)$\uff1b$-1,2,2+3i$",hasImage:!1},{id:"17d2ba415d6",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u82e5 $\\alpha$\u3001$\\beta$ \u70ba $x^2-3x+4=0$ \u7684\u5169\u6839\uff0c\u6c42 $\\alpha^3+\\beta^3$\u3002",answer:"$-9$",hasImage:!1},{id:"17d2ba4cd4d",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u82e5 $\\alpha$\u3001$\\beta$ \u70ba $2x^2-6x+1=0$ \u7684\u5169\u6839\uff0c\u6c42 $\\alpha^2+\\beta^2$ \u53ca $\\alpha^3+\\beta^3$\u3002",answer:"$8$\uff1b$\\frac{45}2$",hasImage:!1},{id:"17d2ba5b546",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"$k\\in\\mathbb C$\uff0c\u82e5\u65b9\u7a0b\u5f0f $x^2+kx+(k+1)=0$ \u6709\u4e00\u6839 $1+2i$\uff0c\u6c42 $k$ \u8207\u53e6\u4e00\u6839\u3002",answer:"$\\frac{-1-3i}2$\uff1b$\\frac{-1-i}2$",hasImage:!1},{id:"17d2ba6bfb2",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u8a2d $k$ \u70ba\u8907\u6578\uff0c\u82e5 $x^2+kx+4k-16=0$ \u6709 $1+i$ \u7684\u6839\uff0c\u6c42 $k$ \u8207\u53e6\u4e00\u6839\u3002",answer:"$3-i$\uff1b$-4$",hasImage:!1},{id:"17d2ba7b671",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u5be6\u4fc2\u6578\u591a\u9805\u5f0f $f(x)$\uff0c\u5df2\u77e5 $a>b$\uff0c\u4e0b\u5217\u5404\u9078\u9805\u7684\u6558\u8ff0\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) \u82e5 $f(a)f(b)<0$\uff0c\u5247\u65b9\u7a0b\u5f0f $f(x)=0$ \u5728 $a<x<b$ \u4e4b\u9593\u5fc5\u6070\u6709\u4e00\u5be6\u6839\n(2) \u82e5 $f(a)f(b)>0$\uff0c\u5247\u65b9\u7a0b\u5f0f $f(x)=0$ \u5728 $a<x<b$ \u4e4b\u9593\u5fc5\u6c92\u6709\u5be6\u6839\n(3) \u82e5 $f(x)$ \u6b21\u6578\u70ba\u5947\u6578\uff0c\u5247\u65b9\u7a0b\u5f0f $f(x)=0$ \u5fc5\u6709\u5be6\u6839\n(4) \u82e5 $f(x)$ \u6b21\u6578\u70ba\u5076\u6578\uff0c\u5247\u65b9\u7a0b\u5f0f $f(x)=0$ \u5fc5\u6709\u5be6\u6839\n(5) \u82e5 $f(x)$ \u70ba\u4e09\u6b21\u4e14 $f(i)=0$\uff0c\u5247 $f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u5fc5\u8207 $x$ \u8ef8\u6070\u6709\u4e00\u500b\u4ea4\u9ede",answer:"(3)(5)",hasImage:!1},{id:"17cf9bdfa5b",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u51fd\u6578 $y=f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u5982\u5716\uff0c\u5247\u65b9\u7a0b\u5f0f $f(x)+0.001=0$ \u7684\u6839\u70ba\u4f55\uff1f\n(1) \u4e00\u6b63\u6839\u5169\u8ca0\u6839 (2) \u5169\u6b63\u6839\u4e00\u8ca0\u6839 (3) \u4e09\u6b63\u6839 (4) \u4e09\u8ca0\u6839 (5) \u4e00\u5be6\u6839\u5169\u865b\u6839",answer:"(2)",hasImage:!0},{id:"17d0dd41754",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $x^3+x^2-2x-1=0$ \u7684\u5be6\u6839\u4f4d\u65bc\u54ea\u4e9b\u9023\u7e8c\u6574\u6578\u4e4b\u9593\uff1f",answer:"$(-2,-1)$\u3001$(-1,0)$\u3001$(1,2)$",hasImage:!1},{id:"17d0dd4fb2f",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u8a2d $f(x)=x^3+5x^2+ax+b$\uff0c\u5176\u4e2d $a,b\\in\\mathbb R$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u5404\u9078\u9805\u7684\u6558\u8ff0\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u80fd\u6210\u7acb\uff1f\n(1) $f(1)=f(2)=0$ (2) $f(1)=f(2)=f(3)=0$\n(3) $f(1+i)=f(1-i)=0$ (4) $f(1+i)=f(2+i)=0$\n(5) $f(1)f(2)<0$\uff0c$f(2)f(3)<0$\uff0c$f(3)f(4)<0$ \u4e14 $f(4)f(5)<0$",answer:"(2)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17d0dd68871",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u5728\u8907\u6578\u5e73\u9762\u4e0a\u6a19\u51fa\u4e0b\u5217\u6578\u503c\uff0c\u4e26\u6c42\u51fa\u5176\u7d55\u5c0d\u503c\uff1a$2-3i$\u3001$-3i$\u3001$-3+\\sqrt{3}i$",answer:"$\\sqrt{13}$\uff1b$3$\uff1b$2\\sqrt{3}$",hasImage:!1},{id:"17d0dd709c0",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u5316\u7c21\uff1a(1) $\\left|\\dfrac{(1-5i)(2+2i)}{(-2+3i)(3+4i)}\\right|$ (2) $\\left|\\dfrac{(2+i)^9(1-2i)^{11}}{(3-4i)^7}\\right|$\u3002",answer:"(1) $\\frac{4}{5}$ (2) $125$",hasImage:!1},{id:"17d0dd7a6ee",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"(1) $|4-5i|$ (2) $|-7+24i|$ (3) $|15+8i|$ (4) $|-1+i|$ (5) $|i|$ (6) $|5i|$\u3002",answer:"(1) $\\sqrt{41}$ (2) $25$ (3) $17$ (4) $\\sqrt2$ (5) $1$ (6) $5$",hasImage:!1},{id:"17d0dd845c6",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u5316\u7c21\uff1a(1) $\\left|\\dfrac{(3-2i)(1+2i)}{(-12+5i)(2+i)}\\right|$ (2) $\\left|\\dfrac{(3+4i)^9(5+2i)^2}{(7+24i)^5}\\right|$\u3002",answer:"(1) $\\frac{\\sqrt{13}}{13}$ (2) $\\frac{29}5$",hasImage:!1},{id:"17d0dd8a42b",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u5c07\u4e0b\u5217\u5404\u8907\u5f0f\u5316\u70ba\u6975\u5f0f\uff1a\n(1) $-2$ (2) $3i$ (3) $-1+i$ (4) $-1-\\sqrt{3}i$",answer:"(1) $2(\\cos180\\du+i\\sin180\\du)$ (2) $3(\\cos90\\du+i\\sin90\\du)$ (3) $\\sqrt{2}(\\cos135\\du+i\\sin135\\du)$ (4) $2(cos240\\du+i\\sin240\\du)$",hasImage:!1},{id:"17d0ddb4976",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u6c42\u4e0b\u5217\u8907\u6578\u7684\u4e3b\u5e45\u89d2\u53ca\u4e26\u5316\u70ba\u6975\u5f0f\uff1a\n(1) $i$ (2) $3-3i$ (3) $\\sqrt{3}+i$",answer:"(1) $90\\du$\uff1b$\\cos90\\du+i\\sin90\\du$ (2) $315\\du$\uff1b$3\\sqrt{2}(\\cos315\\du+i\\sin315\\du)$ (3) $30\\du$\uff1b$2(cos30\\du+i\\sin30\\du)$",hasImage:!1},{id:"17d0ddac896",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u7684\u8907\u6578\u4f4d\u5728\u8907\u6578\u5e73\u9762\u7684\u7b2c\u56db\u8c61\u9650\u5167\uff1f\n(1) $\\cos100\\du+i\\sin100\\du$ (2) $\\sin100\\du+i\\cos100\\du$\n(3) $\\cos200\\du-i\\sin200\\du$ (4) $-\\cos200\\du+i\\sin200\\du$\n(5) $-\\cos300\\du+i\\sin300\\du$",answer:"(2)(4)",hasImage:!1},{id:"17d0ddbccb2",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u9078\u9805\u7684\u8907\u6578\u5176\u4e3b\u5e45\u89d2\u70ba\u6700\u5927\uff1f\u54ea\u500b\u70ba\u6700\u5c0f\uff1f\n(1) $\\cos100\\du-i\\sin100\\du$ (2) $\\sin10\\du-i\\cos10\\du$\n(3) $\\cos300\\du+i\\sin300\\du$ (4) $-\\cos200\\du-i\\sin200\\du$\n(5) $-\\cos300\\du+i\\sin300\\du$",answer:"(3)\uff1b(4)",hasImage:!1},{id:"17d0ddc13e2",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u5316\u7c21 $\\dfrac{(\\cos38\\du+i\\sin38\\du)(\\cos100\\du+i\\sin100\\du)}{\\cos48\\du+i\\sin48\\du}$\u3002",answer:"$i$",hasImage:!1},{id:"17cfeb06189",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u8a2d $|z_1|=6$\uff0c$\\arg(z_1)=10\\du$\uff0c$|z_2|=3$\uff0c$\\arg(z_2)=130\\du$\uff0c\u6c42 $\\frac{z_1}{z_2}$\u3002",answer:"$-1-\\sqrt{3}i$",hasImage:!1},{id:"17d0ddd35fc",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u8a2d $x=\\sin47\\du+i\\cos313\\du$\uff0c$y=-\\cos218\\du+i\\sin142\\du$\uff0c$z=\\sin111\\du-i\\cos249\\du$\uff0c\u6c42 $\\frac{xy}z$\u3002",answer:"$\\frac12+\\frac{\\sqrt{3}}2i$",hasImage:!1},{id:"17d0dddd143",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u8a2d $|z_1|=2$\uff0c$\\arg(z_1)=77\\du$\uff0c$|z_2|=\\frac13$\uff0c$\\arg(z_2)=212\\du$\uff0c\u6c42 $\\frac{z_1}{z_2}$\u3002",answer:"$-3\\sqrt2-3\\sqrt2i$",hasImage:!1},{id:"17d0dde7847",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u628a\u9ede $(6,-4)$ \u7e5e\u539f\u9ede\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) \u9006\u6642\u91dd\u65cb\u8f49 $60\\du$\uff0c\u65b0\u4f4d\u7f6e\u7684\u5750\u6a19\n(2) \u9806\u6642\u91dd\u65cb\u8f49 $90\\du$\uff0c\u65b0\u4f4d\u7f6e\u7684\u5750\u6a19",answer:"(1) $(3+2\\sqrt3,3\\sqrt3-2)$ (2) $(-4,-6)$",hasImage:!1},{id:"17d0ddf5f87",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u82e5\u89d2\u5ea6 $\\theta$ \u6eff\u8db3 $(3-4i)(\\cos\\theta+i\\sin\\theta)<0$\uff0c\u5247 $\\theta$ \u7684\u7bc4\u570d\u70ba\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\uff1f\n(1) $\\frac\\pi2\\le\\theta<\\frac{3\\pi}4$ (2) $\\frac{3\\pi}4\\le\\theta<\\pi$\n(3) $\\pi\\le\\theta<\\frac{5\\pi}4$ (4) $\\frac{5\\pi}4\\le\\theta<\\frac{3\\pi}2$\n(5) $\\frac{3\\pi}2\\le\\theta<\\frac{7\\pi}4$",answer:"(4)",hasImage:!1},{id:"17d0de005d2",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u628a\u9ede $(2,3)$ \u7e5e\u539f\u9ede\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) \u9006\u6642\u91dd\u65cb\u8f49 $60\\du$\uff0c\u65b0\u4f4d\u7f6e\u7684\u5750\u6a19\n(2) \u9806\u6642\u91dd\u65cb\u8f49 $90\\du$\uff0c\u65b0\u4f4d\u7f6e\u7684\u5750\u6a19",answer:"(1) $(1-\\frac{3\\sqrt{3}}2,\\frac32+\\sqrt3)$ (2) $(3,-2)$",hasImage:!1},{id:"17d0de08a83",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u5df2\u77e5\u6b63\u4e09\u89d2\u5f62\u7684\u5176\u4e2d\u5169\u9802\u9ede\u5750\u6a19\u70ba $(0,0)$ \u8207 $(2,-6)$\uff0c\u8a66\u6c42\u53e6\u4e00\u500b\u9802\u9ede\u5750\u6a19\u3002",answer:"$(1+3\\sqrt3,-3+\\sqrt3)$ \u6216 $(1-3\\sqrt3,-3-\\sqrt3)$",hasImage:!1},{id:"17cfec72ce3",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u8a2d $z=2(\\cos100\\du+i\\sin100\\du)$\uff0c\u6c42 $z^9$\u3002",answer:"$-512$",hasImage:!1},{id:"17d0de14d86",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"$n\\in\\mathbb N$\uff0c\u82e5 $(-\\sqrt3+i)^n$ \u70ba\u6b63\u5be6\u6578\uff0c\u6c42\u6700\u5c0f\u7684 $n$ \u503c\u3002",answer:"$12$",hasImage:!1},{id:"17d0de20357",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u82e5 $z=\\sqrt[3]5(\\cos50\\du+i\\sin50\\du)$\uff0c\u6c42 $z^6$ \u53ca $z^9$\u3002",answer:"$\\frac{25-25\\sqrt{3}i}2$\uff1b$125i$",hasImage:!1},{id:"17d0de2a10e",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u8a2d $z=\\sin15\\du+i\\cos15\\du$\uff0c$n\\in\\mathbb N$\uff0c\u82e5 $z^n\\in\\mathbb R$\uff0c\u6c42 $n$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"$12$",hasImage:!1},{id:"17d03c4336f",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u300c$-16$ \u7684\u5e73\u65b9\u6839\u300d\u5373 $x^2=-16$ \u7684\u5169\u6839\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$\\pm4i$",hasImage:!1},{id:"17d0de37b82",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u8a66\u6c42\uff1a(1) $7(\\cos140\\du+i\\sin140\\du)$ \u7684\u5e73\u65b9\u6839\n(2) $-8+8\\sqrt3i$ \u7684\u5e73\u65b9\u6839\u3002",answer:"(1) $\\pm\\sqrt7(\\cos70\\du+i\\sin70\\du)$ (2) $\\pm(2+2\\sqrt3i)$",hasImage:!1},{id:"17d0de3faec",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u8a66\u6c42\uff1a(1) $5-12i$ \u7684\u5e73\u65b9\u6839\n(2) $x^2-2(1+i)x-5+14i=0$ \u4e4b\u89e3",answer:"(1) $\\pm(3-2i)$ (2) $4-i$ \u6216 $-2+3i$",hasImage:!1},{id:"17d0de488d4",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u82e5 $z$ \u7684\u5e73\u65b9\u6839\u70ba $3+ai$ \u8207 $b-5i$\uff0c\u5176\u4e2d $a,b\\in\\mathbb R$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(5,3)$",hasImage:!1},{id:"17d0de4d9ea",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u8a66\u6c42\uff1a(1) $9(\\cos20\\du+i\\sin20\\du)$ \u7684\u5e73\u65b9\u6839\n(2) $-4(\\cos160\\du+i\\sin160\\du)$ \u7684\u5e73\u65b9\u6839\u3002",answer:"(1) $\\pm3(\\cos10\\du+i\\sin10\\du)$ (2) $\\pm2(\\cos170\\du+i\\sin170\\du)$",hasImage:!1},{id:"17d07e2b290",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u8a66\u6c42 $3+4i$ \u7684\u5e73\u65b9\u6839\u3002",answer:"$\\pm(2+i)$",hasImage:!1},{id:"17d0de7379e",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u89e3 $x^3=1$\uff0c\u4e26\u4ee4\u4e3b\u5e45\u89d2\u6700\u5c0f\u7684\u865b\u6839\u70ba $\\omega$\uff0c\u5247\uff1a\n(1) \u6c42 $\\omega$\u3001$\\omega^2$\n(2) \u6c42 $\\omega^2+\\omega+1$\n(3) \u6c42 $(1-2\\omega+\\omega^2)(1+\\omega+3\\omega^2)$\n(4) $a,b\\in\\mathbb R$\uff0c\u82e5 $3\\omega^2+a\\omega+5=7\\omega+b$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"(1) $\\frac{-1+\\sqrt3i}2$\uff1b$\\frac{-1-\\sqrt3i}2$ (2) $0$ (3) $-6$ (4) $(10,2)$",hasImage:!1},{id:"17d0de86982",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u8a2d $\\omega=\\cos\\frac{2\\pi}{5}+i\\sin\\frac{2\\pi}{5}$\uff0c\u5373\u70ba $x^5=1$ \u7684\u4e00\u865b\u6839\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\omega^{63}+\\omega^{64}+\\omega^{65}+\\cdots+\\omega^{202}$\n(2) $\\frac{\\omega^3}{1+\\omega^6}+\\frac{\\omega^4}{1+\\omega^8}$\n(3) $(2-\\omega)(2-\\omega^2)(2-\\omega^3)(2-\\omega^4)$",answer:"(1) $0$ (2) $1$ (3) $31$",hasImage:!1},{id:"17d0de8a8d9",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u82e5 $\\omega=\\frac{-1+\\sqrt3i}2$\uff0c\u6c42 $(\\omega^2+\\omega-3)(\\omega^2+2\\omega+1)(5\\omega^2+2\\omega+2)$\u3002",answer:"$-12$",hasImage:!1},{id:"17d0de953a5",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u82e5 $\\omega=\\cos\\frac{2\\pi}5+i\\sin\\frac{2\\pi}5$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\omega^{10}+\\omega^{11}+\\omega^{12}+\\cdots+\\omega^{2000}$\n(2) $(1-\\omega)(1-\\omega^2)(1-\\omega^3)(1-\\omega^4)$",answer:"(1) $1$ (2) $5$",hasImage:!1},{id:"17d0de980a9",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u5beb\u51fa $x^6=64(\\cos78\\du+i\\sin78\\du)$ \u7684\u516d\u500b\u6839\uff0c\u4e26\u5728\u8907\u6578\u5e73\u9762\u4e0a\u6a19\u51fa\u3002",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"17d0dea4c51",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"$a,b\\in\\mathbb R$\uff0c$a+bi$ \u70ba $-8i$ \u7684\u7acb\u65b9\u6839\uff0c\u4e14 $a<0$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(-\\sqrt3,-1)$",hasImage:!1},{id:"17d0dec517e",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"$z\\in\\mathbb C$\uff0c\u82e5 $|z|=16$\uff0c\u5728\u8907\u6578\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c$z$ \u7684\u516b\u6b21\u65b9\u6839\u9023\u6210\u4e00\u591a\u908a\u5f62\uff0c\u6c42\u5176\u9762\u7a4d\u53ca\u5468\u9577\u3002",answer:"$4\\sqrt2$\uff1b$8\\sqrt{4-2\\sqrt2}$",hasImage:!1},{id:"17d2be43830",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u5beb\u51fa $81(\\cos172\\du+i\\sin172\\du)$ \u7684\u56db\u6b21\u65b9\u6839\u3002",answer:"\u7565",hasImage:!1},{id:"17d51596ee9",chapter:"\u8907\u6578\u8207\u8907\u6578\u5e73\u9762",question:"\u5728\u8907\u6578\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c\u63cf\u7e6a\u51fa $z^6=4-4\\sqrt3i$ \u7684\u5404\u6839\u6240\u5728\u4f4d\u7f6e\uff0c\u9023\u63a5\u5404\u9ede\u6210\u4e00\u6b63\u516d\u908a\u5f62\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u5404\u6558\u8ff0\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) \u6b64\u516d\u500b\u9802\u9ede\u4e2d\u6709\u5169\u500b\u9ede\u5728\u7b2c\u4e8c\u8c61\u9650\n(2) \u6b64\u516d\u500b\u9802\u9ede\u7684 $x$ \u5750\u6a19\u7e3d\u548c\u70ba $0$\n(3) \u6b64\u6b63\u516d\u908a\u5f62\u7684\u5468\u9577\u70ba $6\\sqrt2$\n(4) \u6b64\u6b63\u516d\u908a\u5f62\u7684\u9762\u7a4d\u70ba $3\\sqrt3$",answer:"(1)(2)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17d396141e0",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u4e0b\u5217\u5404\u6578\u4e2d\uff0c\u8acb\u9078\u51fa\u6eff\u8db3\u4e0d\u7b49\u5f0f $\\log_\\frac12(x-1)\\ge-3-\\log_\\frac12(x-3)$ \u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) $\\sqrt2$ (2) $3$ (3) $\\pi$ (4) $4.5$ (5) $6$",answer:"(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17d3963d9c4",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5047\u8a2d $(a,b)$ \u70ba\u51fd\u6578 $y=3^x$ \u4e4b\u5716\u5f62\u4e0a\u7684\u4e00\u9ede\uff0c\u9078\u51fa\u4e0b\u5217\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) $a$ \u7684\u503c\u4e00\u5b9a\u6bd4 $b$ \u5c0f\n(2) $(-a,b)$ \u70ba\u51fd\u6578 $y=(\\frac13)^{-x}$ \u4e4b\u5716\u5f62\u4e0a\u4e00\u9ede\n(3) $(a-5,9b)$ \u70ba\u51fd\u6578 $y=3^{x+7}$ \u4e4b\u5716\u5f62\u4e0a\u4e00\u9ede\n(4) $(\\frac1b,a)$ \u70ba\u51fd\u6578 $y=\\log_3x^{-1}$ \u4e4b\u5716\u5f62\u4e0a\u4e00\u9ede\n(5) $(b+2,a)$ \u70ba\u51fd\u6578 $y=\\log_3x-2$ \u4e4b\u5716\u5f62\u4e0a\u4e00\u9ede",answer:"(1)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17d3967afe8",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $a$ \u70ba\u5927\u65bc $1$ \u7684\u5be6\u6578\uff0c\u8003\u616e\u51fd\u6578 $f(x)=a^x$ \u8207 $g(x)=\\log_ax$\uff0c\u8a66\u554f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u662f\u6b63\u78ba\u7684\uff1f\n(1) \u82e5 $f(3)=6$\uff0c\u5247 $g(36)=6$\n(2) $\\frac{f(238)}{f(219)}=\\frac{f(38)}{f(19)}$\n(3) $g(238)-g(219)=g(38)-g(19)$\n(4) \u82e5 $P$\u3001$Q$ \u70ba $y=g(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u4e0a\u5169\u76f8\u7570\u9ede\uff0c\u5247\u76f4\u7dda $PQ$ \u4e4b\u659c\u7387\u5fc5\u70ba\u6b63\u6578\n(5) \u82e5 $f(x)=a^x$ \u7684\u5716\u5f62\u8207\u76f4\u7dda $y=5x$ \u6709\u4ea4\u9ede\uff0c\u5247 $g(x)=\\log_ax$ \u7684\u5716\u5f62\u8207\u76f4\u7dda $y=\\frac15x$ \u6709\u4ea4\u9ede",answer:"(1)(2)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17d3969462e",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"$\\pi$ \u70ba\u5713\u5468\u7387\uff0c\u6c42\u6307\u6578\u4e0d\u7b49\u5f0f $(\\frac3{\\pi})^{2x-1}<(\\frac{\\pi}3)^{2x^2+x+1}$\u3002",answer:"$x<-\\frac32\\lor x>0$",hasImage:!1},{id:"17d396a436d",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5df2\u77e5 $2$ \u662f\u65b9\u7a0b\u5f0f $3^{2x+1}-28\\cdot3^x+k=0$ \u7684\u4e00\u6839\uff0c\u5176\u4e2d $k$ \u70ba\u5be6\u6578\uff0c\u6c42\u6b64\u65b9\u7a0b\u5f0f\u7684\u53e6\u4e00\u6839\u3002",answer:"$-1$",hasImage:!1},{id:"17d396c5efa",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5df2\u77e5 $\\log a^3=23.496$\uff0c\u8a66\u6c42 $\\frac1a$ \u65bc\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u7b2c\u4e00\u500b\u4e0d\u70ba $0$ \u7684\u6578\u5b57\u3002",answer:"$1$",hasImage:!1},{id:"17d396dd94c",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d\u5e74\u5229\u7387\u70ba $12.5\\%$\uff0c\u82e5\u4f9d\u8907\u5229\u8a08\u7b97\uff0c\u81f3\u5c11\u8981\u5e7e\u5e74\u5f8c\uff0c\u672c\u5229\u548c\u624d\u6703\u8d85\u904e\u672c\u91d1\u7684 $3$ \u500d\uff1f",answer:"$10$",hasImage:!1},{id:"17d396fc49b",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $|\\log_2x|+x-2=0$ \u6709 $a$ \u500b\u5be6\u6839\uff0c\u65b9\u7a0b\u5f0f $x-1=\\log_2x$ \u6709 $b$ \u500b\u5be6\u6839\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(2,2)$",hasImage:!1},{id:"17d39718b7b",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5df2\u77e5 $a=\\log_32$\uff0c$b=\\log_73$\uff0c\u8acb\u4ee5 $a$\u3001$b$ \u8868\u793a $\\log_63.5$ \u3002",answer:"$\\frac{1-ab}{ab+b}$",hasImage:!1},{id:"17d39739c59",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u82e5\u76f4\u7dda $x+y=11$ \u8207 $y=\\log_3x$ \u7684\u5716\u5f62\u4ea4\u65bc $P$ \u9ede\u3001\u8207 $y=3^x$ \u7684\u5716\u5f62\u4ea4\u65bc $Q$ \u9ede\uff0c\u5982\u5716\u3002\u82e5 $P$ \u9ede\u4e5f\u5728\u76f4\u7dda $y=2$ \u4e0a\uff0c$O$ \u70ba\u539f\u9ede\uff0c\u6c42 $\\triangle OPQ$ \u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac{77}2$",hasImage:!0},{id:"17d3974bcfb",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5df2\u77e5\u51fd\u6578 $y=f(x)=3^{x-1}+b$ \u7684\u5716\u5f62\u6703\u904e $(2,23)$\u3001$(a,101)$ \u5169\u9ede\uff0c\u6c42 $\\log a+\\log b$\u3002",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"17d39763794",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"$y=\\log_2x$\u3001$y=\\log_4(\\frac14x)$ \u8207 $y=\\log_bx^3$ \u4e09\u500b\u51fd\u6578\u5716\u5f62\u4ea4\u65bc\u4e00\u9ede\uff0c\u6c42 $b$\u3002",answer:"$8$",hasImage:!1},{id:"17d3ac2475f",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u82e5 $A(2,2)$\u3001$B(m,3)$\u3001$C(6,1)$\u3001$D(-6,n)$ \u56db\u9ede\u5171\u7dda\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(m,n)$\u3002",answer:"$(-2,4)$",hasImage:!1},{id:"17d3ac3591d",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u4e0b\u5217\u4e94\u689d\u76f4\u7dda\uff0c\u54ea\u4e00\u689d\u659c\u7387\u6700\u5927\uff1f\n(1) $2x+5y=7$ (2) $y-2=0$ (3) $3x-6y+5=0$ (4) $3x-y=13$ (5) $x+3y=2$",answer:"(4)",hasImage:!1},{id:"17d3ac50996",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"$A(4,6)$\u3001$B(5,1)$\uff0c\u82e5\u9ede $P$ \u5728 $y=2x-1$ \u4e0a\u4e14 $\\overline{PA}=\\overline{PB}$\uff0c\u6c42 $P$\u3002",answer:"$(2,3)$",hasImage:!1},{id:"17d3ac684a4",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5df2\u77e5 $A(-2,6)$\u3001$B(a,2)$\uff0c\u82e5\u7dda\u6bb5 $AB$ \u7684\u4e2d\u5782\u7dda $L$ \u70ba $3x-2y+k=0$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,k)$\u3002",answer:"$(4,5)$",hasImage:!1},{id:"17d3ba551ce",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u6c42\u9ede $(3,1)$ \u5230\u76f4\u7dda $L:3x-4y+5=0$ \u7684\u8ddd\u96e2\u3002",answer:"$2$",hasImage:!1},{id:"17d3b991b8e",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u82e5\u9ede $(k,k)$ \u8207\u5169\u76f4\u7dda $3x-y=0$\uff0c$x+3y=4$ \u4e4b\u8ddd\u96e2\u76f8\u7b49\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$2\\lor\\frac23$",hasImage:!1},{id:"17d3b99e456",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u8a66\u6c42\u8207\u76f4\u7dda $L:3x+4y-7=0$ \u5e73\u884c\u4e14\u8ddd\u96e2\u70ba $\\frac{11}5$ \u7684\u76f4\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$3x+4y+4=0\\lor3x+4y-18=0$",hasImage:!1},{id:"17d3b9d9c69",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u8a2d $A(5,6)$\u3001$B(-3,0)$\u3001$C(2,-3)$ \u70ba\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u7684\u4e09\u500b\u9ede\uff0c\u5247\uff1a\n(1) \u8acb\u5beb\u51fa $\\triangle ABC$ \u5167\u90e8 (\u4e0d\u542b\u908a\u754c) \u7684\u806f\u7acb\u4e0d\u7b49\u5f0f\u3002\n(2) \u82e5\u9ede $P(k,2k-1)$ \u70ba $\\triangle ABC$ \u5167\u90e8\u4efb\u4e00\u9ede\uff0c\u6c42\u5be6\u6578 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"(1) $\\begin{cases}3x-4y>-9\\\\3x+5y>-9\\\\3x-y<9\\end{cases}$ (2) $-\\frac4{13}<k<\\frac{13}5$",hasImage:!1},{id:"17d3ba1541c",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5728\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c$S:x^2+y^2+2x-4y+k=0$\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) \u82e5 $k=0$\uff0c\u5247 $S$ \u70ba\u4e00\u500b\u5713\n(2) \u82e5 $k=5$\uff0c\u5247 $S$ \u70ba\u4e00\u9ede\n(3) \u82e5 $k=-5$\uff0c\u5247 $S$ \u7121\u5716\u5f62\n(4) \u82e5 $S$ \u70ba\u4e00\u5713\uff0c\u5247\u5713\u5fc3\u70ba $(-1,2)$\n(5) \u82e5\u5713 $S$ \u8207 $x$ \u8ef8\u76f8\u5207\uff0c\u5247 $k=1$",answer:"(1)(2)(4)(5)",hasImage:!1},{id:"17d3ba2549c",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u6c42\u904e $(5,1)$\u3001$(3,1)$ \u5169\u9ede\u4e14\u5713\u5fc3\u5728\u76f4\u7dda $x+2y-2=0$ \u4e0a\u7684\u5713\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$(x-4)^2+(y+1)^2=5$",hasImage:!1},{id:"17d3ba2f6c1",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u6c42\u904e $(-3,5)$ \u4e14\u8207\u5713 $x^2+y^2=34$ \u76f8\u5207\u7684\u5207\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$3x-5y+34=0$",hasImage:!1},{id:"17d3ba47f2e",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5713 $C:x^2+y^2-2x+6y+6=0$\uff0c\u904e $A(3,1)$ \u4f5c $C$ \u7684\u5207\u7dda\uff0c\u6c42\u5207\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$3x-4y=5\\lor x=3$",hasImage:!1},{id:"17d59d3efd5",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u65b9\u7a0b\u5f0f\u7684\u89e3\u6070\u70ba\u5169\u76f8\u7570\u5be6\u6839\uff1f\n(1) $x^2=2^x$ (2) $x-1=\\log_2|x|$ (3) $2\\log_2x=x$ (4) $x-1=|\\log_2x|$ (5) $(\\frac12)^x=\\log_2x$",answer:"(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17d59d65a04",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u4e0b\u5217\u95dc\u65bc\u5716\u5f62\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u8acb\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) \u5716\u5f62 $y=\\log_2x$ \u53ef\u4ee5\u7d93\u904e\u4e00\u6b21\u5e73\u79fb\u5f97\u5230\u5716\u5f62 $y=\\log_2(8x)$\n(2) \u5716\u5f62 $y=\\log_2x$ \u53ef\u4ee5\u7d93\u904e\u4e00\u6b21\u4f38\u7e2e\u5f97\u5230\u5716\u5f62 $y=\\log_2(8x)$\n(3) \u5716\u5f62 $y=2^x$ \u53ef\u4ee5\u7d93\u904e\u4e00\u6b21\u4f38\u7e2e\u5f97\u5230\u5716\u5f62 $y=8\\times2^x$\n(4) \u5716\u5f62 $y=\\log_2x$ \u53ef\u4ee5\u7d93\u904e\u4e00\u6b21\u5c0d\u7a31\u5f97\u5230\u5716\u5f62 $y=\\log_{\\frac12}x$\n(5) \u5716\u5f62 $y=2^x$ \u53ef\u4ee5\u7d93\u904e\u4e00\u6b21\u5c0d\u7a31\u5f97\u5230\u5716\u5f62 $y=\\log_{\\frac12}x$",answer:"(1)(2)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17d59d9eb8c",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $a=2^{50}$\uff0c\u8acb\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) $a$ \u7684\u9996\u4f4d\u6578\u5b57\u70ba $1$\n(2) $a$ \u70ba $15$ \u4f4d\u6578\n(3) $\\frac1a$ \u5316\u70ba\u5c0f\u6578\u5f8c\uff0c\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u7b2c $15$ \u4f4d\u59cb\u4e0d\u70ba $0$\n(4) $\\frac1a$ \u5316\u70ba\u5c0f\u6578\u5f8c\uff0c\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u6709 $50$ \u500b\u6578\u5b57\n(5) $\\frac1a$ \u5316\u70ba\u5c0f\u6578\u5f8c\uff0c\u9996\u4f4d\u4e0d\u70ba $0$ \u7684\u6578\u5b57\u70ba $9$",answer:"(1)(4)",hasImage:!1},{id:"17d59dc7e99",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5716\u4e2d $A$\u3001$B$\u3001$C$\u3001$D$ \u5206\u5225\u70ba\u6307\u6578\u51fd\u6578 $y=a^x$\u3001$y=b^x$\u3001$y=c^x$\u3001$y=d^x$ \u7684\u90e8\u5206\u5716\u5f62\uff0c\u6c42 $a$\u3001$b$\u3001$c$\u3001$d$\u3001$1$ \u7684\u5927\u5c0f\u95dc\u4fc2\u3002",answer:"$c>d>1>a>b$",hasImage:!0},{id:"17d468c4eae",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u5df2\u77e5\u67d0\u6295\u8cc7\u63d0\u4f9b\u5e74\u5229\u7387\u70ba $20\\%$ \u7684\u7406\u8ca1\u65b9\u6848\uff0c\u6bcf\u5e74\u8a08\u606f\u4e00\u6b21\uff0c\u4f9d\u8907\u5229\u8a08\u606f\uff0c\u8acb\u554f\u81f3\u5c11\u8981\u5e7e\u5e74\uff0c\u672c\u5229\u548c\u624d\u6703\u8d85\u904e\u672c\u91d1\u7684 $2$ \u500d\uff1f",answer:"$4$",hasImage:!1},{id:"17d468db0ed",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8acb\u554f\u6307\u6578\u65b9\u7a0b\u5f0f $2^{10^x}=10^6$ \u7684\u89e3 $x$ \u6700\u63a5\u8fd1\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u500b\u9078\u9805\uff1f\n(1) $1.1$ (2) $1.2$ (3) $1.3$ (4) $1.4$ (5) $1.5$",answer:"(3)",hasImage:!1},{id:"17d59c8e82e",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"$a=\\log(1+\\frac17)$\uff0c$b=\\log(1+\\frac1{49})$\uff0c\u8a66\u4ee5 $a,b$ \u8868 $\\log2$\u3002",answer:"$\\frac{2a-b+2}7$",hasImage:!1},{id:"17d59ca3db1",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $x^{\\log_5x}=625x^3$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$625\\lor\\frac15$",hasImage:!1},{id:"17d5cdad764",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u8a66\u6c42 $3^{1-2\\log_35}+2^{\\log_4\\frac1{25}}$ \u4e4b\u503c\u3002",answer:"$\\frac8{25}$",hasImage:!1},{id:"17d5ce1b3bb",chapter:"\u6307\u6578\u8207\u5c0d\u6578\u51fd\u6578",question:"\u6839\u64da\u6b77\u5e74\u7684\u8abf\u67e5\u8cc7\u6599\u986f\u793a\uff0c\u5728\u5b78\u6821\u4f48\u544a\u6b04\u4e0a\u516c\u544a\u67d0\u8a0a\u606f\u5f8c\uff0c$n$ \u500b\u4e0a\u8ab2\u5929\u5167\u5f97\u77e5\u6b64\u8a0a\u606f\u7684\u5b78\u751f\u4f54\u5168\u6821\u5b78\u751f\u7684 $100(1-2^{-kn})\\%$\uff0c\u5176\u4e2d $n\\in\\mathbb N$\uff0c\u5e38\u6578 $k$ \u8207\u5b78\u751f\u91cd\u8996\u6b64\u8a0a\u606f\u7684\u7a0b\u5ea6\u6709\u95dc\u3002\u4eca\u5b78\u6821\u4f48\u544a\u6b04\u4e0a\u516c\u544a\u4e86\u793e\u5718\u8f49\u793e\u671f\u9650\uff0c$2$ \u500b\u4e0a\u8ab2\u5929\u5167\u5df2\u6709 $70\\%$ \u7684\u5b78\u751f\u5f97\u77e5\u6b64\u8a0a\u606f\u3002\u8a66\u6839\u64da\u904e\u5f80\u8abf\u67e5\u8cc7\u6599\u63a8\u6e2c\uff0c\u82e5\u8981\u4f7f $99\\%$ \u4ee5\u4e0a\u7684\u5b78\u751f\u5f97\u77e5\u6b64\u8a0a\u606f\uff0c\u81f3\u5c11\u9700\u8981\u516c\u544a\u5e7e\u500b\u4e0a\u8ab2\u5929\uff1f",answer:"$8$",hasImage:!1},{id:"17d515a3259",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5716\u4e2d\u70ba\u4ee5 $O$ \u70ba\u5713\u5fc3\u4e14\u534a\u5f91\u5206\u5225\u70ba $1,2,3,\\cdots$ \u7684\u540c\u5fc3\u5713\uff0c\u5df2\u77e5\u6709\u591a\u7d44\u5e73\u884c\u7dda\u8207\u9019\u4e9b\u540c\u5fc3\u5713\u76f8\u5207\uff0c\u8a66\u554f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9ede\u8207 $P$ \u9ede\u5747\u5728\u4ee5 $O$ \u9ede\u70ba\u7126\u9ede\u4e14\u958b\u53e3\u5411\u4e0a\u7684\u62cb\u7269\u7dda\u4e0a\uff1f\n(1) $A$ (2) $B$ (3) $C$ (4) $D$ (5) $E$",answer:"(1)(3)",hasImage:!0},{id:"17d515af5e6",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5982\u5716\u70ba\u4e00\u62cb\u7269\u7dda\u7684\u90e8\u5206\u5716\u5f62\uff0c\u4e14 $A$\u3001$B$\u3001$C$\u3001$D$\u3001$E$ \u4e94\u500b\u9ede\u4e2d\u6709\u4e00\u70ba\u5176\u7126\u9ede\u3002\u8a66\u5224\u65b7\u54ea\u4e00\u9ede\u662f\u5176\u7126\u9ede\uff1f",answer:"$C$",hasImage:!0},{id:"17d515ba542",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u62cb\u7269\u7dda $\\Gamma$ \u7684\u7126\u9ede\u70ba $F$\uff0c\u9802\u9ede\u70ba $V$\uff0c\u7126\u8ddd\u70ba $3$\uff0c\u8a2d\u9ede $P$ \u5728 $\\Gamma$ \u4e0a\uff0c\u9ede $Q$ \u5728\u6e96\u7dda\u4e0a\uff0c$\\overline{PQ}\\parallel\\overline{VF}$ \u4e14 $PQVF$ \u70ba\u7b49\u8170\u68af\u5f62\uff0c\u6c42 $PQVF$ \u7684\u9762\u7a4d\u3002",answer:"$36\\sqrt2$",hasImage:!1},{id:"17d515c6e63",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u62cb\u7269\u7dda $\\Gamma\uff1ax^2=8y$ \u7684\u9802\u9ede\u70ba $V$\uff0c\u7126\u9ede\u70ba $F$\uff0c$\\Gamma$ \u4e0a\u6709\u4e00\u9ede $P$\uff0c\u8a2d $\\overline{PF}=a$\uff0c$P$ \u5230\u76f4\u7dda $L:y=-5$ \u7684\u8ddd\u96e2\u70ba $b$\uff0c\u82e5 $a:b=3:4$\uff0c\u6c42 $\\overline{PV}$\u3002",answer:"$\\sqrt{105}$",hasImage:!1},{id:"17d515deeef",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u885b\u661f\u96fb\u8996\u7684\u6536\u8a0a\u5929\u7dda\u5c0f\u8033\u6735\uff0c\u662f\u4e00\u500b\u7531\u62cb\u7269\u7dda\u7e5e\u8ef8\u65cb\u8f49\u800c\u6210\u7684\u62cb\u7269\u9762\u93e1\uff0c\u7d93\u76ae\u5c3a\u6e2c\u91cf\u5f97\u77e5\u5176\u53e3\u5f91\u70ba $120$ \u516c\u5206\uff0c\u6df1\u5ea6\u70ba $20$ \u516c\u5206\uff0c\u5247\u6b64\u62cb\u7269\u9762\u93e1\u7684\u7126\u8ddd\u70ba\u5e7e\u516c\u5206\uff1f",answer:"$45$",hasImage:!1},{id:"17d515db19f",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u6cb3\u9762\u4e0a\u6709\u62cb\u7269\u7dda\u5f62\u7684\u62f1\u6a4b\u929c\u63a5\u5169\u5cb8\uff0c\u6a4b\u4e0b\u6cb3\u5bec\u539f\u70ba $20$ \u516c\u5c3a\uff0c\u62f1\u6a4b\u9ad8\u70ba $6$ \u516c\u5c3a\uff0c\u73fe\u6cb3\u9762\u56e0\u67af\u6c34\u671f\u4e0b\u964d\u4e86 $3$ \u516c\u5c3a\uff0c\u5247\u6cb3\u9762\u5bec\u5ea6\u8b8a\u70ba\u5e7e\u516c\u5c3a\uff1f",answer:"$10\\sqrt6$",hasImage:!1},{id:"17d515e567f",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u4e00\u4ee5\u9ede $V(0,3)$ \u70ba\u9802\u9ede\u3001$F(0,6)$ \u70ba\u7126\u9ede\u7684\u62cb\u7269\u7dda\u3002\u8a2d $P(a,b)$ \u70ba\u6b64\u62cb\u7269\u7dda\u4e0a\u7684\u4e00\u9ede\uff0c$Q(a,0)$ \u70ba $P$ \u5728 $x$ \u8ef8\u4e0a\u7684\u6295\u5f71\uff0c\u6eff\u8db3 $\\angle FPQ=60\\du$\uff0c\u6c42 $b$\u3002",answer:"$12$",hasImage:!1},{id:"17d515f87ce",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u9ede $A(6,5)$\uff0c\u62cb\u7269\u7dda $\\Gamma:y^2=16x$ \u7684\u7126\u9ede\u70ba $F$\uff0c$\\Gamma$ \u4e0a\u6709\u52d5\u9ede $P$\uff0c\u6c42 $\\overline{PA}+\\overline{PF}$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $P$ \u9ede\u5750\u6a19\u3002",answer:"$10$\uff1b$(\\frac{25}{16},5)$",hasImage:!1},{id:"17d5161dedb",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u4e00\u62cb\u7269\u7dda\u4ee5 $V(0,0)$ \u70ba\u9802\u9ede\uff0c$F(0,4)$ \u70ba\u7126\u9ede\uff0c$P$ \u5728\u62cb\u7269\u7dda\u4e0a\u4e14\u5728\u7b2c\u4e00\u8c61\u9650\uff0c$P$ \u6295\u5f71\u5230 $x$ \u8ef8\u70ba $Q$\uff0c\u6eff\u8db3 $\\angle VPQ=30\\du$\uff0c\u6c42 $P$ \u5750\u6a19\u3002",answer:"$(16\\sqrt3,48)$",hasImage:!1},{id:"17d516370cd",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u62cb\u7269\u7dda $y^2=12x$ \u4e0a\u6709\u52d5\u9ede $P$\uff0c\u6c42 $P$ \u5230\u7126\u9ede\u8207\u9ede $(9,7)$ \u7684\u8ddd\u96e2\u548c\u4e4b\u6700\u5c0f\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $P$ \u9ede\u5750\u6a19\u3002",answer:"$12$\uff1b$(\\frac{49}{12},7)$",hasImage:!1},{id:"17d6026140a",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u52d5\u5713\u901a\u904e\u9ede $A(3,5)$\uff0c\u4e14\u8207\u76f4\u7dda $L:x=-7$ \u76f8\u5207\uff0c\u6c42\u52d5\u5713\u7684\u5713\u5fc3\u8ecc\u8de1\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$(y-5)^2=20(x+2)$",hasImage:!0},{id:"17d6026e50e",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c\u6709\u4e00\u52d5\u5713\u8207\u5713 $(x-3)^2+y^2=1$ \u76f8\u5916\u5207\uff0c\u4e26\u8207\u76f4\u7dda $L:x=-2$ \u76f8\u5207\uff0c\u6c42\u6b64\u52d5\u5713\u7684\u5713\u5fc3\u8ecc\u8de1\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$y^2=12x$",hasImage:!0},{id:"17d602751b2",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u52d5\u5713\u904e\u9ede $A(1,-4)$\uff0c\u4e14\u8207\u76f4\u7dda $L:y=8$ \u76f8\u5207\uff0c\u8a66\u6c42\u52d5\u5713\u7684\u5713\u5fc3\u8ecc\u8de1\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$(x-1)^2=-24(y-2)$",hasImage:!1},{id:"17d60278096",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c\u4e00\u52d5\u5713\u8207\u4e00\u5713 $x^2+y^2+4x-2y-4=0$ \u76f8\u5167\u5207\uff0c\u4e26\u8207\u76f4\u7dda $y=-6$ \u76f8\u5207\uff0c\u6c42\u6b64\u52d5\u5713\u7684\u5713\u5fc3\u8ecc\u8de1\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$(x+2)^2=8(y+1)$",hasImage:!1},{id:"17d6028288d",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u62cb\u7269\u7dda\u4ee5 $x=4$ \u70ba\u8ef8\uff0c\u7126\u8ddd\u70ba $2$\uff0c\u4e14 $y$ \u8ef8\u622a\u8ddd\u70ba $-1$\uff0c\u6c42\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$(x-4)^2=8(y+3)\\lor(x-4)^2=-8(y-1)$",hasImage:!1},{id:"17d6028e107",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5728\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c\u8a66\u6c42\u904e $A(1,6)$ \u4e14\u8207\u62cb\u7269\u7dda $-8x=y^2+4y+28$ \u5171\u8ef8\u3001\u5171\u7126\u9ede\u7684\u62cb\u7269\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$(y+2)^2=8(x+7)\\lor(y+2)^2=-32(x-3)$",hasImage:!1},{id:"17d2e8c7444",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u82e5\u62cb\u7269\u7dda\u4ee5 $x=-2$ \u70ba\u5c0d\u7a31\u8ef8\uff0c\u4e26\u4e14\u904e\u5169\u9ede $A(1,10)$ \u8207 $B(0,-5)$\uff0c\u6c42\u62cb\u7269\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$y=3(x+2)^2-17$",hasImage:!1},{id:"17d60298be0",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u4e00\u62cb\u7269\u7dda\u904e\u9ede $(2,1)$\uff0c\u4e14\u8207\u53e6\u4e00\u62cb\u7269\u7dda $(x+2)^2=-4(y+1)$ \u5171\u8ef8\u3001\u5171\u7126\u9ede\uff0c\u6c42\u6b64\u62cb\u7269\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$(x+2)^2=4(y+3)\\lor(x+2)^2=-16(y-2)$",hasImage:!1},{id:"17d602a4c54",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u8a2d\u6a62\u5713 $\\Gamma$ \u7684\u7126\u9ede\u70ba $F_1\u3001F_2$\uff0c\u9ede $A$\u3001$B$ \u5728 $\\Gamma$ \u4e0a\u4e14 $F_1$ \u5728 $\\overline{AB}$ \u4e0a\uff0c\u82e5 $\\triangle ABF_2$ \u7684\u5468\u9577\u70ba $10$\uff0c\u6c42 $\\Gamma$ \u7684\u9577\u8ef8\u9577\u3002",answer:"$5$",hasImage:!1},{id:"17d602ad136",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5c07\u6a62\u5713\u653e\u7f6e\u5728\u65b9\u683c\u7d19\u4e2d\uff0c\u5982\u5716\uff0c\u9577\u8ef8\u8207\u77ed\u8ef8\u5747\u5e73\u5f62\u683c\u7dda\uff0c\u8acb\u5229\u7528\u5c3a\u898f\u6a19\u793a\u51fa\u7126\u9ede\u7684\u4f4d\u7f6e\u3002",answer:"\u7565",hasImage:!0},{id:"17d602b8608",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u8a2d $\\frac{x^2}{3-t^2}+\\frac{y^2}{t+1}=1$ \u8868\u793a\uff1a\n(1) \u9577\u8ef8\u5e73\u884c $x$ \u8ef8\u7684\u6a62\u5713\uff0c\u6c42 $t$ \u7684\u7bc4\u570d\n(2) \u9577\u8ef8\u5e73\u884c $y$ \u8ef8\u7684\u6a62\u5713\uff0c\u6c42 $t$ \u7684\u7bc4\u570d",answer:"(1) $-1<t<1$ (2) $1<t<\\sqrt3$",hasImage:!1},{id:"17d602c02e9",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u82e5\u5be6\u6578 $k$ \u4f7f $\\frac{x^2}{k-1}+\\frac{y^2}{5-2k}=1$ \u7684\u5716\u5f62\u70ba\u6a62\u5713\uff0c\u6c42 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\u3002",answer:"$1<k<\\frac52$ \u4e14 $k\\ne2$",hasImage:!1},{id:"17d602e320e",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $\\sqrt{(x-1)^2+(y-1)^2}+\\sqrt{(x-5)^2+(y-4)^2}=k$\uff1a\n(1) \u82e5\u5176\u5716\u5f62\u70ba\u6a62\u5713\uff0c\u6c42 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\n(2) \u82e5\u5176\u5716\u5f62\u70ba\u4e00\u7dda\u6bb5\uff0c\u6c42 $k$\n(3) \u82e5\u6b64\u65b9\u7a0b\u5f0f\u7121\u5716\u5f62\uff0c\u6c42 $k$ \u7684\u7bc4\u570d",answer:"(1) $k>5$ (2) $5$ (3) $k<5$",hasImage:!1},{id:"17d602cd8e6",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $x^2+2y^2+6x-8y+k=0$\uff1a\n(1) \u82e5\u70ba\u6a62\u5713\uff0c\u6c42 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\n(2) \u82e5\u70ba\u4e00\u9ede\uff0c\u6c42 $k$\n(3) \u82e5\u70ba\u7121\u5716\u5f62\uff0c\u6c42 $k$ \u7684\u7bc4\u570d",answer:"(1) $k<17$ (2) $17$ (3) $k>17$",hasImage:!1},{id:"17d602e0509",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $\\sqrt{(x+3)^2+(y-2)^2}+\\sqrt{(x+2)^2+(y+5)^2}=k$\uff1a\n(1) \u82e5\u5716\u5f62\u70ba\u6a62\u5713\uff0c\u6c42 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\n(2) \u82e5\u5716\u5f62\u70ba\u4e00\u7dda\u6bb5\uff0c\u6c42 $k$\n(3) \u82e5\u6b64\u65b9\u7a0b\u5f0f\u7121\u5716\u5f62\uff0c\u6c42 $k$ \u7684\u7bc4\u570d",answer:"(1) $k>5\\sqrt2$ (2) $5\\sqrt2$ (3) $k<5\\sqrt2$",hasImage:!1},{id:"17d602de014",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $3x^2+2y^2-12x+12y+k=0$\uff1a\n(1) \u82e5\u70ba\u6a62\u5713\uff0c\u6c42 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\n(2) \u82e5\u70ba\u4e00\u9ede\uff0c\u6c42 $k$\n(3) \u82e5\u70ba\u7121\u5716\u5f62\uff0c\u6c42 $k$ \u7684\u7bc4\u570d",answer:"(1) $k<30$ (2) $30$ (3) $k>30$",hasImage:!1},{id:"17d602edb02",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u4e00\u534a\u6a62\u5713\u5f62\u5efa\u7bc9\u7269\u5982\u5716\uff0c$\\overline{AB}=16$ \u516c\u5c3a\uff0c$\\overline{OM}=6$ \u516c\u5c3a\uff0c\u6709\u4e00\u6a6b\u6a11 $\\overline{PQ}=8$ \u516c\u5c3a\uff0c\u6c42\u6b64\u6a6b\u6a11\u5230\u5730\u9762\u7684\u8ddd\u96e2 $\\overline{CO}$\u3002",answer:"$3\\sqrt3$ \u516c\u5c3a",hasImage:!0},{id:"17d602f6446",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5df2\u77e5 $P$ \u9ede\u5728\u6a62\u5713 $4x^2+25y^2=100$ \u4e0a\uff0c\u4e14\u6a62\u5713\u5169\u7126\u9ede\u70ba $F_1\u3001F_2$\uff0c\u6c42 $\\triangle PF_1F_2$ \u5468\u9577\u3002",answer:"$10+2\\sqrt{21}$",hasImage:!1},{id:"17d60305fd1",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u6a62\u5713 $\\frac{x^2}{16}+\\frac{y^2}9=1$ \u4e0a\u6709\u4e00\u9ede $P$\uff0c\u4e14\u5169\u7126\u9ede\u70ba $F_1$ \u8207 $F_2$\uff0c\u82e5 $\\angle F_1PF_2=60\\du$\uff0c\u6c42 $\\triangle F_1PF_2$ \u7684\u9762\u7a4d\u53ca\u4e2d\u5fc3 $O$ \u5230 $P$ \u7684\u8ddd\u96e2\u3002",answer:"$3\\sqrt3$\uff1b$\\sqrt{13}$",hasImage:!0},{id:"17d603131b4",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u8a2d $\\frac{x^2}{25}+\\frac{y^2}k=1$ \u662f\u4e00\u6a62\u5713\uff0c\u7126\u9ede\u70ba $F_1\u3001F_2$\u3002\u82e5 $A\u3001B$ \u70ba\u6a62\u5713\u4e0a\u76f8\u7570\u5169\u9ede\uff0c$F_1$ \u5728\u7dda\u6bb5 $\\overline{AB}$ \u4e0a\uff0c\u4e14 $\\triangle ABF_2$ \u7684\u5468\u9577\u70ba $32$\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$64$",hasImage:!1},{id:"17d6031c77e",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u6a62\u5713\u7684\u9577\u8ef8\u5e73\u884c $x$ \u8ef8\uff0c\u5176\u4e2d\u5169\u9802\u9ede\u70ba $(2,-1)$ \u8207 $(-3,-4)$\uff0c\u6c42\u6a62\u5713\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$\\frac{(x-2)^2}{25}+\\frac{(y+4)^2}9=1\\lor\\frac{(x+3)^2}{25}+\\frac{(y+1)^2}9=1$",hasImage:!1},{id:"17d3c473715",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u6a62\u5713 $\\Gamma$ \u7684\u4e2d\u5fc3\u70ba\u539f\u9ede\uff0c\u9577\u8ef8\u8207\u77ed\u8ef8\u5747\u5728\u5750\u6a19\u8ef8\u4e0a\uff0c\u4e14\u6a62\u5713 $\\Gamma$ \u901a\u904e $A(1,3)\u3001B(2,-1)$ \u5169\u9ede\uff0c\u6c42\u6a62\u5713 $\\Gamma$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$\\frac{8x^2}{35}+\\frac{3y^2}{35}=1$",hasImage:!1},{id:"17d60329bd7",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u6a62\u5713 $\\Gamma$ \u901a\u904e\u9ede $(3,2)$\uff0c\u4e14\u8207\u53e6\u4e00\u6a62\u5713 $\\frac{x^2}9+\\frac{y^2}4=1$ \u5171\u7126\u9ede\uff0c\u6c42\u6a62\u5713 $\\Gamma$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$\\frac{x^2}{15}+\\frac{y^2}{10}=1$",hasImage:!1},{id:"17d60331d6d",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u6a62\u5713\u7684\u7126\u9ede\u70ba $(-1,1)$\u3001$(7,1)$\uff0c\u77ed\u8ef8\u7684\u5169\u7aef\u9ede\u5206\u5225\u70ba $(3,5)$\u3001$(3,-3)$\uff0c\u6c42\u6a62\u5713\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$\\frac{(x-3)^2}{32}+\\frac{(y-1)^2}{16}=1$",hasImage:!1},{id:"17d6033bd4d",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5728\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\uff0c\u6709\u5169\u9ede $F_1(k,0)$ \u8207 $F_2(-k,0)$\uff0c\u5176\u4e2d $k>0$\uff0c\u82e5\u9ede $P(2,3)$ \u5230 $F_1\u3001F_2$ \u7684\u8ddd\u96e2\u548c\u70ba $m$\uff0c\u9ede $Q(-4,1)$ \u5230 $F_1\u3001F_2$ \u7684\u8ddd\u96e2\u548c\u4e5f\u70ba $m$\uff0c\u6c42 $k$ \u53ca $m$\u3002",answer:"$\\frac{\\sqrt{210}}6$\uff1b$\\sqrt{70}$",hasImage:!1},{id:"17d603479c3",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u6a62\u5713\u904e\u9ede $(1,3)$\uff0c\u4e14\u8207\u53e6\u4e00\u6a62\u5713 $\\frac{(x-3)^2}{16}+\\frac{(y-2)^2}{10}=1$ \u5171\u7126\u9ede\uff0c\u8a66\u6c42\u5176\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$\\frac{(x-3)^2}8+\\frac{(y-2)^2}2=1$",hasImage:!1},{id:"17d6034d51c",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u9ede $P$ \u5230 $(-1,2)$ \u7684\u8ddd\u96e2\u7b49\u65bc\u5230 $x=6$ \u8ddd\u96e2\u7684 $\\frac12$ \u500d\uff0c\u8a66\u6c42\u52d5\u9ede $P$ \u7684\u8ecc\u8de1\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$3x^2+4y^2+20x-16y-16=0$",hasImage:!1},{id:"17d60356b93",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u8a2d\u52d5\u5713 $C$ \u8207\u5b9a\u5713 $C_1:(x-1)^2+y^2=1$ \u5916\u5207\uff0c\u4e14\u8207\u5b9a\u5713 $C_2:(x+1)^2+y^2=16$ \u76f8\u5167\u5207\uff0c\u6c42 $C$ \u7684\u5713\u5fc3\u8ecc\u8de1\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$\\frac{4x^2}{25}+\\frac{4y^2}{21}=1$",hasImage:!0},{id:"17d4c2c148a",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u52d5\u9ede $P$ \u5230 $(3,5)$ \u7684\u8ddd\u96e2\u70ba\u5230\u76f4\u7dda $y=2$ \u7684\u8ddd\u96e2\u7684 $\\frac23$ \u500d\uff0c\u6c42\u52d5\u9ede $P$ \u6240\u6210\u7684\u8ecc\u8de1\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$9x^2+5y^2-54x-74y+290=0$",hasImage:!1},{id:"17d4c2e8bca",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u8a2d\u52d5\u5713 $C$ \u8207\u5169\u5b9a\u5713 $C_1:x^2+y^2=1$\u3001$C_2:x^2+(y-2)^2=25$ \u76f8\u5207\uff0c\u5247\uff1a\n(1) \u82e5 $C$ \u8207 $C_1$ \u5916\u5207\uff0c\u6c42 $C$ \u7684\u5713\u5fc3\u8ecc\u8de1\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002\n(2) \u82e5 $C$ \u8207 $C_1$ \u5167\u5207\uff0c\u6c42 $C$ \u7684\u5713\u5fc3\u8ecc\u8de1\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"(1) $\\frac{x^2}8+\\frac{(y-1)^2}9=1$ (2) $\\frac{x^2}3+\\frac{(y-1)^2}4=1$",hasImage:!1},{id:"17d4c2e571f",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5169\u7d44\u540c\u5fc3\u5713\u4ee5 $F_1$\u3001$F_2$ \u70ba\u5713\u5fc3\uff0c\u534a\u5f91\u70ba $1,2,3,\\cdots$\uff0c\u4f5c\u5716\u5982\u9644\u5716\u6240\u793a\u3002\u82e5 $P$ \u9ede\u843d\u5728\u4ee5 $F_1$\u3001$F_2$ \u70ba\u7126\u9ede\u7684\u96d9\u66f2\u7dda\u4e0a\uff0c\u8acb\u554f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9ede\u4e5f\u843d\u5728\u540c\u4e00\u7d44\u96d9\u66f2\u7dda\u4e0a\uff1f\n(1) $A$ (2) $B$ (3) $C$ (4) $D$ (5) $E$",answer:"(2)(4)",hasImage:!0},{id:"17d4c2efc9d",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:" \u5716\u4e2d\u6709\u4e94\u500b\u66f2\u7dda\uff0c\u54ea\u4e00\u500b\u662f\u4ee5 $F$ \u70ba\u7126\u9ede\u3001$V$ \u70ba\u9802\u9ede\u3001$O$ \u70ba\u4e2d\u5fc3\u7684\u96d9\u66f2\u7dda\uff1f\n(1) $\\Gamma_1$ (2) $\\Gamma_2$ (3) $\\Gamma_3$ (4) $\\Gamma_4$ (5) $\\Gamma_5$",answer:"(1)",hasImage:!0},{id:"17d4c30598d",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u65b9\u7a0b\u5f0f $|\\sqrt{(x-1)^2+(y-1)^2}-\\sqrt{(x-5)^2+(y-4)^2}|=k$ \u7684\u5716\u5f62\u3002\n(1) \u82e5\u70ba\u96d9\u66f2\u7dda\uff0c\u6c42 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\n(2) \u82e5\u70ba\u5169\u5c04\u7dda\uff0c\u6c42 $k$\n(3) \u82e5\u70ba\u4e00\u76f4\u7dda\uff0c\u6c42 $k$\n(4) \u82e5\u70ba\u7121\u5716\u5f62\uff0c\u6c42 $k$ \u7684\u7bc4\u570d",answer:"(1) $0<k<5$ (2) $5$ (3) $0$ (4) $k<0\\lor k>5$",hasImage:!1},{id:"17d4c322901",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u5169\u5b9a\u9ede $A(2,-3)$ \u8207 $B(7,9)$\uff0c\u6c42\u52d5\u9ede $P$ \u8ecc\u8de1\u6240\u6210\u4e4b\u5716\u5f62\u540d\u7a31\uff1a\n(1) $|\\overline{PA}-\\overline{PB}|=10$\n(2) $\\overline{PA}-\\overline{PB}=10$\n(3) $|\\overline{PA}-\\overline{PB}|=13$\n(4) $\\overline{PA}-\\overline{PB}=13$\n(5) $|\\overline{PA}-\\overline{PB}|=15$",answer:"(1) \u96d9\u66f2\u7dda (2) \u96d9\u66f2\u7dda\u7684\u4e00\u5074 (3) \u5169\u5c04\u7dda (4) \u4e00\u5c04\u7dda (5) \u7121\u5716\u5f62",hasImage:!1},{id:"17d4c33255e",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u5169\u5b9a\u9ede $A(3,-2)$ \u8207 $B(8,10)$\uff0c\u52d5\u9ede $P$\uff0c\u4ee4 $\\Gamma$ \u70ba $|\\overline{PA}-\\overline{PB}|=k$\uff0c$k>0$ \u7684\u5716\u5f62\uff0c\u5247\uff1a\n(1) \u82e5 $\\Gamma$ \u70ba\u96d9\u66f2\u7dda\uff0c\u6c42 $k$ \u7684\u7bc4\u570d\n(2) \u82e5 $\\Gamma$ \u70ba\u5169\u5c04\u7dda\uff0c\u6c42 $k$\n(3) \u82e5\u6b64\u65b9\u7a0b\u5f0f\u7121\u5f62\uff0c\u6c42 $k$ \u7684\u7bc4\u570d",answer:"(1) $0<k<13$ (2) $13$ (3) $k>13$",hasImage:!1},{id:"17d4c3442e9",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5e73\u9762\u4e0a\u5169\u5b9a\u9ede $A$ \u8207 $B$\uff0c$\\overline{AB}=4$\uff0c\u6c42\u52d5\u9ede $P$ \u8ecc\u8de1\u6240\u6210\u4e4b\u5716\u5f62\u540d\u7a31\uff1a\n(1) $|\\overline{PA}-\\overline{PB}|=3$\n(2) $\\overline{PA}-\\overline{PB}=4$\n(3) $|\\overline{PA}-\\overline{PB}|=4$\n(4) $\\overline{PA}-\\overline{PB}=5$",answer:"(1) \u96d9\u66f2\u7dda (2) \u4e00\u5c04\u7dda (3) \u5169\u5c04\u7dda (4) \u7121\u5716\u5f62",hasImage:!1},{id:"17d4c34d1ba",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u6c42\u96d9\u66f2\u7dda $x^2-2x-4y^2-8y+1=0$ \u4e0a\u9ede $(1+\\sqrt5,\\frac12$) \u5230\u5169\u6f38\u8fd1\u7dda\u7684\u8ddd\u96e2\u4e58\u7a4d\u3002",answer:"$\\frac45$",hasImage:!1},{id:"17d4c3550b7",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u8a2d $k>0$\uff0c\u82e5 $\\frac{x^2}k-\\frac{y^2}{k+3}=1$ \u4e0a\u67d0\u4e00\u9ede $P$ \u5230\u5169\u6f38\u8fd1\u7dda\u7684\u8ddd\u96e2\u4e58\u7a4d\u70ba $2$\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$3$",hasImage:!1},{id:"17d4c35dc87",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u82e5\u96d9\u66f2\u7dda $\\frac{x^2}{k+3}+\\frac{y^2}{13-k}=1$ \u8207\u6a62\u5713 $\\frac{x^2}{21}+\\frac{y^2}{45}=1$ \u5171\u7126\u9ede\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$-7$",hasImage:!1},{id:"17d4c367c9e",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u96d9\u66f2\u7dda $\\frac{x^2}9-\\frac{y^2}4=1$ \u4e0a\u6709\u4e00\u9ede $P$\uff0c\u5169\u7126\u9ede $F_1$ \u8207 $F_2$\uff0c\u82e5 $\\overline{PF_1}:\\overline{PF_2}=5:2$\uff0c\u8a66\u6c42 $\\cos\\angle F_1PF_2$\u3002",answer:"$\\frac45$",hasImage:!1},{id:"17d4c36e955",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u8a2d $k$ \u70ba\u5e38\u6578\uff0c\u82e5\u65b9\u7a0b\u5f0f $\\frac{x^2}{k^2+1}+\\frac{y^2}{7-k}=1$ \u8868\u4e00\u6a62\u5713\uff0c\u4e14\u8207\u96d9\u66f2\u7dda $\\frac{x^2}{75}-\\frac{y^2}9=1$ \u6709\u76f8\u540c\u7684\u7126\u9ede\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$-10$",hasImage:!1},{id:"17d4c3807a0",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u8a2d $A,B>0$\uff0c$F_1$ \u8207 $F_2$ \u70ba\u96d9\u66f2\u7dda $\\frac{x^2}A-\\frac{y^2}B$ \u7684\u5169\u7126\u9ede\uff0c\u82e5 $P$ \u70ba\u96d9\u66f2\u7dda\u4e0a\u7684\u4e00\u9ede\uff0c\u4e14\u6eff\u8db3 $\\overline{PF_2}=2\\overline{PF_1}=8$\uff0c$\\angle F_1PF_2=60\\du$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(A,B)$\u3002",answer:"$(4,8)$",hasImage:!1},{id:"17d4c38ff16",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u96d9\u66f2\u7dda\u7684\u7126\u9ede\u70ba $A(1,3)$\u3001$B(1,-1)$\uff0c\u4e14\u904e\u9ede $P(4,-1)$\uff0c\u6c42\u6b64\u96d9\u66f2\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$\\frac{(x-1)^2}3-(y-1)^2=-1$",hasImage:!1},{id:"17d61c6bd9c",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u96d9\u66f2\u7dda\u8207\u6a62\u5713 $\\frac{(x-1)^2}9+\\frac{(y+2)^2}4=1$ \u5171\u7126\u9ede\uff0c\u4e14\u8cab\u8ef8\u9577\u70ba $4$\uff0c\u8a66\u6c42\u5176\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$\\frac{(x-1)^2}4-(y+2)^2=-1$",hasImage:!1},{id:"17d61c767be",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u4e00\u96d9\u66f2\u7dda\u4e2d\u5fc3 $(1,-1)$\uff0c\u8cab\u8ef8\u5728 $y+1=0$ \u4e0a\uff0c\u6b63\u7126\u5f26\u9577\u70ba $4$\uff0c\u4e14\u5169\u7126\u9ede\u9593\u7684\u8ddd\u96e2\u70ba $2\\sqrt{15}$\uff0c\u6c42\u6b64\u96d9\u66f2\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$\\frac{(x-1)^2}9-\\frac{(y+1)^2}6=1$",hasImage:!1},{id:"17d61c7ef55",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"(1) \u5df2\u77e5\u8cab\u8ef8\u9577\u70ba $6$\uff0c\u5169\u7126\u9ede\u70ba $(\\pm7,3)$\uff0c\u6c42\u96d9\u66f2\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002\n(2) \u96d9\u66f2\u7dda\u7684\u9802\u9ede\u70ba $(1,\\pm5)$\uff0c\u7126\u8ddd\u70ba $18$\uff0c\u6c42\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"(1) $\\frac{x^2}9-\\frac{(y-3)^2}{40}=1$ (2) $\\frac{(x-1)^2}{56}-\\frac{y^2}{25}=-1$",hasImage:!1},{id:"17d61c89ff8",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u8a2d\u96d9\u66f2\u7dda\u904e\u9ede $(\\sqrt6,1)$\uff0c\u8207\u6a62\u5713 $\\frac{x^2}4+\\frac{3y^2}4=1$ \u5171\u9802\u9ede\uff0c\u4e14\u7126\u9ede\u5171\u7dda\uff0c\u6c42\u6b64\u96d9\u66f2\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$\\frac{x^2}4-\\frac{y^2}2=1$",hasImage:!1},{id:"17d61df9d82",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u96d9\u66f2\u7dda $\\Gamma$ \u7684\u8cab\u8ef8\u5728 $y=2$ \u4e0a\uff0c\u5171\u8edb\u8ef8\u5728 $x=1$ \u4e0a\uff0c\u4e14\u8cab\u8ef8\u9577\u5927\u65bc\u5171\u8edb\u8ef8\u9577\uff0c\u82e5\u4ee5\u8cab\u8ef8\u7aef\u9ede\u53ca\u5171\u8edb\u8ef8\u7aef\u9ede\u9023\u6210\u83f1\u5f62\uff0c\u8a72\u83f1\u5f62\u7684\u5468\u9577\u70ba $20$\uff0c\u83f1\u5f62\u7684\u9762\u7a4d\u70ba $24$\uff0c\u8a66\u6c42 $\\Gamma$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$\\frac{(x-1)^2}{16}-\\frac{(y-2)^2}9=1$",hasImage:!1},{id:"17d61dfdb7d",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u96d9\u66f2\u7dda\u7684\u5169\u9802\u9ede\u70ba $(3,-3)$ \u8207 $(3,5)$\uff0c\u5176\u4e2d\u4e00\u689d\u6f38\u8fd1\u7dda\u7684\u659c\u7387\u70ba $\\frac23$\uff0c\u6c42\u5176\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$\\frac{(x-3)^2}{36}-\\frac{(y-1)^2}{16}=-1$",hasImage:!1},{id:"17d615cf22c",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u96d9\u66f2\u7dda\u7684\u5169\u689d\u6f38\u8fd1\u7dda\u70ba $x+2y=4$ \u8207 $x-2y=10$\uff0c\u4e14\u901a\u904e\u9ede $(-1,3)$\uff0c \u8a66\u6c42\u6b64\u96d9\u66f2\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$(x+2y-4)(x-2y-10)=-17$",hasImage:!1},{id:"17d61e0b3f1",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u96d9\u66f2\u7dda\u7684\u5169\u9802\u9ede\u5206\u5225\u70ba $(2,-1)$ \u8207 $(2,7)$\uff0c\u5176\u4e2d\u4e00\u689d\u6f38\u8fd1\u7dda\u7684\u659c\u7387\u70ba $2$\uff0c\u6c42\u6b64\u96d9\u66f2\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$\\frac{(x-2)^2}4-\\frac{(y-3)^2}{16}=-1$",hasImage:!1},{id:"17d61e0d7df",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u6709\u4e00\u96d9\u66f2\u7dda\uff0c\u5176\u6f38\u8fd1\u7dda\u70ba $2x+3y=-1$ \u8207 $2x-3y=-7$\uff0c\u4e14\u6709\u4e00\u500b\u7126\u9ede\u70ba $(3,1)$\uff0c\u6c42\u6b64\u96d9\u66f2\u7dda\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$\\frac{13(x+2)^2}{225}-\\frac{13(y-1)^2}{100}=1$",hasImage:!1},{id:"17d616c2c0d",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u52d5\u9ede $P$ \u5230 $(-1,2)$ \u7684\u8ddd\u96e2\uff0c\u70ba\u5230\u76f4\u7dda $x=5$ \u8ddd\u96e2\u7684 $2$ \u500d\uff0c\u6c42\u52d5\u9ede $P$ \u6240\u6210\u7684\u8ecc\u8de1\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$-3x^2+y^2+42x-4y-95=0$",hasImage:!1},{id:"17d61e29810",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u4e8c\u5b9a\u5713 $C_1:(x-4)^2+y^2=9$\u3001$C_2:(x+2)^2+y^2=1$\uff0c\u82e5\u52d5\u5713 $C$ \u8207 $C_1$\u3001$C_2$ \u5747\u5916\u5207\u6216\u5747\u5167\u5207\u6642\uff0c\u6c42 $C$ \u5713\u5fc3\u7684\u8ecc\u8de1\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$(x-1)^2-\\frac{y^2}8=1$",hasImage:!0},{id:"17d617299ca",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u52d5\u9ede $P$ \u5230 $(1,2)$ \u7684\u8ddd\u96e2\u7b49\u65bc\u5230\u76f4\u7dda $y=6$ \u8ddd\u96e2\u7684 $2$ \u500d\uff0c\u6c42\u52d5\u9ede $P$ \u6240\u6210\u7684\u8ecc\u8de1\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$x^2-3y^2-2x+44y-139=0$",hasImage:!1},{id:"17d61e3a86a",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5169\u5b9a\u5713 $C_1:x^2+(y+1)^2=4$\u3001$C_2:x^2+(y-3)^2=1$\uff0c\u82e5\u52d5\u5713 $C$ \u8207 $C_1$\u3001$C_2$ \u5747\u5916\u5207\u6216\u5747\u5167\u5207\u6642\uff0c\u6c42 $C$ \u5713\u5fc3\u7684\u8ecc\u8de1\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$\\frac{4x^2}{15}-4(y-1)^2=-1$",hasImage:!1},{id:"17d617f4143",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5df2\u77e5\u7b49\u8ef8\u96d9\u66f2\u7dda $\\Gamma$ \u7684\u4e2d\u5fc3\u70ba $(2,-1)$\uff0c\u4e00\u6f38\u8fd1\u7dda\u70ba $2x+3y=1$\uff0c\u4e14 $\\Gamma$ \u904e\u9ede $(1,0)$\uff0c\u6c42\u5176\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$(2x+3y-1)(3x-2y-8)=-5$",hasImage:!1},{id:"17d61e43885",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u7b49\u8ef8\u96d9\u66f2\u7dda\u7684\u5169\u7126\u9ede\u70ba $(k,0)$ \u8207 $(-k,0)$\uff0c\u5176\u4e2d $k>0$\uff0c\u9ede $(3,2)$ \u5728\u6b64\u96d9\u66f2\u7dda\u4e0a\uff0c\u6c42 $k$\u3002",answer:"$\\sqrt{10}$",hasImage:!1},{id:"17d61e4eb62",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u4ee5 $F_1$\u3001$F_2$ \u70ba\u5169\u7126\u9ede\u4f5c\u6a62\u5713 $\\Gamma_1$ \u53ca\u96d9\u66f2\u7dda $\\Gamma_2$\uff0c$P$ \u70ba $\\Gamma_1$ \u8207 $\\Gamma_2$ \u7684\u4ea4\u9ede\u4e4b\u4e00\uff0c\u5df2\u77e5 $\\Gamma_1$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70ba $\\frac{x^2}{25}+\\frac{y^2}9=1$\uff0c\u4e14 $\\overline{PF_1}=6$\uff0c\u8a66\u6c42 $\\Gamma_2$ \u7684\u65b9\u7a0b\u5f0f\u3002",answer:"$x^2-\\frac{y^2}{15}=1$",hasImage:!1},{id:"17d61e5a2cc",chapter:"\u4e8c\u6b21\u66f2\u7dda",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u56db\u9ede $A(-5,0)$\u3001$B(-3,0)$\u3001$C(3,0)$\u3001$D(5,0)$\uff0c\u4ee5 $A$\u3001$D$ \u70ba\u9802\u9ede\u4e14 $B$\u3001$C$ \u70ba\u7126\u9ede\u4f5c\u6a62\u5713 $\\Gamma_1$\uff0c\u4ee5 $B$\u3001$C$ \u70ba\u9802\u9ede\u4e14 $A$\u3001$D$ \u70ba\u7126\u9ede\u4f5c\u96d9\u66f2\u7dda $\\Gamma_2$\uff0c\u5247 $\\Gamma_1$ \u8207 $\\Gamma_2$ \u5728\u7b2c\u4e00\u8c61\u9650\u6070\u6709\u4e00\u500b\u4ea4\u9ede $P$\uff0c\u6c42 $P$ \u9ede\u5750\u6a19\u3002",answer:"$(\\frac{15}{\\sqrt{17}},\\frac{8\\sqrt{2}}{\\sqrt{17}})$",hasImage:!1},{id:"17d7e696c75",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5982\u5716\uff0c\u5df2\u77e5 $\\overline{AB}=8$\uff0c\u5728 $\\overline{AB}$ \u4e0a\u7684\u516b\u7b49\u5206\u9ede\u70ba $A_1$\u3001$A_2$\u3001...\u3001$A_7$\uff0c\u5206\u5225\u4ee5 $\\overline{AB}$\u3001$\\overline{AA_5}$\u3001$\\overline{A_5B}$ \u70ba\u76f4\u5f91\u5404\u4f5c\u4e00\u534a\u5713\uff0c\u82e5 $C$\u3001$D$\u3001$E$ \u5404\u70ba\u4e09\u500b\u534a\u5713\u4e0a\u7684\u4e00\u9ede\uff0c\u4e14 $\\overline{CA_1}\\perp\\overline{AB}$\uff0c$\\overline{DA_3}\\perp\\overline{AB}$\uff0c$\\overline{EA_6}\\perp\\overline{AB}$\uff0c\u5247 $\\overline{CA_1}\\times\\overline{DA_3}\\times\\overline{EA_6}$ \u4e4b\u503c\u4ecb\u65bc\u4e0b\u5217\u54ea\u5169\u500b\u6574\u6578\u4e4b\u9593\uff1f\n(1) $7$ \u8207 $8$ \u4e4b\u9593\n(2) $8$ \u8207 $9$ \u4e4b\u9593\n(3) $9$ \u8207 $10$ \u4e4b\u9593\n(4) $10$ \u8207 $11$ \u4e4b\u9593\n(5) $11$ \u8207 $12$ \u4e4b\u9593",answer:"(3)",hasImage:!0},{id:"17d7e5fc561",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u82e5\u9ede $P$ \u70ba\u5713 $(x-3)^2+y^2=4$ \u4e0a\u7684\u52d5\u9ede\uff0c\u4e14\u9ede $Q$ \u70ba\u7dda\u6bb5 $\\begin{cases}x=-2+3t\\\\y=1+3t\\end{cases},0\\le t\\le1$ \u4e0a\u7684\u52d5\u9ede\uff0c\u5247\u7dda\u6bb5 $\\overline{PQ}$ \u7684\u7bc4\u570d\u70ba\u4f55\uff1f\n(1) $1\\le\\overline{PQ}\\le7$\n(2) $2\\sqrt5-2\\le\\overline{PQ}\\le\\sqrt{26}$\n(3) $3\\sqrt2-2\\le\\overline{PQ}\\le\\sqrt{26}+2$\n(4) $2\\sqrt5\\le\\overline{PQ}\\le3\\sqrt2+2$\n(5) $5\\sqrt5-2\\le\\overline{PQ}\\le3\\sqrt5+2$",answer:"(3)",hasImage:!1},{id:"17d7e6712d7",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u82e5\u591a\u9805\u5f0f $f(x)$ \u9664\u4ee5 $x-1$ \u7684\u5546\u5f0f\u70ba $g(x)$\uff0c\u9918\u5f0f\u70ba $2$\uff0c\u4e14 $g(1)=-3$\uff0c\u8a66\u554f $f(x)$ \u9664\u4ee5 $(x-1)^2$ \u7684\u9918\u5f0f\u70ba\uff1f\n(1) $2$ (2) $-3$ (3) $0$ (4) $-3x$ (5) $-3x+5$",answer:"(5)",hasImage:!1},{id:"17d7e695827",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u67d0\u4eba\u6295\u64f2\u4e00\u679a\u5747\u52fb\u786c\u5e63\uff0c\u4e00\u76f4\u5230\u51fa\u73fe\u53cd\u9762\u70ba\u6b62\uff0c\u4f46\u6700\u591a\u53ef\u6295\u64f2 $10$ \u6b21\uff0c\u82e5\u7e3d\u5171\u51fa\u73fe $k$ \u6b21\u6b63\u9762\u6642\uff0c\u53ef\u7372\u5f97 $2^k$ \u5143\uff0c\u5247\u7372\u5f97\u91d1\u984d\u7684\u671f\u671b\u503c\u70ba\u591a\u5c11\u5143\uff1f\n(1) $3$ (2) $4$ (3) $5$ (4) $6$ (5) $7$",answer:"(4)",hasImage:!1},{id:"17d7e6bfc5a",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u9ec3\u91d1\u4e4b\u6240\u4ee5\u80fd\u5920\u7528\u4ee5\u8861\u91cf\u50f9\u503c\uff0c\u751a\u81f3\u4f5c\u70ba\u9280\u884c\u5132\u84c4\uff0c\u4e00\u90e8\u5206\u7684\u539f\u56e0\u5728\u65bc\u5b83\u7684\u50f9\u683c\u6f32\u8dcc\u5e45\u5c0f\u3002\u5047\u8a2d\u9ec3\u91d1\u67d0\u4e00\u5929\u7684\u6536\u76e4\u50f9\u662f\u6bcf\u55ae\u4f4d $1000$ \u5143\uff0c\u5df2\u77e5\u63a5\u4e0b\u4f86 $4$ \u5929\u4ea4\u6613\u65e5\u7684\u6f32\u8dcc\u5e45\u90fd\u525b\u597d\u662f $1\\%$\uff0c\u8acb\u554f\u7d93\u904e\u9019 $4$ \u5929\u7684\u4ea4\u6613\u65e5\u5f8c\uff0c\u9ec3\u91d1\u7684\u50f9\u683c\u4e0d\u53ef\u80fd\u662f\u4ee5\u4e0b\u4f55\u8005\uff1f(\u56db\u6368\u4e94\u5165\u53d6\u5c0f\u6578\u9ede\u5f8c\u4e8c\u4f4d)\n(1) $960.60$ (2) $980.00$ (3) $1000.00$ (4) $1020.00$ (5) $1040.60$",answer:"(3)",hasImage:!1},{id:"17d7e6e29d8",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u8a2d\u751f\u7537\u751f\u5973\u7684\u6a5f\u6703\u5747\u7b49\uff0c\u4eca\u8a08\u756b\u751f $3$ \u500b\u5c0f\u5b69\u7684\u5bb6\u5ead\uff0c\u8acb\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) $3$ \u500b\u90fd\u662f\u7537\u5b69\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac18$\n(2) \u6070 $1$ \u500b\u7537\u5b69 $2$ \u500b\u5973\u5b69\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac34$\n(3) $3$ \u500b\u90fd\u662f\u540c\u6027\u5225\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac14$\n(4) \u6709\u7537\u5b69\u4e5f\u6709\u5973\u5b69\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac38$\n(5) \u81f3\u5c11\u6709\u4e00\u500b\u5973\u5b69\u7684\u6a5f\u7387\u70ba $\\frac78$",answer:"(1)(3)(5)",hasImage:!1},{id:"17d7ea25392",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $f(x)=-x^2+2x+7$\uff0c$P(x_1,y_1)$\u3001$Q(x_2,y_2)$ \u5169\u9ede\u70ba $f(x)$ \u4e0a\u52d5\u9ede\uff0c\u4e26\u6eff\u8db3 $x_1<x_2$ \u4e14 $\\overline{PQ}$ \u659c\u7387\u70ba $1$\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4e2d\u8acb\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) $x_1+x_2<\\frac32$ \u6046\u6210\u7acb\n(2) $\\overline{PQ}$ \u904e\u539f\u9ede\u6642\uff0c$y_2>3$\n(3) $x_1x_2=-4$ \u6642\uff0c$\\overline{PQ}>6$\n(4) $\\overline{PQ}=4$ \u6642\uff0c$x_1$\u3001$x_2$ \u5747\u70ba\u6574\u6578\n(5) \u5c07 $P$\u3001$Q$ \u79fb\u52d5\u5230\u9069\u7576\u7684\u4f4d\u7f6e\uff0c\u53ef\u4ee5\u627e\u5230 $\\overline{PQ}$ \u7684\u6700\u5927\u503c",answer:"(1)(2)",hasImage:!1},{id:"17d7ea6dd5a",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $f(x)$ \u662f\u4e00\u500b $7$ \u6b21\u5be6\u4fc2\u6578\u591a\u9805\u5f0f\uff0c$a$\u3001$b$ \u70ba\u5e38\u6578\u4e14 $a<b$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) \u82e5 $f(a)f(b)>0$\uff0c\u5247 $f(x)=0$ \u5728 $a$ \u8207 $b$ \u4e4b\u9593\u6c92\u6709\u5be6\u6839\n(2) \u82e5 $f(x)=0$ \u5728 $a$ \u8207 $b$ \u4e4b\u9593\u6c92\u6709\u5be6\u6839\uff0c\u5247 $f(a)f(b)\\ge0$\n(3) \u82e5 $f(x)=0$ \u6709\u4e00\u500b\u5be6\u6839 $c$\uff0c\u4e14 $a<c<b$\uff0c\u5247 $f(a)f(b)\\le0$\n(4) \u82e5 $f(a)f(b)<0$\uff0c\u5247 $f(x)=0$ \u6070\u6709\u4e00\u5be6\u6839 $c$\uff0c\u4e14 $a<c<b$\n(5) $y=f(x)$ \u7684\u5716\u5f62\u8207\u4efb\u4f55\u4e09\u6b21\u51fd\u6578\u7684\u5716\u5f62\u5fc5\u6709\u4ea4\u9ede",answer:"(2)(5)",hasImage:!1},{id:"17d7eea35f1",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"2018 \u5e74\u7684\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u5728\u6cd5\u570b\u64ca\u6557\u514b\u7f85\u57c3\u897f\u4e9e\u5f8c\uff0c\u6b63\u5f0f\u5ba3\u544a\u843d\u5e55\uff0c\u5c0f\u660e\u7b49\u4eba\u53d7\u6b64\u5f71\u97ff\uff0c\u4e5f\u6c7a\u5b9a\u7d44\u5718\u53bb\u6bd4\u793e\u5340\u8209\u8fa6\u7684\u4e94\u4eba\u8db3\u7403\u8cfd\u3002\u8cfd\u5f8c\u4ed6\u5011\u5c07\u81ea\u5df1\u7684\u8868\u73fe\u7e3d\u548c\u5217\u70ba\u4e0b\u8868\uff1a\n$$\\begin{array}{|c|c|}\\hline&\u5c0f\u660e&\u5927\u83ef&\u9054\u9054&\u5168\u5168&\u6587\u6587\\\\\\hline\u9032\u7403\u6578&2&1&0&1&0\\\\\\hline\u5c04\u9580\u6210\u529f\u7387&50\\%&25\\%&0\\%&100\\%&0\\%\\\\\\hline\u52a9\u653b\u6578&0&1&1&2&0\\\\\\hline\u50b3\u7403\u6210\u529f\u7387&42.5\\%&50\\%&58.3\\%&80\\%&28.6\\%\\\\\\hline\\end{array}$$\n\u5c04\u9580\u6210\u529f\u7387\u70ba\u9032\u7403\u6b21\u6578\u8207\u5c04\u9580\u6b21\u6578\u7684\u6bd4\u7387\u3001\u50b3\u7403\u6210\u529f\u7387\u70ba\u8a66\u5716\u50b3\u7403\u6b21\u6578\u8207\u6210\u529f\u5c07\u7403\u50b3\u7d66\u5176\u4ed6\u9078\u624b\u7684\u6b21\u6578\u6bd4\u7387\u3002\u4f9d\u64da\u4e0a\u8868\uff0c\u53ef\u4ee5\u63a8\u6e2c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u6558\u8ff0\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) \u6574\u5834\u6bd4\u8cfd\u4e2d\uff0c\u5927\u83ef\u7e3d\u5171\u50b3\u7403 $2$ \u6b21\n(2) \u6bd4\u8cfd\u6642\u5c31\u7b97\u591a\u7d66\u5168\u5168\u4e00\u6b21\u5c04\u9580\u7684\u6a5f\u6703\uff0c\u4e5f\u4e0d\u4e00\u5b9a\u6703\u5f97\u5206\n(3) \u5c0f\u660e\u548c\u5927\u83ef\u5169\u4eba\u7684\u5c04\u9580\u6210\u529f\u7387\u7b49\u65bc $37.5\\%$\n(4) \u5982\u679c\u6587\u6587\u7684\u50b3\u7403\u6b21\u6578\u6bd4\u5168\u5168\u591a\uff0c\u5247\u5169\u4eba\u7684\u50b3\u7403\u6210\u529f\u7387\u5c0f\u65bc $54.3\\%$\n(5) \u9054\u9054\u548c\u6587\u6587\u5169\u4eba\u7684\u50b3\u7403\u6210\u529f\u7387\u7b49\u65bc $(\\frac{58.3+28.6}2)\\%$",answer:"(2)(3)(4)",hasImage:!1},{id:"17d7eef7b51",chapter:"\u6578\u64da\u5206\u6790",question:"\u67d0\u79d1\u6280\u516c\u53f8\u5be9\u6838\u5404\u7d1a\u54e1\u5de5\u85aa\u8cc7\u7684\u7d50\u679c\uff1a\u500b\u4eba\u85aa\u8cc7\u6700\u9ad8\u65cf\u7fa4 (\u524d $8\\%$) \u7684\u6240\u5f97\u5e73\u5747\u5f0f\u6700\u4f4e\u65cf\u7fa4 (\u5f8c $8\\%$) \u7684 $20$ \u500d\u3002\u70ba\u4e86\u7e2e\u77ed\u85aa\u8cc7\u5dee\u8ddd\uff0c\u516c\u53f8\u54e1\u5de5\u5efa\u8b70\u63a1\u53d6\u4ee5\u4e0b\u4e09\u500b\u65b9\u6848\uff1a\n\u7532\u65b9\u6848\uff0c\u6bcf\u4eba\u6bcf\u6708\u6e1b\u85aa $3000$ \u5143\n\u4e59\u65b9\u6848\uff0c\u6bcf\u4eba\u6bcf\u6708\u6e1b\u85aa $5\\%$\n\u4e19\u65b9\u6848\uff0c\u500b\u4eba\u85aa\u8cc7\u6700\u4f4e\u65cf\u7fa4\uff0c\u6bcf\u4eba\u6bcf\u6708\u52a0\u85aa $5000$ \u5143\n\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u9019\u4e09\u500b\u65b9\u6848\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u8acb\u9078\u51fa\u6b63\u78ba\u7684\u9078\u9805\u3002\n(1) \u82e5\u5be6\u65bd\u7532\u65b9\u6848\uff0c\u8a72\u516c\u53f8\u85aa\u8cc7\u5dee\u8ddd\u7684\u500d\u6578\u6703\u4f4e\u65bc $20$ \u500d\n(2) \u82e5\u5be6\u65bd\u4e59\u65b9\u6848\uff0c\u8a72\u516c\u53f8\u85aa\u8cc7\u5dee\u8ddd\u7684\u500d\u6578\u4ecd\u70ba $20$ \u500d\n(3) \u82e5\u5be6\u65bd\u4e19\u65b9\u6848\uff0c\u8a72\u516c\u53f8\u85aa\u8cc7\u5dee\u8ddd\u7684\u500d\u6578\u6703\u4f4e\u65bc $20$ \u500d\n(4) \u82e5\u5be6\u65bd\u7532\u65b9\u6848\uff0c\u8a72\u516c\u53f8\u500b\u4eba\u85aa\u8cc7\u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u6703\u8b8a\u5c0f\n(5) \u82e5\u5be6\u65bd\u4e59\u65b9\u6848\uff0c\u8a72\u516c\u53f8\u500b\u4eba\u85aa\u8cc7\u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u6703\u4e0d\u8b8a",answer:"(2)(3)",hasImage:!1},{id:"17d7efc3583",chapter:"\u6578\u8207\u5f0f",question:"\u5982\u5716\uff0c\u4ee5 $\\overline{AC}$ \u70ba\u76f4\u5f91\u4f5c\u4e00\u534a\u5713\uff0c$B$ \u70ba $\\overline{AC}$ \u4e0a\u4e00\u9ede\uff0c\u904e $B$ \u4f5c $\\overline{AC}$ \u5782\u76f4\u7dda\u4ea4\u534a\u5713\u65bc $D$\u3002\u82e5 $\\overline{BD}=2$\uff0c$\\overline{BC}=\\sqrt{10+\\sqrt{84}}$\uff0c\u800c $\\overline{AB}=\\sqrt a-\\sqrt b$\uff0c\u5176\u4e2d $a,b\\in\\mathbb N$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(a,b)$\u3002",answer:"$(7,3)$",hasImage:!0},{id:"17d7efc5467",chapter:"\u76f4\u7dda\u8207\u5713",question:"\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u6709\u4e00\u500b\u534a\u5713\u5f62\u7684\u5efa\u7bc9\u7269 $\\Gamma:y=\\sqrt{4-x^2}$\uff0c\u5728\u7b2c\u4e00\u8c61\u9650\u5167\u6709\u4e00\u5149\u6e90\u4f4d\u65bc\u9ede $P(3,a)$ \u8655\uff0c\u82e5\u6b32\u4f7f\u5149\u6e90\u80fd\u7167\u5c04\u5230\u9ede $A(-3,0)$\uff0c\u6c42 $a$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u3002",answer:"$\\frac{12\\sqrt5}5$",hasImage:!1},{id:"17d7efc8442",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u8a2d $f(x)$ \u70ba\u4e00\u591a\u9805\u5f0f\uff0c\u82e5 $(2x+1)f(x)$ \u9664\u4ee5 $x^2+x-1$ \u7684\u9918\u5f0f\u70ba $4x-3$\uff0c\u6c42 $f(x)$ \u9664\u4ee5 $x^2+x-1$ \u7684\u9918\u5f0f\u3002",answer:"$-2x+1$",hasImage:!1},{id:"17d7efeb202",chapter:"\u591a\u9805\u5f0f\u51fd\u6578",question:"\u5df2\u77e5\u4e8c\u6b21\u51fd\u6578 $f(x)=101x^2+197x+199$\uff0c\u82e5 $a$\u3001$b$ \u70ba\u5169\u76f8\u7570\u5be6\u6578\u4e14\u6eff\u8db3 $f(a)=f(b)$\uff0c\u6c42 $f(a+b)$\u3002",answer:"$199$",hasImage:!1},{id:"17d7f032b03",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5df2\u77e5\u67d0\u52d5\u7269\u5712\u4e4b\u5712\u5340\u898f\u5283\u5982\u5716\uff0c\u5047\u8a2d\u5c0f\u82b1\u5f9e\u53f0\u7063\u5340\u958b\u59cb\u901b\uff0c\u5e0c\u671b\u901b\u81f3\u5c11 $3$ \u500b\u5340\u57df\uff0c\u4f46\u52d5\u7dda\u898f\u5283\u9806\u5e8f\u5fc5\u9808\u70ba\u76f8\u9130\u5340\u57df\uff0c\u4e14\u4e0d\u6703\u8d70\u56de\u5df2\u901b\u904e\u7684\u5340\u57df (\u4f8b\uff1a\u53f0\u7063\u5340\u53ef\u968e\u722c\u87f2\u985e\u6216\u975e\u6d32\u5340\uff1b\u82e5\u5728\u722c\u87f2\u985e\u5340\uff0c\u5247\u4e0d\u80fd\u53bb\u901b\u9ce5\u5712\u6216\u975e\u6d32\u5340)\uff0c\u4e0d\u8003\u616e\u901b\u7684\u5148\u5f8c\u9806\u5e8f\uff0c\u6c42\u5c0f\u82b1\u7684\u53c3\u89c0\u9078\u64c7\u3002",answer:"$7$",hasImage:!0},{id:"17d7f04d466",chapter:"\u6392\u5217\u7d44\u5408\u8207\u6a5f\u7387",question:"\u5df2\u77e5\u6709\u76f8\u540c\u7684\u7d05\u7bb1\u8207\u767d\u7bb1\u5404\u5169\u500b\uff0c\u8a66\u6c42\u5c07 $2$ \u9846\u76f8\u7570\u7684\u7403\u653e\u5165\u7bb1\u5b50\u7684\u653e\u6cd5\u3002(\u5169\u9846\u7403\u53ef\u7f6e\u65bc\u540c\u4e00\u7bb1\u5b50\u4e2d)",answer:"$6$",hasImage:!1},{id:"17d7f0de9a2",chapter:"\u4e09\u89d2\u6bd4",question:"\u5982\u5716\uff0c$\\angle A=60\\du$\uff0c$\\overline{AC}=4$\uff0c$\\overline{AB}=10$\uff0c\u5df2\u77e5 $\\overline{AB}$ \u70ba\u4e00\u6bb5\u53ef\u5f4e\u66f2\u7684\u7e69\u5b50\uff0c\u4eca\u53d6 $\\overline{AB}$ \u4e0a\u5176\u4e2d\u4e00\u9ede $M$\uff0c\u4ee5 $M$ \u70ba\u652f\u9ede\u9006\u6642\u91dd\u65cb\u8f49 $B$ \u9ede\uff0c\u4f7f\u5176\u70ba\u6210\u4e00\u500b\u4e09\u89d2\u5f62 ($B$\u3001$C$ \u4e0d\u4e00\u5b9a\u91cd\u758a\uff0c\u570d\u51fa\u5c01\u9589\u4e09\u89d2\u5f62\u5373\u53ef)\uff0c\u6c42 $\\overline{AM}$ \u7684\u6700\u5927\u9577\u5ea6\u3002",answer:"$40-20\\sqrt3$",hasImage:!0},{id:"17d7f130c2f",chapter:"\u6578\u5217\u7d1a\u6578",question:"\u7b49\u6bd4\u7d1a\u6578\u548c\u7684\u516c\u5f0f\u662f\u5229\u7528\u300c\u79fb\u4f4d\u5c0d\u6d88\u6cd5\u300d\uff0c\u5c07\u6574\u500b\u7d1a\u6578\u7e2e\u6e1b\u70ba\u982d\u5c3e\u5169\u9805\uff0c\u5982\u6b64\u53ef\u5f97\u5f62\u5982 $S-rS=a_1-a_1r^n$ \u4e4b\u95dc\u4fc2\u5f0f\uff0c\u9032\u800c\u5f97\u5230\u6211\u5011\u719f\u6089\u7684\u7d1a\u6578\u548c\u516c\u5f0f\uff0c\u9019\u7a2e\u6280\u5de7\u4ea6\u53ef\u4ee5\u61c9\u7528\u5728\u5176\u4ed6\u7684\u7d1a\u6578\u548c\u554f\u984c\u3002\n1. \u5df2\u77e5\u7d1a\u6578 $S=1\\times2+2\\times2^2+3\\times2^3+\\cdots+99\\times2^{99}+100\\times2^{100}$\uff0c\u82e5\u60f3\u5617\u8a66\u4f7f\u7528\u300c\u79fb\u4f4d\u5c0d\u6d88\u6cd5\u300d\u4f86\u7c21\u5316\u984c\u76ee\uff0c\u5247\u61c9\u8a72\u4f7f\u7528\u7684 $k$ \u503c\u70ba\u4f55\uff0c\u5c31\u80fd\u6210\u529f\u7c21\u5316 $S-kS$\uff0c\u9032\u800c\u5316\u7c21 $S$\uff1f\n(1) $1$ (2) $2$ (3) $3$ (4) $4$ (5) $5$\n2. \u627f\u4e0a\u984c\uff0c$S$ \u70ba\u5e7e\u4f4d\u6578\uff1f",answer:"1. (2) 2. $33$",hasImage:!1},{id:"17d817420ef",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c\u9ede $M$ \u5728 $\\overline{AB}$ \u4e0a\u4e14 $\\overline{AM}:\\overline{BM}=2:3$\uff0c\u9ede $P$ \u5728 $\\overline{CM}$ \u4e0a\u4e14 $\\overline{CP}:\\overline{MP}=5:1$\uff0c\u82e5 $\\xvector{AP}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c$x,y\\in\\mathbb R$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac13,\\frac16)$",hasImage:!0},{id:"17d8175f384",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u662f\u5750\u6a19\u5e73\u9762\u4e0a\u4e0d\u5171\u7dda\u7684\u4e09\u9ede\uff0c$\\xvector{AF}=2\\xvector{AB}+3\\xvector{AC}$\uff0c$\\overline{AF}$ \u4ea4 $\\overline{BC}$ \u65bc $D$\u3002\u82e5 $\\xvector{AD}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c$x,y\\in\\mathbb R$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac25,\\frac35)$",hasImage:!1},{id:"17d8177c24a",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5728 $\\triangle ABC$ \u5169\u908a $\\overline{AC}$\u3001$\\overline{BC}$ \u4e0a\uff0c\u5206\u5225\u53d6 $P$\u3001$Q$ \u5169\u9ede\uff0c\u4f7f\u5f97 $\\overline{CP}=2\\overline{AP}$\uff0c$\\overline{BQ}=2\\overline{CQ}$\uff0c\u82e5 $\\xvector{PQ}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c\u8a66\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac13,\\frac13)$",hasImage:!1},{id:"17d817a180d",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5982\u5716\uff0c\u5df2\u77e5 $A(0,0)$\uff0c$\\xvector{AB}=(2,1)$\uff0c$\\xvector{AC}=(1,2)$\uff0c$\\xvector{AP}=\\alpha\\xvector{AB}+\\beta\\xvector{AC}$\uff0c\u8acb\u554f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9078\u9805\u7684 $P$ \u9ede\u843d\u5728\u7070\u8272\u5340\u57df\u5167\uff1f(\u4e0d\u542b\u908a\u754c)\n(1) $(\\alpha,\\beta)=(3,2)$ (2) $(\\alpha,\\beta)=(1,1)$\n(3) $(\\alpha,\\beta)=(1,\\frac32)$ (4) $(\\alpha,\\beta)=(2,\\frac23)$\n(5) $(\\alpha,\\beta)=(\\frac32,\\frac23)$",answer:"(2)(5)",hasImage:!0},{id:"17d817cdfe0",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$O$\u3001$A$\u3001$B$\u3001$C$ \u70ba\u5e73\u9762\u4e0a\u76f8\u7570\u56db\u9ede\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4fdd\u8b49 $A$\u3001$B$\u3001$C$ \u4e09\u9ede\u5171\u7dda\uff1f\n(1) $2\\xvector{OA}-3\\xvector{OB}-\\xvector{OC}=\\vector0$\n(2) $2\\xvector{OA}=\\xvector{OB}+3\\xvector{OC}$\n(3) $5\\xvector{OA}+4\\xvector{OB}-9\\xvector{OC}=\\vector0$\n(4) $\\frac12\\xvector{OA}+\\frac13\\xvector{OB}-\\frac16\\xvector{OC}=\\vector0$\n(5) $\\xvector{OA}=\\frac43\\xvector{OB}-\\frac13\\xvector{OC}$",answer:"(3)(5)",hasImage:!1},{id:"17d817f76be",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5728 $\\triangle ABC$ \u7684\u4e09\u908a $\\overline{AB}$\u3001$\\overline{BC}$\u3001$\\overline{CA}$ \u4e0a\u5206\u5225\u53d6 $D$\u3001$E$\u3001$F$ \u4e09\u9ede\uff0c\u4f7f $\\xvector{AD}=\\frac12\\xvector{AB}$\uff0c$\\xvector{BE}=\\frac13\\xvector{BC}$\uff0c$\\xvector{CF}=\\frac14\\xvector{CA}$\u3002\u8a2d $G$ \u70ba $\\triangle DEF$ \u7684\u91cd\u5fc3\u3002\u82e5 $\\xvector{AG}=x\\xvector{AB}+y\\xvector{AC}$\uff0c\u6c42\u6578\u5c0d $(x,y)$\u3002",answer:"$(\\frac7{18},\\frac{13}{36})$",hasImage:!1},{id:"17d81806cd6",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $|\\vector a|=4$\uff0c$|\\vector b|=6$\uff0c$\\vector a$ \u8207 $\\vector b$ \u7684\u593e\u89d2\u70ba $60\\du$\uff0c\u6c42 $\\vector a\\cdot\\vector b$\u3002",answer:"$12$",hasImage:!1},{id:"17d8181cc67",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $\\triangle ABC$ \u70ba\u908a\u9577 $2$ \u7684\u6b63\u4e09\u89d2\u5f62\uff0c\u8a66\u6c42 $\\xvector{AB}\\cdot\\xvector{BC}$\u3002",answer:"$-2$",hasImage:!1},{id:"17d81829d74",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $\\vector a=(1,2)$\uff0c$\\vector b=(-3,4)$ \u4e14 $\\vector a$ \u8207 $\\vector b$ \u7684\u593e\u89d2\u70ba $\\theta$\uff0c\u6c42 $\\cos\\theta$\u3002",answer:"$\\frac{\\sqrt5}5$",hasImage:!1},{id:"17d81950d9c",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u6b63\u516d\u908a\u5f62 $ABCDEF$\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u5c0f\uff1f\n(1) $\\xvector{AB}\\cdot\\xvector{AB}$ (2) $\\xvector{AB}\\cdot\\xvector{AC}$\n(3) $\\xvector{AB}\\cdot\\xvector{AD}$ (4) $\\xvector{AB}\\cdot\\xvector{AE}$\n(5) $\\xvector{AB}\\cdot\\xvector{AF}$",answer:"(5)",hasImage:!1},{id:"17d81854653",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$A(3,-2)$\uff0c$B(-1,-4)$\uff0c$C(6,-3)$\uff0c\u6c42\uff1a\n(1) $\\xvector{AB}$ (2) $\\xvector{AB}\\cdot\\xvector{AC}$ (3) $\\cos A$",answer:"(1) $(-4,-2)$ (2) $-10$ (3) $-\\frac1{\\sqrt2}$",hasImage:!1},{id:"17d818642ba",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$\\triangle ABC$ \u4e2d\uff0c$\\overline{AB}=8$\uff0c$\\overline{BC}=7$\uff0c$\\overline{CA}=6$\uff0c\u6c42 $\\xvector{AB}\\cdot\\xvector{BC}$\u3002",answer:"$-\\frac{77}2$",hasImage:!1},{id:"17d89a022b7",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5411\u91cf $\\vector a=(1,-3)$\uff0c$\\vector b=(4,-2)$\uff0c\u82e5 $t\\vector a+\\vector b$ \u8207 $\\vector a$ \u5782\u76f4\uff0c\u6c42 $t$\u3002",answer:"$-1$",hasImage:!1},{id:"17d89a22d8a",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u82e5 $|\\vector a|=2$\uff0c$|\\vector b|=3$\uff0c\u4e14 $\\vector a$ \u548c $\\vector b$ \u7684\u593e\u89d2\u70ba $120\\du$\uff0c\u6c42 $|2\\vector a+3\\vector b|$\u3002",answer:"$\\sqrt{61}$",hasImage:!1},{id:"17d89a3340f",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$x,y\\in\\mathbb R$\uff0c$2x-y=10$\uff0c\u6c42 $4x^2+9y^2$ \u7684\u6700\u5c0f\u503c\u53ca\u6b64\u6642\u7684 $(x,y)$\u3002",answer:"$90$\uff1b$(\\frac92,-1)$",hasImage:!1},{id:"17d89a410b6",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$x\\in\\mathbb R$\uff0c$\\vector a=(x,5)$\uff0c$\\vector b=(1,-3)$\uff0c\u82e5 $\\vector a$ \u5728 $\\vector b$ \u4e0a\u7684\u6b63\u5c04\u5f71\u70ba $(-2,6)$\uff0c\u6c42 $x$\u3002",answer:"$-5$",hasImage:!1},{id:"17d89a5461a",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5c07\u5411\u91cf $\\vector a=(3,5)$ \u5206\u89e3\u70ba\u8207\u5411\u91cf $\\vector b=(2,-1)$ \u5e73\u884c\u53ca\u5782\u76f4\u7684\u5169\u500b\u5206\u91cf\uff0c\u82e5\u5176\u4e2d\u5782\u76f4\u7684\u5206\u91cf\u70ba $\\vector n$\uff0c\u6c42 $\\vector n$\u3002",answer:"$(\\frac{13}5,\\frac{26}5)$",hasImage:!1},{id:"17d89a67967",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $|\\vector a|=3$\uff0c$|\\vector b|=2$\uff0c\u4e14 $(2\\vector a-\\frac65\\vector b)\\perp(\\vector a+2\\vector b)$\uff0c\u6c42 $\\vector a$ \u8207 $\\vector b$ \u7684\u593e\u89d2\u3002",answer:"$120\\du$",hasImage:!1},{id:"17d89a91a02",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $|\\vector u|=3$\uff0c$|\\vector v|=2$\uff0c$\\vector u\\cdot\\vector v=-3$\uff0c\u4e14 $\\vector u$ \u8207 $\\vector v$ \u7684\u593e\u89d2\u70ba $\\theta$\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u9078\u9805\u54ea\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\n(1) $\\theta=60\\du$ (2) $\\theta=120\\du$\n(3) $|\\vector u+\\vector v|=\\sqrt7$ (4) $|\\vector u-\\vector v|=2\\sqrt5$\n(5) $|\\vector u+2\\vector v|=5$",answer:"(2)(3)",hasImage:!1},{id:"17d89aac4ed",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u5df2\u77e5 $|\\vector a|=2$\uff0c$|\\vector b|=|\\vector c|=3$\uff0c\u4e14 $\\vector a+\\vector b+\\vector c=\\vector 0$\uff0c\u8a66\u6c42\uff1a\n(1) $\\vector a\\cdot\\vector c$ (2) $|3\\vector a+2\\vector b+4\\vector c|$",answer:"(1) $-2$ (2) $4\\sqrt2$",hasImage:!1},{id:"17d89ac1364",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$x,y\\in\\mathbb R$ \u6eff\u8db3 $3x-4y-1=0$\uff0c\u82e5 $(x,y)=(h,k)$ \u6642\uff0c$(x-1)^2+(y+2)^2$ \u6709\u6700\u5c0f\u503c $m$\uff0c\u6c42\u5e8f\u7d44 $(h,k,m)$\u3002",answer:"$(-\\frac15,-\\frac25,4)$",hasImage:!1},{id:"17d89ad6428",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\vector a=(x,4)$\uff0c$\\vector b=(3,y)$ \u5176\u4e2d $x,y\\in\\mathbb R$\uff0c\u82e5 $(x-1)^2+(y-2)^2=4$\uff0c\u6c42 $\\vector a\\cdot\\vector b$ \u7684\u6700\u5927\u503c\u3002",answer:"$21$",hasImage:!1},{id:"17d89ae66d9",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"\u8a2d $\\vector a$ \u8207 $\\vector b$ \u70ba\u975e\u96f6\u5411\u91cf\uff0c\u5df2\u77e5 $\\vector a$ \u5728 $2\\vector b$ \u4e0a\u7684\u6b63\u5c04\u5f71\u70ba $(2,-5)$\uff0c\u6c42 $2\\vector a$ \u5728 $-\\vector b$ \u4e0a\u7684\u6b63\u5c04\u5f71\u3002",answer:"$(4,-10)$",hasImage:!1},{id:"17d89af267d",chapter:"\u5e73\u9762\u5411\u91cf",question:"$A(-2,4)$\uff0c$B(-4,-7)$\uff0c$C(1,8)$\uff0c\u6c42 $A$ \u9ede\u5728\u76f4\u7dda $BC$ \u4e0a\u7684\u6295\u5f71\u9ede\u5750\u6a19\u3002",answer:"$(-\\frac12,\\frac72)$",hasImage:!1}]}}]);
//# sourceMappingURL=0.668a21ce.chunk.js.map